{
  "date": "September 6, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.967057943344116, 
    "end_date": "2020-09-06T08:11:01.563206", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-30T08:11:01.563206"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24834432, 
        "old": 24715608
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24821522, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 971646, 
      "rev_ids": {
        "new": 24799321, 
        "old": 24681300
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Argentona", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Argentona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 822892, 
      "rev_ids": {
        "new": 24834011, 
        "old": 24802747
      }, 
      "title": "Lampista", 
      "title_s": "Lampista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767126, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1769474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24821144, 
        "old": 24559957
      }, 
      "title": "Amchitka", 
      "title_s": "Amchitka", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 24796988, 
        "old": 24705616
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1784608, 
      "rev_ids": {
        "new": 24818031, 
        "old": 24712556
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24818607, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novitxok", 
      "title_s": "Novitxok", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787358, 
      "rev_ids": {
        "new": 24811889, 
        "old": 24761241
      }, 
      "title": "74\u00e8_Esquadr\u00f3_de_la_RAF", 
      "title_s": "74\u00e8 Esquadr\u00f3 de la RAF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1786796, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767935, 
        "old": 24739338
      }, 
      "title": "Adolph_Malan", 
      "title_s": "Adolph Malan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1784135, 
      "rev_ids": {
        "new": 24818271, 
        "old": 24710633
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1589815, 
      "rev_ids": {
        "new": 24793845, 
        "old": 24315245
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2018_-", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2018 -", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1788011, 
      "rev_ids": {
        "new": 24829463, 
        "old": 24814125
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2019", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1761617, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723931, 
        "old": 24712526
      }, 
      "title": "Jaime_Moragues_de_Oleza", 
      "title_s": "Jaime Moragues de Oleza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1786813, 
      "rev_ids": {
        "new": 24771465, 
        "old": 24740003
      }, 
      "title": "Gran_Premi_de_B\u00e8lgica_de_Motocr\u00f2s_250cc", 
      "title_s": "Gran Premi de B\u00e8lgica de Motocr\u00f2s 250cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 39220, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754550, 
        "old": 22367276
      }, 
      "title": "Teofrast", 
      "title_s": "Teofrast", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787060, 
      "rev_ids": {
        "new": 24802969, 
        "old": 24748715
      }, 
      "title": "Equinoter\u00e0pia", 
      "title_s": "Equinoter\u00e0pia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1786526, 
      "rev_ids": {
        "new": 24828094, 
        "old": 24722742
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1978", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1978", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 971641, 
      "rev_ids": {
        "new": 24741410, 
        "old": 24420169
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Arenys_de_Munt", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Arenys de Munt", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767126, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24818607, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novichok", 
      "title_s": "Novichok", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787358, 
      "rev_ids": {
        "new": 24811889, 
        "old": 24761241
      }, 
      "title": "74\u00e8_Esquadr\u00f3_de_la_RAF", 
      "title_s": "74\u00e8 Esquadr\u00f3 de la RAF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1786796, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767935, 
        "old": 24739338
      }, 
      "title": "Adolph_Malan", 
      "title_s": "Adolph Malan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1786813, 
      "rev_ids": {
        "new": 24771465, 
        "old": 24740003
      }, 
      "title": "Gran_Premi_de_B\u00e8lgica_de_Motocr\u00f2s_250cc", 
      "title_s": "Gran Premi de B\u00e8lgica de Motocr\u00f2s 250cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1788011, 
      "rev_ids": {
        "new": 24829463, 
        "old": 24814125
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2019", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787060, 
      "rev_ids": {
        "new": 24802969, 
        "old": 24748715
      }, 
      "title": "Equinoter\u00e0pia", 
      "title_s": "Equinoter\u00e0pia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1786900, 
      "rev_ids": {
        "new": 24818496, 
        "old": 24744123
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1786526, 
      "rev_ids": {
        "new": 24828094, 
        "old": 24722742
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1978", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1978", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1787516, 
      "rev_ids": {
        "new": 24793210, 
        "old": 24774542
      }, 
      "title": "Miquel_S\u00e0mper", 
      "title_s": "Miquel S\u00e0mper", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 602, 
    "anon_ip_count": 278, 
    "anon_titles": 355, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 103634, 
    "bot_titles": 99883, 
    "edits": 113038, 
    "titles": 103416, 
    "total_users": 964, 
    "users": 686
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 104, 
    "titles": 56, 
    "total_users": 43, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1784433, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754943, 
        "old": 24585389
      }, 
      "title": "Escola_S\u00fanion", 
      "title_s": "Escola S\u00fanion", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1120967, 
      "rev_ids": {
        "new": 24773958, 
        "old": 23945952
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Baix_Aran", 
      "title_s": "Llista de monuments del Baix Aran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7229, 
      "rev_ids": {
        "new": 24728646, 
        "old": 23125149
      }, 
      "title": "Jaume_el_Conqueridor", 
      "title_s": "Jaume el Conqueridor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1788106, 
      "rev_ids": {
        "new": 24826294, 
        "old": 24820875
      }, 
      "title": "Mas_del_Gerro", 
      "title_s": "Mas del Gerro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1786376, 
      "rev_ids": {
        "new": 24782988, 
        "old": 24715140
      }, 
      "title": "Biblioteca_Popular_de_la_Dona", 
      "title_s": "Biblioteca Popular de la Dona", 
      "users": 2
    }
  ]
}