{
  "date": "July 29, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.2034990787506104, 
    "end_date": "2018-07-29T12:11:01.722976", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-07-22T12:11:01.722976"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 428, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119633, 
        "old": 20099905
      }, 
      "title": "Bulg\u00e0ria", 
      "title_s": "Bulg\u00e0ria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 30892, 
      "rev_ids": {
        "new": 20118028, 
        "old": 20082252
      }, 
      "title": "Argelers", 
      "title_s": "Argelers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1583509, 
      "rev_ids": {
        "new": 20118995, 
        "old": 19926213
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Pobles_del_Sud_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Pobles del Sud (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 98667, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119519, 
        "old": 20097651
      }, 
      "title": "Lynn_Margulis", 
      "title_s": "Lynn Margulis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 67154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119612, 
        "old": 20099995
      }, 
      "title": "Benjamin_Britten", 
      "title_s": "Benjamin Britten", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 51098, 
      "rev_ids": {
        "new": 20118787, 
        "old": 20095064
      }, 
      "title": "Sat\u00e8l\u00b7lits_de_J\u00fapiter", 
      "title_s": "Sat\u00e8l\u00b7lits de J\u00fapiter", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101290, 
        "old": 20098306
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1605965, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119235, 
        "old": 20111688
      }, 
      "title": "Osmosi_inversa", 
      "title_s": "Osmosi inversa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1602912, 
      "rev_ids": {
        "new": 20114965, 
        "old": 20096174
      }, 
      "title": "Joan_Santacana_Mestre", 
      "title_s": "Joan Santacana Mestre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 31907, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119210, 
        "old": 19499806
      }, 
      "title": "Rafelbunyol", 
      "title_s": "Rafelbunyol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 162554, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105682, 
        "old": 19735802
      }, 
      "title": "Les_Illes", 
      "title_s": "Les Illes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1605255, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104175, 
        "old": 20101199
      }, 
      "title": "Perfet_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Perfet de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20115276, 
        "old": 20097612
      }, 
      "title": "Iane_Sandanski", 
      "title_s": "Iane Sandanski", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1606130, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119154, 
        "old": 20116396
      }, 
      "title": "Font_de_Sant_Agust\u00ed_Vell", 
      "title_s": "Font de Sant Agust\u00ed Vell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 86154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105277, 
        "old": 20098042
      }, 
      "title": "Morell\u00e0s_i_les_Illes", 
      "title_s": "Morell\u00e0s i les Illes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 30899, 
      "rev_ids": {
        "new": 20117813, 
        "old": 19447740
      }, 
      "title": "Calce", 
      "title_s": "Calce", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 266, 
      "rev_ids": {
        "new": 20108036, 
        "old": 20100510
      }, 
      "title": "Antibi\u00f2tic", 
      "title_s": "Antibi\u00f2tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1605842, 
      "rev_ids": {
        "new": 20115297, 
        "old": 20110349
      }, 
      "title": "Polleguera", 
      "title_s": "Polleguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1581245, 
      "rev_ids": {
        "new": 20110128, 
        "old": 20033930
      }, 
      "title": "Esperan\u00e7a_Castell_i_Rodr\u00edguez", 
      "title_s": "Esperan\u00e7a Castell i Rodr\u00edguez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1605580, 
      "rev_ids": {
        "new": 20117580, 
        "old": 20106566
      }, 
      "title": "Roman\u00e7os_de_cec", 
      "title_s": "Roman\u00e7os de cec", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1605255, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104175, 
        "old": 20101199
      }, 
      "title": "Perfet_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Perfet de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1605842, 
      "rev_ids": {
        "new": 20115297, 
        "old": 20110349
      }, 
      "title": "Polleguera", 
      "title_s": "Polleguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1605580, 
      "rev_ids": {
        "new": 20117580, 
        "old": 20106566
      }, 
      "title": "Roman\u00e7os_de_cec", 
      "title_s": "Roman\u00e7os de cec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1605966, 
      "rev_ids": {
        "new": 20118833, 
        "old": 20111694
      }, 
      "title": "Shaku_(bast\u00f3_ritual)", 
      "title_s": "Shaku (bast\u00f3 ritual)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1605901, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119455, 
        "old": 20111104
      }, 
      "title": "Cinta_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Cinta (n\u00e0utica)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1606334, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119260, 
        "old": 20118588
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_c\u00f2mic", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del c\u00f2mic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1605672, 
      "rev_ids": {
        "new": 20118617, 
        "old": 20107732
      }, 
      "title": "Paper_del_cristianisme_en_la_civilitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Paper del cristianisme en la civilitzaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1606231, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119118, 
        "old": 20117836
      }, 
      "title": "Folre_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Folre (n\u00e0utica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1605553, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119328, 
        "old": 20106142
      }, 
      "title": "Jaume_Radigales_i_Bab\u00ed", 
      "title_s": "Jaume Radigales i Bab\u00ed", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1605579, 
      "rev_ids": {
        "new": 20116111, 
        "old": 20106553
      }, 
      "title": "Roman\u00e7_de_canya_i_cordill", 
      "title_s": "Roman\u00e7 de canya i cordill", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 520, 
    "anon_ip_count": 292, 
    "anon_titles": 333, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 5847, 
    "bot_titles": 5289, 
    "edits": 15628, 
    "titles": 9206, 
    "total_users": 692, 
    "users": 400
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 97, 
    "titles": 57, 
    "total_users": 22, 
    "users": 19
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 17981, 
      "rev_ids": {
        "new": 20110467, 
        "old": 12025040
      }, 
      "title": "Baix_Segura", 
      "title_s": "Baix Segura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 42707, 
      "rev_ids": {
        "new": 20111907, 
        "old": 12029306
      }, 
      "title": "Comarques_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Comarques del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 15247, 
      "rev_ids": {
        "new": 20112230, 
        "old": 12386070
      }, 
      "title": "Serrans", 
      "title_s": "Serrans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16348, 
      "rev_ids": {
        "new": 20109981, 
        "old": 120981
      }, 
      "title": "L'Alacant\u00ed", 
      "title_s": "L'Alacant\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 30623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20112007, 
        "old": 19151516
      }, 
      "title": "Plana_d'Utiel", 
      "title_s": "Plana d'Utiel", 
      "users": 1
    }
  ]
}