{
  "date": "January 9, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8020508289337158, 
    "end_date": "2023-01-09T08:12:02.186432", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-01-02T08:12:02.186432"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 10394758, 
      "rev_ids": {
        "new": 148466265, 
        "old": 148326411
      }, 
      "title": "United_Cup_2023", 
      "title_s": "United Cup 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 9140095, 
      "rev_ids": {
        "new": 148465108, 
        "old": 148248643
      }, 
      "title": "Ovidio_Guzm\u00e1n_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 10396038, 
      "rev_ids": {
        "new": 148456454, 
        "old": 148313568
      }, 
      "title": "Rally_Dakar_de_2023", 
      "title_s": "Rally Dakar de 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 10425795, 
      "rev_ids": {
        "new": 148482330, 
        "old": 148325357
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Benedicto_XVI", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Benedicto XVI", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 148483211, 
        "old": 148418784
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 148482548, 
        "old": 148302583
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 148483257, 
        "old": 148323488
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9553408, 
      "rev_ids": {
        "new": 148424357, 
        "old": 146168905
      }, 
      "title": "Bake_Off_Brasil", 
      "title_s": "Bake Off Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10217512, 
      "rev_ids": {
        "new": 148471445, 
        "old": 148324001
      }, 
      "title": "Premier_League_2022-23", 
      "title_s": "Premier League 2022-23", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 176788, 
      "rev_ids": {
        "new": 148481500, 
        "old": 148323688
      }, 
      "title": "Club_de_Gimnasia_y_Esgrima_La_Plata", 
      "title_s": "Club de Gimnasia y Esgrima La Plata", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10427272, 
      "rev_ids": {
        "new": 148390036, 
        "old": 148327349
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_de_B\u00e1squetbol_de_Bolivia_2022", 
      "title_s": "Liga Nacional de B\u00e1squetbol de Bolivia 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 169840, 
      "rev_ids": {
        "new": 148417204, 
        "old": 148276571
      }, 
      "title": "Juan_Pablo_Sor\u00edn", 
      "title_s": "Juan Pablo Sor\u00edn", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10315925, 
      "rev_ids": {
        "new": 148480186, 
        "old": 148326414
      }, 
      "title": "Liga_1_2023_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2023 (Per\u00fa)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148483349, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_al_Congreso_Nacional_de_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Asalto al Congreso Nacional de Brasil de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10430465, 
      "rev_ids": {
        "new": 148471211, 
        "old": 148400793
      }, 
      "title": "Resistencia_sin_l\u00edder", 
      "title_s": "Resistencia sin l\u00edder", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 120605, 
      "rev_ids": {
        "new": 148475089, 
        "old": 148326017
      }, 
      "title": "Benedicto_XVI", 
      "title_s": "Benedicto XVI", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1709429, 
      "rev_ids": {
        "new": 148480043, 
        "old": 147284987
      }, 
      "title": "Jon_Kortajarena", 
      "title_s": "Jon Kortajarena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 2776718, 
      "rev_ids": {
        "new": 148482487, 
        "old": 148127807
      }, 
      "title": "Diego_Chur\u00edn", 
      "title_s": "Diego Chur\u00edn", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 4655010, 
      "rev_ids": {
        "new": 148474083, 
        "old": 148248414
      }, 
      "title": "Isco", 
      "title_s": "Isco", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10428554, 
      "rev_ids": {
        "new": 148480608, 
        "old": 148363431
      }, 
      "title": "Protestas_en_Per\u00fa_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Per\u00fa de 2023", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 148483211, 
        "old": 148418784
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10427272, 
      "rev_ids": {
        "new": 148390036, 
        "old": 148327349
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_de_B\u00e1squetbol_de_Bolivia_2022", 
      "title_s": "Liga Nacional de B\u00e1squetbol de Bolivia 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148483349, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_a_la_Plaza_de_los_Tres_Poderes_de_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Asalto a la Plaza de los Tres Poderes de Brasil de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10430465, 
      "rev_ids": {
        "new": 148471211, 
        "old": 148400793
      }, 
      "title": "Resistencia_sin_l\u00edder", 
      "title_s": "Resistencia sin l\u00edder", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10430107, 
      "rev_ids": {
        "new": 148405933, 
        "old": 148393444
      }, 
      "title": "Take_My_Time", 
      "title_s": "Take My Time", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10431511, 
      "rev_ids": {
        "new": 148438343, 
        "old": 148429210
      }, 
      "title": "Judy_in_Disguise_(With_Glasses)", 
      "title_s": "Judy in Disguise (With Glasses)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10431077, 
      "rev_ids": {
        "new": 148478911, 
        "old": 148419545
      }, 
      "title": "Historia_del_lesbianismo_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia del lesbianismo en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10430999, 
      "rev_ids": {
        "new": 148426612, 
        "old": 148416724
      }, 
      "title": "Teen_Angel", 
      "title_s": "Teen Angel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10431439, 
      "rev_ids": {
        "new": 148444780, 
        "old": 148427645
      }, 
      "title": "Tiroteos_del_fin_de_semana_del_D\u00eda_de_la_Independencia_de_1999", 
      "title_s": "Tiroteos del fin de semana del D\u00eda de la Independencia de 1999", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10428059, 
      "rev_ids": {
        "new": 148402214, 
        "old": 148344150
      }, 
      "title": "Abdul\u00e1_al-Sallal", 
      "title_s": "Abdul\u00e1 al-Sallal", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28092, 
    "anon_ip_count": 10258, 
    "anon_titles": 13773, 
    "bot_count": 2143, 
    "bot_edits": 18409, 
    "bot_titles": 12205, 
    "edits": 121242, 
    "titles": 55970, 
    "total_users": 25008, 
    "users": 14750
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 153, 
    "anon_ip_count": 108, 
    "anon_titles": 101, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 48, 
    "bot_titles": 48, 
    "edits": 1105, 
    "titles": 607, 
    "total_users": 490, 
    "users": 382
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 491291, 
      "rev_ids": {
        "new": 148453950, 
        "old": 120886450
      }, 
      "title": "Infierno", 
      "title_s": "Infierno", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 9023198, 
      "rev_ids": {
        "new": 148450997, 
        "old": 148322131
      }, 
      "title": "Sonic_X-treme", 
      "title_s": "Sonic X-treme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7175728, 
      "rev_ids": {
        "new": 148388055, 
        "old": 148285874
      }, 
      "title": "Sarral", 
      "title_s": "Sarral", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 245938, 
      "rev_ids": {
        "new": 148477363, 
        "old": 148325746
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10429774, 
      "rev_ids": {
        "new": 148456153, 
        "old": 148395943
      }, 
      "title": "Patricia_Ram\u00edrez_(activista)", 
      "title_s": "Patricia Ram\u00edrez (activista)", 
      "users": 3
    }
  ]
}