{
  "date": "January 27, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0590648651123047, 
    "end_date": "2019-01-27T13:11:02.038570", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-01-20T13:11:02.038570"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 401295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20724291, 
        "old": 3069276
      }, 
      "title": "Cursa_de_braus", 
      "title_s": "Cursa de braus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1644056, 
      "rev_ids": {
        "new": 20711243, 
        "old": 20707543
      }, 
      "title": "Anatoli_Lunatxarski", 
      "title_s": "Anatoli Lunatxarski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 43620, 
      "rev_ids": {
        "new": 20724448, 
        "old": 20579257
      }, 
      "title": "Estrasburg", 
      "title_s": "Estrasburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1496365, 
      "rev_ids": {
        "new": 20713492, 
        "old": 20696574
      }, 
      "title": "Paeria_de_Cervera", 
      "title_s": "Paeria de Cervera", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1644712, 
      "rev_ids": {
        "new": 20720290, 
        "old": 20714140
      }, 
      "title": "Maria_Andr\u00e9ieva", 
      "title_s": "Maria Andr\u00e9ieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 20721614, 
        "old": 20703195
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 25792, 
      "rev_ids": {
        "new": 20712700, 
        "old": 20698055
      }, 
      "title": "Museu_d'Arqueologia_de_Catalunya_(Barcelona)", 
      "title_s": "Museu d'Arqueologia de Catalunya (Barcelona)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1645417, 
      "rev_ids": {
        "new": 20723495, 
        "old": 20721016
      }, 
      "title": "Fotoqueratitis", 
      "title_s": "Fotoqueratitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1403345, 
      "rev_ids": {
        "new": 20714029, 
        "old": 20244560
      }, 
      "title": "Escrit_de_l'os_de_l'oracle", 
      "title_s": "Escrit de l'os de l'oracle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1642259, 
      "rev_ids": {
        "new": 20724452, 
        "old": 20702040
      }, 
      "title": "Llista_d'ecoregions_terrestres_(WWF)", 
      "title_s": "Llista d'ecoregions terrestres (WWF)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1645415, 
      "rev_ids": {
        "new": 20723448, 
        "old": 20720967
      }, 
      "title": "M\u00e0scara_de_soldar", 
      "title_s": "M\u00e0scara de soldar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1645410, 
      "rev_ids": {
        "new": 20723873, 
        "old": 20720910
      }, 
      "title": "Rescat_al_pou_de_Total\u00e1n", 
      "title_s": "Rescat al pou de Total\u00e1n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1644910, 
      "rev_ids": {
        "new": 20721556, 
        "old": 20716005
      }, 
      "title": "Kl\u00e0vdia_Fom\u00edtxova", 
      "title_s": "Kl\u00e0vdia Fom\u00edtxova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1643214, 
      "rev_ids": {
        "new": 20717329, 
        "old": 20702073
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Mart\u00ednez_de_la_Escalera", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Mart\u00ednez de la Escalera", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1644466, 
      "rev_ids": {
        "new": 20720850, 
        "old": 20712670
      }, 
      "title": "Ignasi_Llaurad\u00f3", 
      "title_s": "Ignasi Llaurad\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1644332, 
      "rev_ids": {
        "new": 20713891, 
        "old": 20711262
      }, 
      "title": "Jessie_Tarbox_Beals", 
      "title_s": "Jessie Tarbox Beals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1645678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20725055, 
        "old": 20724759
      }, 
      "title": "Tractat_de_l'Elisi", 
      "title_s": "Tractat de l'Elisi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 883276, 
      "rev_ids": {
        "new": 20710375, 
        "old": 20389829
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_reial_brit\u00e0nica", 
      "title_s": "Fam\u00edlia reial brit\u00e0nica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1644242, 
      "rev_ids": {
        "new": 20718361, 
        "old": 20710363
      }, 
      "title": "Jennifer_Clement", 
      "title_s": "Jennifer Clement", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 40993, 
      "rev_ids": {
        "new": 20724259, 
        "old": 20541559
      }, 
      "title": "Llista_de_comtes_d'Urgell", 
      "title_s": "Llista de comtes d'Urgell", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1644056, 
      "rev_ids": {
        "new": 20711243, 
        "old": 20707543
      }, 
      "title": "Anatoli_Lunatxarski", 
      "title_s": "Anatoli Lunatxarski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1644712, 
      "rev_ids": {
        "new": 20720290, 
        "old": 20714140
      }, 
      "title": "Maria_Andr\u00e9ieva", 
      "title_s": "Maria Andr\u00e9ieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1645417, 
      "rev_ids": {
        "new": 20723495, 
        "old": 20721016
      }, 
      "title": "Fotoqueratitis", 
      "title_s": "Fotoqueratitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1645415, 
      "rev_ids": {
        "new": 20723448, 
        "old": 20720967
      }, 
      "title": "M\u00e0scara_de_soldar", 
      "title_s": "M\u00e0scara de soldar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1645410, 
      "rev_ids": {
        "new": 20723873, 
        "old": 20720910
      }, 
      "title": "Rescat_al_pou_de_Total\u00e1n", 
      "title_s": "Rescat al pou de Total\u00e1n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1644910, 
      "rev_ids": {
        "new": 20721556, 
        "old": 20716005
      }, 
      "title": "Kl\u00e0vdia_Fom\u00edtxova", 
      "title_s": "Kl\u00e0vdia Fom\u00edtxova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1644466, 
      "rev_ids": {
        "new": 20720850, 
        "old": 20712670
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e1n_Ignacio_Llaurad\u00f3", 
      "title_s": "Sebasti\u00e1n Ignacio Llaurad\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1645678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20725055, 
        "old": 20724759
      }, 
      "title": "Tractat_de_l'Elisi", 
      "title_s": "Tractat de l'Elisi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1644332, 
      "rev_ids": {
        "new": 20713891, 
        "old": 20711262
      }, 
      "title": "Jessie_Tarbox_Beals", 
      "title_s": "Jessie Tarbox Beals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1644242, 
      "rev_ids": {
        "new": 20718361, 
        "old": 20710363
      }, 
      "title": "Jennifer_Clement", 
      "title_s": "Jennifer Clement", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1487, 
    "anon_ip_count": 705, 
    "anon_titles": 849, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 2683, 
    "bot_titles": 2440, 
    "edits": 16981, 
    "titles": 8961, 
    "total_users": 1261, 
    "users": 556
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 13, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 12, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 96, 
    "titles": 58, 
    "total_users": 46, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1643982, 
      "rev_ids": {
        "new": 20714505, 
        "old": 20706472
      }, 
      "title": "Coves_c\u00e0rstiques_d'Aggtelek_i_del_Carst_Eslovac", 
      "title_s": "Coves c\u00e0rstiques d'Aggtelek i del Carst Eslovac", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 20716099, 
        "old": 20679434
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390899, 
      "rev_ids": {
        "new": 20711267, 
        "old": 20682736
      }, 
      "title": "Institut_San_Isidro_de_Madrid", 
      "title_s": "Institut San Isidro de Madrid", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 125837, 
      "rev_ids": {
        "new": 20705716, 
        "old": 14228003
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Basc", 
      "title_s": "Pa\u00eds Basc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 20724600, 
        "old": 20685585
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 2
    }
  ]
}