{
  "date": "July 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.5619959831237793, 
    "end_date": "2021-07-12T23:12:01.818437", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-07-05T23:12:01.818437"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 7857820, 
      "rev_ids": {
        "new": 136959646, 
        "old": 136800520
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2021", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2021", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 4496494, 
      "rev_ids": {
        "new": 136940358, 
        "old": 136800705
      }, 
      "title": "Emiliano_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Emiliano Mart\u00ednez", 
      "users": 88
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 1802481, 
      "rev_ids": {
        "new": 136912358, 
        "old": 136815841
      }, 
      "title": "Vicente_Saadi", 
      "title_s": "Vicente Saadi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 42578, 
      "rev_ids": {
        "new": 136957909, 
        "old": 136818031
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 47925, 
      "rev_ids": {
        "new": 136968739, 
        "old": 136817258
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Espa\u00f1a", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 161340, 
      "rev_ids": {
        "new": 136970963, 
        "old": 136441083
      }, 
      "title": "Matar\u00f3", 
      "title_s": "Matar\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 9723350, 
      "rev_ids": {
        "new": 136943896, 
        "old": 136657891
      }, 
      "title": "Alpha_kappa_alpha", 
      "title_s": "Alpha kappa alpha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 9697319, 
      "rev_ids": {
        "new": 136943363, 
        "old": 136817731
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Wimbledon_2021", 
      "title_s": "Campeonato de Wimbledon 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 136971191, 
        "old": 136815697
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 90
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 9953228, 
      "rev_ids": {
        "new": 136947937, 
        "old": 136796462
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Baloncesto_Sub-19_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Baloncesto Sub-19 de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 46558, 
      "rev_ids": {
        "new": 136969276, 
        "old": 136815345
      }, 
      "title": "Eurocopa", 
      "title_s": "Eurocopa", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 2312845, 
      "rev_ids": {
        "new": 136959215, 
        "old": 136812446
      }, 
      "title": "Holes_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Holes (pel\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1138580, 
      "rev_ids": {
        "new": 136970836, 
        "old": 136625255
      }, 
      "title": "Dolores_del_R\u00edo", 
      "title_s": "Dolores del R\u00edo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 6252651, 
      "rev_ids": {
        "new": 136894654, 
        "old": 130241374
      }, 
      "title": "Centro_(Albacete)", 
      "title_s": "Centro (Albacete)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 2365620, 
      "rev_ids": {
        "new": 136969066, 
        "old": 136807621
      }, 
      "title": "Eurocopa_2020", 
      "title_s": "Eurocopa 2020", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9960065, 
      "rev_ids": {
        "new": 136967669, 
        "old": 136816763
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Samuel_Luiz", 
      "title_s": "Asesinato de Samuel Luiz", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9962414, 
      "rev_ids": {
        "new": 136971212, 
        "old": 136858040
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Jovenel_Mo\u00efse", 
      "title_s": "Asesinato de Jovenel Mo\u00efse", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 9243177, 
      "rev_ids": {
        "new": 136957863, 
        "old": 136696791
      }, 
      "title": "Segundo_Gobierno_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Segundo Gobierno S\u00e1nchez", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 136965204, 
        "old": 136818323
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 5516507, 
      "rev_ids": {
        "new": 136871984, 
        "old": 136784513
      }, 
      "title": "Segundo_viaje_de_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Segundo viaje de Col\u00f3n", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9962414, 
      "rev_ids": {
        "new": 136971212, 
        "old": 136858040
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Jovenel_Mo\u00efse", 
      "title_s": "Asesinato de Jovenel Mo\u00efse", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9961311, 
      "rev_ids": {
        "new": 136940952, 
        "old": 136833616
      }, 
      "title": "Copa_COSAFA_2021", 
      "title_s": "Copa COSAFA 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 9961173, 
      "rev_ids": {
        "new": 136852977, 
        "old": 136829958
      }, 
      "title": "Matha,_monasterio", 
      "title_s": "Matha, monasterio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 9962075, 
      "rev_ids": {
        "new": 136964734, 
        "old": 136851498
      }, 
      "title": "Claude_Joseph", 
      "title_s": "Claude Joseph", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9963380, 
      "rev_ids": {
        "new": 136970148, 
        "old": 136880254
      }, 
      "title": "La_voz_Senior_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "La voz Senior (Per\u00fa)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9966002, 
      "rev_ids": {
        "new": 136969804, 
        "old": 136945437
      }, 
      "title": "Protestas_en_Cuba_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Cuba de 2021", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9962780, 
      "rev_ids": {
        "new": 136895220, 
        "old": 136866075
      }, 
      "title": "Moda_europea_en_el_siglo_XIV", 
      "title_s": "Moda europea en el siglo XIV", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9963285, 
      "rev_ids": {
        "new": 136885523, 
        "old": 136877330
      }, 
      "title": "Lista_de_fraternidades_jud\u00edas", 
      "title_s": "Lista de fraternidades jud\u00edas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9960984, 
      "rev_ids": {
        "new": 136865908, 
        "old": 136825692
      }, 
      "title": "Stent_coronario", 
      "title_s": "Stent coronario", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9961955, 
      "rev_ids": {
        "new": 136856336, 
        "old": 136849299
      }, 
      "title": "Fernando_Mira", 
      "title_s": "Fernando Mira", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32316, 
    "anon_ip_count": 13731, 
    "anon_titles": 14597, 
    "bot_count": 3880, 
    "bot_edits": 13372, 
    "bot_titles": 4891, 
    "edits": 116540, 
    "titles": 46645, 
    "total_users": 32341, 
    "users": 18610
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 166, 
    "anon_ip_count": 105, 
    "anon_titles": 120, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 49, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 927, 
    "titles": 440, 
    "total_users": 484, 
    "users": 379
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6611574, 
      "rev_ids": {
        "new": 136905131, 
        "old": 136800692
      }, 
      "title": "Chris_Evans", 
      "title_s": "Chris Evans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 9963698, 
      "rev_ids": {
        "new": 136970093, 
        "old": 136888173
      }, 
      "title": "Claude_Joseph", 
      "title_s": "Claude Joseph", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 9958325, 
      "rev_ids": {
        "new": 136946009, 
        "old": 136803048
      }, 
      "title": "Represi\u00f3n_en_la_zona_sublevada_durante_la_guerra_civil_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Represi\u00f3n en la zona sublevada durante la guerra civil espa\u00f1ola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 5522002, 
      "rev_ids": {
        "new": 136908682, 
        "old": 136491581
      }, 
      "title": "Plenairismo", 
      "title_s": "Plenairismo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 9316408, 
      "rev_ids": {
        "new": 136905603, 
        "old": 135719491
      }, 
      "title": "The_Witcher_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "The Witcher (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 4
    }
  ]
}