{
  "date": "May 18, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.089647054672241, 
    "end_date": "2024-05-18T08:12:01.822735", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-05-11T08:12:01.822735"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 63632, 
      "rev_ids": {
        "new": 160185249, 
        "old": 160029367
      }, 
      "title": "Rita_Hayworth", 
      "title_s": "Rita Hayworth", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 10674673, 
      "rev_ids": {
        "new": 160171725, 
        "old": 160039410
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2024", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2024", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 10882134, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127233, 
        "old": 160039408
      }, 
      "title": "Porto_do_Souto", 
      "title_s": "Porto do Souto", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 653547, 
      "rev_ids": {
        "new": 160186879, 
        "old": 160003004
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_la_Rep\u00fablica_de_Vietnam", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de la Rep\u00fablica de Vietnam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7673758, 
      "rev_ids": {
        "new": 160162866, 
        "old": 159890081
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3n_Universitaria_de_San_Marcos", 
      "title_s": "Federaci\u00f3n Universitaria de San Marcos", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10489835, 
      "rev_ids": {
        "new": 160182480, 
        "old": 160037199
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2024-25", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2024-25", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10796146, 
      "rev_ids": {
        "new": 160171321, 
        "old": 160022091
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2025", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2025", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 283751, 
      "rev_ids": {
        "new": 160186975, 
        "old": 160039360
      }, 
      "title": "Benito_Soto_Aboal", 
      "title_s": "Benito Soto Aboal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10859238, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179755, 
        "old": 159988483
      }, 
      "title": "Ni_que_fu\u00e9ramos", 
      "title_s": "Ni que fu\u00e9ramos", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 5108956, 
      "rev_ids": {
        "new": 160183056, 
        "old": 160035942
      }, 
      "title": "Roberto_Musso", 
      "title_s": "Roberto Musso", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 430260, 
      "rev_ids": {
        "new": 160181310, 
        "old": 160026753
      }, 
      "title": "Rodeo_chileno", 
      "title_s": "Rodeo chileno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4217937, 
      "rev_ids": {
        "new": 160181512, 
        "old": 159876032
      }, 
      "title": "Protagonistas_de_nuestra_tele", 
      "title_s": "Protagonistas de nuestra tele", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9896443, 
      "rev_ids": {
        "new": 160134516, 
        "old": 159084435
      }, 
      "title": "Alberto_Gonz\u00e1lez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Alberto Gonz\u00e1lez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6856596, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127312, 
        "old": 160039875
      }, 
      "title": "Declaraci\u00f3n_de_Independencia_de_Albania", 
      "title_s": "Declaraci\u00f3n de Independencia de Albania", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10783179, 
      "rev_ids": {
        "new": 160187082, 
        "old": 160028723
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_de_Catalu\u00f1a_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento de Catalu\u00f1a de 2024", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 5033652, 
      "rev_ids": {
        "new": 160172965, 
        "old": 160023441
      }, 
      "title": "Carles_Velat", 
      "title_s": "Carles Velat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10806917, 
      "rev_ids": {
        "new": 160170431, 
        "old": 160033775
      }, 
      "title": "Uso_del_velo_en_el_mundo_isl\u00e1mico", 
      "title_s": "Uso del velo en el mundo isl\u00e1mico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 267254, 
      "rev_ids": {
        "new": 160171248, 
        "old": 157697021
      }, 
      "title": "Casa_de_Pilatos_(Sevilla)", 
      "title_s": "Casa de Pilatos (Sevilla)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10370947, 
      "rev_ids": {
        "new": 160185239, 
        "old": 160021783
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones generales de la Rep\u00fablica Dominicana de 2024", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 5828393, 
      "rev_ids": {
        "new": 160186777, 
        "old": 160026999
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona_(femenino)", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona (femenino)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10884411, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179999, 
        "old": 160089359
      }, 
      "title": "Waldo_Cortes_Acosta", 
      "title_s": "Waldo Cortes Acosta", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10882927, 
      "rev_ids": {
        "new": 160180639, 
        "old": 160053108
      }, 
      "title": "Milenial_TV", 
      "title_s": "Milenial TV", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10887075, 
      "rev_ids": {
        "new": 160187228, 
        "old": 160149278
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Virgen_del_P\u00f3pulo_(Catedral_de_Orense)", 
      "title_s": "Capilla de la Virgen del P\u00f3pulo (Catedral de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10885122, 
      "rev_ids": {
        "new": 160145951, 
        "old": 160102276
      }, 
      "title": "Doomsday_Blue", 
      "title_s": "Doomsday Blue", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10886108, 
      "rev_ids": {
        "new": 160156194, 
        "old": 160123772
      }, 
      "title": "Miguel_Cort\u00e9s_Miranda", 
      "title_s": "Miguel Cort\u00e9s Miranda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10882424, 
      "rev_ids": {
        "new": 160185165, 
        "old": 160040457
      }, 
      "title": "Reino_de_Karangasem", 
      "title_s": "Reino de Karangasem", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10885436, 
      "rev_ids": {
        "new": 160152022, 
        "old": 160107062
      }, 
      "title": "Primera_C_2024_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2024 (Colombia)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10885231, 
      "rev_ids": {
        "new": 160169583, 
        "old": 160104098
      }, 
      "title": "Marcos_14", 
      "title_s": "Marcos 14", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10887009, 
      "rev_ids": {
        "new": 160178357, 
        "old": 160148210
      }, 
      "title": "Marcos_15", 
      "title_s": "Marcos 15", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10888618, 
      "rev_ids": {
        "new": 160187337, 
        "old": 160185969
      }, 
      "title": "El_ni\u00f1o_Jes\u00fas_no_odia_a_los_mariquitas", 
      "title_s": "El ni\u00f1o Jes\u00fas no odia a los mariquitas", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25901, 
    "anon_ip_count": 11146, 
    "anon_titles": 13382, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 10975, 
    "bot_titles": 10626, 
    "edits": 115247, 
    "titles": 54577, 
    "total_users": 27087, 
    "users": 15941
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 224, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 154, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 37, 
    "bot_titles": 37, 
    "edits": 1009, 
    "titles": 579, 
    "total_users": 560, 
    "users": 397
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8154980, 
      "rev_ids": {
        "new": 160180745, 
        "old": 160039918
      }, 
      "title": "Israel_y_la_analog\u00eda_del_apartheid", 
      "title_s": "Israel y la analog\u00eda del apartheid", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 160138756, 
        "old": 160026687
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 129243, 
      "rev_ids": {
        "new": 160155195, 
        "old": 71476501
      }, 
      "title": "Hernando_Arias_de_Saavedra", 
      "title_s": "Hernando Arias de Saavedra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10519482, 
      "rev_ids": {
        "new": 160185902, 
        "old": 150804224
      }, 
      "title": "Junior_H", 
      "title_s": "Junior H", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 58346, 
      "rev_ids": {
        "new": 160184014, 
        "old": 146225299
      }, 
      "title": "Asturiano_(asturleon\u00e9s_de_Asturias)", 
      "title_s": "Asturiano (asturleon\u00e9s de Asturias)", 
      "users": 6
    }
  ]
}