{
  "date": "August 26, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 42.01841592788696, 
    "end_date": "2019-08-26T12:05:01.913940", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-08-19T12:05:01.913940"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 243, 
      "page_id": 3449925, 
      "rev_ids": {
        "new": 162055356, 
        "old": 161942612
      }, 
      "title": "Lutte_antichar", 
      "title_s": "Lutte antichar", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 9597685, 
      "rev_ids": {
        "new": 162119047, 
        "old": 161942642
      }, 
      "title": "Juda_et_Tamar", 
      "title_s": "Juda et Tamar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 11767679, 
      "rev_ids": {
        "new": 162122129, 
        "old": 161929041
      }, 
      "title": "Chlord\u00e9cone_dans_les_Antilles_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "Chlord\u00e9cone dans les Antilles fran\u00e7aises", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 2867861, 
      "rev_ids": {
        "new": 162090581, 
        "old": 161942327
      }, 
      "title": "Canard_de_Vaucanson", 
      "title_s": "Canard de Vaucanson", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12637581, 
      "rev_ids": {
        "new": 162122064, 
        "old": 161934002
      }, 
      "title": "Records_de_temp\u00e9rature_en_France_m\u00e9tropolitaine", 
      "title_s": "Records de temp\u00e9rature en France m\u00e9tropolitaine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 2453876, 
      "rev_ids": {
        "new": 162120436, 
        "old": 152620520
      }, 
      "title": "Pole_dance", 
      "title_s": "Pole dance", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9225531, 
      "rev_ids": {
        "new": 162115695, 
        "old": 161937656
      }, 
      "title": "Hello_Sanctos", 
      "title_s": "Hello Sanctos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 962372, 
      "rev_ids": {
        "new": 162098715, 
        "old": 160906957
      }, 
      "title": "Irisbus_Agora", 
      "title_s": "Irisbus Agora", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 249288, 
      "rev_ids": {
        "new": 162120062, 
        "old": 161943061
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 12708674, 
      "rev_ids": {
        "new": 162062238, 
        "old": 161938111
      }, 
      "title": "Tournoi_de_qualification_du_simple_messieurs_de_l'US_Open_de_tennis_2019", 
      "title_s": "Tournoi de qualification du simple messieurs de l'US Open de tennis 2019", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 12158085, 
      "rev_ids": {
        "new": 162118003, 
        "old": 161942535
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_canadiennes_de_2019_au_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales canadiennes de 2019 au Qu\u00e9bec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 251863, 
      "rev_ids": {
        "new": 162095009, 
        "old": 161941755
      }, 
      "title": "La_Plan\u00e8te_des_singes_(film,_2001)", 
      "title_s": "La Plan\u00e8te des singes (film, 2001)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 3973632, 
      "rev_ids": {
        "new": 162121592, 
        "old": 161933216
      }, 
      "title": "Bordeaux", 
      "title_s": "Bordeaux", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 4227577, 
      "rev_ids": {
        "new": 162033063, 
        "old": 157940713
      }, 
      "title": "IMac_Intel", 
      "title_s": "IMac Intel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 12725534, 
      "rev_ids": {
        "new": 162117253, 
        "old": 162066677
      }, 
      "title": "Monast\u00e8re_Sainte-Claire_de_Reims", 
      "title_s": "Monast\u00e8re Sainte-Claire de Reims", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1275692, 
      "rev_ids": {
        "new": 162120923, 
        "old": 159583831
      }, 
      "title": "Bataille_de_Foug\u00e8res", 
      "title_s": "Bataille de Foug\u00e8res", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 332282, 
      "rev_ids": {
        "new": 162116346, 
        "old": 161943512
      }, 
      "title": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", 
      "title_s": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11166998, 
      "rev_ids": {
        "new": 162106950, 
        "old": 161937272
      }, 
      "title": "Personnages_de_Demain_nous_appartient", 
      "title_s": "Personnages de Demain nous appartient", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11741516, 
      "rev_ids": {
        "new": 162114960, 
        "old": 161930478
      }, 
      "title": "Prochaines_\u00e9lections_g\u00e9n\u00e9rales_italiennes", 
      "title_s": "Prochaines \u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales italiennes", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 6924324, 
      "rev_ids": {
        "new": 162117433, 
        "old": 162015433
      }, 
      "title": "Pierre-Jacques_Le_Ma\u00eetre", 
      "title_s": "Pierre-Jacques Le Ma\u00eetre", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 12725534, 
      "rev_ids": {
        "new": 162117253, 
        "old": 162066677
      }, 
      "title": "Monast\u00e8re_Sainte-Claire_de_Reims", 
      "title_s": "Monast\u00e8re Sainte-Claire de Reims", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12719863, 
      "rev_ids": {
        "new": 162038715, 
        "old": 161979686
      }, 
      "title": "Das_Boot_(s\u00e9rie_t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e)", 
      "title_s": "Das Boot (s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12727472, 
      "rev_ids": {
        "new": 162101363, 
        "old": 162097271
      }, 
      "title": "Jean_de_Tedesco", 
      "title_s": "Jean de Tedesco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12727893, 
      "rev_ids": {
        "new": 162121614, 
        "old": 162104021
      }, 
      "title": "Pole_sports", 
      "title_s": "Pole sports", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 12720841, 
      "rev_ids": {
        "new": 162001963, 
        "old": 161992583
      }, 
      "title": "Rohrbach_Ro_VII", 
      "title_s": "Rohrbach Ro VII", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 12722724, 
      "rev_ids": {
        "new": 162072160, 
        "old": 162021191
      }, 
      "title": "Pouponni\u00e8re", 
      "title_s": "Pouponni\u00e8re", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 12719826, 
      "rev_ids": {
        "new": 162087745, 
        "old": 161978933
      }, 
      "title": "Traceur_de_v\u00e9hicule", 
      "title_s": "Traceur de v\u00e9hicule", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 12719635, 
      "rev_ids": {
        "new": 161993831, 
        "old": 161976426
      }, 
      "title": "Rohrbach_Ro_III", 
      "title_s": "Rohrbach Ro III", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 12723187, 
      "rev_ids": {
        "new": 162119029, 
        "old": 162028242
      }, 
      "title": "Feux_de_for\u00eat_de_2019_au_Br\u00e9sil", 
      "title_s": "Feux de for\u00eat de 2019 au Br\u00e9sil", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 12722544, 
      "rev_ids": {
        "new": 162026728, 
        "old": 162018523
      }, 
      "title": "Farman_F.230", 
      "title_s": "Farman F.230", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20390, 
    "anon_ip_count": 8129, 
    "anon_titles": 11025, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 6710, 
    "bot_titles": 6160, 
    "edits": 119324, 
    "titles": 53849, 
    "total_users": 21696, 
    "users": 13567
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 151, 
    "anon_ip_count": 97, 
    "anon_titles": 107, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 584, 
    "bot_titles": 418, 
    "edits": 5354, 
    "titles": 2694, 
    "total_users": 851, 
    "users": 754
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 12711014, 
      "rev_ids": {
        "new": 162060746, 
        "old": 161932642
      }, 
      "title": "Festival_interceltique_de_Lorient_2017/Bon_article", 
      "title_s": "Festival interceltique de Lorient 2017/Bon article", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1810080, 
      "rev_ids": {
        "new": 162107867, 
        "old": 161910776
      }, 
      "title": "Dilatation_du_temps", 
      "title_s": "Dilatation du temps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 12715902, 
      "rev_ids": {
        "new": 162115393, 
        "old": 161940602
      }, 
      "title": "Alain_Gu\u00e9lis/Suppression", 
      "title_s": "Alain Gu\u00e9lis/Suppression", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 12717562, 
      "rev_ids": {
        "new": 162042460, 
        "old": 161950341
      }, 
      "title": "Paul_Duan/Suppression", 
      "title_s": "Paul Duan/Suppression", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 12313687, 
      "rev_ids": {
        "new": 162067186, 
        "old": 160945654
      }, 
      "title": "Franc-ma\u00e7onnerie_durant_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Franc-ma\u00e7onnerie durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }
  ]
}