{
  "date": "February 20, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.486536026000977, 
    "end_date": "2025-02-20T08:05:01.855663", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-02-13T08:05:01.855663"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 310, 
      "page_id": 375117, 
      "rev_ids": {
        "new": 223185652, 
        "old": 222969533
      }, 
      "title": "Guipry", 
      "title_s": "Guipry", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 4875454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223187163, 
        "old": 222947059
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 16710457, 
      "rev_ids": {
        "new": 223166326, 
        "old": 222970607
      }, 
      "title": "George_Washington_et_l'esclavage", 
      "title_s": "George Washington et l'esclavage", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 375360, 
      "rev_ids": {
        "new": 223186683, 
        "old": 221367016
      }, 
      "title": "Messac_(Ille-et-Vilaine)", 
      "title_s": "Messac (Ille-et-Vilaine)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 16708424, 
      "rev_ids": {
        "new": 223187125, 
        "old": 222969541
      }, 
      "title": "Affaire_des_abus_sexuels_et_violences_dans_l'institution_Notre-Dame_de_B\u00e9tharram", 
      "title_s": "Affaire des abus sexuels et violences dans l'institution Notre-Dame de B\u00e9tharram", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 102591, 
      "rev_ids": {
        "new": 223143433, 
        "old": 222958470
      }, 
      "title": "Marianne_de_Dulac", 
      "title_s": "Marianne de Dulac", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 193067, 
      "rev_ids": {
        "new": 223183574, 
        "old": 222917278
      }, 
      "title": "Abbaye_aux_Hommes", 
      "title_s": "Abbaye aux Hommes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1922921, 
      "rev_ids": {
        "new": 223110953, 
        "old": 222879219
      }, 
      "title": "Filament_galactique", 
      "title_s": "Filament galactique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 16716623, 
      "rev_ids": {
        "new": 223174304, 
        "old": 223107059
      }, 
      "title": "Aline_Lamy", 
      "title_s": "Aline Lamy", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 16692997, 
      "rev_ids": {
        "new": 223178422, 
        "old": 222969572
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_f\u00e9vrier_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en f\u00e9vrier 2025", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9769732, 
      "rev_ids": {
        "new": 223184810, 
        "old": 222968630
      }, 
      "title": "Mouktse", 
      "title_s": "Mouktse", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 16708242, 
      "rev_ids": {
        "new": 223169863, 
        "old": 222967136
      }, 
      "title": "Manuscrit_Ms_562_de_la_Biblioth\u00e8que_municipale_de_Dijon,_l'Histoire_ancienne_jusqu'\u00e0_C\u00e9sar", 
      "title_s": "Manuscrit Ms 562 de la Biblioth\u00e8que municipale de Dijon, l'Histoire ancienne jusqu'\u00e0 C\u00e9sar", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 3372, 
      "rev_ids": {
        "new": 223167975, 
        "old": 222962945
      }, 
      "title": "Zeus", 
      "title_s": "Zeus", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1048737, 
      "rev_ids": {
        "new": 223089955, 
        "old": 222962860
      }, 
      "title": "Shire_(cheval)", 
      "title_s": "Shire (cheval)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 16686615, 
      "rev_ids": {
        "new": 223114653, 
        "old": 222960868
      }, 
      "title": "Festival_de_Sanremo_2025", 
      "title_s": "Festival de Sanremo 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10517795, 
      "rev_ids": {
        "new": 223183313, 
        "old": 222949333
      }, 
      "title": "Ignace-Fran\u00e7ois_Bonhomm\u00e9", 
      "title_s": "Ignace-Fran\u00e7ois Bonhomm\u00e9", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9469823, 
      "rev_ids": {
        "new": 223145413, 
        "old": 222732189
      }, 
      "title": "St\u00e8le_du_pr\u00eatre", 
      "title_s": "St\u00e8le du pr\u00eatre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16713772, 
      "rev_ids": {
        "new": 223180944, 
        "old": 223041294
      }, 
      "title": "Norma_Tessum_Onda", 
      "title_s": "Norma Tessum Onda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 502203, 
      "rev_ids": {
        "new": 223170425, 
        "old": 222858634
      }, 
      "title": "Lorenzo_Lotto", 
      "title_s": "Lorenzo Lotto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 16636751, 
      "rev_ids": {
        "new": 223187167, 
        "old": 222918515
      }, 
      "title": "Traite_atlantique_en_Normandie", 
      "title_s": "Traite atlantique en Normandie", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 16710457, 
      "rev_ids": {
        "new": 223166326, 
        "old": 222970607
      }, 
      "title": "George_Washington_et_l'esclavage", 
      "title_s": "George Washington et l'esclavage", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 16716623, 
      "rev_ids": {
        "new": 223174304, 
        "old": 223107059
      }, 
      "title": "Aline_Lamy", 
      "title_s": "Aline Lamy", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16713772, 
      "rev_ids": {
        "new": 223180944, 
        "old": 223041294
      }, 
      "title": "Norma_Tessum_Onda", 
      "title_s": "Norma Tessum Onda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16716193, 
      "rev_ids": {
        "new": 223159510, 
        "old": 223098321
      }, 
      "title": "DeLancey_W._Gill", 
      "title_s": "DeLancey W. Gill", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 16713244, 
      "rev_ids": {
        "new": 223070001, 
        "old": 223031032
      }, 
      "title": "Vierge_ouvrante", 
      "title_s": "Vierge ouvrante", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16718794, 
      "rev_ids": {
        "new": 223176114, 
        "old": 223160252
      }, 
      "title": "Affaire_Pierre-Vincent_Eli\u00e7abide", 
      "title_s": "Affaire Pierre-Vincent Eli\u00e7abide", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16711152, 
      "rev_ids": {
        "new": 223137192, 
        "old": 222983080
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Reyes", 
      "title_s": "V\u00edctor Reyes", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16713312, 
      "rev_ids": {
        "new": 223120307, 
        "old": 223032728
      }, 
      "title": "Claudia_Mattai_del_Moro", 
      "title_s": "Claudia Mattai del Moro", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16710808, 
      "rev_ids": {
        "new": 223144577, 
        "old": 222976906
      }, 
      "title": "Attaque_\u00e0_la_voiture-b\u00e9lier_de_Munich_en_2025", 
      "title_s": "Attaque \u00e0 la voiture-b\u00e9lier de Munich en 2025", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16717468, 
      "rev_ids": {
        "new": 223183513, 
        "old": 223131320
      }, 
      "title": "Ida_Finzi", 
      "title_s": "Ida Finzi", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18515, 
    "anon_ip_count": 7194, 
    "anon_titles": 10783, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 8489, 
    "bot_titles": 7558, 
    "edits": 134862, 
    "titles": 70528, 
    "total_users": 20426, 
    "users": 13232
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 265, 
    "anon_ip_count": 172, 
    "anon_titles": 219, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 768, 
    "bot_titles": 727, 
    "edits": 8557, 
    "titles": 5882, 
    "total_users": 1049, 
    "users": 877
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 323, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223186914, 
        "old": 222956903
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 16707505, 
      "rev_ids": {
        "new": 223065341, 
        "old": 222966815
      }, 
      "title": "Alexander_de_Su\u00e8de/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Alexander de Su\u00e8de/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 16694204, 
      "rev_ids": {
        "new": 223046442, 
        "old": 222964343
      }, 
      "title": "France_au_Concours_Eurovision_de_la_chanson_2025/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "France au Concours Eurovision de la chanson 2025/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1553941, 
      "rev_ids": {
        "new": 223172144, 
        "old": 222934727
      }, 
      "title": "Elon_Musk", 
      "title_s": "Elon Musk", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 9615092, 
      "rev_ids": {
        "new": 223105856, 
        "old": 222826564
      }, 
      "title": "Beit_El", 
      "title_s": "Beit El", 
      "users": 3
    }
  ]
}