{
  "date": "September 13, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.53902006149292, 
    "end_date": "2022-09-13T08:12:01.923561", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-09-06T08:12:01.923561"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 10038105, 
      "rev_ids": {
        "new": 145864060, 
        "old": 145771628
      }, 
      "title": "Pedro_Benito", 
      "title_s": "Pedro Benito", 
      "users": 99
    }, 
    {
      "edits": 240, 
      "page_id": 25813, 
      "rev_ids": {
        "new": 145930842, 
        "old": 145787378
      }, 
      "title": "Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 10328249, 
      "rev_ids": {
        "new": 145926717, 
        "old": 145830246
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3n_iran\u00ed_en_el_exilio", 
      "title_s": "Oposici\u00f3n iran\u00ed en el exilio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 121067, 
      "rev_ids": {
        "new": 145927067, 
        "old": 145739156
      }, 
      "title": "Carlos_III_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Carlos III del Reino Unido", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 296212, 
      "rev_ids": {
        "new": 145926995, 
        "old": 139054060
      }, 
      "title": "Jan_Raas", 
      "title_s": "Jan Raas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 179012, 
      "rev_ids": {
        "new": 145925842, 
        "old": 144726985
      }, 
      "title": "Guillermo_de_Gales", 
      "title_s": "Guillermo de Gales", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 10276320, 
      "rev_ids": {
        "new": 145914043, 
        "old": 145798651
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2022", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 9299594, 
      "rev_ids": {
        "new": 145927961, 
        "old": 145797631
      }, 
      "title": "Carlos_Alcaraz", 
      "title_s": "Carlos Alcaraz", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10329118, 
      "rev_ids": {
        "new": 145927930, 
        "old": 145853347
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Estado_de_Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Estado de Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10320617, 
      "rev_ids": {
        "new": 145928192, 
        "old": 145800763
      }, 
      "title": "Corrupci\u00f3n_en_el_Per\u00fa", 
      "title_s": "Corrupci\u00f3n en el Per\u00fa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9011292, 
      "rev_ids": {
        "new": 145918198, 
        "old": 145797740
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_de_Baloncesto_Masculino_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Europeo de Baloncesto Masculino de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 6925864, 
      "rev_ids": {
        "new": 145919432, 
        "old": 130009070
      }, 
      "title": "C\u00e9lula_alfa", 
      "title_s": "C\u00e9lula alfa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9632814, 
      "rev_ids": {
        "new": 145895692, 
        "old": 145753009
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_de_2023", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9026656, 
      "rev_ids": {
        "new": 145931080, 
        "old": 145799056
      }, 
      "title": "Liz_Truss", 
      "title_s": "Liz Truss", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 4602760, 
      "rev_ids": {
        "new": 145894153, 
        "old": 145786612
      }, 
      "title": "Camila_de_Cornualles", 
      "title_s": "Camila de Cornualles", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10323296, 
      "rev_ids": {
        "new": 145923788, 
        "old": 145798935
      }, 
      "title": "Entomofagia_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Entomofagia en M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5000130, 
      "rev_ids": {
        "new": 145870245, 
        "old": 145558473
      }, 
      "title": "Cadenatres", 
      "title_s": "Cadenatres", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 4309233, 
      "rev_ids": {
        "new": 145922036, 
        "old": 145859592
      }, 
      "title": "Catalina_de_Gales", 
      "title_s": "Catalina de Gales", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10153211, 
      "rev_ids": {
        "new": 145930164, 
        "old": 145794508
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_2022_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga Femenina 2022 (Per\u00fa)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 145930296, 
        "old": 145798227
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 10328249, 
      "rev_ids": {
        "new": 145926717, 
        "old": 145830246
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3n_iran\u00ed_en_el_exilio", 
      "title_s": "Oposici\u00f3n iran\u00ed en el exilio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10329143, 
      "rev_ids": {
        "new": 145855181, 
        "old": 145853783
      }, 
      "title": "Westamerica_Bank", 
      "title_s": "Westamerica Bank", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10328547, 
      "rev_ids": {
        "new": 145923419, 
        "old": 145838157
      }, 
      "title": "Guerras_de_Alejandro_Magno", 
      "title_s": "Guerras de Alejandro Magno", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10330502, 
      "rev_ids": {
        "new": 145910957, 
        "old": 145885826
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Balompi\u00e9_Mexicano_2022", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Balompi\u00e9 Mexicano 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10327740, 
      "rev_ids": {
        "new": 145829503, 
        "old": 145817422
      }, 
      "title": "Par\u00e1lisis_diafragm\u00e1tica", 
      "title_s": "Par\u00e1lisis diafragm\u00e1tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10330168, 
      "rev_ids": {
        "new": 145895646, 
        "old": 145876982
      }, 
      "title": "Macedonio_Lirio_Le\u00f3n", 
      "title_s": "Macedonio Lirio Le\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10327174, 
      "rev_ids": {
        "new": 145902770, 
        "old": 145806142
      }, 
      "title": "Silvia_D\u00edaz", 
      "title_s": "Silvia D\u00edaz", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 10327877, 
      "rev_ids": {
        "new": 145863894, 
        "old": 145821364
      }, 
      "title": "Virgen_de_la_Asunci\u00f3n_(Serradilla)", 
      "title_s": "Virgen de la Asunci\u00f3n (Serradilla)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 10329189, 
      "rev_ids": {
        "new": 145858427, 
        "old": 145855087
      }, 
      "title": "Cr\u00edmenes_de_guerra_de_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Cr\u00edmenes de guerra de Estados Unidos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 10331023, 
      "rev_ids": {
        "new": 145898811, 
        "old": 145898383
      }, 
      "title": "Asignaci\u00f3n_de_Servicio_Temporal", 
      "title_s": "Asignaci\u00f3n de Servicio Temporal", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30007, 
    "anon_ip_count": 12161, 
    "anon_titles": 13842, 
    "bot_count": 3627, 
    "bot_edits": 13747, 
    "bot_titles": 5945, 
    "edits": 102286, 
    "titles": 40682, 
    "total_users": 28974, 
    "users": 16813
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 268, 
    "anon_ip_count": 206, 
    "anon_titles": 152, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 67, 
    "bot_titles": 65, 
    "edits": 1213, 
    "titles": 617, 
    "total_users": 689, 
    "users": 483
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 50130, 
      "rev_ids": {
        "new": 145919901, 
        "old": 144417742
      }, 
      "title": "Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 5028505, 
      "rev_ids": {
        "new": 145926834, 
        "old": 121262741
      }, 
      "title": "Sujeto_el\u00edptico", 
      "title_s": "Sujeto el\u00edptico", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 237979, 
      "rev_ids": {
        "new": 145881685, 
        "old": 145847241
      }, 
      "title": "Carlos_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Carlos del Reino Unido", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1607972, 
      "rev_ids": {
        "new": 145928611, 
        "old": 145323442
      }, 
      "title": "Monarqu\u00eda_Cat\u00f3lica_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Monarqu\u00eda Cat\u00f3lica de Espa\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 500034, 
      "rev_ids": {
        "new": 145917926, 
        "old": 144342919
      }, 
      "title": "Inmigraci\u00f3n_alemana_en_Chile", 
      "title_s": "Inmigraci\u00f3n alemana en Chile", 
      "users": 4
    }
  ]
}