{
  "date": "July 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2649531364440918, 
    "end_date": "2021-07-14T23:19:01.352911", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-07-07T23:19:01.352911"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 30640, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273921, 
        "old": 2271555
      }, 
      "title": "Ate\u00efsme", 
      "title_s": "Ate\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 183109, 
      "rev_ids": {
        "new": 2274853, 
        "old": 2269706
      }, 
      "title": "Occitan_aguiain\u00e9s", 
      "title_s": "Occitan aguiain\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 28999, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275921, 
        "old": 2159839
      }, 
      "title": "Comunisme", 
      "title_s": "Comunisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 88658, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273838, 
        "old": 2271964
      }, 
      "title": "Aussac-Vadalle", 
      "title_s": "Aussac-Vadalle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 183355, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275751, 
        "old": 2273868
      }, 
      "title": "Engolmesin_(dialecte)", 
      "title_s": "Engolmesin (dialecte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 74628, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273531, 
        "old": 2272770
      }, 
      "title": "Asnois_(Vinhana)", 
      "title_s": "Asnois (Vinhana)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 87913, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273578, 
        "old": 2270164
      }, 
      "title": "Lenclo\u00eetre", 
      "title_s": "Lenclo\u00eetre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 88077, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273505, 
        "old": 2270616
      }, 
      "title": "Vendeuvre-du-Poitou", 
      "title_s": "Vendeuvre-du-Poitou", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 87927, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273543, 
        "old": 2270220
      }, 
      "title": "Maisonneuve_(Vinhana)", 
      "title_s": "Maisonneuve (Vinhana)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 17203, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273866, 
        "old": 2271635
      }, 
      "title": "Creissent", 
      "title_s": "Creissent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 87924, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273441, 
        "old": 2270206
      }, 
      "title": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", 
      "title_s": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 183384, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275795, 
        "old": 2275777
      }, 
      "title": "Marc_Val\u00e8ri_Mar\u00e7al", 
      "title_s": "Marc Val\u00e8ri Mar\u00e7al", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 183219, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273896, 
        "old": 2269707
      }, 
      "title": "Occitan_restablit", 
      "title_s": "Occitan restablit", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 88068, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273541, 
        "old": 2270180
      }, 
      "title": "Les_Trois-Moutiers", 
      "title_s": "Les Trois-Moutiers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 91387, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273916, 
        "old": 2272340
      }, 
      "title": "Yviers", 
      "title_s": "Yviers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 90988, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275737, 
        "old": 2272252
      }, 
      "title": "Saint-Quentin-de-Chalais", 
      "title_s": "Saint-Quentin-de-Chalais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 89621, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275728, 
        "old": 2272121
      }, 
      "title": "Les_Essards", 
      "title_s": "Les Essards", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 115108, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275738, 
        "old": 2272013
      }, 
      "title": "Chalais_(Charanta)", 
      "title_s": "Chalais (Charanta)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 3545, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275927, 
        "old": 2270325
      }, 
      "title": "Peitieus", 
      "title_s": "Peitieus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 183333, 
      "rev_ids": {
        "new": 2274162, 
        "old": 2273068
      }, 
      "title": "Sent_Martin_de_la_Palud", 
      "title_s": "Sent Martin de la Palud", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 183355, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275751, 
        "old": 2273868
      }, 
      "title": "Engolmesin_(dialecte)", 
      "title_s": "Engolmesin (dialecte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 183384, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275795, 
        "old": 2275777
      }, 
      "title": "Marc_Val\u00e8ri_Mar\u00e7al", 
      "title_s": "Marc Val\u00e8ri Mar\u00e7al", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 183333, 
      "rev_ids": {
        "new": 2274162, 
        "old": 2273068
      }, 
      "title": "Sent_Martin_de_la_Palud", 
      "title_s": "Sent Martin de la Palud", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 183383, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275797, 
        "old": 2275762
      }, 
      "title": "Lacryma_Christi_(vin)", 
      "title_s": "Lacryma Christi (vin)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 183345, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275646, 
        "old": 2273690
      }, 
      "title": "Vau_d'Auja", 
      "title_s": "Vau d'Auja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183386, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275794, 
        "old": 2275783
      }, 
      "title": "Epigramas_(Mar\u00e7al)", 
      "title_s": "Epigramas (Mar\u00e7al)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183338, 
      "rev_ids": {
        "new": 2273523, 
        "old": 2273515
      }, 
      "title": "Pu\u00e8g_Guilh\u00e8m", 
      "title_s": "Pu\u00e8g Guilh\u00e8m", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183382, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275754, 
        "old": 2275752
      }, 
      "title": "Verge_de_miseric\u00f2rdia_amb_sant_Sebastian_e_sant_Bernardin_de_Siena", 
      "title_s": "Verge de miseric\u00f2rdia amb sant Sebastian e sant Bernardin de Siena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183387, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275806, 
        "old": 2275805
      }, 
      "title": "Vertuts_catolicas", 
      "title_s": "Vertuts catolicas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183390, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275821, 
        "old": 2275820
      }, 
      "title": "Allegretto_Nuzzi", 
      "title_s": "Allegretto Nuzzi", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 64, 
    "anon_ip_count": 11, 
    "anon_titles": 50, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 3014, 
    "titles": 1828, 
    "total_users": 48, 
    "users": 37
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 2, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183388, 
      "rev_ids": {
        "new": 2275817, 
        "old": 2275815
      }, 
      "title": "Eble_d'Ussel", 
      "title_s": "Eble d'Ussel", 
      "users": 1
    }
  ]
}