{
  "date": "January 31, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.598257064819336, 
    "end_date": "2021-01-31T08:11:01.445961", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-24T08:11:01.445961"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1042517, 
      "rev_ids": {
        "new": 26181542, 
        "old": 25896632
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Eslov\u00e0quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Eslov\u00e0quia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26197501, 
        "old": 26122560
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26191211, 
        "old": 26120658
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198620, 
        "old": 26179487
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 965553, 
      "rev_ids": {
        "new": 26165862, 
        "old": 25995703
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Hongria", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Hongria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1832088, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198052, 
        "old": 26176662
      }, 
      "title": "Garb\u00ed_(revista)", 
      "title_s": "Garb\u00ed (revista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1831075, 
      "rev_ids": {
        "new": 26170651, 
        "old": 26150957
      }, 
      "title": "Serguei_Efron", 
      "title_s": "Serguei Efron", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 37607, 
      "rev_ids": {
        "new": 26176572, 
        "old": 26119729
      }, 
      "title": "S\u00f2l", 
      "title_s": "S\u00f2l", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1244017, 
      "rev_ids": {
        "new": 26173847, 
        "old": 21439783
      }, 
      "title": "Ca_l'Estevet_(restaurant)", 
      "title_s": "Ca l'Estevet (restaurant)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1832095, 
      "rev_ids": {
        "new": 26199035, 
        "old": 26176901
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Academia_Calasancia_de_las_Escuelas_P\u00edas_de_Barcelona", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Academia Calasancia de las Escuelas P\u00edas de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1830228, 
      "rev_ids": {
        "new": 26137428, 
        "old": 26127293
      }, 
      "title": "Nikolai_Ass\u00e9iev", 
      "title_s": "Nikolai Ass\u00e9iev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1830346, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198802, 
        "old": 26130412
      }, 
      "title": "Richard_Carrier", 
      "title_s": "Richard Carrier", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1725621, 
      "rev_ids": {
        "new": 26197274, 
        "old": 26038253
      }, 
      "title": "Coves_d'Ajanta", 
      "title_s": "Coves d'Ajanta", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1830663, 
      "rev_ids": {
        "new": 26147631, 
        "old": 26140193
      }, 
      "title": "X\u00e8nia_de_Sant_Petersburg", 
      "title_s": "X\u00e8nia de Sant Petersburg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1830512, 
      "rev_ids": {
        "new": 26162675, 
        "old": 26135163
      }, 
      "title": "Ariadna_Efron", 
      "title_s": "Ariadna Efron", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1831376, 
      "rev_ids": {
        "new": 26160808, 
        "old": 26158176
      }, 
      "title": "El_arte_1859", 
      "title_s": "El arte 1859", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1830391, 
      "rev_ids": {
        "new": 26153074, 
        "old": 26132082
      }, 
      "title": "Cuervo_ingenuo", 
      "title_s": "Cuervo ingenuo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1832320, 
      "rev_ids": {
        "new": 26196762, 
        "old": 26186234
      }, 
      "title": "Ars_Rhetorica", 
      "title_s": "Ars Rhetorica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 196774, 
      "rev_ids": {
        "new": 26178210, 
        "old": 26121378
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_de_Colles_de_Sant_Medir", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 de Colles de Sant Medir", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1831928, 
      "rev_ids": {
        "new": 26181959, 
        "old": 26172690
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_sandinista", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 sandinista", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198620, 
        "old": 26179487
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1832088, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198052, 
        "old": 26176662
      }, 
      "title": "Garb\u00ed_(revista)", 
      "title_s": "Garb\u00ed (revista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1831075, 
      "rev_ids": {
        "new": 26170651, 
        "old": 26150957
      }, 
      "title": "Serguei_Efron", 
      "title_s": "Serguei Efron", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1832095, 
      "rev_ids": {
        "new": 26199035, 
        "old": 26176901
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Academia_Calasancia_de_las_Escuelas_P\u00edas_de_Barcelona", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Academia Calasancia de las Escuelas P\u00edas de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1830228, 
      "rev_ids": {
        "new": 26137428, 
        "old": 26127293
      }, 
      "title": "Nikolai_Ass\u00e9iev", 
      "title_s": "Nikolai Ass\u00e9iev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1830346, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198802, 
        "old": 26130412
      }, 
      "title": "Richard_Carrier", 
      "title_s": "Richard Carrier", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1830663, 
      "rev_ids": {
        "new": 26147631, 
        "old": 26140193
      }, 
      "title": "X\u00e8nia_de_Sant_Petersburg", 
      "title_s": "X\u00e8nia de Sant Petersburg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1830512, 
      "rev_ids": {
        "new": 26162675, 
        "old": 26135163
      }, 
      "title": "Ariadna_Efron", 
      "title_s": "Ariadna Efron", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1831376, 
      "rev_ids": {
        "new": 26160808, 
        "old": 26158176
      }, 
      "title": "El_arte_1859", 
      "title_s": "El arte 1859", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1830391, 
      "rev_ids": {
        "new": 26153074, 
        "old": 26132082
      }, 
      "title": "Cuervo_ingenuo", 
      "title_s": "Cuervo ingenuo", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1823, 
    "anon_ip_count": 826, 
    "anon_titles": 985, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 49423, 
    "bot_titles": 42693, 
    "edits": 65605, 
    "titles": 47965, 
    "total_users": 2355, 
    "users": 1529
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 224, 
    "titles": 94, 
    "total_users": 72, 
    "users": 64
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26195443, 
        "old": 26121527
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10589, 
      "rev_ids": {
        "new": 26175768, 
        "old": 21306199
      }, 
      "title": "\u00c9sser_hum\u00e0", 
      "title_s": "\u00c9sser hum\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 26162396, 
        "old": 26110573
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1831264, 
      "rev_ids": {
        "new": 26199006, 
        "old": 26155975
      }, 
      "title": "Comissions_Obreres", 
      "title_s": "Comissions Obreres", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1831432, 
      "rev_ids": {
        "new": 26174925, 
        "old": 26159211
      }, 
      "title": "Egi", 
      "title_s": "Egi", 
      "users": 4
    }
  ]
}