{
  "date": "July 26, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.2652981281280518, 
    "end_date": "2025-07-26T23:05:01.379594", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-19T23:05:01.379594"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 16858319, 
      "rev_ids": {
        "new": 227584757, 
        "old": 227412648
      }, 
      "title": "Loi_visant_\u00e0_lever_les_contraintes_\u00e0_l'exercice_du_m\u00e9tier_d'agriculteur", 
      "title_s": "Loi visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 188828, 
      "rev_ids": {
        "new": 227577099, 
        "old": 227343400
      }, 
      "title": "Melrand", 
      "title_s": "Melrand", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227600674, 
        "old": 227411099
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 12532781, 
      "rev_ids": {
        "new": 227601478, 
        "old": 226892809
      }, 
      "title": "Liste_de_peintures_de_Paul_C\u00e9zanne", 
      "title_s": "Liste de peintures de Paul C\u00e9zanne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 4485507, 
      "rev_ids": {
        "new": 227599059, 
        "old": 227408560
      }, 
      "title": "N\u00e9olithique", 
      "title_s": "N\u00e9olithique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227601954, 
        "old": 227433346
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 1525726, 
      "rev_ids": {
        "new": 227561370, 
        "old": 227413339
      }, 
      "title": "Gotland_(cheval)", 
      "title_s": "Gotland (cheval)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 931652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227598854, 
        "old": 227411475
      }, 
      "title": "P\u00e9riple", 
      "title_s": "P\u00e9riple", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 16947020, 
      "rev_ids": {
        "new": 227591157, 
        "old": 227476874
      }, 
      "title": "P\u00e9tition_contre_la_Loi_Duplomb", 
      "title_s": "P\u00e9tition contre la Loi Duplomb", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9769732, 
      "rev_ids": {
        "new": 227601566, 
        "old": 227410962
      }, 
      "title": "Mouktse", 
      "title_s": "Mouktse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 16602143, 
      "rev_ids": {
        "new": 227605150, 
        "old": 227398628
      }, 
      "title": "Miss_Univers_2025", 
      "title_s": "Miss Univers 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 16944328, 
      "rev_ids": {
        "new": 227597732, 
        "old": 227427467
      }, 
      "title": "Famille_de_Charpin-Feugerolles", 
      "title_s": "Famille de Charpin-Feugerolles", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 16905074, 
      "rev_ids": {
        "new": 227596987, 
        "old": 227406365
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_juillet_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en juillet 2025", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 16378929, 
      "rev_ids": {
        "new": 227590971, 
        "old": 227407890
      }, 
      "title": "Audrey_Leduc", 
      "title_s": "Audrey Leduc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 695578, 
      "rev_ids": {
        "new": 227564732, 
        "old": 227403698
      }, 
      "title": "Manifestation_contre_le_g\u00e9n\u00e9ral_Ridgway", 
      "title_s": "Manifestation contre le g\u00e9n\u00e9ral Ridgway", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 76494, 
      "rev_ids": {
        "new": 227576607, 
        "old": 227081009
      }, 
      "title": "Ozzy_Osbourne", 
      "title_s": "Ozzy Osbourne", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 5134239, 
      "rev_ids": {
        "new": 227602574, 
        "old": 222954237
      }, 
      "title": "GFAJ-1", 
      "title_s": "GFAJ-1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 16952389, 
      "rev_ids": {
        "new": 227594011, 
        "old": 227562492
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Var", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 16587095, 
      "rev_ids": {
        "new": 227591935, 
        "old": 227404755
      }, 
      "title": "15e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2025", 
      "title_s": "15e \u00e9tape du Tour de France 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 234043, 
      "rev_ids": {
        "new": 227482260, 
        "old": 221847732
      }, 
      "title": "Beauf", 
      "title_s": "Beauf", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227601954, 
        "old": 227433346
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 16947020, 
      "rev_ids": {
        "new": 227591157, 
        "old": 227476874
      }, 
      "title": "P\u00e9tition_contre_la_Loi_Duplomb", 
      "title_s": "P\u00e9tition contre la Loi Duplomb", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 16944328, 
      "rev_ids": {
        "new": 227597732, 
        "old": 227427467
      }, 
      "title": "Famille_de_Charpin-Feugerolles", 
      "title_s": "Famille de Charpin-Feugerolles", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 16952389, 
      "rev_ids": {
        "new": 227594011, 
        "old": 227562492
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Var", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16949090, 
      "rev_ids": {
        "new": 227601979, 
        "old": 227508787
      }, 
      "title": "Domaine_de_l'ancien_s\u00e9minaire_de_Sommervieu", 
      "title_s": "Domaine de l'ancien s\u00e9minaire de Sommervieu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16953850, 
      "rev_ids": {
        "new": 227603433, 
        "old": 227588313
      }, 
      "title": "P\u00e9nitents_et_Francs-Ma\u00e7ons_dans_l'ancienne_Provence", 
      "title_s": "P\u00e9nitents et Francs-Ma\u00e7ons dans l'ancienne Provence", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 16947074, 
      "rev_ids": {
        "new": 227535264, 
        "old": 227477627
      }, 
      "title": "Annie_Cr\u00e9pin", 
      "title_s": "Annie Cr\u00e9pin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16952159, 
      "rev_ids": {
        "new": 227590320, 
        "old": 227558722
      }, 
      "title": "Xavier_Boutigny", 
      "title_s": "Xavier Boutigny", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16944183, 
      "rev_ids": {
        "new": 227508722, 
        "old": 227424829
      }, 
      "title": "Le_Si\u00e8ge_de_Rhodes_par_les_Turcs_en_1480", 
      "title_s": "Le Si\u00e8ge de Rhodes par les Turcs en 1480", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16948749, 
      "rev_ids": {
        "new": 227533104, 
        "old": 227504002
      }, 
      "title": "Serge_Bianchi", 
      "title_s": "Serge Bianchi", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 4885, 
    "bot_titles": 4275, 
    "edits": 117029, 
    "titles": 59135, 
    "total_users": 10867, 
    "users": 10867
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 683, 
    "bot_titles": 572, 
    "edits": 6714, 
    "titles": 3851, 
    "total_users": 785, 
    "users": 785
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227573609, 
        "old": 226744090
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 6464967, 
      "rev_ids": {
        "new": 227604607, 
        "old": 226153145
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(L_\u00e0_Z)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (L \u00e0 Z)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1106399, 
      "rev_ids": {
        "new": 227562012, 
        "old": 226170208
      }, 
      "title": "Fatma_N'Soumer", 
      "title_s": "Fatma N'Soumer", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 16939787, 
      "rev_ids": {
        "new": 227599564, 
        "old": 227406339
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil/Bon_article", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil/Bon article", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 227488603, 
        "old": 227412161
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 8
    }
  ]
}