{
  "date": "June 26, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.2366139888763428, 
    "end_date": "2021-06-26T08:05:01.528312", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-06-19T08:05:01.528312"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 432, 
      "page_id": 5138459, 
      "rev_ids": {
        "new": 184122663, 
        "old": 183927689
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_de_football_2020", 
      "title_s": "Championnat d'Europe de football 2020", 
      "users": 75
    }, 
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 389897, 
      "rev_ids": {
        "new": 184099287, 
        "old": 183912085
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Zemmour", 
      "title_s": "\u00c9ric Zemmour", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 22910, 
      "rev_ids": {
        "new": 184088730, 
        "old": 183633889
      }, 
      "title": "Cimeti\u00e8re_de_Montmartre", 
      "title_s": "Cimeti\u00e8re de Montmartre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 13288747, 
      "rev_ids": {
        "new": 184125630, 
        "old": 183849350
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_fran\u00e7aises_de_2021", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales fran\u00e7aises de 2021", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 180250, 
      "rev_ids": {
        "new": 184130601, 
        "old": 183908781
      }, 
      "title": "Liste_de_personnalit\u00e9s_inhum\u00e9es_au_cimeti\u00e8re_du_P\u00e8re-Lachaise", 
      "title_s": "Liste de personnalit\u00e9s inhum\u00e9es au cimeti\u00e8re du P\u00e8re-Lachaise", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 14028473, 
      "rev_ids": {
        "new": 184111645, 
        "old": 183911448
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_France_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de France 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 107425, 
      "rev_ids": {
        "new": 184129948, 
        "old": 183117171
      }, 
      "title": "Mantoue", 
      "title_s": "Mantoue", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 14200781, 
      "rev_ids": {
        "new": 184115329, 
        "old": 183927268
      }, 
      "title": "Christiana_Visentin_Gajoni", 
      "title_s": "Christiana Visentin Gajoni", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 13634133, 
      "rev_ids": {
        "new": 184126207, 
        "old": 183845527
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 13605192, 
      "rev_ids": {
        "new": 184114003, 
        "old": 183915342
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_les_\u00e9lections_r\u00e9gionales_fran\u00e7aises_de_2021", 
      "title_s": "Liste de sondages sur les \u00e9lections r\u00e9gionales fran\u00e7aises de 2021", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 2677969, 
      "rev_ids": {
        "new": 184132284, 
        "old": 183920760
      }, 
      "title": "Low-tech", 
      "title_s": "Low-tech", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 858297, 
      "rev_ids": {
        "new": 184052492, 
        "old": 183927904
      }, 
      "title": "Adrienne_Rich", 
      "title_s": "Adrienne Rich", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 12640703, 
      "rev_ids": {
        "new": 184122497, 
        "old": 183925150
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2021", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 13755493, 
      "rev_ids": {
        "new": 184086232, 
        "old": 183865011
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Aisne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Aisne", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 13757483, 
      "rev_ids": {
        "new": 184131101, 
        "old": 183768370
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Ain", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Ain", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 13637891, 
      "rev_ids": {
        "new": 184109493, 
        "old": 183922599
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Finist\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Finist\u00e8re", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 13856436, 
      "rev_ids": {
        "new": 184122535, 
        "old": 183891925
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_arm\u00e9niennes_de_2021", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives arm\u00e9niennes de 2021", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 184099540, 
        "old": 183913934
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13672664, 
      "rev_ids": {
        "new": 184089196, 
        "old": 183832262
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Loire-Atlantique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 13700394, 
      "rev_ids": {
        "new": 184098895, 
        "old": 183903590
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Haute-Vienne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Haute-Vienne", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14204262, 
      "rev_ids": {
        "new": 184130389, 
        "old": 183991792
      }, 
      "title": "Tournoi_de_qualification_du_simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2021", 
      "title_s": "Tournoi de qualification du simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 14202137, 
      "rev_ids": {
        "new": 184124800, 
        "old": 183947836
      }, 
      "title": "Philousports", 
      "title_s": "Philousports", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 14202667, 
      "rev_ids": {
        "new": 184130434, 
        "old": 183958493
      }, 
      "title": "Georgette_Br\u00e9jean-Silver", 
      "title_s": "Georgette Br\u00e9jean-Silver", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 14207416, 
      "rev_ids": {
        "new": 184113621, 
        "old": 184052903
      }, 
      "title": "Julia_Lathrop", 
      "title_s": "Julia Lathrop", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14203560, 
      "rev_ids": {
        "new": 184128159, 
        "old": 183971859
      }, 
      "title": "Allemagne_dans_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Allemagne dans la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14209085, 
      "rev_ids": {
        "new": 184131739, 
        "old": 184081233
      }, 
      "title": "Liste_chronologique_de_romanciers_et_romanci\u00e8res_d'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Liste chronologique de romanciers et romanci\u00e8res d'Alg\u00e9rie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 14207609, 
      "rev_ids": {
        "new": 184124238, 
        "old": 184056898
      }, 
      "title": "Gare_de_Li\u00e8ge_Longdoz", 
      "title_s": "Gare de Li\u00e8ge Longdoz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 14201303, 
      "rev_ids": {
        "new": 183952876, 
        "old": 183934202
      }, 
      "title": "Jesus_Garcia_Salcedo", 
      "title_s": "Jesus Garcia Salcedo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 14202910, 
      "rev_ids": {
        "new": 184112632, 
        "old": 183961103
      }, 
      "title": "BadComedian", 
      "title_s": "BadComedian", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 14204669, 
      "rev_ids": {
        "new": 184053077, 
        "old": 183999160
      }, 
      "title": "Ligne_83_du_tramway_de_Bruxelles_(2008)", 
      "title_s": "Ligne 83 du tramway de Bruxelles (2008)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18508, 
    "anon_ip_count": 7513, 
    "anon_titles": 9473, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 10067, 
    "bot_titles": 9347, 
    "edits": 132977, 
    "titles": 63801, 
    "total_users": 20932, 
    "users": 13419
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 145, 
    "anon_ip_count": 102, 
    "anon_titles": 91, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 8033, 
    "bot_titles": 7967, 
    "edits": 14103, 
    "titles": 11832, 
    "total_users": 820, 
    "users": 718
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6892544, 
      "rev_ids": {
        "new": 184039769, 
        "old": 183924766
      }, 
      "title": "Prudent_Beaudry", 
      "title_s": "Prudent Beaudry", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8143143, 
      "rev_ids": {
        "new": 184128298, 
        "old": 183509851
      }, 
      "title": "Sonia_Mabrouk", 
      "title_s": "Sonia Mabrouk", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 6342280, 
      "rev_ids": {
        "new": 184098356, 
        "old": 183927351
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 14143544, 
      "rev_ids": {
        "new": 184119598, 
        "old": 183998704
      }, 
      "title": "Liste_des_simples_trait\u00e9s_dans_le_Tractatus_de_herbis", 
      "title_s": "Liste des simples trait\u00e9s dans le Tractatus de herbis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 4968568, 
      "rev_ids": {
        "new": 184124788, 
        "old": 183895484
      }, 
      "title": "Liste_des_plus_longues_cavit\u00e9s_naturelles_souterraines", 
      "title_s": "Liste des plus longues cavit\u00e9s naturelles souterraines", 
      "users": 1
    }
  ]
}