{
  "date": "October 18, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.5430519580841064, 
    "end_date": "2025-10-18T08:12:01.605366", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-10-11T08:12:01.605366"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 5024085, 
      "rev_ids": {
        "new": 170031067, 
        "old": 169916395
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_de_Liberia", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas de Liberia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 982300, 
      "rev_ids": {
        "new": 170038496, 
        "old": 168232884
      }, 
      "title": "N\u00facleo_supraquiasm\u00e1tico", 
      "title_s": "N\u00facleo supraquiasm\u00e1tico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 7986101, 
      "rev_ids": {
        "new": 169963851, 
        "old": 169882818
      }, 
      "title": "Instituto_de_Estudios_Internacionales", 
      "title_s": "Instituto de Estudios Internacionales", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10559570, 
      "rev_ids": {
        "new": 170031917, 
        "old": 169913815
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_CAF_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de CAF para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8371808, 
      "rev_ids": {
        "new": 170035316, 
        "old": 169908290
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2025", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2025", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10952374, 
      "rev_ids": {
        "new": 170036520, 
        "old": 169917909
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 170039852, 
        "old": 169908614
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11329490, 
      "rev_ids": {
        "new": 169989172, 
        "old": 169955257
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Sagrada_Familia_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Capilla de la Sagrada Familia (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11318133, 
      "rev_ids": {
        "new": 170036178, 
        "old": 169908366
      }, 
      "title": "Protestas_de_la_generaci\u00f3n_Z_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Protestas de la generaci\u00f3n Z en Per\u00fa", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11325665, 
      "rev_ids": {
        "new": 169994577, 
        "old": 169886010
      }, 
      "title": "Liga_de_Ascenso_Femenina_2025", 
      "title_s": "Liga de Ascenso Femenina 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 196150, 
      "rev_ids": {
        "new": 170026252, 
        "old": 169917901
      }, 
      "title": "Alto_Renacimiento", 
      "title_s": "Alto Renacimiento", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10936090, 
      "rev_ids": {
        "new": 170032174, 
        "old": 169910886
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10052404, 
      "rev_ids": {
        "new": 170036909, 
        "old": 169058782
      }, 
      "title": "Odisseo", 
      "title_s": "Odisseo", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11149100, 
      "rev_ids": {
        "new": 170040755, 
        "old": 169914229
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(Liga_Catamarque\u00f1a)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (Liga Catamarque\u00f1a)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8523179, 
      "rev_ids": {
        "new": 169992606, 
        "old": 169908483
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 7066227, 
      "rev_ids": {
        "new": 170036894, 
        "old": 169779654
      }, 
      "title": "Windows_10", 
      "title_s": "Windows 10", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 48909, 
      "rev_ids": {
        "new": 170039765, 
        "old": 169784052
      }, 
      "title": "Bedtime_Stories", 
      "title_s": "Bedtime Stories", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 3656446, 
      "rev_ids": {
        "new": 170029475, 
        "old": 169602583
      }, 
      "title": "Walter_Graziano", 
      "title_s": "Walter Graziano", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 170024727, 
        "old": 169914780
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 427615, 
      "rev_ids": {
        "new": 170037600, 
        "old": 169558339
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Cabo_Verde", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Cabo Verde", 
      "users": 24
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11329490, 
      "rev_ids": {
        "new": 169989172, 
        "old": 169955257
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Sagrada_Familia_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Capilla de la Sagrada Familia (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 11329786, 
      "rev_ids": {
        "new": 170035343, 
        "old": 169962301
      }, 
      "title": "La_casa_de_los_gemelos", 
      "title_s": "La casa de los gemelos", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11328959, 
      "rev_ids": {
        "new": 170022253, 
        "old": 169943635
      }, 
      "title": "Saleh_al-Jafarawi", 
      "title_s": "Saleh al-Jafarawi", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11329024, 
      "rev_ids": {
        "new": 170004913, 
        "old": 169945189
      }, 
      "title": "Incendio_de_San_Juan_de_Miraflores_de_2025", 
      "title_s": "Incendio de San Juan de Miraflores de 2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11328701, 
      "rev_ids": {
        "new": 170023244, 
        "old": 169938245
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_portuguesas_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones locales portuguesas de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 11331509, 
      "rev_ids": {
        "new": 170023416, 
        "old": 170006165
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_OFC_para_la_Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de OFC para la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2027", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11331495, 
      "rev_ids": {
        "new": 170020564, 
        "old": 170005103
      }, 
      "title": "Atom_Eve", 
      "title_s": "Atom Eve", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11331830, 
      "rev_ids": {
        "new": 170030872, 
        "old": 170014500
      }, 
      "title": "Fotograf\u00eda_Boudoir", 
      "title_s": "Fotograf\u00eda Boudoir", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 11328562, 
      "rev_ids": {
        "new": 169970037, 
        "old": 169935881
      }, 
      "title": "Campeonato_Tocantinense_de_Segunda_Divisi\u00f3n_2025", 
      "title_s": "Campeonato Tocantinense de Segunda Divisi\u00f3n 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11327830, 
      "rev_ids": {
        "new": 169992854, 
        "old": 169919717
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Iglesia_Metropolitana_Unida_de_Toronto", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Iglesia Metropolitana Unida de Toronto", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18889, 
    "anon_ip_count": 8034, 
    "anon_titles": 9702, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 14297, 
    "bot_titles": 13591, 
    "edits": 94616, 
    "titles": 46031, 
    "total_users": 19989, 
    "users": 11955
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 171, 
    "anon_ip_count": 130, 
    "anon_titles": 130, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 30, 
    "bot_titles": 28, 
    "edits": 646, 
    "titles": 373, 
    "total_users": 469, 
    "users": 339
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 88808, 
      "rev_ids": {
        "new": 170038217, 
        "old": 169905538
      }, 
      "title": "Cuzco", 
      "title_s": "Cuzco", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 67975, 
      "rev_ids": {
        "new": 170008939, 
        "old": 169903089
      }, 
      "title": "Descubrimiento_de_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Descubrimiento de Am\u00e9rica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1778786, 
      "rev_ids": {
        "new": 169991832, 
        "old": 18741144
      }, 
      "title": "Batalla_de_Cerro_de_Pasco", 
      "title_s": "Batalla de Cerro de Pasco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 499061, 
      "rev_ids": {
        "new": 169969636, 
        "old": 161762320
      }, 
      "title": "Thor", 
      "title_s": "Thor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 11327373, 
      "rev_ids": {
        "new": 170024717, 
        "old": 169909683
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 4
    }
  ]
}