{
  "date": "January 24, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.000622034072876, 
    "end_date": "2022-01-24T08:11:01.253698", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-01-17T08:11:01.253698"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 77979, 
      "rev_ids": {
        "new": 29315884, 
        "old": 29258126
      }, 
      "title": "Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Lliga de Delos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1912913, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321173, 
        "old": 29292695
      }, 
      "title": "Guerres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Guerres de la Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1912784, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324905, 
        "old": 29289270
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_Pol\u00f2nia_al_segle_XX", 
      "title_s": "M\u00fasica a Pol\u00f2nia al segle XX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1912627, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292105, 
        "old": 29280168
      }, 
      "title": "Membres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Membres de la Lliga de Delos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1912901, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308591, 
        "old": 29292593
      }, 
      "title": "Jaciment_de_s\u00edlex_de_Casa_Montero", 
      "title_s": "Jaciment de s\u00edlex de Casa Montero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 248373, 
      "rev_ids": {
        "new": 29319088, 
        "old": 28535249
      }, 
      "title": "Imperi_Llat\u00ed", 
      "title_s": "Imperi Llat\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29309774, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29309790, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1912764, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314472, 
        "old": 29287993
      }, 
      "title": "Batalla_de_l'Eurimedon", 
      "title_s": "Batalla de l'Eurimedon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1912276, 
      "rev_ids": {
        "new": 29305766, 
        "old": 29271605
      }, 
      "title": "Bomba_hidrost\u00e0tica", 
      "title_s": "Bomba hidrost\u00e0tica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1909942, 
      "rev_ids": {
        "new": 29313566, 
        "old": 29243487
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1435527, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314282, 
        "old": 29254389
      }, 
      "title": "Biopol\u00edtica", 
      "title_s": "Biopol\u00edtica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1679522, 
      "rev_ids": {
        "new": 29286314, 
        "old": 29257827
      }, 
      "title": "Temporada_2019-2020_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2019-2020 del FC Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1895054, 
      "rev_ids": {
        "new": 29319979, 
        "old": 29250592
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1910339, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314487, 
        "old": 29225768
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1912768, 
      "rev_ids": {
        "new": 29316678, 
        "old": 29288073
      }, 
      "title": "Pedro_T\u00e9llez-Gir\u00f3n_i_Velasco", 
      "title_s": "Pedro T\u00e9llez-Gir\u00f3n i Velasco", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1507291, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321691, 
        "old": 28863220
      }, 
      "title": "C\u00e0psula_espacial", 
      "title_s": "C\u00e0psula espacial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 710364, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308492, 
        "old": 28918930
      }, 
      "title": "Campionat_d'Espanya_d'enduro", 
      "title_s": "Campionat d'Espanya d'enduro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1910111, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312507, 
        "old": 29205934
      }, 
      "title": "Llista_d'obres_liter\u00e0ries_per_n\u00famero_de_traduccions", 
      "title_s": "Llista d'obres liter\u00e0ries per n\u00famero de traduccions", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1912101, 
      "rev_ids": {
        "new": 29293323, 
        "old": 29264022
      }, 
      "title": "Vil\u00b7la_romana_de_Can_Feu", 
      "title_s": "Vil\u00b7la romana de Can Feu", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1912913, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321173, 
        "old": 29292695
      }, 
      "title": "Guerres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Guerres de la Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1912784, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324905, 
        "old": 29289270
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_Pol\u00f2nia_al_segle_XX", 
      "title_s": "M\u00fasica a Pol\u00f2nia al segle XX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1912627, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292105, 
        "old": 29280168
      }, 
      "title": "Membres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Membres de la Lliga de Delos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1912901, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308591, 
        "old": 29292593
      }, 
      "title": "Jaciment_de_s\u00edlex_de_Casa_Montero", 
      "title_s": "Jaciment de s\u00edlex de Casa Montero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29309774, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29309790, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1912764, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314472, 
        "old": 29287993
      }, 
      "title": "Batalla_de_l'Eurimedon", 
      "title_s": "Batalla de l'Eurimedon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1912276, 
      "rev_ids": {
        "new": 29305766, 
        "old": 29271605
      }, 
      "title": "Bomba_hidrost\u00e0tica", 
      "title_s": "Bomba hidrost\u00e0tica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1912768, 
      "rev_ids": {
        "new": 29316678, 
        "old": 29288073
      }, 
      "title": "Pedro_T\u00e9llez-Gir\u00f3n_i_Velasco", 
      "title_s": "Pedro T\u00e9llez-Gir\u00f3n i Velasco", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1912101, 
      "rev_ids": {
        "new": 29293323, 
        "old": 29264022
      }, 
      "title": "Vil\u00b7la_romana_de_Can_Feu", 
      "title_s": "Vil\u00b7la romana de Can Feu", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1043, 
    "anon_ip_count": 542, 
    "anon_titles": 691, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 46828, 
    "bot_titles": 44803, 
    "edits": 61120, 
    "titles": 49520, 
    "total_users": 1573, 
    "users": 1031
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 89, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 44, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1903684, 
      "rev_ids": {
        "new": 29299628, 
        "old": 28819076
      }, 
      "title": "Llista_de_cascades_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de cascades de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1913101, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311616, 
        "old": 29300670
      }, 
      "title": "L'Argilaga", 
      "title_s": "L'Argilaga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 195576, 
      "rev_ids": {
        "new": 29259417, 
        "old": 21333190
      }, 
      "title": "Canals_(Costera)", 
      "title_s": "Canals (Costera)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1911975, 
      "rev_ids": {
        "new": 29260230, 
        "old": 29259920
      }, 
      "title": "Revolta_J\u00f2nica", 
      "title_s": "Revolta J\u00f2nica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1912957, 
      "rev_ids": {
        "new": 29300365, 
        "old": 29295567
      }, 
      "title": "Batalla_dels_M\u00e0stils", 
      "title_s": "Batalla dels M\u00e0stils", 
      "users": 2
    }
  ]
}