{
  "date": "August 9, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.523000955581665, 
    "end_date": "2025-08-09T08:12:01.826436", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-08-02T08:12:01.826436"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 266, 
      "page_id": 49746, 
      "rev_ids": {
        "new": 168886266, 
        "old": 168781066
      }, 
      "title": "Madonna", 
      "title_s": "Madonna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 11274285, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892652, 
        "old": 168868263
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Real_de_Laos", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Real de Laos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 11137035, 
      "rev_ids": {
        "new": 168893867, 
        "old": 168779563
      }, 
      "title": "Leagues_Cup_2025", 
      "title_s": "Leagues Cup 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 11272298, 
      "rev_ids": {
        "new": 168889782, 
        "old": 168834196
      }, 
      "title": "Santa_Constanza_(Museo_Catedralicio_de_Orense)", 
      "title_s": "Santa Constanza (Museo Catedralicio de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 168887923, 
        "old": 168759635
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 7074209, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892609, 
        "old": 168721163
      }, 
      "title": "Isla_Santa_Rosa_(Loreto)", 
      "title_s": "Isla Santa Rosa (Loreto)", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 11004023, 
      "rev_ids": {
        "new": 168883654, 
        "old": 168778477
      }, 
      "title": "SummerSlam_(2025)", 
      "title_s": "SummerSlam (2025)", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 6929420, 
      "rev_ids": {
        "new": 168805159, 
        "old": 168781047
      }, 
      "title": "Allan_Saint-Maximin", 
      "title_s": "Allan Saint-Maximin", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 429945, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892261, 
        "old": 158753748
      }, 
      "title": "Nicolas_Baudin", 
      "title_s": "Nicolas Baudin", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10992243, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892927, 
        "old": 162397126
      }, 
      "title": "Cust\u00f3dio_Joaquim_de_Almeida", 
      "title_s": "Cust\u00f3dio Joaquim de Almeida", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 11021902, 
      "rev_ids": {
        "new": 168889087, 
        "old": 168688714
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2025", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11271176, 
      "rev_ids": {
        "new": 168864381, 
        "old": 168815701
      }, 
      "title": "Rafael_G\u00f3mez-Chaparro_Aguado", 
      "title_s": "Rafael G\u00f3mez-Chaparro Aguado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 295323, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892579, 
        "old": 168777164
      }, 
      "title": "Tita_Merello", 
      "title_s": "Tita Merello", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9972744, 
      "rev_ids": {
        "new": 168852745, 
        "old": 168559457
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Becerra", 
      "title_s": "Mar\u00eda Becerra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11131711, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892343, 
        "old": 168755465
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Am\u00e9ricas_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Am\u00e9ricas para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11273447, 
      "rev_ids": {
        "new": 168894104, 
        "old": 168853289
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_de_2025", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino de 2025", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 11098455, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892929, 
        "old": 168777381
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_del_Pac\u00edfico_de_2025", 
      "title_s": "Temporada de huracanes del Pac\u00edfico de 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 5954142, 
      "rev_ids": {
        "new": 168871561, 
        "old": 168770792
      }, 
      "title": "La_Voz_Kids_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "La Voz Kids (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 2850145, 
      "rev_ids": {
        "new": 168895089, 
        "old": 168773263
      }, 
      "title": "Supresi\u00f3n_de_defensas_a\u00e9reas_enemigas", 
      "title_s": "Supresi\u00f3n de defensas a\u00e9reas enemigas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1996648, 
      "rev_ids": {
        "new": 168881143, 
        "old": 168776285
      }, 
      "title": "M\u00e9rida_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "M\u00e9rida (Espa\u00f1a)", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 11274285, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892652, 
        "old": 168868263
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Real_de_Laos", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Real de Laos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 11272298, 
      "rev_ids": {
        "new": 168889782, 
        "old": 168834196
      }, 
      "title": "Santa_Constanza_(Museo_Catedralicio_de_Orense)", 
      "title_s": "Santa Constanza (Museo Catedralicio de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11271176, 
      "rev_ids": {
        "new": 168864381, 
        "old": 168815701
      }, 
      "title": "Rafael_G\u00f3mez-Chaparro_Aguado", 
      "title_s": "Rafael G\u00f3mez-Chaparro Aguado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11273447, 
      "rev_ids": {
        "new": 168894104, 
        "old": 168853289
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_de_2025", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino de 2025", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11271335, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892312, 
        "old": 168818155
      }, 
      "title": "Masters_de_Cincinnati_2025", 
      "title_s": "Masters de Cincinnati 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11270274, 
      "rev_ids": {
        "new": 168800327, 
        "old": 168797856
      }, 
      "title": "Supergirl:_La_mujer_del_ma\u00f1ana", 
      "title_s": "Supergirl: La mujer del ma\u00f1ana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11271408, 
      "rev_ids": {
        "new": 168860588, 
        "old": 168819283
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Espa\u00f1a_de_Clubes_de_Baloncesto_J\u00fanior_Masculino", 
      "title_s": "Campeonato de Espa\u00f1a de Clubes de Baloncesto J\u00fanior Masculino", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11272823, 
      "rev_ids": {
        "new": 168884716, 
        "old": 168842999
      }, 
      "title": "Conflicto_lim\u00edtrofe_entre_Colombia_y_Per\u00fa_de_2024-2025", 
      "title_s": "Conflicto lim\u00edtrofe entre Colombia y Per\u00fa de 2024-2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 11269794, 
      "rev_ids": {
        "new": 168874816, 
        "old": 168788551
      }, 
      "title": "Ennio_Tamiazzo", 
      "title_s": "Ennio Tamiazzo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11273519, 
      "rev_ids": {
        "new": 168886529, 
        "old": 168854738
      }, 
      "title": "Diamantes_de_Golconda", 
      "title_s": "Diamantes de Golconda", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18905, 
    "anon_ip_count": 7479, 
    "anon_titles": 9586, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 2715, 
    "bot_titles": 2584, 
    "edits": 83720, 
    "titles": 38755, 
    "total_users": 18757, 
    "users": 11278
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 178, 
    "anon_ip_count": 108, 
    "anon_titles": 112, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 38, 
    "bot_titles": 36, 
    "edits": 861, 
    "titles": 453, 
    "total_users": 427, 
    "users": 319
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1632303, 
      "rev_ids": {
        "new": 168894895, 
        "old": 168880909
      }, 
      "title": "Palomitas_de_ma\u00edz", 
      "title_s": "Palomitas de ma\u00edz", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1559683, 
      "rev_ids": {
        "new": 168878413, 
        "old": 168482625
      }, 
      "title": "Cat\u00e1strofe_demogr\u00e1fica_en_Am\u00e9rica_tras_la_llegada_de_los_europeos", 
      "title_s": "Cat\u00e1strofe demogr\u00e1fica en Am\u00e9rica tras la llegada de los europeos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 8761170, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892236, 
        "old": 161251552
      }, 
      "title": "Isla_Santa_Rosa_(Loreto)", 
      "title_s": "Isla Santa Rosa (Loreto)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7880999, 
      "rev_ids": {
        "new": 168805846, 
        "old": 163951710
      }, 
      "title": "Fascismo_en_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Fascismo en Am\u00e9rica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 9304598, 
      "rev_ids": {
        "new": 168892551, 
        "old": 123763822
      }, 
      "title": "Micobioma", 
      "title_s": "Micobioma", 
      "users": 3
    }
  ]
}