{
  "date": "July 28, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 24.76472306251526, 
    "end_date": "2020-07-28T08:12:02.073495", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-07-21T08:12:02.073495"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8584472, 
      "rev_ids": {
        "new": 128066663, 
        "old": 127899634
      }, 
      "title": "Hana_Kimura", 
      "title_s": "Hana Kimura", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127981899, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 9432392, 
      "rev_ids": {
        "new": 128068821, 
        "old": 127895473
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_el_estado_de_Veracruz", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en el estado de Veracruz", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 128062666, 
        "old": 127900304
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 560119, 
      "rev_ids": {
        "new": 128054627, 
        "old": 127900791
      }, 
      "title": "Guerra_de_Restauraci\u00f3n_portuguesa", 
      "title_s": "Guerra de Restauraci\u00f3n portuguesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 9531040, 
      "rev_ids": {
        "new": 128051699, 
        "old": 128005114
      }, 
      "title": "Temporada_2009_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2009 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 9528669, 
      "rev_ids": {
        "new": 127982693, 
        "old": 127959833
      }, 
      "title": "Jorge_Arganis_D\u00edaz_Leal", 
      "title_s": "Jorge Arganis D\u00edaz Leal", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 2276674, 
      "rev_ids": {
        "new": 128067247, 
        "old": 127896653
      }, 
      "title": "Inmigraci\u00f3n_alemana_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Inmigraci\u00f3n alemana en M\u00e9xico", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 9328055, 
      "rev_ids": {
        "new": 128043628, 
        "old": 127897753
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Venezuela", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Venezuela", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 128051675, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 1066048, 
      "rev_ids": {
        "new": 128066938, 
        "old": 127843303
      }, 
      "title": "Pasapalabra", 
      "title_s": "Pasapalabra", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8528253, 
      "rev_ids": {
        "new": 128068414, 
        "old": 127810586
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 9529197, 
      "rev_ids": {
        "new": 128051413, 
        "old": 127972066
      }, 
      "title": "Serie_B_(Italia)_2020-21", 
      "title_s": "Serie B (Italia) 2020-21", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 9327104, 
      "rev_ids": {
        "new": 128067432, 
        "old": 127896187
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Per\u00fa", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 128067197, 
        "old": 127899771
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8824761, 
      "rev_ids": {
        "new": 128056273, 
        "old": 127897715
      }, 
      "title": "Serie_A_(Italia)_2019-20", 
      "title_s": "Serie A (Italia) 2019-20", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 7390168, 
      "rev_ids": {
        "new": 128064758, 
        "old": 126041913
      }, 
      "title": "Due\u00f1os_de_la_cocina", 
      "title_s": "Due\u00f1os de la cocina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7012177, 
      "rev_ids": {
        "new": 128058345, 
        "old": 127760676
      }, 
      "title": "\u00d1engo_Flow", 
      "title_s": "\u00d1engo Flow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 959971, 
      "rev_ids": {
        "new": 128068600, 
        "old": 127889181
      }, 
      "title": "2020", 
      "title_s": "2020", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8433342, 
      "rev_ids": {
        "new": 128062731, 
        "old": 127900509
      }, 
      "title": "Elecciones_seccionales_de_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones seccionales de Ecuador de 2019", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127981899, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 9531040, 
      "rev_ids": {
        "new": 128051699, 
        "old": 128005114
      }, 
      "title": "Temporada_2009_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2009 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 9528669, 
      "rev_ids": {
        "new": 127982693, 
        "old": 127959833
      }, 
      "title": "Jorge_Arganis_D\u00edaz_Leal", 
      "title_s": "Jorge Arganis D\u00edaz Leal", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 128051675, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 9529197, 
      "rev_ids": {
        "new": 128051413, 
        "old": 127972066
      }, 
      "title": "Serie_B_(Italia)_2020-21", 
      "title_s": "Serie B (Italia) 2020-21", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 9528299, 
      "rev_ids": {
        "new": 128067427, 
        "old": 127955056
      }, 
      "title": "Folklore_(\u00e1lbum_de_Taylor_Swift)", 
      "title_s": "Folklore (\u00e1lbum de Taylor Swift)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9533271, 
      "rev_ids": {
        "new": 128068641, 
        "old": 128050118
      }, 
      "title": "Plast_(organizaci\u00f3n)", 
      "title_s": "Plast (organizaci\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9532274, 
      "rev_ids": {
        "new": 128047598, 
        "old": 128031725
      }, 
      "title": "Edward_Armstrong_Bennet", 
      "title_s": "Edward Armstrong Bennet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9533371, 
      "rev_ids": {
        "new": 128061109, 
        "old": 128052058
      }, 
      "title": "Temporada_2008_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2008 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9531578, 
      "rev_ids": {
        "new": 128047390, 
        "old": 128017742
      }, 
      "title": "Pablo_P\u00e1ez", 
      "title_s": "Pablo P\u00e1ez", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33273, 
    "anon_ip_count": 14726, 
    "anon_titles": 15704, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 11946, 
    "bot_titles": 9774, 
    "edits": 124560, 
    "titles": 53391, 
    "total_users": 34196, 
    "users": 19470
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 168, 
    "anon_ip_count": 113, 
    "anon_titles": 110, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 2693, 
    "bot_titles": 2689, 
    "edits": 3706, 
    "titles": 3136, 
    "total_users": 502, 
    "users": 389
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9352040, 
      "rev_ids": {
        "new": 128016979, 
        "old": 127885646
      }, 
      "title": "Cuarentena_en_Argentina_de_2020", 
      "title_s": "Cuarentena en Argentina de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 42124, 
      "rev_ids": {
        "new": 128064332, 
        "old": 119832209
      }, 
      "title": "N\u00e1huatl", 
      "title_s": "N\u00e1huatl", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 9325725, 
      "rev_ids": {
        "new": 128033640, 
        "old": 127850174
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 47917, 
      "rev_ids": {
        "new": 128029318, 
        "old": 127069972
      }, 
      "title": "Islas_Malvinas", 
      "title_s": "Islas Malvinas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 9331093, 
      "rev_ids": {
        "new": 128065546, 
        "old": 127899346
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Per\u00fa", 
      "users": 2
    }
  ]
}