{
  "date": "January 30, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.804303884506226, 
    "end_date": "2018-01-30T13:05:02.137458", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2018-01-23T13:05:02.137458"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 2362541, 
      "rev_ids": {
        "new": 145003627, 
        "old": 144704987
      }, 
      "title": "Extr\u00eame_gauche_en_France", 
      "title_s": "Extr\u00eame gauche en France", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 9930910, 
      "rev_ids": {
        "new": 144977286, 
        "old": 144757127
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_de_handball_masculin_2018", 
      "title_s": "Championnat d'Europe de handball masculin 2018", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 347311, 
      "rev_ids": {
        "new": 145015910, 
        "old": 144758684
      }, 
      "title": "Frithjof_Schuon", 
      "title_s": "Frithjof Schuon", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 11447221, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011187, 
        "old": 144854683
      }, 
      "title": "Izza_Bouzekri", 
      "title_s": "Izza Bouzekri", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 11451619, 
      "rev_ids": {
        "new": 144983240, 
        "old": 144922114
      }, 
      "title": "Nassima_Hablal", 
      "title_s": "Nassima Hablal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 10230639, 
      "rev_ids": {
        "new": 145014913, 
        "old": 144751460
      }, 
      "title": "Emploi_des_personnes_autistes", 
      "title_s": "Emploi des personnes autistes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 11454185, 
      "rev_ids": {
        "new": 144968204, 
        "old": 144961150
      }, 
      "title": "Fatima_Zekkal", 
      "title_s": "Fatima Zekkal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 11214056, 
      "rev_ids": {
        "new": 145015854, 
        "old": 144760962
      }, 
      "title": "Open_d'Australie_2018", 
      "title_s": "Open d'Australie 2018", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 11449530, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011251, 
        "old": 144887990
      }, 
      "title": "Djilali_Bouna\u00e2ma", 
      "title_s": "Djilali Bouna\u00e2ma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 11434794, 
      "rev_ids": {
        "new": 145014890, 
        "old": 144762196
      }, 
      "title": "Bataille_d'Afrine", 
      "title_s": "Bataille d'Afrine", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 11447728, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011423, 
        "old": 144862405
      }, 
      "title": "Louis_Mailloux_(aviateur)", 
      "title_s": "Louis Mailloux (aviateur)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 11435197, 
      "rev_ids": {
        "new": 145016519, 
        "old": 144761377
      }, 
      "title": "Grottes_et_l'art_de_la_p\u00e9riode_glaciaire_dans_le_Jura_souabe", 
      "title_s": "Grottes et l'art de la p\u00e9riode glaciaire dans le Jura souabe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 11446150, 
      "rev_ids": {
        "new": 145017016, 
        "old": 144846983
      }, 
      "title": "Id\u00e9ologies_d'extr\u00eame_droite", 
      "title_s": "Id\u00e9ologies d'extr\u00eame droite", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 145214, 
      "rev_ids": {
        "new": 144972560, 
        "old": 144753351
      }, 
      "title": "Colonies_isra\u00e9liennes", 
      "title_s": "Colonies isra\u00e9liennes", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 54307, 
      "rev_ids": {
        "new": 145004445, 
        "old": 144751685
      }, 
      "title": "Paco_de_Luc\u00eda", 
      "title_s": "Paco de Luc\u00eda", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 1087061, 
      "rev_ids": {
        "new": 144949211, 
        "old": 144762350
      }, 
      "title": "Daniel_Lefeuvre", 
      "title_s": "Daniel Lefeuvre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 11434895, 
      "rev_ids": {
        "new": 145001519, 
        "old": 144745482
      }, 
      "title": "Grotte_de_Vogelherd", 
      "title_s": "Grotte de Vogelherd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 77477, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011885, 
        "old": 144761131
      }, 
      "title": "Luigi_Boccherini", 
      "title_s": "Luigi Boccherini", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10552748, 
      "rev_ids": {
        "new": 145015800, 
        "old": 144760356
      }, 
      "title": "Championnat_d'Afrique_des_nations_de_football_2018", 
      "title_s": "Championnat d'Afrique des nations de football 2018", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11440896, 
      "rev_ids": {
        "new": 145000165, 
        "old": 144769752
      }, 
      "title": "\u00c9douard_de_Reszke", 
      "title_s": "\u00c9douard de Reszke", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 11447221, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011187, 
        "old": 144854683
      }, 
      "title": "Izza_Bouzekri", 
      "title_s": "Izza Bouzekri", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 11451619, 
      "rev_ids": {
        "new": 144983240, 
        "old": 144922114
      }, 
      "title": "Nassima_Hablal", 
      "title_s": "Nassima Hablal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 11454185, 
      "rev_ids": {
        "new": 144968204, 
        "old": 144961150
      }, 
      "title": "Fatima_Zekkal", 
      "title_s": "Fatima Zekkal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 11449530, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011251, 
        "old": 144887990
      }, 
      "title": "Djilali_Bouna\u00e2ma", 
      "title_s": "Djilali Bouna\u00e2ma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 11447728, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011423, 
        "old": 144862405
      }, 
      "title": "Louis_Mailloux_(aviateur)", 
      "title_s": "Louis Mailloux (aviateur)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 11446150, 
      "rev_ids": {
        "new": 145017016, 
        "old": 144846983
      }, 
      "title": "Id\u00e9ologies_d'extr\u00eame_droite", 
      "title_s": "Id\u00e9ologies d'extr\u00eame droite", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11440896, 
      "rev_ids": {
        "new": 145000165, 
        "old": 144769752
      }, 
      "title": "\u00c9douard_de_Reszk\u00e9", 
      "title_s": "\u00c9douard de Reszk\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 11456722, 
      "rev_ids": {
        "new": 145011065, 
        "old": 144994882
      }, 
      "title": "Rue_Yahia_Boushaki", 
      "title_s": "Rue Yahia Boushaki", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11452507, 
      "rev_ids": {
        "new": 144972952, 
        "old": 144935893
      }, 
      "title": "Th\u00e9\u00e2tre_Moncey", 
      "title_s": "Th\u00e9\u00e2tre Moncey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11453781, 
      "rev_ids": {
        "new": 145016153, 
        "old": 144955953
      }, 
      "title": "Famille_Pr\u00e9veraud_de_Laubepierre_de_Vaumas", 
      "title_s": "Famille Pr\u00e9veraud de Laubepierre de Vaumas", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24595, 
    "anon_ip_count": 10864, 
    "anon_titles": 13308, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 43178, 
    "bot_titles": 41005, 
    "edits": 179043, 
    "titles": 95415, 
    "total_users": 17219, 
    "users": 6355
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 207, 
    "anon_ip_count": 146, 
    "anon_titles": 147, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 1498, 
    "bot_titles": 1206, 
    "edits": 8004, 
    "titles": 4547, 
    "total_users": 904, 
    "users": 758
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 241, 
      "page_id": 1517964, 
      "rev_ids": {
        "new": 145012935, 
        "old": 144754020
      }, 
      "title": "Frithjof_Schuon", 
      "title_s": "Frithjof Schuon", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8594, 
      "rev_ids": {
        "new": 144830755, 
        "old": 144760740
      }, 
      "title": "Racisme_antiblanc", 
      "title_s": "Racisme antiblanc", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 11444592, 
      "rev_ids": {
        "new": 145001853, 
        "old": 144826402
      }, 
      "title": "L'Avenir_en_commun/Suppression", 
      "title_s": "L'Avenir en commun/Suppression", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 145009006, 
        "old": 144754729
      }, 
      "title": "Familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10406759, 
      "rev_ids": {
        "new": 144968166, 
        "old": 131507176
      }, 
      "title": "Gabriel_Robin", 
      "title_s": "Gabriel Robin", 
      "users": 1
    }
  ]
}