{
  "date": "April 11, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6050851345062256, 
    "end_date": "2018-04-11T12:11:02.262950", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-04-04T12:11:02.262950"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 122655, 
      "rev_ids": {
        "new": 19822607, 
        "old": 19075838
      }, 
      "title": "Serdiny\u00e0", 
      "title_s": "Serdiny\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1581518, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818067, 
        "old": 19798737
      }, 
      "title": "Dolors_Ubanell_i_Trayter", 
      "title_s": "Dolors Ubanell i Trayter", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821048, 
        "old": 19817410
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 122648, 
      "rev_ids": {
        "new": 19810495, 
        "old": 19798149
      }, 
      "title": "Noedes", 
      "title_s": "Noedes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 161547, 
      "rev_ids": {
        "new": 19817801, 
        "old": 16885890
      }, 
      "title": "Reinosa", 
      "title_s": "Reinosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1173303, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818922, 
        "old": 19604257
      }, 
      "title": "Classe_inversa", 
      "title_s": "Classe inversa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821181, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 898140, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821005, 
        "old": 19790769
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_futbol_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de futbol del Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 133051, 
      "rev_ids": {
        "new": 19819602, 
        "old": 19797522
      }, 
      "title": "Autisme", 
      "title_s": "Autisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1582205, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820630, 
        "old": 19811967
      }, 
      "title": "Epistulae_ad_familiares", 
      "title_s": "Epistulae ad familiares", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1582722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820873, 
        "old": 19818414
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_en_Picanya", 
      "title_s": "Eleccions municipals en Picanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1582530, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820289, 
        "old": 19816003
      }, 
      "title": "N\u00faria_Crumols_i_Pey", 
      "title_s": "N\u00faria Crumols i Pey", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1270509, 
      "rev_ids": {
        "new": 19814268, 
        "old": 19798290
      }, 
      "title": "Sistema_de_gesti\u00f3_de_l'aprenentatge", 
      "title_s": "Sistema de gesti\u00f3 de l'aprenentatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1582696, 
      "rev_ids": {
        "new": 19819718, 
        "old": 19818177
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Ciutat_Vella_(Valencia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Ciutat Vella (Valencia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1581606, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818757, 
        "old": 19799378
      }, 
      "title": "Joan_Carles_Otero_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Joan Carles Otero S\u00e1nchez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 44417, 
      "rev_ids": {
        "new": 19809469, 
        "old": 18040627
      }, 
      "title": "Veterin\u00e0ria", 
      "title_s": "Veterin\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1581665, 
      "rev_ids": {
        "new": 19812190, 
        "old": 19799974
      }, 
      "title": "Necr\u00f2polis_de_Son_Sunyer", 
      "title_s": "Necr\u00f2polis de Son Sunyer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1522928, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821123, 
        "old": 19797004
      }, 
      "title": "Copa_Davis_2018", 
      "title_s": "Copa Davis 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 785265, 
      "rev_ids": {
        "new": 19808244, 
        "old": 19799821
      }, 
      "title": "Temporada_2009-2010_del_Club_Joventut_Badalona", 
      "title_s": "Temporada 2009-2010 del Club Joventut Badalona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 974612, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821122, 
        "old": 19813678
      }, 
      "title": "Empenyedor", 
      "title_s": "Empenyedor", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821048, 
        "old": 19817410
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821181, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1582205, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820630, 
        "old": 19811967
      }, 
      "title": "Epistulae_ad_familiares", 
      "title_s": "Epistulae ad familiares", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1582722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820873, 
        "old": 19818414
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_en_Picanya", 
      "title_s": "Eleccions municipals en Picanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1582530, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820289, 
        "old": 19816003
      }, 
      "title": "N\u00faria_Crumols_i_Pey", 
      "title_s": "N\u00faria Crumols i Pey", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1582696, 
      "rev_ids": {
        "new": 19819718, 
        "old": 19818177
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Ciutat_Vella_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Ciutat Vella (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1581606, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818757, 
        "old": 19799378
      }, 
      "title": "Joan_Carles_Otero_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Joan Carles Otero S\u00e1nchez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1581665, 
      "rev_ids": {
        "new": 19812190, 
        "old": 19799974
      }, 
      "title": "Necr\u00f2polis_de_Son_Sunyer", 
      "title_s": "Necr\u00f2polis de Son Sunyer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1582213, 
      "rev_ids": {
        "new": 19813460, 
        "old": 19812054
      }, 
      "title": "Incidents_de_Reinosa_de_1987", 
      "title_s": "Incidents de Reinosa de 1987", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1582110, 
      "rev_ids": {
        "new": 19813970, 
        "old": 19810800
      }, 
      "title": "Temporada_2007-2008_del_Club_Joventut_Badalona", 
      "title_s": "Temporada 2007-2008 del Club Joventut Badalona", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1331, 
    "anon_ip_count": 606, 
    "anon_titles": 739, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 883, 
    "bot_titles": 803, 
    "edits": 13236, 
    "titles": 6304, 
    "total_users": 1125, 
    "users": 519
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 29, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 120, 
    "titles": 75, 
    "total_users": 32, 
    "users": 24
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1581788, 
      "rev_ids": {
        "new": 19822685, 
        "old": 19801381
      }, 
      "title": "Ciste\u00efna", 
      "title_s": "Ciste\u00efna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821597, 
        "old": 19776113
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 245466, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818439, 
        "old": 14427986
      }, 
      "title": "Taj_Mahal", 
      "title_s": "Taj Mahal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1531553, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821032, 
        "old": 19359021
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 467387, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818950, 
        "old": 19405946
      }, 
      "title": "Batlle_municipal", 
      "title_s": "Batlle municipal", 
      "users": 2
    }
  ]
}