{
  "date": "September 30, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8681421279907227, 
    "end_date": "2020-09-30T23:19:01.589678", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-09-23T23:19:01.589678"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 27440, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233964, 
        "old": 2233525
      }, 
      "title": "Juda\u00efsme", 
      "title_s": "Juda\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 180660, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233956, 
        "old": 2233939
      }, 
      "title": "Endon", 
      "title_s": "Endon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 65840, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233715, 
        "old": 1962470
      }, 
      "title": "Ciceron", 
      "title_s": "Ciceron", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 3175, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233982, 
        "old": 2229370
      }, 
      "title": "Ni\u00e7a", 
      "title_s": "Ni\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180653, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233935, 
        "old": 2233872
      }, 
      "title": "Constitucion_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Constitucion dels Estats Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180646, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233822, 
        "old": 2233811
      }, 
      "title": "Eleccions_senatorialas_de_2020_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions senatorialas de 2020 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180606, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233626, 
        "old": 2233504
      }, 
      "title": "Eleccions_localas_de_2020_en_It\u00e0lia", 
      "title_s": "Eleccions localas de 2020 en It\u00e0lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 176499, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233614, 
        "old": 2182163
      }, 
      "title": "Bikaner", 
      "title_s": "Bikaner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 166522, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233736, 
        "old": 2067471
      }, 
      "title": "F\u00e8sta_Veneciana", 
      "title_s": "F\u00e8sta Veneciana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180625, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233702, 
        "old": 2233643
      }, 
      "title": "Arpino", 
      "title_s": "Arpino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180628, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233697, 
        "old": 2233689
      }, 
      "title": "Mina_(ja\u00e7)", 
      "title_s": "Mina (ja\u00e7)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180650, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233876, 
        "old": 2233853
      }, 
      "title": "Confer\u00e9ncia_Generau_deus_Pes_e_Mesuras", 
      "title_s": "Confer\u00e9ncia Generau deus Pes e Mesuras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180621, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233634, 
        "old": 2233627
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_la_Val_Varacha", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de la Val Varacha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180643, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233792, 
        "old": 2233781
      }, 
      "title": "Jos\u00e8p_du_Chesne", 
      "title_s": "Jos\u00e8p du Chesne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 20206, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233563, 
        "old": 2233200
      }, 
      "title": "Faissisme", 
      "title_s": "Faissisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 22903, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233591, 
        "old": 2233538
      }, 
      "title": "Mart_(mitologia)", 
      "title_s": "Mart (mitologia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180639, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233761, 
        "old": 2233753
      }, 
      "title": "Ishmael_Toroama", 
      "title_s": "Ishmael Toroama", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180614, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233594, 
        "old": 2233586
      }, 
      "title": "Fibra_optica", 
      "title_s": "Fibra optica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180642, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233824, 
        "old": 2233767
      }, 
      "title": "Th\u00e9r\u00e8se_Peltier", 
      "title_s": "Th\u00e9r\u00e8se Peltier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 55022, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233705, 
        "old": 1872645
      }, 
      "title": "Lista_dels_presidents_de_Lib\u00e8ria", 
      "title_s": "Lista dels presidents de Lib\u00e8ria", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 180660, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233956, 
        "old": 2233939
      }, 
      "title": "Endon", 
      "title_s": "Endon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180653, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233935, 
        "old": 2233872
      }, 
      "title": "Constitucion_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Constitucion dels Estats Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180646, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233822, 
        "old": 2233811
      }, 
      "title": "Eleccions_senatorialas_de_2020_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions senatorialas de 2020 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180625, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233702, 
        "old": 2233643
      }, 
      "title": "Arpino", 
      "title_s": "Arpino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180628, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233697, 
        "old": 2233689
      }, 
      "title": "Mina_(ja\u00e7)", 
      "title_s": "Mina (ja\u00e7)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180650, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233876, 
        "old": 2233853
      }, 
      "title": "Confer\u00e9ncia_generala_dels_peses_e_de_las_mesuras", 
      "title_s": "Confer\u00e9ncia generala dels peses e de las mesuras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180621, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233634, 
        "old": 2233627
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_la_Val_Varacha", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de la Val Varacha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180643, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233792, 
        "old": 2233781
      }, 
      "title": "Jos\u00e8p_du_Chesne", 
      "title_s": "Jos\u00e8p du Chesne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180639, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233761, 
        "old": 2233753
      }, 
      "title": "Ishmael_Toroama", 
      "title_s": "Ishmael Toroama", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180614, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233594, 
        "old": 2233586
      }, 
      "title": "Fibra_optica", 
      "title_s": "Fibra optica", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16, 
    "anon_ip_count": 12, 
    "anon_titles": 12, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 358, 
    "titles": 186, 
    "total_users": 46, 
    "users": 34
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}