{
  "date": "February 18, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6109368801116943, 
    "end_date": "2018-02-18T13:11:01.486998", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-02-11T13:11:01.486998"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 14767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669659, 
        "old": 19647900
      }, 
      "title": "Colla_Joves_Xiquets_de_Valls", 
      "title_s": "Colla Joves Xiquets de Valls", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1567944, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670848, 
        "old": 19648889
      }, 
      "title": "Llista_de_composicions_de_Franz_Schubert", 
      "title_s": "Llista de composicions de Franz Schubert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 122645, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670763, 
        "old": 19333557
      }, 
      "title": "Molig", 
      "title_s": "Molig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 263113, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670733, 
        "old": 19369590
      }, 
      "title": "Fortificaci\u00f3", 
      "title_s": "Fortificaci\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 63960, 
      "rev_ids": {
        "new": 19665414, 
        "old": 19644433
      }, 
      "title": "Eus", 
      "title_s": "Eus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1569496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669647, 
        "old": 19665911
      }, 
      "title": "Texas_(Nova_Espanya)", 
      "title_s": "Texas (Nova Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 974323, 
      "rev_ids": {
        "new": 19660166, 
        "old": 19321560
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Valls", 
      "title_s": "Llista de monuments de Valls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1569359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670512, 
        "old": 19664519
      }, 
      "title": "Soldat_de_cuera", 
      "title_s": "Soldat de cuera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 232331, 
      "rev_ids": {
        "new": 19666761, 
        "old": 19648093
      }, 
      "title": "As\u00edmptota", 
      "title_s": "As\u00edmptota", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1568756, 
      "rev_ids": {
        "new": 19667715, 
        "old": 19657955
      }, 
      "title": "Mutaci\u00f3_conson\u00e0ntica", 
      "title_s": "Mutaci\u00f3 conson\u00e0ntica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1567007, 
      "rev_ids": {
        "new": 19656657, 
        "old": 19648959
      }, 
      "title": "Descriptions_des_arts_et_m\u00e9tiers", 
      "title_s": "Descriptions des arts et m\u00e9tiers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 528866, 
      "rev_ids": {
        "new": 19659711, 
        "old": 19645230
      }, 
      "title": "Temporada_1927-1928_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1927-1928 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 899379, 
      "rev_ids": {
        "new": 19668211, 
        "old": 19648850
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'hivern_de_2018", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'hivern de 2018", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1541889, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669569, 
        "old": 19647310
      }, 
      "title": "\u00c0_Punt_FM", 
      "title_s": "\u00c0 Punt FM", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1566901, 
      "rev_ids": {
        "new": 19664570, 
        "old": 19642848
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3_Espanyola_de_futbol_2017-2018", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3 Espanyola de futbol 2017-2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 198411, 
      "rev_ids": {
        "new": 19668736, 
        "old": 19644967
      }, 
      "title": "Paret_seca", 
      "title_s": "Paret seca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1525065, 
      "rev_ids": {
        "new": 19665613, 
        "old": 19180539
      }, 
      "title": "Mar_Pav\u00f3n", 
      "title_s": "Mar Pav\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 528791, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670717, 
        "old": 19338976
      }, 
      "title": "Temporada_1929-1930_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1929-1930 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1567484, 
      "rev_ids": {
        "new": 19664541, 
        "old": 19645013
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3_Espanyola_2017-18_-_Grup_V_(Catalunya)", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3 Espanyola 2017-18 - Grup V (Catalunya)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1569496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669647, 
        "old": 19665911
      }, 
      "title": "Texas_(Nova_Espanya)", 
      "title_s": "Texas (Nova Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1569359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670512, 
        "old": 19664519
      }, 
      "title": "Soldat_de_cuera", 
      "title_s": "Soldat de cuera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1568756, 
      "rev_ids": {
        "new": 19667715, 
        "old": 19657955
      }, 
      "title": "Mutaci\u00f3_conson\u00e0ntica", 
      "title_s": "Mutaci\u00f3 conson\u00e0ntica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1569378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669047, 
        "old": 19664870
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_de_Portol\u00e0", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 de Portol\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1569767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669579, 
        "old": 19668738
      }, 
      "title": "Diagn\u00f2stic_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Diagn\u00f2stic de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1569392, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670343, 
        "old": 19664969
      }, 
      "title": "Castell_d'Eilean_Donan", 
      "title_s": "Castell d'Eilean Donan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1569633, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670432, 
        "old": 19667784
      }, 
      "title": "Tiroteig_a_l'escola_secund\u00e0ria_Stoneman_Douglas_de_Parkland", 
      "title_s": "Tiroteig a l'escola secund\u00e0ria Stoneman Douglas de Parkland", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1568096, 
      "rev_ids": {
        "new": 19654080, 
        "old": 19650780
      }, 
      "title": "WASP-3", 
      "title_s": "WASP-3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1568703, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669546, 
        "old": 19657281
      }, 
      "title": "Manteniment", 
      "title_s": "Manteniment", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1980, 
    "anon_ip_count": 658, 
    "anon_titles": 1245, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 1870, 
    "bot_titles": 1641, 
    "edits": 16646, 
    "titles": 8335, 
    "total_users": 1191, 
    "users": 533
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 111, 
    "titles": 60, 
    "total_users": 37, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1120615, 
      "rev_ids": {
        "new": 19660160, 
        "old": 12180881
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Valls", 
      "title_s": "Llista de monuments de Valls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1496081, 
      "rev_ids": {
        "new": 19665045, 
        "old": 19648126
      }, 
      "title": "Anglicisme", 
      "title_s": "Anglicisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19665335, 
        "old": 19560423
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1566178, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669231, 
        "old": 19645157
      }, 
      "title": "The_Crab_Apples", 
      "title_s": "The Crab Apples", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 19649217, 
        "old": 19605795
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 2
    }
  ]
}