{
  "date": "July 22, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9347429275512695, 
    "end_date": "2024-07-22T23:11:01.660796", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-15T23:11:01.660796"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2104833, 
      "rev_ids": {
        "new": 33713251, 
        "old": 33699472
      }, 
      "title": "Brasil_als_Jocs_Ol\u00edmpics", 
      "title_s": "Brasil als Jocs Ol\u00edmpics", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548133, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708889, 
        "old": 33695737
      }, 
      "title": "Palau_del_Bar\u00f3_de_Vilagai\u00e0", 
      "title_s": "Palau del Bar\u00f3 de Vilagai\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2105363, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710176, 
        "old": 33708437
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2011", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 33711019, 
        "old": 33695516
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 71924, 
      "rev_ids": {
        "new": 33709678, 
        "old": 33695723
      }, 
      "title": "Neville_Chamberlain", 
      "title_s": "Neville Chamberlain", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2105478, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710443, 
        "old": 33710368
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2013", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2013", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 193752, 
      "rev_ids": {
        "new": 33703678, 
        "old": 32530068
      }, 
      "title": "Rosa_Reg\u00e0s_i_Pag\u00e8s", 
      "title_s": "Rosa Reg\u00e0s i Pag\u00e8s", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1503083, 
      "rev_ids": {
        "new": 33711717, 
        "old": 32199570
      }, 
      "title": "Frederic_Prieto_i_Caball\u00e9", 
      "title_s": "Frederic Prieto i Caball\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1405947, 
      "rev_ids": {
        "new": 33713168, 
        "old": 33238211
      }, 
      "title": "Francisco_Sanz_Baldov\u00ed", 
      "title_s": "Francisco Sanz Baldov\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1626834, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710466, 
        "old": 33690324
      }, 
      "title": "Esteban_Navarro_Soriano", 
      "title_s": "Esteban Navarro Soriano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1057590, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704430, 
        "old": 32483888
      }, 
      "title": "Finca_Sansalvador", 
      "title_s": "Finca Sansalvador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1281164, 
      "rev_ids": {
        "new": 33705300, 
        "old": 32381014
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9_i_Poca", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9 i Poca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2105038, 
      "rev_ids": {
        "new": 33711345, 
        "old": 33702487
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_1986-1987", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 1986-1987", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2105454, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710831, 
        "old": 33710103
      }, 
      "title": "Helen_Cristina_Santos_Luz", 
      "title_s": "Helen Cristina Santos Luz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 95344, 
      "rev_ids": {
        "new": 33713378, 
        "old": 33692411
      }, 
      "title": "Star_Trek_(s\u00e8rie_original)", 
      "title_s": "Star Trek (s\u00e8rie original)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2105451, 
      "rev_ids": {
        "new": 33712298, 
        "old": 33710020
      }, 
      "title": "Coll_de_la_Couillole", 
      "title_s": "Coll de la Couillole", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 308444, 
      "rev_ids": {
        "new": 33713148, 
        "old": 30871331
      }, 
      "title": "Carn_de_bou", 
      "title_s": "Carn de bou", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 34594, 
      "rev_ids": {
        "new": 33709293, 
        "old": 31430784
      }, 
      "title": "Tycho_Brahe", 
      "title_s": "Tycho Brahe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2100356, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710827, 
        "old": 33695131
      }, 
      "title": "X_legislatura_del_Parlament_Europeu", 
      "title_s": "X legislatura del Parlament Europeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 603031, 
      "rev_ids": {
        "new": 33699473, 
        "old": 32869730
      }, 
      "title": "Christopher_Clavius", 
      "title_s": "Christopher Clavius", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2104833, 
      "rev_ids": {
        "new": 33713251, 
        "old": 33699472
      }, 
      "title": "Brasil_als_Jocs_Ol\u00edmpics", 
      "title_s": "Brasil als Jocs Ol\u00edmpics", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2105363, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710176, 
        "old": 33708437
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2011", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2105478, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710443, 
        "old": 33710368
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2013", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2013", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2105038, 
      "rev_ids": {
        "new": 33711345, 
        "old": 33702487
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_1986-1987", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 1986-1987", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2105454, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710831, 
        "old": 33710103
      }, 
      "title": "Helen_Cristina_Santos_Luz", 
      "title_s": "Helen Cristina Santos Luz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2105451, 
      "rev_ids": {
        "new": 33712298, 
        "old": 33710020
      }, 
      "title": "Coll_de_la_Couillole", 
      "title_s": "Coll de la Couillole", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2105247, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708436, 
        "old": 33706498
      }, 
      "title": "Campionat_de_Catalunya_d'atletisme_-_4x100_metres_llisos", 
      "title_s": "Campionat de Catalunya d'atletisme - 4x100 metres llisos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2104817, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704819, 
        "old": 33699254
      }, 
      "title": "Marc_Pubill_Pag\u00e8s", 
      "title_s": "Marc Pubill Pag\u00e8s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2105655, 
      "rev_ids": {
        "new": 33712870, 
        "old": 33712621
      }, 
      "title": "Cristina_Garc\u00eda_Torres", 
      "title_s": "Cristina Garc\u00eda Torres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2105218, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708221, 
        "old": 33705980
      }, 
      "title": "Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_2024-2025", 
      "title_s": "Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol 2024-2025", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 446, 
    "anon_ip_count": 215, 
    "anon_titles": 298, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4735, 
    "bot_titles": 3046, 
    "edits": 14071, 
    "titles": 7170, 
    "total_users": 813, 
    "users": 598
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 165, 
    "titles": 73, 
    "total_users": 57, 
    "users": 52
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2104742, 
      "rev_ids": {
        "new": 33711615, 
        "old": 33697834
      }, 
      "title": "La_Garriga_(Cardona)", 
      "title_s": "La Garriga (Cardona)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2105258, 
      "rev_ids": {
        "new": 33712546, 
        "old": 33706638
      }, 
      "title": "Sajjad_Ganjzadeh", 
      "title_s": "Sajjad Ganjzadeh", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 341773, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704417, 
        "old": 33695741
      }, 
      "title": "Torre_del_Pla", 
      "title_s": "Torre del Pla", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2105124, 
      "rev_ids": {
        "new": 33709286, 
        "old": 33704340
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9_i_Poca", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9 i Poca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2033096, 
      "rev_ids": {
        "new": 33709374, 
        "old": 32191895
      }, 
      "title": "Teoricon", 
      "title_s": "Teoricon", 
      "users": 4
    }
  ]
}