{
  "date": "January 19, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.283595085144043, 
    "end_date": "2018-01-19T11:05:01.393233", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2018-01-12T11:05:01.393233"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 201, 
  "local": {
    "date": "19 janvier 2018", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 318, 
      "page_id": 11415978, 
      "rev_ids": {
        "new": 144631418, 
        "old": 144477101
      }, 
      "title": "Cyrille_Aillet", 
      "title_s": "Cyrille Aillet", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 317, 
      "page_id": 11326135, 
      "rev_ids": {
        "new": 144632256, 
        "old": 144401025
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_de_l'Open_d'Australie_2018", 
      "title_s": "Simple messieurs de l'Open d'Australie 2018", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 283, 
      "page_id": 11326148, 
      "rev_ids": {
        "new": 144630499, 
        "old": 144401001
      }, 
      "title": "Simple_dames_de_l'Open_d'Australie_2018", 
      "title_s": "Simple dames de l'Open d'Australie 2018", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 54307, 
      "rev_ids": {
        "new": 144632401, 
        "old": 144396567
      }, 
      "title": "Paco_de_Luc\u00eda", 
      "title_s": "Paco de Luc\u00eda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 4489288, 
      "rev_ids": {
        "new": 144618622, 
        "old": 144399334
      }, 
      "title": "Ordre_de_succession_orl\u00e9aniste_au_tr\u00f4ne_de_France", 
      "title_s": "Ordre de succession orl\u00e9aniste au tr\u00f4ne de France", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 11412288, 
      "rev_ids": {
        "new": 144632220, 
        "old": 144432144
      }, 
      "title": "Jane_Mander", 
      "title_s": "Jane Mander", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 11400740, 
      "rev_ids": {
        "new": 144593484, 
        "old": 144408448
      }, 
      "title": "Litt\u00e9rature_proven\u00e7ale", 
      "title_s": "Litt\u00e9rature proven\u00e7ale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 812096, 
      "rev_ids": {
        "new": 144625376, 
        "old": 144082385
      }, 
      "title": "Liste_de_races_chevalines", 
      "title_s": "Liste de races chevalines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 10552748, 
      "rev_ids": {
        "new": 144623869, 
        "old": 144457371
      }, 
      "title": "Championnat_d'Afrique_des_nations_de_football_2018", 
      "title_s": "Championnat d'Afrique des nations de football 2018", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 11425599, 
      "rev_ids": {
        "new": 144598852, 
        "old": 144583333
      }, 
      "title": "Acad\u00e9mie_alg\u00e9rienne_de_la_langue_amazighe", 
      "title_s": "Acad\u00e9mie alg\u00e9rienne de la langue amazighe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 5190427, 
      "rev_ids": {
        "new": 144618779, 
        "old": 144390995
      }, 
      "title": "Jean-Claude_Gianadda", 
      "title_s": "Jean-Claude Gianadda", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 380140, 
      "rev_ids": {
        "new": 144632874, 
        "old": 143323216
      }, 
      "title": "Bassa_(peuple)", 
      "title_s": "Bassa (peuple)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 11419554, 
      "rev_ids": {
        "new": 144586894, 
        "old": 144509978
      }, 
      "title": "Crat\u00e9rotope_bicolore", 
      "title_s": "Crat\u00e9rotope bicolore", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 11396164, 
      "rev_ids": {
        "new": 144628547, 
        "old": 144396262
      }, 
      "title": "Daniel_Desmedt", 
      "title_s": "Daniel Desmedt", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 852502, 
      "rev_ids": {
        "new": 144480958, 
        "old": 144397311
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_guerre_de_Cent_Ans", 
      "title_s": "Chronologie de la guerre de Cent Ans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 77477, 
      "rev_ids": {
        "new": 144633725, 
        "old": 144406864
      }, 
      "title": "Luigi_Boccherini", 
      "title_s": "Luigi Boccherini", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11396609, 
      "rev_ids": {
        "new": 144629388, 
        "old": 144408434
      }, 
      "title": "Quintette_pour_piano_et_cordes_de_Vierne", 
      "title_s": "Quintette pour piano et cordes de Vierne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 11362667, 
      "rev_ids": {
        "new": 144631306, 
        "old": 144406014
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_janvier_2018", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en janvier 2018", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 11753, 
      "rev_ids": {
        "new": 144627379, 
        "old": 144402876
      }, 
      "title": "\u00cele-de-Br\u00e9hat", 
      "title_s": "\u00cele-de-Br\u00e9hat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11416673, 
      "rev_ids": {
        "new": 144551841, 
        "old": 144486114
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Camplan", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Camplan", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 318, 
      "page_id": 11415978, 
      "rev_ids": {
        "new": 144631418, 
        "old": 144477101
      }, 
      "title": "Cyrille_Aillet", 
      "title_s": "Cyrille Aillet", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 11412288, 
      "rev_ids": {
        "new": 144632220, 
        "old": 144432144
      }, 
      "title": "Jane_Mander", 
      "title_s": "Jane Mander", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 11425599, 
      "rev_ids": {
        "new": 144598852, 
        "old": 144583333
      }, 
      "title": "Acad\u00e9mie_alg\u00e9rienne_de_la_langue_amazighe", 
      "title_s": "Acad\u00e9mie alg\u00e9rienne de la langue amazighe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 11419554, 
      "rev_ids": {
        "new": 144586894, 
        "old": 144509978
      }, 
      "title": "Crat\u00e9rope_bicolore", 
      "title_s": "Crat\u00e9rope bicolore", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11416673, 
      "rev_ids": {
        "new": 144551841, 
        "old": 144486114
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Camplan", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Camplan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 11423143, 
      "rev_ids": {
        "new": 144581180, 
        "old": 144553613
      }, 
      "title": "Maurice_Delanne", 
      "title_s": "Maurice Delanne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11414124, 
      "rev_ids": {
        "new": 144626937, 
        "old": 144454615
      }, 
      "title": "Porte_quantique", 
      "title_s": "Porte quantique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 11422905, 
      "rev_ids": {
        "new": 144620294, 
        "old": 144550647
      }, 
      "title": "Stade_de_Th\u00e9nia", 
      "title_s": "Stade de Th\u00e9nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 11416047, 
      "rev_ids": {
        "new": 144562025, 
        "old": 144477854
      }, 
      "title": "Les_paysages_d'hiver_dans_l'art_en_Europe", 
      "title_s": "Les paysages d'hiver dans l'art en Europe", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11420406, 
      "rev_ids": {
        "new": 144551813, 
        "old": 144519386
      }, 
      "title": "Claude_Beauregard", 
      "title_s": "Claude Beauregard", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "signup_url": "http://eepurl.com/MMmVX", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23697, 
    "anon_ip_count": 10652, 
    "anon_titles": 12961, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 6020, 
    "bot_titles": 5675, 
    "edits": 144957, 
    "titles": 65574, 
    "total_users": 16967, 
    "users": 6315
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 166, 
    "anon_ip_count": 128, 
    "anon_titles": 133, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 2340, 
    "bot_titles": 2175, 
    "edits": 8692, 
    "titles": 5235, 
    "total_users": 886, 
    "users": 758
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 144632025, 
        "old": 144395422
      }, 
      "title": "Familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11394762, 
      "rev_ids": {
        "new": 144623032, 
        "old": 144407095
      }, 
      "title": "Famille_de_Cremoux", 
      "title_s": "Famille de Cremoux", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11413415, 
      "rev_ids": {
        "new": 144568908, 
        "old": 144446037
      }, 
      "title": "Communication_du_pr\u00e9sident_Macron/Suppression", 
      "title_s": "Communication du pr\u00e9sident Macron/Suppression", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 11422889, 
      "rev_ids": {
        "new": 144609330, 
        "old": 144550515
      }, 
      "title": "Blocus_de_Berlin/Mises_en_forme", 
      "title_s": "Blocus de Berlin/Mises en forme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11351438, 
      "rev_ids": {
        "new": 144625913, 
        "old": 144388503
      }, 
      "title": "Paco_de_Luc\u00eda/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Paco de Luc\u00eda/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 9
    }
  ]
}