{
  "date": "April 5, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7937309741973877, 
    "end_date": "2023-04-05T23:15:01.967562", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-03-29T23:15:01.967562"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65641840, 
        "old": 65598950
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65640387, 
        "old": 65593436
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 7098272, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631969, 
        "old": 65597981
      }, 
      "title": "Uniformes_do_Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Uniformes do Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3724133, 
      "rev_ids": {
        "new": 65614361, 
        "old": 65170230
      }, 
      "title": "Blue-eyed_soul", 
      "title_s": "Blue-eyed soul", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 7028730, 
      "rev_ids": {
        "new": 65640112, 
        "old": 65598025
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7088840, 
      "rev_ids": {
        "new": 65643257, 
        "old": 65499914
      }, 
      "title": "Treinadores_do_Gr\u00eamio_Esportivo_S\u00e3ocarlense", 
      "title_s": "Treinadores do Gr\u00eamio Esportivo S\u00e3ocarlense", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642764, 
        "old": 65599266
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 5655946, 
      "rev_ids": {
        "new": 65630340, 
        "old": 65597570
      }, 
      "title": "Artur_Victor", 
      "title_s": "Artur Victor", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65643043, 
        "old": 65598490
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65640835, 
        "old": 65599196
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 3936343, 
      "rev_ids": {
        "new": 65605655, 
        "old": 61553997
      }, 
      "title": "Cebus_kaapori", 
      "title_s": "Cebus kaapori", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2319557, 
      "rev_ids": {
        "new": 65639951, 
        "old": 65395554
      }, 
      "title": "Bridgit_Mendler", 
      "title_s": "Bridgit Mendler", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 109723, 
      "rev_ids": {
        "new": 65641641, 
        "old": 65583517
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642089, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7092152, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642875, 
        "old": 65525729
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_da_Austr\u00e1lia_de_2023", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio da Austr\u00e1lia de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 5625737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65639732, 
        "old": 65592634
      }, 
      "title": "Any_Gabrielly", 
      "title_s": "Any Gabrielly", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 465108, 
      "rev_ids": {
        "new": 65626660, 
        "old": 63005180
      }, 
      "title": "Edgard_Amorim", 
      "title_s": "Edgard Amorim", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65640540, 
        "old": 65586801
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642089, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7099649, 
      "rev_ids": {
        "new": 65607003, 
        "old": 65605171
      }, 
      "title": "Erika_Dobosiewicz", 
      "title_s": "Erika Dobosiewicz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101254, 
      "rev_ids": {
        "new": 65634166, 
        "old": 65620114
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Duarte_Saraiva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Duarte Saraiva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101047, 
      "rev_ids": {
        "new": 65620722, 
        "old": 65618775
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2021", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7099123, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642769, 
        "old": 65601406
      }, 
      "title": "Ana_Duarte_Rodrigues", 
      "title_s": "Ana Duarte Rodrigues", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7099392, 
      "rev_ids": {
        "new": 65622098, 
        "old": 65603369
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_da_Su\u00ed\u00e7a_de_1975", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio da Su\u00ed\u00e7a de 1975", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7099051, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642519, 
        "old": 65600758
      }, 
      "title": "The_Night_Agent", 
      "title_s": "The Night Agent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7100554, 
      "rev_ids": {
        "new": 65641936, 
        "old": 65614693
      }, 
      "title": "Campeonato_Checo_de_Futebol_de_2022-23", 
      "title_s": "Campeonato Checo de Futebol de 2022-23", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 4625, 
    "bot_titles": 4460, 
    "edits": 28215, 
    "titles": 17097, 
    "total_users": 2598, 
    "users": 2598
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 53, 
    "anon_ip_count": 40, 
    "anon_titles": 37, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 600, 
    "titles": 372, 
    "total_users": 195, 
    "users": 155
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2794079, 
      "rev_ids": {
        "new": 65643001, 
        "old": 39433025
      }, 
      "title": "Racismo_em_Portugal", 
      "title_s": "Racismo em Portugal", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 185474, 
      "rev_ids": {
        "new": 65610939, 
        "old": 65608012
      }, 
      "title": "Guestaltismo", 
      "title_s": "Guestaltismo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1686953, 
      "rev_ids": {
        "new": 65641992, 
        "old": 65598006
      }, 
      "title": "Olavo_de_Carvalho", 
      "title_s": "Olavo de Carvalho", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 3584118, 
      "rev_ids": {
        "new": 65639224, 
        "old": 29441736
      }, 
      "title": "Jardim_Bot\u00e2nico_(Distrito_Federal)", 
      "title_s": "Jardim Bot\u00e2nico (Distrito Federal)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7081094, 
      "rev_ids": {
        "new": 65614658, 
        "old": 65579472
      }, 
      "title": "Protestos_contra_reforma_judicial_em_Israel", 
      "title_s": "Protestos contra reforma judicial em Israel", 
      "users": 3
    }
  ]
}