{
  "date": "July 24, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.35190296173095703, 
    "end_date": "2022-07-24T23:11:01.713852", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-17T23:11:01.713852"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 319265, 
      "rev_ids": {
        "new": 30467262, 
        "old": 30395422
      }, 
      "title": "Batalla_de_Hastings", 
      "title_s": "Batalla de Hastings", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464360, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 67922, 
      "rev_ids": {
        "new": 30463038, 
        "old": 29958147
      }, 
      "title": "Malin_\u00c5kerman", 
      "title_s": "Malin \u00c5kerman", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466267, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_la_oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per la oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1954020, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468446, 
        "old": 30452219
      }, 
      "title": "Francesca_Pi\u00f1\u00f3n_i_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Francesca Pi\u00f1\u00f3n i Pe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1953939, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466502, 
        "old": 30450720
      }, 
      "title": "Pau_Miserachs_Sala", 
      "title_s": "Pau Miserachs Sala", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 289091, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466372, 
        "old": 30124180
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Rodr\u00edguez_Pic\u00f3", 
      "title_s": "Jes\u00fas Rodr\u00edguez Pic\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1954848, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464370, 
        "old": 30462553
      }, 
      "title": "Sergi_\u00c0lex", 
      "title_s": "Sergi \u00c0lex", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1954335, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460664, 
        "old": 30455689
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Lebret", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Lebret", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 467401, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469469, 
        "old": 30289261
      }, 
      "title": "Llista_de_cap\u00edtols_de_Naruto", 
      "title_s": "Llista de cap\u00edtols de Naruto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1153473, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469144, 
        "old": 29150117
      }, 
      "title": "Vlaamse_Volksbeweging", 
      "title_s": "Vlaamse Volksbeweging", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 66989, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459401, 
        "old": 29223407
      }, 
      "title": "Andrea_Corr", 
      "title_s": "Andrea Corr", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1511559, 
      "rev_ids": {
        "new": 30465784, 
        "old": 30077942
      }, 
      "title": "Enric_Cardona_i_Panella", 
      "title_s": "Enric Cardona i Panella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1954082, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469227, 
        "old": 30452300
      }, 
      "title": "Horitz\u00f3_Socialista", 
      "title_s": "Horitz\u00f3 Socialista", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 77979, 
      "rev_ids": {
        "new": 30467441, 
        "old": 30451749
      }, 
      "title": "Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1271777, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466083, 
        "old": 29140013
      }, 
      "title": "Peix_esp\u00e0tula", 
      "title_s": "Peix esp\u00e0tula", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 653356, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468458, 
        "old": 30446004
      }, 
      "title": "Festa_del_Corpus_Christi_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Festa del Corpus Christi de Val\u00e8ncia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1954221, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455440, 
        "old": 30454004
      }, 
      "title": "Casa_d'empenyorament", 
      "title_s": "Casa d'empenyorament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1954134, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462741, 
        "old": 30452859
      }, 
      "title": "Danses_del_Corpus_Christi_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Danses del Corpus Christi de Val\u00e8ncia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 242266, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468381, 
        "old": 30010424
      }, 
      "title": "Yvan_Colonna", 
      "title_s": "Yvan Colonna", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464360, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466267, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_l'oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per l'oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1954848, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464370, 
        "old": 30462553
      }, 
      "title": "Sergi_\u00c0lex", 
      "title_s": "Sergi \u00c0lex", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1954335, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460664, 
        "old": 30455689
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Lebret", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Lebret", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1954082, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469227, 
        "old": 30452300
      }, 
      "title": "Horitz\u00f3_Socialista", 
      "title_s": "Horitz\u00f3 Socialista", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1954221, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455440, 
        "old": 30454004
      }, 
      "title": "Casa_d'empenyorament", 
      "title_s": "Casa d'empenyorament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1954134, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462741, 
        "old": 30452859
      }, 
      "title": "Danses_de_Corpus_Christi_a_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Danses de Corpus Christi a Val\u00e8ncia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1954840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464245, 
        "old": 30462414
      }, 
      "title": "Atsushi_Okui", 
      "title_s": "Atsushi Okui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954667, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462172, 
        "old": 30459492
      }, 
      "title": "Vampyr_\u2013_Der_Traum_des_Allan_Gray", 
      "title_s": "Vampyr \u2013 Der Traum des Allan Gray", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954488, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459477, 
        "old": 30457311
      }, 
      "title": "D\u00e9bora_Campos", 
      "title_s": "D\u00e9bora Campos", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 435, 
    "anon_ip_count": 214, 
    "anon_titles": 285, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2975, 
    "bot_titles": 2504, 
    "edits": 13264, 
    "titles": 7756, 
    "total_users": 788, 
    "users": 574
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 148, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 45, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1569961, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469100, 
        "old": 30447520
      }, 
      "title": "Repte_dels_100_cims", 
      "title_s": "Repte dels 100 cims", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 881101, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460180, 
        "old": 30451788
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_barri_G\u00f2tic", 
      "title_s": "Llista de monuments del barri G\u00f2tic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1954065, 
      "rev_ids": {
        "new": 30454515, 
        "old": 30452059
      }, 
      "title": "Pau_Miserachs_Sala", 
      "title_s": "Pau Miserachs Sala", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1951899, 
      "rev_ids": {
        "new": 30457850, 
        "old": 30426882
      }, 
      "title": "Sal\u00f3_de_la_Fama_de_MotoGP", 
      "title_s": "Sal\u00f3 de la Fama de MotoGP", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1918997, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459470, 
        "old": 30446138
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Popular_de_Luhansk", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Popular de Luhansk", 
      "users": 2
    }
  ]
}