{
  "date": "March 8, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 181.94383001327515, 
    "end_date": "2020-03-08T08:05:01.967147", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-01T08:05:01.967147"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 880, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168205792, 
        "old": 167966067
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 154
    }, 
    {
      "edits": 783, 
      "page_id": 213818, 
      "rev_ids": {
        "new": 168196989, 
        "old": 167968031
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 666, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168204535, 
        "old": 167968709
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 225
    }, 
    {
      "edits": 292, 
      "page_id": 79996, 
      "rev_ids": {
        "new": 168201916, 
        "old": 167958285
      }, 
      "title": "Tozeur", 
      "title_s": "Tozeur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168206723, 
        "old": 167968022
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168176336, 
        "old": 167968707
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168202025, 
        "old": 167980753
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168191439, 
        "old": 167946783
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 99019, 
      "rev_ids": {
        "new": 168038815, 
        "old": 167122256
      }, 
      "title": "Chasseur_de_chars", 
      "title_s": "Chasseur de chars", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 34801, 
      "rev_ids": {
        "new": 168189977, 
        "old": 167942205
      }, 
      "title": "Albert_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "Albert Ier (roi des Belges)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168168377, 
        "old": 167940571
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Truffaut", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Truffaut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 12387270, 
      "rev_ids": {
        "new": 168185521, 
        "old": 167968637
      }, 
      "title": "Primaires_pr\u00e9sidentielles_du_Parti_d\u00e9mocrate_am\u00e9ricain_de_2020", 
      "title_s": "Primaires pr\u00e9sidentielles du Parti d\u00e9mocrate am\u00e9ricain de 2020", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 84209, 
      "rev_ids": {
        "new": 168202754, 
        "old": 167955418
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 11166998, 
      "rev_ids": {
        "new": 168184064, 
        "old": 167920007
      }, 
      "title": "Personnages_de_Demain_nous_appartient", 
      "title_s": "Personnages de Demain nous appartient", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 5730, 
      "rev_ids": {
        "new": 168151683, 
        "old": 167967986
      }, 
      "title": "Daniel_Cohn-Bendit", 
      "title_s": "Daniel Cohn-Bendit", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 12937254, 
      "rev_ids": {
        "new": 168198594, 
        "old": 167944532
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans le Var", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168206565, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168203556, 
        "old": 167962434
      }, 
      "title": "Chronologie_de_l'\u00e9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de l'\u00e9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 12155900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168201867, 
        "old": 167960565
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2020", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 12843667, 
      "rev_ids": {
        "new": 168166383, 
        "old": 167939676
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Alpes-Maritimes", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Alpes-Maritimes", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168202025, 
        "old": 167980753
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168206565, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13161185, 
      "rev_ids": {
        "new": 168186558, 
        "old": 168035143
      }, 
      "title": "Atalante_(Q162)", 
      "title_s": "Atalante (Q162)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13169504, 
      "rev_ids": {
        "new": 168186809, 
        "old": 168164665
      }, 
      "title": "Vestale_(Q176)", 
      "title_s": "Vestale (Q176)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13170925, 
      "rev_ids": {
        "new": 168197557, 
        "old": 168190018
      }, 
      "title": "Louis_Deroo", 
      "title_s": "Louis Deroo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13163102, 
      "rev_ids": {
        "new": 168171079, 
        "old": 168067242
      }, 
      "title": "Test_diagnostique_du_SARS-CoV-2", 
      "title_s": "Test diagnostique du SARS-CoV-2", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 13163739, 
      "rev_ids": {
        "new": 168162826, 
        "old": 168079800
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Monichusen", 
      "title_s": "Chartreuse de Monichusen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 13166728, 
      "rev_ids": {
        "new": 168181428, 
        "old": 168125601
      }, 
      "title": "Chartreuse_d'Amsterdam", 
      "title_s": "Chartreuse d'Amsterdam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 13159815, 
      "rev_ids": {
        "new": 168108929, 
        "old": 168016557
      }, 
      "title": "Diplomatie_f\u00e9ministe", 
      "title_s": "Diplomatie f\u00e9ministe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 13168581, 
      "rev_ids": {
        "new": 168181326, 
        "old": 168150020
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Sainte-Gertrude", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Sainte-Gertrude", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22801, 
    "anon_ip_count": 9717, 
    "anon_titles": 12567, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 24938, 
    "bot_titles": 24528, 
    "edits": 158624, 
    "titles": 78281, 
    "total_users": 26058, 
    "users": 16341
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 170, 
    "anon_ip_count": 110, 
    "anon_titles": 104, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 641, 
    "bot_titles": 522, 
    "edits": 6006, 
    "titles": 3156, 
    "total_users": 926, 
    "users": 816
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 13155151, 
      "rev_ids": {
        "new": 168205909, 
        "old": 167930220
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 2751479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168186251, 
        "old": 167960428
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 84367, 
      "rev_ids": {
        "new": 168193720, 
        "old": 167737869
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7238, 
      "rev_ids": {
        "new": 168161296, 
        "old": 157817634
      }, 
      "title": "Bouddhisme", 
      "title_s": "Bouddhisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 5385106, 
      "rev_ids": {
        "new": 168184360, 
        "old": 167957696
      }, 
      "title": "Guerre_civile_syrienne", 
      "title_s": "Guerre civile syrienne", 
      "users": 7
    }
  ]
}