{
  "date": "September 9, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8101718425750732, 
    "end_date": "2023-09-09T23:12:02.156257", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-02T23:12:02.156257"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 276, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596039, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 10611337, 
      "rev_ids": {
        "new": 153646758, 
        "old": 153492035
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2023", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 10656275, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596079, 
        "old": 153570065
      }, 
      "title": "Brasil_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Brasil en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 9037513, 
      "rev_ids": {
        "new": 153643856, 
        "old": 153484274
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153644955, 
        "old": 153490904
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153641257, 
        "old": 153491894
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 611554, 
      "rev_ids": {
        "new": 153559808, 
        "old": 153492138
      }, 
      "title": "El_Chavo_animado", 
      "title_s": "El Chavo animado", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 7025141, 
      "rev_ids": {
        "new": 153589330, 
        "old": 153451021
      }, 
      "title": "Series_de_televisi\u00f3n_de_Turqu\u00eda", 
      "title_s": "Series de televisi\u00f3n de Turqu\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 5073571, 
      "rev_ids": {
        "new": 153546492, 
        "old": 153470250
      }, 
      "title": "Carlos_Ascues", 
      "title_s": "Carlos Ascues", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10654078, 
      "rev_ids": {
        "new": 153598042, 
        "old": 153506384
      }, 
      "title": "The_Voice_Alemania", 
      "title_s": "The Voice Alemania", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 214887, 
      "rev_ids": {
        "new": 153637300, 
        "old": 152039621
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_Campos", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa Campos", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 45867, 
      "rev_ids": {
        "new": 153556627, 
        "old": 153488115
      }, 
      "title": "Catarismo", 
      "title_s": "Catarismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10644780, 
      "rev_ids": {
        "new": 153645482, 
        "old": 153486445
      }, 
      "title": "Cine_contemplativo", 
      "title_s": "Cine contemplativo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7429361, 
      "rev_ids": {
        "new": 153643376, 
        "old": 152219635
      }, 
      "title": "Rodrigo_de_Arriaga", 
      "title_s": "Rodrigo de Arriaga", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 2191824, 
      "rev_ids": {
        "new": 153639330, 
        "old": 152885393
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Argentina_de_2009", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Argentina de 2009", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 3626, 
      "rev_ids": {
        "new": 153619371, 
        "old": 153422861
      }, 
      "title": "13_de_septiembre", 
      "title_s": "13 de septiembre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10564926, 
      "rev_ids": {
        "new": 153647478, 
        "old": 153334943
      }, 
      "title": "Eliminatoria_para_la_Copa_Asi\u00e1tica_Sub-23_de_la_AFC_2024", 
      "title_s": "Eliminatoria para la Copa Asi\u00e1tica Sub-23 de la AFC 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10505826, 
      "rev_ids": {
        "new": 153642735, 
        "old": 152563828
      }, 
      "title": "Gilberto_Hern\u00e1ndez_(futbolista)", 
      "title_s": "Gilberto Hern\u00e1ndez (futbolista)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 535910, 
      "rev_ids": {
        "new": 153645890, 
        "old": 153379086
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Jim\u00e9nez", 
      "title_s": "Mar\u00eda Jim\u00e9nez", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10315981, 
      "rev_ids": {
        "new": 153631660, 
        "old": 153487473
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 33
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 276, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596039, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 10656275, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596079, 
        "old": 153570065
      }, 
      "title": "Brasil_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Brasil en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10654078, 
      "rev_ids": {
        "new": 153598042, 
        "old": 153506384
      }, 
      "title": "The_Voice_Alemania", 
      "title_s": "The Voice Alemania", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10658517, 
      "rev_ids": {
        "new": 153639254, 
        "old": 153630896
      }, 
      "title": "Puesto_Avanzado_de_Abastecimiento_de_Armamento_y_Combustible", 
      "title_s": "Puesto Avanzado de Abastecimiento de Armamento y Combustible", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10658601, 
      "rev_ids": {
        "new": 153647113, 
        "old": 153634051
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Marrakech-Safi_de_2023", 
      "title_s": "Terremoto de Marrakech-Safi de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10654066, 
      "rev_ids": {
        "new": 153617962, 
        "old": 153506152
      }, 
      "title": "Temporada_de_tormentas_en_Europa_de_2023-2024", 
      "title_s": "Temporada de tormentas en Europa de 2023-2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10654462, 
      "rev_ids": {
        "new": 153581873, 
        "old": 153517791
      }, 
      "title": "Pansarskott", 
      "title_s": "Pansarskott", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10658105, 
      "rev_ids": {
        "new": 153624287, 
        "old": 153620752
      }, 
      "title": "Marvell_Software_Solutions_Israel", 
      "title_s": "Marvell Software Solutions Israel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10658753, 
      "rev_ids": {
        "new": 153643590, 
        "old": 153638596
      }, 
      "title": "Virgen_del_Valle_(Madrid)", 
      "title_s": "Virgen del Valle (Madrid)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10654359, 
      "rev_ids": {
        "new": 153584423, 
        "old": 153515683
      }, 
      "title": "Libia_Garc\u00eda_Mu\u00f1oz_Ledo", 
      "title_s": "Libia Garc\u00eda Mu\u00f1oz Ledo", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28556, 
    "anon_ip_count": 12071, 
    "anon_titles": 13826, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 18581, 
    "bot_titles": 17757, 
    "edits": 123765, 
    "titles": 60270, 
    "total_users": 28670, 
    "users": 16599
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 269, 
    "anon_ip_count": 179, 
    "anon_titles": 178, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 34, 
    "bot_titles": 32, 
    "edits": 950, 
    "titles": 541, 
    "total_users": 603, 
    "users": 424
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1566591, 
      "rev_ids": {
        "new": 153583365, 
        "old": 142579027
      }, 
      "title": "Primera_B_Nacional", 
      "title_s": "Primera B Nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 10656094, 
      "rev_ids": {
        "new": 153597174, 
        "old": 153564682
      }, 
      "title": "Campijo", 
      "title_s": "Campijo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 9282051, 
      "rev_ids": {
        "new": 153618806, 
        "old": 153435833
      }, 
      "title": "Erling_Haaland", 
      "title_s": "Erling Haaland", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 153632155, 
        "old": 153476402
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2056041, 
      "rev_ids": {
        "new": 153551178, 
        "old": 113147789
      }, 
      "title": "El_Alted", 
      "title_s": "El Alted", 
      "users": 6
    }
  ]
}