{
  "date": "September 8, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.805609941482544, 
    "end_date": "2023-09-08T08:05:02.739624", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-09-01T08:05:02.739624"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 373, 
      "page_id": 15134908, 
      "rev_ids": {
        "new": 207677536, 
        "old": 207451055
      }, 
      "title": "Liste_d'agents_pathog\u00e8nes_touchant_les_humains", 
      "title_s": "Liste d'agents pathog\u00e8nes touchant les humains", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 345, 
      "page_id": 9162225, 
      "rev_ids": {
        "new": 207673521, 
        "old": 206738068
      }, 
      "title": "Intelligence_du_cheval", 
      "title_s": "Intelligence du cheval", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 270, 
      "page_id": 1663790, 
      "rev_ids": {
        "new": 207637921, 
        "old": 202581976
      }, 
      "title": "Charles_Gray", 
      "title_s": "Charles Gray", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 5833913, 
      "rev_ids": {
        "new": 207677992, 
        "old": 207181019
      }, 
      "title": "Clubs_de_football_belges_ayant_\u00e9volu\u00e9_dans_une_division_nationale", 
      "title_s": "Clubs de football belges ayant \u00e9volu\u00e9 dans une division nationale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 15818612, 
      "rev_ids": {
        "new": 207680223, 
        "old": 207458548
      }, 
      "title": "1re_\u00e9tape_du_Tour_de_France_1952", 
      "title_s": "1re \u00e9tape du Tour de France 1952", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 183645, 
      "rev_ids": {
        "new": 207678854, 
        "old": 207027619
      }, 
      "title": "Landaul", 
      "title_s": "Landaul", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 586440, 
      "rev_ids": {
        "new": 207670775, 
        "old": 207454685
      }, 
      "title": "Orelle", 
      "title_s": "Orelle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 15845351, 
      "rev_ids": {
        "new": 207659120, 
        "old": 207458877
      }, 
      "title": "Famille_de_Valicourt", 
      "title_s": "Famille de Valicourt", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15393134, 
      "rev_ids": {
        "new": 207678147, 
        "old": 207457399
      }, 
      "title": "Saison_cyclonique_2023_dans_l'oc\u00e9an_Atlantique_nord", 
      "title_s": "Saison cyclonique 2023 dans l'oc\u00e9an Atlantique nord", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15543296, 
      "rev_ids": {
        "new": 207679130, 
        "old": 207454911
      }, 
      "title": "Pierre_Fournera", 
      "title_s": "Pierre Fournera", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 15831461, 
      "rev_ids": {
        "new": 207680007, 
        "old": 207457296
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_de_l'US_Open_de_tennis_2023", 
      "title_s": "Simple messieurs de l'US Open de tennis 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13141749, 
      "rev_ids": {
        "new": 207662753, 
        "old": 207438863
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_masculine_de_basket-ball_2023", 
      "title_s": "Coupe du monde masculine de basket-ball 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7397494, 
      "rev_ids": {
        "new": 207663400, 
        "old": 207417128
      }, 
      "title": "Th\u00e9rapie_de_conversion", 
      "title_s": "Th\u00e9rapie de conversion", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15832852, 
      "rev_ids": {
        "new": 207680333, 
        "old": 207456714
      }, 
      "title": "Simple_dames_de_l'US_Open_de_tennis_2023", 
      "title_s": "Simple dames de l'US Open de tennis 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9250710, 
      "rev_ids": {
        "new": 207627921, 
        "old": 202965362
      }, 
      "title": "Kaysersberg_Vignoble", 
      "title_s": "Kaysersberg Vignoble", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 420, 
      "rev_ids": {
        "new": 207670547, 
        "old": 206843906
      }, 
      "title": "Baal", 
      "title_s": "Baal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 289077, 
      "rev_ids": {
        "new": 207680260, 
        "old": 207309170
      }, 
      "title": "The_Legend_of_Zelda:_The_Minish_Cap", 
      "title_s": "The Legend of Zelda: The Minish Cap", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 6077789, 
      "rev_ids": {
        "new": 207653689, 
        "old": 207210318
      }, 
      "title": "Famille_Pabot_du_Chatelard", 
      "title_s": "Famille Pabot du Chatelard", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8030608, 
      "rev_ids": {
        "new": 207665203, 
        "old": 206984481
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_public_dans_l'Allier", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art public dans l'Allier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 197065, 
      "rev_ids": {
        "new": 207618393, 
        "old": 207438458
      }, 
      "title": "Giovanni_Bellini", 
      "title_s": "Giovanni Bellini", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 15854528, 
      "rev_ids": {
        "new": 207636548, 
        "old": 207510686
      }, 
      "title": "Bataille_de_Koumbi_Saleh", 
      "title_s": "Bataille de Koumbi Saleh", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 15853603, 
      "rev_ids": {
        "new": 207591763, 
        "old": 207494393
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_La_Plata", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de La Plata", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 15862517, 
      "rev_ids": {
        "new": 207679541, 
        "old": 207664156
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_l'Allier", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans l'Allier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15858328, 
      "rev_ids": {
        "new": 207613625, 
        "old": 207590912
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Mercedes-Luj\u00e1n", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Mercedes-Luj\u00e1n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15856237, 
      "rev_ids": {
        "new": 207661669, 
        "old": 207541837
      }, 
      "title": "Pierre_de_Morsier", 
      "title_s": "Pierre de Morsier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15853689, 
      "rev_ids": {
        "new": 207557283, 
        "old": 207495351
      }, 
      "title": "Joseph_Pierre_Fran\u00e7ois-Xavier_Foullon_de_Dou\u00e9", 
      "title_s": "Joseph Pierre Fran\u00e7ois-Xavier Foullon de Dou\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15853899, 
      "rev_ids": {
        "new": 207669227, 
        "old": 207498496
      }, 
      "title": "Centre_national_de_recherches_pr\u00e9historiques,_anthropologiques_et_historiques", 
      "title_s": "Centre national de recherches pr\u00e9historiques, anthropologiques et historiques", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15856455, 
      "rev_ids": {
        "new": 207590670, 
        "old": 207545967
      }, 
      "title": "Discours_de_l'Ar\u00e9opage", 
      "title_s": "Discours de l'Ar\u00e9opage", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 15859012, 
      "rev_ids": {
        "new": 207625853, 
        "old": 207607148
      }, 
      "title": "Proc\u00e8s_de_sorcellerie_\u00e0_Bergheim", 
      "title_s": "Proc\u00e8s de sorcellerie \u00e0 Bergheim", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15856245, 
      "rev_ids": {
        "new": 207602567, 
        "old": 207541957
      }, 
      "title": "Ligne_de_P\u00e9rigueux_-_Excideuil_-_Lanouaille_-_Saint-Yrieix-la-Perche", 
      "title_s": "Ligne de P\u00e9rigueux - Excideuil - Lanouaille - Saint-Yrieix-la-Perche", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16594, 
    "anon_ip_count": 6639, 
    "anon_titles": 9949, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 16718, 
    "bot_titles": 16240, 
    "edits": 134537, 
    "titles": 71667, 
    "total_users": 18962, 
    "users": 12323
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 253, 
    "anon_ip_count": 127, 
    "anon_titles": 206, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 13815, 
    "bot_titles": 12663, 
    "edits": 21663, 
    "titles": 17380, 
    "total_users": 978, 
    "users": 851
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 5116974, 
      "rev_ids": {
        "new": 207679458, 
        "old": 207435505
      }, 
      "title": "Abaya", 
      "title_s": "Abaya", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 126515, 
      "rev_ids": {
        "new": 207653109, 
        "old": 207453743
      }, 
      "title": "Soci\u00e9t\u00e9_nationale_des_chemins_de_fer_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de fer fran\u00e7ais", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 9928207, 
      "rev_ids": {
        "new": 207665922, 
        "old": 207457826
      }, 
      "title": "L'Enfant_\u00e0_la_balustrade", 
      "title_s": "L'Enfant \u00e0 la balustrade", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 15535986, 
      "rev_ids": {
        "new": 207676138, 
        "old": 207278835
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2024_en_France", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2024 en France", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 15845735, 
      "rev_ids": {
        "new": 207654284, 
        "old": 207434816
      }, 
      "title": "Famille_de_Valicourt", 
      "title_s": "Famille de Valicourt", 
      "users": 7
    }
  ]
}