{
  "date": "December 6, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.472136974334717, 
    "end_date": "2017-12-06T13:11:01.623137", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2017-11-29T13:11:01.623137"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1547082, 
      "rev_ids": {
        "new": 19273170, 
        "old": 19254768
      }, 
      "title": "Mestre_de_cases", 
      "title_s": "Mestre de cases", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 961995, 
      "rev_ids": {
        "new": 19278732, 
        "old": 19254622
      }, 
      "title": "Integraci\u00f3_social", 
      "title_s": "Integraci\u00f3 social", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 122662, 
      "rev_ids": {
        "new": 19277830, 
        "old": 19249002
      }, 
      "title": "Estoer", 
      "title_s": "Estoer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 112768, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274450, 
        "old": 19253984
      }, 
      "title": "Lad\u00ed", 
      "title_s": "Lad\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 122659, 
      "rev_ids": {
        "new": 19273276, 
        "old": 19253147
      }, 
      "title": "Vallmanya", 
      "title_s": "Vallmanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 122646, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276957, 
        "old": 19075980
      }, 
      "title": "Marqueixanes", 
      "title_s": "Marqueixanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1548711, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276906, 
        "old": 19269256
      }, 
      "title": "Estamenya", 
      "title_s": "Estamenya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1549185, 
      "rev_ids": {
        "new": 19277982, 
        "old": 19273245
      }, 
      "title": "Literatura_postcolonial", 
      "title_s": "Literatura postcolonial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 639358, 
      "rev_ids": {
        "new": 19278679, 
        "old": 19251429
      }, 
      "title": "Gal\u00b7loit\u00e0lic", 
      "title_s": "Gal\u00b7loit\u00e0lic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1547485, 
      "rev_ids": {
        "new": 19268166, 
        "old": 19258952
      }, 
      "title": "Youtubers_catalans", 
      "title_s": "Youtubers catalans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 720083, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276979, 
        "old": 19013029
      }, 
      "title": "Guerra_Civil_angolesa", 
      "title_s": "Guerra Civil angolesa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1548301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276023, 
        "old": 19265228
      }, 
      "title": "Tub_de_llum", 
      "title_s": "Tub de llum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1233934, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274054, 
        "old": 16583286
      }, 
      "title": "Mil_sols_espl\u00e8ndids", 
      "title_s": "Mil sols espl\u00e8ndids", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 211752, 
      "rev_ids": {
        "new": 19273991, 
        "old": 19206528
      }, 
      "title": "La_Bordeta_(Sants-Montju\u00efc)", 
      "title_s": "La Bordeta (Sants-Montju\u00efc)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 276039, 
      "rev_ids": {
        "new": 19264594, 
        "old": 19211670
      }, 
      "title": "Regne_de_Sardenya-Piemont", 
      "title_s": "Regne de Sardenya-Piemont", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1549103, 
      "rev_ids": {
        "new": 19277260, 
        "old": 19272671
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Cultural_de_Porreres", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Cultural de Porreres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1171369, 
      "rev_ids": {
        "new": 19267349, 
        "old": 19239804
      }, 
      "title": "Conservatori_de_M\u00fasica_de_Vila-seca", 
      "title_s": "Conservatori de M\u00fasica de Vila-seca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1383571, 
      "rev_ids": {
        "new": 19273598, 
        "old": 17729617
      }, 
      "title": "Jordi_Cuadras_i_Avellana", 
      "title_s": "Jordi Cuadras i Avellana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1497378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19278761, 
        "old": 18999451
      }, 
      "title": "CERCA", 
      "title_s": "CERCA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548212, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276337, 
        "old": 19264671
      }, 
      "title": "Setembre_Negre_de_Jord\u00e0nia", 
      "title_s": "Setembre Negre de Jord\u00e0nia", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1547082, 
      "rev_ids": {
        "new": 19273170, 
        "old": 19254768
      }, 
      "title": "Mestre_de_cases", 
      "title_s": "Mestre de cases", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1548711, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276906, 
        "old": 19269256
      }, 
      "title": "Estamenya", 
      "title_s": "Estamenya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1549185, 
      "rev_ids": {
        "new": 19277982, 
        "old": 19273245
      }, 
      "title": "Literatura_postcolonial", 
      "title_s": "Literatura postcolonial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1547485, 
      "rev_ids": {
        "new": 19268166, 
        "old": 19258952
      }, 
      "title": "Youtubers_catalans", 
      "title_s": "Youtubers catalans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1548301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276023, 
        "old": 19265228
      }, 
      "title": "Tub_de_llum", 
      "title_s": "Tub de llum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1549103, 
      "rev_ids": {
        "new": 19277260, 
        "old": 19272671
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Cultural_de_Porreres", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Cultural de Porreres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1547721, 
      "rev_ids": {
        "new": 19269055, 
        "old": 19261173
      }, 
      "title": "Charlotte_Perkins_Gilman", 
      "title_s": "Charlotte Perkins Gilman", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548212, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276337, 
        "old": 19264671
      }, 
      "title": "Setembre_Negre_de_Jord\u00e0nia", 
      "title_s": "Setembre Negre de Jord\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1549232, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274075, 
        "old": 19273672
      }, 
      "title": "P\u00edrcing_al_prepuci_clitorial", 
      "title_s": "P\u00edrcing al prepuci clitorial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1549176, 
      "rev_ids": {
        "new": 19277262, 
        "old": 19273207
      }, 
      "title": "Concert_per_la_llibertat._Barcelona_2017", 
      "title_s": "Concert per la llibertat. Barcelona 2017", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1205, 
    "anon_ip_count": 582, 
    "anon_titles": 709, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 3219, 
    "bot_titles": 2794, 
    "edits": 17697, 
    "titles": 8495, 
    "total_users": 1156, 
    "users": 574
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 14, 
    "bot_titles": 14, 
    "edits": 100, 
    "titles": 52, 
    "total_users": 29, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19268988, 
        "old": 19153520
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1153659, 
      "rev_ids": {
        "new": 19269042, 
        "old": 15483427
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Esportiva_Corredors.cat", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Esportiva Corredors.cat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1531553, 
      "rev_ids": {
        "new": 19268264, 
        "old": 19148754
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16815, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274374, 
        "old": 19078546
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_de_Catalunya", 
      "title_s": "Esquerra Republicana de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1227665, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274756, 
        "old": 14355075
      }, 
      "title": "Climent_Baixas_i_Cuyas", 
      "title_s": "Climent Baixas i Cuyas", 
      "users": 1
    }
  ]
}