{
  "date": "March 23, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.002510070800781, 
    "end_date": "2021-03-23T23:12:01.931500", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-03-16T23:12:01.931500"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 9302557, 
      "rev_ids": {
        "new": 134206854, 
        "old": 134022580
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2021", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2021", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 9437491, 
      "rev_ids": {
        "new": 134212670, 
        "old": 133997798
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_B_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n B de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 4551442, 
      "rev_ids": {
        "new": 134211292, 
        "old": 134024895
      }, 
      "title": "Shingeki_no_Kyojin", 
      "title_s": "Shingeki no Kyojin", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9777928, 
      "rev_ids": {
        "new": 134218349, 
        "old": 134012400
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2021", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2021", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 1538293, 
      "rev_ids": {
        "new": 134193458, 
        "old": 133878491
      }, 
      "title": "Conflicto_entre_Guatemala_y_M\u00e9xico_(1958-1959)", 
      "title_s": "Conflicto entre Guatemala y M\u00e9xico (1958-1959)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 9616330, 
      "rev_ids": {
        "new": 134218464, 
        "old": 134005035
      }, 
      "title": "Liga_1_2021_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2021 (Per\u00fa)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 9213188, 
      "rev_ids": {
        "new": 134219536, 
        "old": 134032396
      }, 
      "title": "La_isla_de_las_tentaciones", 
      "title_s": "La isla de las tentaciones", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 134217180, 
        "old": 134032527
      }, 
      "title": "La_Academia_(Argentina)", 
      "title_s": "La Academia (Argentina)", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 896585, 
      "rev_ids": {
        "new": 134175529, 
        "old": 133759050
      }, 
      "title": "Fosa_nasal", 
      "title_s": "Fosa nasal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 252620, 
      "rev_ids": {
        "new": 134216280, 
        "old": 134028900
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 96999, 
      "rev_ids": {
        "new": 134217090, 
        "old": 133988836
      }, 
      "title": "K\u00e1roly_Ker\u00e9nyi", 
      "title_s": "K\u00e1roly Ker\u00e9nyi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1588553, 
      "rev_ids": {
        "new": 134182234, 
        "old": 134027154
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9186948, 
      "rev_ids": {
        "new": 134217879, 
        "old": 133966230
      }, 
      "title": "Liga_1_2020_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2020 (Per\u00fa)", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 624636, 
      "rev_ids": {
        "new": 134215504, 
        "old": 133423836
      }, 
      "title": "Evangelina_Elizondo", 
      "title_s": "Evangelina Elizondo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9829347, 
      "rev_ids": {
        "new": 134218792, 
        "old": 134030799
      }, 
      "title": "Elecciones_a_la_Asamblea_de_Madrid_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones a la Asamblea de Madrid de 2021", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1113139, 
      "rev_ids": {
        "new": 134211509, 
        "old": 134031287
      }, 
      "title": "Facultad_de_Ciencias_Biol\u00f3gicas_(Universidad_Nacional_Mayor_de_San_Marcos)", 
      "title_s": "Facultad de Ciencias Biol\u00f3gicas (Universidad Nacional Mayor de San Marcos)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 535578, 
      "rev_ids": {
        "new": 134099688, 
        "old": 132689865
      }, 
      "title": "Zac_Efron", 
      "title_s": "Zac Efron", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9533645, 
      "rev_ids": {
        "new": 134219446, 
        "old": 134032436
      }, 
      "title": "Pandemia_de_COVID-19_en_Cuzco", 
      "title_s": "Pandemia de COVID-19 en Cuzco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 134219468, 
        "old": 134032085
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 7969984, 
      "rev_ids": {
        "new": 134203851, 
        "old": 133978895
      }, 
      "title": "Eutanasia", 
      "title_s": "Eutanasia", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9838059, 
      "rev_ids": {
        "new": 134202291, 
        "old": 134150545
      }, 
      "title": "Corte_de_Baldomero_Espartero_en_Albacete", 
      "title_s": "Corte de Baldomero Espartero en Albacete", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9836053, 
      "rev_ids": {
        "new": 134208076, 
        "old": 134098914
      }, 
      "title": "Guerra_civil_de_las_Islas_Salom\u00f3n", 
      "title_s": "Guerra civil de las Islas Salom\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9834579, 
      "rev_ids": {
        "new": 134144942, 
        "old": 134049469
      }, 
      "title": "Juicios_contra_funcionarios_del_gobierno_de_Jeanine_\u00c1\u00f1ez", 
      "title_s": "Juicios contra funcionarios del gobierno de Jeanine \u00c1\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9838475, 
      "rev_ids": {
        "new": 134169365, 
        "old": 134162973
      }, 
      "title": "Pucal\u00e1", 
      "title_s": "Pucal\u00e1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9836664, 
      "rev_ids": {
        "new": 134181920, 
        "old": 134113833
      }, 
      "title": "Museo_de_la_verdura", 
      "title_s": "Museo de la verdura", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9835591, 
      "rev_ids": {
        "new": 134101994, 
        "old": 134084892
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Georgann_Hawkins", 
      "title_s": "Asesinato de Georgann Hawkins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9838119, 
      "rev_ids": {
        "new": 134156715, 
        "old": 134152285
      }, 
      "title": "Marija_Vukovi\u0107", 
      "title_s": "Marija Vukovi\u0107", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 9835976, 
      "rev_ids": {
        "new": 134176582, 
        "old": 134096061
      }, 
      "title": "Thomas_Micheloud", 
      "title_s": "Thomas Micheloud", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 9837698, 
      "rev_ids": {
        "new": 134193949, 
        "old": 134139865
      }, 
      "title": "Debates_presidenciales_de_Ecuador_de_2021", 
      "title_s": "Debates presidenciales de Ecuador de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 9839003, 
      "rev_ids": {
        "new": 134185112, 
        "old": 134177155
      }, 
      "title": "Marcos_Czerwinski", 
      "title_s": "Marcos Czerwinski", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38959, 
    "anon_ip_count": 17537, 
    "anon_titles": 18252, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 21383, 
    "bot_titles": 17432, 
    "edits": 144104, 
    "titles": 62553, 
    "total_users": 40544, 
    "users": 23007
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 307, 
    "anon_ip_count": 197, 
    "anon_titles": 201, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 35, 
    "bot_titles": 32, 
    "edits": 1606, 
    "titles": 876, 
    "total_users": 742, 
    "users": 545
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 4185898, 
      "rev_ids": {
        "new": 134188785, 
        "old": 133783423
      }, 
      "title": "Facultad_de_Ciencias_Sociales_(Universidad_Nacional_Mayor_de_San_Marcos)", 
      "title_s": "Facultad de Ciencias Sociales (Universidad Nacional Mayor de San Marcos)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 9292691, 
      "rev_ids": {
        "new": 134203922, 
        "old": 133239458
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 8887370, 
      "rev_ids": {
        "new": 134218715, 
        "old": 133696777
      }, 
      "title": "Partido_pol\u00edtico_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Partido pol\u00edtico (Espa\u00f1a)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 37205, 
      "rev_ids": {
        "new": 134078361, 
        "old": 62223956
      }, 
      "title": "Dinamita", 
      "title_s": "Dinamita", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9339175, 
      "rev_ids": {
        "new": 134215528, 
        "old": 133666666
      }, 
      "title": "Stefan_Lanka", 
      "title_s": "Stefan Lanka", 
      "users": 2
    }
  ]
}