{
  "date": "August 2, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8956208229064941, 
    "end_date": "2021-08-02T08:11:01.234215", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-07-26T08:11:01.234215"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 301, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27938430, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 1873504, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939257, 
        "old": 27856995
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 108672, 
      "rev_ids": {
        "new": 27940060, 
        "old": 27493098
      }, 
      "title": "Juniperus", 
      "title_s": "Juniperus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 896366, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909175, 
        "old": 27393408
      }, 
      "title": "Om", 
      "title_s": "Om", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1872819, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939171, 
        "old": 27868501
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 94852, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933186, 
        "old": 27430008
      }, 
      "title": "Avet", 
      "title_s": "Avet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 800893, 
      "rev_ids": {
        "new": 27934045, 
        "old": 27869399
      }, 
      "title": "The_Walking_Dead_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "The Walking Dead (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1195168, 
      "rev_ids": {
        "new": 27924967, 
        "old": 27864664
      }, 
      "title": "Friedrich_Gernsheim", 
      "title_s": "Friedrich Gernsheim", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1875399, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939321, 
        "old": 27935310
      }, 
      "title": "Caroline_Ridderstolpe", 
      "title_s": "Caroline Ridderstolpe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1116490, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939346, 
        "old": 27871297
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1873556, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933042, 
        "old": 27870780
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1684114, 
      "rev_ids": {
        "new": 27895061, 
        "old": 27866428
      }, 
      "title": "Passera_de_pedres", 
      "title_s": "Passera de pedres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1875384, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939652, 
        "old": 27934896
      }, 
      "title": "Ruben_Liljefors", 
      "title_s": "Ruben Liljefors", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 114861, 
      "rev_ids": {
        "new": 27934746, 
        "old": 27156137
      }, 
      "title": "L\u00e0rix", 
      "title_s": "L\u00e0rix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1875409, 
      "rev_ids": {
        "new": 27940185, 
        "old": 27935912
      }, 
      "title": "Jasmine_Camacho-Quinn", 
      "title_s": "Jasmine Camacho-Quinn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1593417, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939671, 
        "old": 27871288
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_Portugal", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a Portugal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1873027, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933056, 
        "old": 27866832
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873554, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939213, 
        "old": 27870758
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1874343, 
      "rev_ids": {
        "new": 27927590, 
        "old": 27886632
      }, 
      "title": "\u00cdtalo_Ferreira", 
      "title_s": "\u00cdtalo Ferreira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 92739, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933758, 
        "old": 27681282
      }, 
      "title": "Teix", 
      "title_s": "Teix", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 301, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27938430, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1875399, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939321, 
        "old": 27935310
      }, 
      "title": "Caroline_Ridderstolpe", 
      "title_s": "Caroline Ridderstolpe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1875384, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939652, 
        "old": 27934896
      }, 
      "title": "Ruben_Liljefors", 
      "title_s": "Ruben Liljefors", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1875409, 
      "rev_ids": {
        "new": 27940185, 
        "old": 27935912
      }, 
      "title": "Jasmine_Camacho-Quinn", 
      "title_s": "Jasmine Camacho-Quinn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1874343, 
      "rev_ids": {
        "new": 27927590, 
        "old": 27886632
      }, 
      "title": "\u00cdtalo_Ferreira", 
      "title_s": "\u00cdtalo Ferreira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1874263, 
      "rev_ids": {
        "new": 27939197, 
        "old": 27882379
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1874435, 
      "rev_ids": {
        "new": 27936630, 
        "old": 27893307
      }, 
      "title": "Gradaci\u00f3_conson\u00e0ntica", 
      "title_s": "Gradaci\u00f3 conson\u00e0ntica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1874725, 
      "rev_ids": {
        "new": 27925025, 
        "old": 27911236
      }, 
      "title": "Hiroko_Nagata", 
      "title_s": "Hiroko Nagata", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1874848, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933439, 
        "old": 27918210
      }, 
      "title": "Equips_participants_al_Campionat_d'Europa_de_futbol_2020", 
      "title_s": "Equips participants al Campionat d'Europa de futbol 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1874958, 
      "rev_ids": {
        "new": 27925181, 
        "old": 27921906
      }, 
      "title": "Maria_Tescanu_Rosetti", 
      "title_s": "Maria Tescanu Rosetti", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1543, 
    "anon_ip_count": 248, 
    "anon_titles": 1267, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 51706, 
    "bot_titles": 41445, 
    "edits": 63269, 
    "titles": 45915, 
    "total_users": 880, 
    "users": 632
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 73, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 33, 
    "users": 30
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27923440, 
        "old": 27671101
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1567950, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893298, 
        "old": 24690839
      }, 
      "title": "Antoni_Creus_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Antoni Creus Sol\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1844610, 
      "rev_ids": {
        "new": 27884180, 
        "old": 27844146
      }, 
      "title": "Batalla_del_riu_Cef\u00eds", 
      "title_s": "Batalla del riu Cef\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1874039, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887004, 
        "old": 27869880
      }, 
      "title": "Algorisme_heur\u00edstic", 
      "title_s": "Algorisme heur\u00edstic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1874408, 
      "rev_ids": {
        "new": 27892520, 
        "old": 27892222
      }, 
      "title": "Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense", 
      "title_s": "Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense", 
      "users": 2
    }
  ]
}