{
  "date": "October 4, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.464370012283325, 
    "end_date": "2019-10-04T12:19:01.458737", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-09-27T12:19:01.458737"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 172391, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142922, 
        "old": 2142136
      }, 
      "title": "Yankee_Doodle", 
      "title_s": "Yankee Doodle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 17499, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143862, 
        "old": 1961855
      }, 
      "title": "Karl_Marx", 
      "title_s": "Karl Marx", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 172398, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142896, 
        "old": 2142264
      }, 
      "title": "N\u00f2stre_ostal_crema_e_agacham_endac\u00f2m_mai", 
      "title_s": "N\u00f2stre ostal crema e agacham endac\u00f2m mai", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 120716, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143319, 
        "old": 2141844
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rra_de_S\u00e8t_Ans", 
      "title_s": "Gu\u00e8rra de S\u00e8t Ans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 172384, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142065, 
        "old": 2142024
      }, 
      "title": "Arrondiment_d'Engoleime", 
      "title_s": "Arrondiment d'Engoleime", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 9388, 
      "rev_ids": {
        "new": 2141883, 
        "old": 2034682
      }, 
      "title": "Queb\u00e8c", 
      "title_s": "Queb\u00e8c", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 104813, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142709, 
        "old": 2141782
      }, 
      "title": "Agr\u00eds", 
      "title_s": "Agr\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 82450, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143086, 
        "old": 2064853
      }, 
      "title": "Montberol", 
      "title_s": "Montberol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 18458, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142729, 
        "old": 1767751
      }, 
      "title": "Bunzac", 
      "title_s": "Bunzac", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 134144, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143793, 
        "old": 2066074
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rra_d'Independ\u00e9ncia_dels_Estats_Units_d'America", 
      "title_s": "Gu\u00e8rra d'Independ\u00e9ncia dels Estats Units d'America", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 82496, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142689, 
        "old": 2107169
      }, 
      "title": "Vilonor", 
      "title_s": "Vilonor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 18524, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143310, 
        "old": 2138664
      }, 
      "title": "Confolent", 
      "title_s": "Confolent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 104686, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142691, 
        "old": 2107172
      }, 
      "title": "Ranconha", 
      "title_s": "Ranconha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 169482, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143309, 
        "old": 2105131
      }, 
      "title": "La_R\u00f2cha_Focaud_d'Engolm\u00e9s", 
      "title_s": "La R\u00f2cha Focaud d'Engolm\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 170555, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143853, 
        "old": 2141353
      }, 
      "title": "Sequoia_sempervirens", 
      "title_s": "Sequoia sempervirens", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 172383, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142478, 
        "old": 2142013
      }, 
      "title": "Cantons_de_Charanta", 
      "title_s": "Cantons de Charanta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 90976, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143194, 
        "old": 2105132
      }, 
      "title": "Sent_Priech_e_Sent_Constan\u00e7", 
      "title_s": "Sent Priech e Sent Constan\u00e7", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 90602, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142728, 
        "old": 1987198
      }, 
      "title": "Pranzac", 
      "title_s": "Pranzac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 82564, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142698, 
        "old": 1974404
      }, 
      "title": "Volton", 
      "title_s": "Volton", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 91018, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143088, 
        "old": 1801870
      }, 
      "title": "Sent_Sornin_(Charanta_occitana)", 
      "title_s": "Sent Sornin (Charanta occitana)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 172391, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142922, 
        "old": 2142136
      }, 
      "title": "Yankee_Doodle", 
      "title_s": "Yankee Doodle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 172398, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142896, 
        "old": 2142264
      }, 
      "title": "N\u00f2stre_ostal_crema_e_agacham_endac\u00f2m_mai", 
      "title_s": "N\u00f2stre ostal crema e agacham endac\u00f2m mai", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 172384, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142065, 
        "old": 2142024
      }, 
      "title": "Arrondiment_d'Engoleime", 
      "title_s": "Arrondiment d'Engoleime", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 172383, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142478, 
        "old": 2142013
      }, 
      "title": "Cantons_de_Charanta", 
      "title_s": "Cantons de Charanta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 172392, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142470, 
        "old": 2142206
      }, 
      "title": "Druses", 
      "title_s": "Druses", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 172488, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143873, 
        "old": 2143864
      }, 
      "title": "B\u00f2sc_d'Ituri", 
      "title_s": "B\u00f2sc d'Ituri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 172421, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142868, 
        "old": 2142831
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_La_R\u00f2cha_Focaud_e_P\u00f2rta_de_Perig\u00f2rd", 
      "title_s": "Comunautat de comunas La R\u00f2cha Focaud e P\u00f2rta de Perig\u00f2rd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172435, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142997, 
        "old": 2142990
      }, 
      "title": "L'Ardecho", 
      "title_s": "L'Ardecho", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 172467, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143774, 
        "old": 2143321
      }, 
      "title": "Pan\u00e8l_d'an\u00f3ncia_d'un_passatge_per_pedons_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Pan\u00e8l d'an\u00f3ncia d'un passatge per pedons en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 172468, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143775, 
        "old": 2143323
      }, 
      "title": "Pan\u00e8l_d'an\u00f3ncia_d'un_ralentidor_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Pan\u00e8l d'an\u00f3ncia d'un ralentidor en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 15, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 1835, 
    "titles": 973, 
    "total_users": 40, 
    "users": 34
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}