{
  "date": "February 21, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7554149627685547, 
    "end_date": "2023-02-21T23:12:01.822551", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-02-14T23:12:01.822551"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 443, 
      "page_id": 10352889, 
      "rev_ids": {
        "new": 149424290, 
        "old": 149261456
      }, 
      "title": "LXII_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXII Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 347, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 149433598, 
        "old": 149288181
      }, 
      "title": "Supervivientes_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Supervivientes (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 1778000, 
      "rev_ids": {
        "new": 149433845, 
        "old": 149284591
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_Argelina", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea Argelina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149428794, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 5279, 
      "rev_ids": {
        "new": 149431259, 
        "old": 149239976
      }, 
      "title": "1965", 
      "title_s": "1965", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10281550, 
      "rev_ids": {
        "new": 149399632, 
        "old": 149287791
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-17_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-17 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149431658, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 389441, 
      "rev_ids": {
        "new": 149413978, 
        "old": 149015512
      }, 
      "title": "Nickelodeon_(Latinoam\u00e9rica)", 
      "title_s": "Nickelodeon (Latinoam\u00e9rica)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149433563, 
        "old": 149287739
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 149431320, 
        "old": 149203672
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 6824411, 
      "rev_ids": {
        "new": 149427877, 
        "old": 149288159
      }, 
      "title": "Nayib_Bukele", 
      "title_s": "Nayib Bukele", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 334886, 
      "rev_ids": {
        "new": 149344841, 
        "old": 149281059
      }, 
      "title": "San_Antonio_de_los_Cobres", 
      "title_s": "San Antonio de los Cobres", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10382412, 
      "rev_ids": {
        "new": 149428773, 
        "old": 149269156
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10442935, 
      "rev_ids": {
        "new": 149406758, 
        "old": 149288227
      }, 
      "title": "Copa_Chile_2023", 
      "title_s": "Copa Chile 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10470151, 
      "rev_ids": {
        "new": 149416465, 
        "old": 149278764
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 149433312, 
        "old": 149287464
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 6181876, 
      "rev_ids": {
        "new": 149427932, 
        "old": 149279347
      }, 
      "title": "Christian_Atsu", 
      "title_s": "Christian Atsu", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1831879, 
      "rev_ids": {
        "new": 149333794, 
        "old": 149279362
      }, 
      "title": "Taylor_Swift", 
      "title_s": "Taylor Swift", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 861596, 
      "rev_ids": {
        "new": 149432973, 
        "old": 149112015
      }, 
      "title": "Historia_de_la_psicolog\u00eda", 
      "title_s": "Historia de la psicolog\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8461865, 
      "rev_ids": {
        "new": 149418341, 
        "old": 147871470
      }, 
      "title": "Maril\u00fa_(cantante)", 
      "title_s": "Maril\u00fa (cantante)", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149428794, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149431658, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10478226, 
      "rev_ids": {
        "new": 149419367, 
        "old": 149400106
      }, 
      "title": "Alberto_Jo_Lee", 
      "title_s": "Alberto Jo Lee", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10477609, 
      "rev_ids": {
        "new": 149396794, 
        "old": 149386334
      }, 
      "title": "Ashly_Burch", 
      "title_s": "Ashly Burch", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10476370, 
      "rev_ids": {
        "new": 149424231, 
        "old": 149354056
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Prado_de_la_Guzpe\u00f1a", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Prado de la Guzpe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10474540, 
      "rev_ids": {
        "new": 149416374, 
        "old": 149311734
      }, 
      "title": "Paralizaci\u00f3n_de_Puno", 
      "title_s": "Paralizaci\u00f3n de Puno", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10474285, 
      "rev_ids": {
        "new": 149321790, 
        "old": 149305516
      }, 
      "title": "Circuito_de_Baloncesto_de_la_Costa_del_Pac\u00edfico_2023", 
      "title_s": "Circuito de Baloncesto de la Costa del Pac\u00edfico 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10476642, 
      "rev_ids": {
        "new": 149397790, 
        "old": 149361834
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Didcot_Parkway", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Didcot Parkway", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10475859, 
      "rev_ids": {
        "new": 149391115, 
        "old": 149343608
      }, 
      "title": "Copa_Verde_2023", 
      "title_s": "Copa Verde 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10478587, 
      "rev_ids": {
        "new": 149432011, 
        "old": 149407569
      }, 
      "title": "Asociaci\u00f3n_Plurinacional_de_Reservistas_del_Tawantinsuyo", 
      "title_s": "Asociaci\u00f3n Plurinacional de Reservistas del Tawantinsuyo", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30361, 
    "anon_ip_count": 12018, 
    "anon_titles": 15350, 
    "bot_count": 3492, 
    "bot_edits": 16254, 
    "bot_titles": 8446, 
    "edits": 113134, 
    "titles": 51524, 
    "total_users": 28683, 
    "users": 16665
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 198, 
    "anon_ip_count": 130, 
    "anon_titles": 144, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 47, 
    "bot_titles": 40, 
    "edits": 990, 
    "titles": 520, 
    "total_users": 521, 
    "users": 391
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 138009, 
      "rev_ids": {
        "new": 149411019, 
        "old": 148688281
      }, 
      "title": "Pizza", 
      "title_s": "Pizza", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149406925, 
        "old": 149281789
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 4241919, 
      "rev_ids": {
        "new": 149357872, 
        "old": 149276952
      }, 
      "title": "Vientre_de_alquiler_(pr\u00e1ctica)", 
      "title_s": "Vientre de alquiler (pr\u00e1ctica)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1263536, 
      "rev_ids": {
        "new": 149432203, 
        "old": 148963933
      }, 
      "title": "Ram\u00f3n_Berenguer_IV_de_Barcelona", 
      "title_s": "Ram\u00f3n Berenguer IV de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10476189, 
      "rev_ids": {
        "new": 149430958, 
        "old": 149349245
      }, 
      "title": "Violencia_pol\u00edtica_en_Per\u00fa_de_2022-presente", 
      "title_s": "Violencia pol\u00edtica en Per\u00fa de 2022-presente", 
      "users": 2
    }
  ]
}