{
  "date": "July 17, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.674200057983398, 
    "end_date": "2020-07-17T23:05:02.027945", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-07-10T23:05:02.027945"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 471, 
      "page_id": 13171927, 
      "rev_ids": {
        "new": 173021613, 
        "old": 172808047
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_en_Lot-et-Garonne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 en Lot-et-Garonne", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 1715803, 
      "rev_ids": {
        "new": 173002949, 
        "old": 172773390
      }, 
      "title": "Liste_des_lignes_de_bus_de_Lille_M\u00e9tropole", 
      "title_s": "Liste des lignes de bus de Lille M\u00e9tropole", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8024871, 
      "rev_ids": {
        "new": 173022604, 
        "old": 172787708
      }, 
      "title": "Les_Marseillais_vs_le_Reste_du_monde", 
      "title_s": "Les Marseillais vs le Reste du monde", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 148609, 
      "rev_ids": {
        "new": 173006539, 
        "old": 172801937
      }, 
      "title": "\u00c9lisabeth_en_Bavi\u00e8re_(1876-1965)", 
      "title_s": "\u00c9lisabeth en Bavi\u00e8re (1876-1965)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13437956, 
      "rev_ids": {
        "new": 173021277, 
        "old": 172803646
      }, 
      "title": "Brigade_anti-n\u00e9grophobie", 
      "title_s": "Brigade anti-n\u00e9grophobie", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9606192, 
      "rev_ids": {
        "new": 172921656, 
        "old": 168253837
      }, 
      "title": "Emmanuel-Charles_B\u00e9n\u00e9zit", 
      "title_s": "Emmanuel-Charles B\u00e9n\u00e9zit", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13387617, 
      "rev_ids": {
        "new": 172923700, 
        "old": 172800421
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Styrie_2020", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Styrie 2020", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 6279004, 
      "rev_ids": {
        "new": 172938168, 
        "old": 172749947
      }, 
      "title": "Coll\u00e8ge_Notre-Dame_de_Bonne-Esp\u00e9rance", 
      "title_s": "Coll\u00e8ge Notre-Dame de Bonne-Esp\u00e9rance", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 12954320, 
      "rev_ids": {
        "new": 173014529, 
        "old": 172803926
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_mac\u00e9doniennes_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives mac\u00e9doniennes de 2020", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 13473955, 
      "rev_ids": {
        "new": 173018730, 
        "old": 172880587
      }, 
      "title": "Bombardements_de_Paris_et_de_sa_banlieue_durant_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Bombardements de Paris et de sa banlieue durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 152169, 
      "rev_ids": {
        "new": 173016630, 
        "old": 172684677
      }, 
      "title": "S\u00e1ndor_Ferenczi", 
      "title_s": "S\u00e1ndor Ferenczi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12926184, 
      "rev_ids": {
        "new": 173016375, 
        "old": 172739232
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_junior_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson junior 2020", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 12815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 173007000, 
        "old": 172810285
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_polonaise_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle polonaise de 2020", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 241250, 
      "rev_ids": {
        "new": 172968778, 
        "old": 172407457
      }, 
      "title": "Blacksad", 
      "title_s": "Blacksad", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 12550210, 
      "rev_ids": {
        "new": 172997668, 
        "old": 172811162
      }, 
      "title": "Championnat_d'Espagne_de_football_2019-2020", 
      "title_s": "Championnat d'Espagne de football 2019-2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13185362, 
      "rev_ids": {
        "new": 173016832, 
        "old": 172805719
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_Covid-19_en_Tunisie", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de Covid-19 en Tunisie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13476472, 
      "rev_ids": {
        "new": 172979425, 
        "old": 172920734
      }, 
      "title": "Georges_le_Serrec_de_Kervily", 
      "title_s": "Georges le Serrec de Kervily", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 173024014, 
        "old": 172809007
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_Covid-19_en_France", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de Covid-19 en France", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 6368328, 
      "rev_ids": {
        "new": 173014765, 
        "old": 172809098
      }, 
      "title": "G\u00e9rald_Darmanin", 
      "title_s": "G\u00e9rald Darmanin", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 11885338, 
      "rev_ids": {
        "new": 172999540, 
        "old": 172806615
      }, 
      "title": "TikTok", 
      "title_s": "TikTok", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 13473955, 
      "rev_ids": {
        "new": 173018730, 
        "old": 172880587
      }, 
      "title": "Bombardements_de_Paris_et_de_sa_banlieue_durant_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Bombardements de Paris et de sa banlieue durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13476472, 
      "rev_ids": {
        "new": 172979425, 
        "old": 172920734
      }, 
      "title": "Georges_le_Serrec_de_Kervily", 
      "title_s": "Georges le Serrec de Kervily", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 13477995, 
      "rev_ids": {
        "new": 172981527, 
        "old": 172947475
      }, 
      "title": "Chantal_Jourdan", 
      "title_s": "Chantal Jourdan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 13477966, 
      "rev_ids": {
        "new": 173016068, 
        "old": 172947010
      }, 
      "title": "Jonathan_Tweet", 
      "title_s": "Jonathan Tweet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 13476416, 
      "rev_ids": {
        "new": 172955578, 
        "old": 172919711
      }, 
      "title": "Pascale_C\u00e9sar", 
      "title_s": "Pascale C\u00e9sar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 13479705, 
      "rev_ids": {
        "new": 173020272, 
        "old": 172997888
      }, 
      "title": "Robert_Therry", 
      "title_s": "Robert Therry", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 13474687, 
      "rev_ids": {
        "new": 172955416, 
        "old": 172893513
      }, 
      "title": "\u00c9dith_Audibert", 
      "title_s": "\u00c9dith Audibert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13476089, 
      "rev_ids": {
        "new": 173015753, 
        "old": 172913892
      }, 
      "title": "Effondrement_de_la_for\u00eat_tropicale_du_Carbonif\u00e8re", 
      "title_s": "Effondrement de la for\u00eat tropicale du Carbonif\u00e8re", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13473417, 
      "rev_ids": {
        "new": 173011367, 
        "old": 172871006
      }, 
      "title": "Fortifications_de_Chartres", 
      "title_s": "Fortifications de Chartres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 13470065, 
      "rev_ids": {
        "new": 173013645, 
        "old": 172820428
      }, 
      "title": "Bedoui_oranais", 
      "title_s": "Bedoui oranais", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19756, 
    "anon_ip_count": 8157, 
    "anon_titles": 11264, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 37454, 
    "bot_titles": 37047, 
    "edits": 153292, 
    "titles": 88904, 
    "total_users": 21895, 
    "users": 13738
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 180, 
    "anon_ip_count": 113, 
    "anon_titles": 127, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 475, 
    "bot_titles": 428, 
    "edits": 5600, 
    "titles": 3199, 
    "total_users": 895, 
    "users": 782
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13469163, 
      "rev_ids": {
        "new": 173018452, 
        "old": 172805900
      }, 
      "title": "Brigade_Anti-n\u00e9grophobie/Suppression", 
      "title_s": "Brigade Anti-n\u00e9grophobie/Suppression", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 13455739, 
      "rev_ids": {
        "new": 173023576, 
        "old": 172809543
      }, 
      "title": "Gouvernement_Jean_Castex", 
      "title_s": "Gouvernement Jean Castex", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 12799961, 
      "rev_ids": {
        "new": 173020756, 
        "old": 172363899
      }, 
      "title": "Jean-Claude_Maleval", 
      "title_s": "Jean-Claude Maleval", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 598389, 
      "rev_ids": {
        "new": 173021868, 
        "old": 171868045
      }, 
      "title": "Harc\u00e8lement_moral", 
      "title_s": "Harc\u00e8lement moral", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 13270466, 
      "rev_ids": {
        "new": 173018823, 
        "old": 172804784
      }, 
      "title": "StopCovid", 
      "title_s": "StopCovid", 
      "users": 5
    }
  ]
}