{
  "date": "April 29, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1256749629974365, 
    "end_date": "2023-04-29T23:15:02.912420", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-04-22T23:15:02.912420"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 378, 
      "page_id": 2731558, 
      "rev_ids": {
        "new": 65773629, 
        "old": 65717991
      }, 
      "title": "Circunscri\u00e7\u00f5es_eclesi\u00e1sticas_cat\u00f3licas_do_Brasil", 
      "title_s": "Circunscri\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas cat\u00f3licas do Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16805, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780248, 
        "old": 65680423
      }, 
      "title": "Sophia_de_Mello_Breyner_Andresen", 
      "title_s": "Sophia de Mello Breyner Andresen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7025641, 
      "rev_ids": {
        "new": 65776598, 
        "old": 65739627
      }, 
      "title": "Copa_do_Brasil_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Brasil de Futebol de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6896406, 
      "rev_ids": {
        "new": 65781867, 
        "old": 65737736
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "La Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780331, 
        "old": 65737390
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7114895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780995, 
        "old": 65741498
      }, 
      "title": "EFL_Championship_de_2022\u201323", 
      "title_s": "EFL Championship de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65779992, 
        "old": 65737315
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65781550, 
        "old": 65737195
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6972937, 
      "rev_ids": {
        "new": 65781982, 
        "old": 65737759
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie A", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 426388, 
      "rev_ids": {
        "new": 65778683, 
        "old": 63651624
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Ramos_Rosa", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Ramos Rosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1679536, 
      "rev_ids": {
        "new": 65772515, 
        "old": 65730281
      }, 
      "title": "Ricardo_Bandeira", 
      "title_s": "Ricardo Bandeira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6691936, 
      "rev_ids": {
        "new": 65766425, 
        "old": 65734367
      }, 
      "title": "Direitos_de_transmiss\u00e3o_futebol\u00edstica_no_Brasil", 
      "title_s": "Direitos de transmiss\u00e3o futebol\u00edstica no Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7113535, 
      "rev_ids": {
        "new": 65749794, 
        "old": 65733246
      }, 
      "title": "Lady_Catarina_Grey", 
      "title_s": "Lady Catarina Grey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 92897, 
      "rev_ids": {
        "new": 65782068, 
        "old": 65735772
      }, 
      "title": "Condorito", 
      "title_s": "Condorito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 266485, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780324, 
        "old": 65292691
      }, 
      "title": "Agostinho_da_Silva", 
      "title_s": "Agostinho da Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7115308, 
      "rev_ids": {
        "new": 65782422, 
        "old": 65744639
      }, 
      "title": "Ta\u00e7a_Farroupilha_de_Futsal", 
      "title_s": "Ta\u00e7a Farroupilha de Futsal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6737726, 
      "rev_ids": {
        "new": 65767760, 
        "old": 64845768
      }, 
      "title": "Pobreza_na_Coreia_do_Norte", 
      "title_s": "Pobreza na Coreia do Norte", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 19909, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780652, 
        "old": 57642119
      }, 
      "title": "Estame", 
      "title_s": "Estame", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 3606163, 
      "rev_ids": {
        "new": 65779648, 
        "old": 65693456
      }, 
      "title": "Delta_Force:_Black_Hawk_Down", 
      "title_s": "Delta Force: Black Hawk Down", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 57776, 
      "rev_ids": {
        "new": 65767668, 
        "old": 65582168
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Anapolina", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Anapolina", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7114895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780995, 
        "old": 65741498
      }, 
      "title": "EFL_Championship_de_2022\u201323", 
      "title_s": "EFL Championship de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7115308, 
      "rev_ids": {
        "new": 65782422, 
        "old": 65744639
      }, 
      "title": "Ta\u00e7a_Farroupilha_de_Futsal", 
      "title_s": "Ta\u00e7a Farroupilha de Futsal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7115668, 
      "rev_ids": {
        "new": 65781934, 
        "old": 65747609
      }, 
      "title": "Segunda_Divis\u00e3o_Espanhola_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Segunda Divis\u00e3o Espanhola de 2022\u201323", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7117667, 
      "rev_ids": {
        "new": 65779348, 
        "old": 65766386
      }, 
      "title": "Irm\u00e3os_Vitale", 
      "title_s": "Irm\u00e3os Vitale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7115503, 
      "rev_ids": {
        "new": 65776238, 
        "old": 65746482
      }, 
      "title": "Mulheres_rabinas_e_estudiosas_da_Tor\u00e1", 
      "title_s": "Mulheres rabinas e estudiosas da Tor\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7117392, 
      "rev_ids": {
        "new": 65770244, 
        "old": 65763444
      }, 
      "title": "Amanda_Meirelles", 
      "title_s": "Amanda Meirelles", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7114712, 
      "rev_ids": {
        "new": 65745483, 
        "old": 65740313
      }, 
      "title": "Pesquisa_em_Direito", 
      "title_s": "Pesquisa em Direito", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7115031, 
      "rev_ids": {
        "new": 65758590, 
        "old": 65742457
      }, 
      "title": "Andre_Pomba", 
      "title_s": "Andre Pomba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7118425, 
      "rev_ids": {
        "new": 65773683, 
        "old": 65772918
      }, 
      "title": "Giu_Nassa", 
      "title_s": "Giu Nassa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7116864, 
      "rev_ids": {
        "new": 65773735, 
        "old": 65759124
      }, 
      "title": "Bracara_Cup", 
      "title_s": "Bracara Cup", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 4567, 
    "bot_titles": 4493, 
    "edits": 29208, 
    "titles": 17099, 
    "total_users": 2679, 
    "users": 2679
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 64, 
    "anon_ip_count": 42, 
    "anon_titles": 47, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 729, 
    "titles": 559, 
    "total_users": 191, 
    "users": 149
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2289370, 
      "rev_ids": {
        "new": 65772373, 
        "old": 65545977
      }, 
      "title": "Metropolitano_de_Lisboa", 
      "title_s": "Metropolitano de Lisboa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 3096638, 
      "rev_ids": {
        "new": 65766186, 
        "old": 65716774
      }, 
      "title": "Ricardo_Bandeira", 
      "title_s": "Ricardo Bandeira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 176438, 
      "rev_ids": {
        "new": 65746589, 
        "old": 65680089
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7089713, 
      "rev_ids": {
        "new": 65778074, 
        "old": 65738367
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 6802432, 
      "rev_ids": {
        "new": 65744185, 
        "old": 65508550
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_presidencial_no_Brasil_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil em 2022", 
      "users": 4
    }
  ]
}