{
  "date": "February 9, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.194627046585083, 
    "end_date": "2021-02-09T08:11:01.656849", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-02-02T08:11:01.656849"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26292722, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26277571, 
        "old": 26217897
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26298701, 
        "old": 26218082
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 26292210, 
        "old": 26217414
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1725621, 
      "rev_ids": {
        "new": 26290287, 
        "old": 26217396
      }, 
      "title": "Coves_d'Ajanta", 
      "title_s": "Coves d'Ajanta", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26273940, 
        "old": 26215108
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1048143, 
      "rev_ids": {
        "new": 26295878, 
        "old": 26207124
      }, 
      "title": "Royal_Enfield", 
      "title_s": "Royal Enfield", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 26293019, 
        "old": 26243184
      }, 
      "title": "Gardiol", 
      "title_s": "Gardiol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1336379, 
      "rev_ids": {
        "new": 26274025, 
        "old": 26215828
      }, 
      "title": "Carles_Batlle_i_Jord\u00e0", 
      "title_s": "Carles Batlle i Jord\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1828945, 
      "rev_ids": {
        "new": 26285517, 
        "old": 26158759
      }, 
      "title": "2020_en_els_vols_espacials", 
      "title_s": "2020 en els vols espacials", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1644718, 
      "rev_ids": {
        "new": 26293474, 
        "old": 25810389
      }, 
      "title": "Joan_Tarrag\u00f3_i_Balcells", 
      "title_s": "Joan Tarrag\u00f3 i Balcells", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1825380, 
      "rev_ids": {
        "new": 26273880, 
        "old": 26218392
      }, 
      "title": "ATP_Cup_2021", 
      "title_s": "ATP Cup 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 25283, 
      "rev_ids": {
        "new": 26284346, 
        "old": 26175555
      }, 
      "title": "Neol\u00edtic", 
      "title_s": "Neol\u00edtic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1833023, 
      "rev_ids": {
        "new": 26227353, 
        "old": 26218382
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Nekip\u00e9lov", 
      "title_s": "V\u00edktor Nekip\u00e9lov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 83344, 
      "rev_ids": {
        "new": 26226910, 
        "old": 25826886
      }, 
      "title": "Khindasvint", 
      "title_s": "Khindasvint", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1833479, 
      "rev_ids": {
        "new": 26298470, 
        "old": 26224561
      }, 
      "title": "Festa_de_l'\u00f3s_de_Prats_de_Moll\u00f3", 
      "title_s": "Festa de l'\u00f3s de Prats de Moll\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26289935, 
        "old": 26213492
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1833776, 
      "rev_ids": {
        "new": 26261796, 
        "old": 26237225
      }, 
      "title": "Aire_Libre:_revista_de_todos_los_deportes", 
      "title_s": "Aire Libre: revista de todos los deportes", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1834392, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262487, 
        "old": 26261023
      }, 
      "title": "Setge_de_Berat_(1280\u20131281)", 
      "title_s": "Setge de Berat (1280\u20131281)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 29910, 
      "rev_ids": {
        "new": 26269954, 
        "old": 26140087
      }, 
      "title": "Al\u00b7l\u00e0", 
      "title_s": "Al\u00b7l\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26292722, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 26293019, 
        "old": 26243184
      }, 
      "title": "Gardiol", 
      "title_s": "Gardiol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1833479, 
      "rev_ids": {
        "new": 26298470, 
        "old": 26224561
      }, 
      "title": "Festa_de_l'\u00f3s_de_Prats_de_Moll\u00f3", 
      "title_s": "Festa de l'\u00f3s de Prats de Moll\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1833776, 
      "rev_ids": {
        "new": 26261796, 
        "old": 26237225
      }, 
      "title": "Aire_Libre:_revista_de_todos_los_deportes", 
      "title_s": "Aire Libre: revista de todos los deportes", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1834392, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262487, 
        "old": 26261023
      }, 
      "title": "Setge_de_Berat_(1280\u20131281)", 
      "title_s": "Setge de Berat (1280\u20131281)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1834190, 
      "rev_ids": {
        "new": 26268250, 
        "old": 26253505
      }, 
      "title": "XLVI_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XLVI Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1833949, 
      "rev_ids": {
        "new": 26267060, 
        "old": 26242742
      }, 
      "title": "Setge_de_Carcassona_(1240)", 
      "title_s": "Setge de Carcassona (1240)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1833882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26267216, 
        "old": 26241349
      }, 
      "title": "Submyotodon_caliginosus", 
      "title_s": "Submyotodon caliginosus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1834495, 
      "rev_ids": {
        "new": 26268248, 
        "old": 26264492
      }, 
      "title": "XLVII_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XLVII Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1833876, 
      "rev_ids": {
        "new": 26292813, 
        "old": 26240989
      }, 
      "title": "Enrique_Rodr\u00edguez_Galindo", 
      "title_s": "Enrique Rodr\u00edguez Galindo", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1518, 
    "anon_ip_count": 738, 
    "anon_titles": 951, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 59855, 
    "bot_titles": 50024, 
    "edits": 74744, 
    "titles": 56019, 
    "total_users": 2032, 
    "users": 1294
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 119, 
    "titles": 70, 
    "total_users": 60, 
    "users": 53
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26288401, 
        "old": 26212688
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1745508, 
      "rev_ids": {
        "new": 26253706, 
        "old": 25753242
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Catalana_de_Vexil\u00b7lologia", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Catalana de Vexil\u00b7lologia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26278551, 
        "old": 26211966
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1029195, 
      "rev_ids": {
        "new": 26299878, 
        "old": 26200372
      }, 
      "title": "Corriente_Roja", 
      "title_s": "Corriente Roja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1573042, 
      "rev_ids": {
        "new": 26235436, 
        "old": 19709598
      }, 
      "title": "Alfred_Bosch_i_Pascual", 
      "title_s": "Alfred Bosch i Pascual", 
      "users": 3
    }
  ]
}