{
  "date": "April 8, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 136.25682401657104, 
    "end_date": "2020-04-08T08:12:01.404773", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-04-01T08:12:01.404773"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 649, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 124996292, 
        "old": 124754552
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 364, 
      "page_id": 9327104, 
      "rev_ids": {
        "new": 124996148, 
        "old": 124751140
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Per\u00fa", 
      "users": 89
    }, 
    {
      "edits": 285, 
      "page_id": 7503146, 
      "rev_ids": {
        "new": 124996193, 
        "old": 124744876
      }, 
      "title": "Dua_Lipa", 
      "title_s": "Dua Lipa", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 216, 
      "page_id": 9322324, 
      "rev_ids": {
        "new": 124995099, 
        "old": 124754677
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Chile", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Chile", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 9328446, 
      "rev_ids": {
        "new": 124994968, 
        "old": 124751398
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Guatemala", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Guatemala", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 165610, 
      "rev_ids": {
        "new": 124967722, 
        "old": 124649860
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 9311970, 
      "rev_ids": {
        "new": 124990080, 
        "old": 124753845
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en M\u00e9xico", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 9356227, 
      "rev_ids": {
        "new": 124993315, 
        "old": 124810382
      }, 
      "title": "Marcelino_P\u00e9rez_de_Arroyo", 
      "title_s": "Marcelino P\u00e9rez de Arroyo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 9325493, 
      "rev_ids": {
        "new": 124993524, 
        "old": 124752699
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Bolivia", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Bolivia", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 9348117, 
      "rev_ids": {
        "new": 124993343, 
        "old": 124720430
      }, 
      "title": "Santiago_Arroyo_y_Valencia", 
      "title_s": "Santiago Arroyo y Valencia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 9291525, 
      "rev_ids": {
        "new": 124970855, 
        "old": 124754234
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9354095, 
      "rev_ids": {
        "new": 124791512, 
        "old": 124772282
      }, 
      "title": "La_voz_Senior_(Estados_Unidos)", 
      "title_s": "La voz Senior (Estados Unidos)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 8791322, 
      "rev_ids": {
        "new": 124991362, 
        "old": 124748251
      }, 
      "title": "WrestleMania_36", 
      "title_s": "WrestleMania 36", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9328265, 
      "rev_ids": {
        "new": 124991306, 
        "old": 124751450
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Uruguay", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Uruguay", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 742554, 
      "rev_ids": {
        "new": 124858473, 
        "old": 122621405
      }, 
      "title": "Demograf\u00eda_de_Arag\u00f3n", 
      "title_s": "Demograf\u00eda de Arag\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 9325635, 
      "rev_ids": {
        "new": 124985740, 
        "old": 124749786
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Colombia", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Colombia", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 959971, 
      "rev_ids": {
        "new": 124992476, 
        "old": 124751881
      }, 
      "title": "2020", 
      "title_s": "2020", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9302493, 
      "rev_ids": {
        "new": 124989862, 
        "old": 124461804
      }, 
      "title": "Protestas_en_Rep\u00fablica_Dominicana_de_2020", 
      "title_s": "Protestas en Rep\u00fablica Dominicana de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9323186, 
      "rev_ids": {
        "new": 124996016, 
        "old": 124755368
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9328055, 
      "rev_ids": {
        "new": 124988825, 
        "old": 124755293
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Venezuela", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Venezuela", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 9356227, 
      "rev_ids": {
        "new": 124993315, 
        "old": 124810382
      }, 
      "title": "Marcelino_P\u00e9rez_de_Arroyo", 
      "title_s": "Marcelino P\u00e9rez de Arroyo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9354095, 
      "rev_ids": {
        "new": 124791512, 
        "old": 124772282
      }, 
      "title": "La_voz_Senior_(Estados_Unidos)", 
      "title_s": "La voz Senior (Estados Unidos)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9358102, 
      "rev_ids": {
        "new": 124948071, 
        "old": 124859987
      }, 
      "title": "Se\u00f1or\u00edo_de_Mercia", 
      "title_s": "Se\u00f1or\u00edo de Mercia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 9360909, 
      "rev_ids": {
        "new": 124984501, 
        "old": 124944882
      }, 
      "title": "Robert_Slavin", 
      "title_s": "Robert Slavin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 9360108, 
      "rev_ids": {
        "new": 124925223, 
        "old": 124918548
      }, 
      "title": "Skate_Into_Love", 
      "title_s": "Skate Into Love", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9358803, 
      "rev_ids": {
        "new": 124993235, 
        "old": 124881700
      }, 
      "title": "The_Shadow_Shows_World_Tour", 
      "title_s": "The Shadow Shows World Tour", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9357939, 
      "rev_ids": {
        "new": 124944643, 
        "old": 124856804
      }, 
      "title": "Accidente_de_Peinador", 
      "title_s": "Accidente de Peinador", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9353897, 
      "rev_ids": {
        "new": 124803019, 
        "old": 124768228
      }, 
      "title": "Educaci\u00f3n_conductiva", 
      "title_s": "Educaci\u00f3n conductiva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9357909, 
      "rev_ids": {
        "new": 124992126, 
        "old": 124856221
      }, 
      "title": "Miguel_Arroyo_Diez", 
      "title_s": "Miguel Arroyo Diez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9353464, 
      "rev_ids": {
        "new": 124952347, 
        "old": 124759252
      }, 
      "title": "Giovanni_Antonio_Ventimiglia_Clermont-Lod\u00e9ve", 
      "title_s": "Giovanni Antonio Ventimiglia Clermont-Lod\u00e9ve", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33903, 
    "anon_ip_count": 16937, 
    "anon_titles": 17197, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 21110, 
    "bot_titles": 17966, 
    "edits": 193731, 
    "titles": 103447, 
    "total_users": 39090, 
    "users": 22153
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 352, 
    "anon_ip_count": 183, 
    "anon_titles": 198, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 2941, 
    "bot_titles": 2924, 
    "edits": 4434, 
    "titles": 3516, 
    "total_users": 710, 
    "users": 527
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9259274, 
      "rev_ids": {
        "new": 124994506, 
        "old": 124751093
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 9292691, 
      "rev_ids": {
        "new": 124996054, 
        "old": 124726461
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 8773097, 
      "rev_ids": {
        "new": 124991539, 
        "old": 122911778
      }, 
      "title": "Universidad_Nacional_de_Colombia", 
      "title_s": "Universidad Nacional de Colombia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 124966274, 
        "old": 124314827
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 9327752, 
      "rev_ids": {
        "new": 124974289, 
        "old": 124682081
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Espa\u00f1a", 
      "users": 7
    }
  ]
}