{
  "date": "July 11, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9505541324615479, 
    "end_date": "2023-07-11T08:05:02.004463", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-07-04T08:05:02.004463"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 617, 
      "page_id": 15723399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205899732, 
        "old": 205705452
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "Mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 259, 
      "page_id": 14603408, 
      "rev_ids": {
        "new": 205840268, 
        "old": 204509144
      }, 
      "title": "Ismahila_Ou\u00e9draogo", 
      "title_s": "Ismahila Ou\u00e9draogo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 15701930, 
      "rev_ids": {
        "new": 205888809, 
        "old": 205694378
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 15724916, 
      "rev_ids": {
        "new": 205898837, 
        "old": 205704718
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 15701959, 
      "rev_ids": {
        "new": 205893118, 
        "old": 205693317
      }, 
      "title": "Simple_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple dames du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867572, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Le_mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Le mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 112906, 
      "rev_ids": {
        "new": 205897555, 
        "old": 205452196
      }, 
      "title": "Tot\u00f2", 
      "title_s": "Tot\u00f2", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 15582903, 
      "rev_ids": {
        "new": 205898161, 
        "old": 205704555
      }, 
      "title": "Beaut\u00e9_circassienne", 
      "title_s": "Beaut\u00e9 circassienne", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 4634570, 
      "rev_ids": {
        "new": 205898701, 
        "old": 205702603
      }, 
      "title": "Famille_Teurura'i", 
      "title_s": "Famille Teurura'i", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 12963, 
      "rev_ids": {
        "new": 205896711, 
        "old": 205703800
      }, 
      "title": "Melgven", 
      "title_s": "Melgven", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 190713, 
      "rev_ids": {
        "new": 205897604, 
        "old": 205621988
      }, 
      "title": "Wasquehal", 
      "title_s": "Wasquehal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15690697, 
      "rev_ids": {
        "new": 205878961, 
        "old": 205687842
      }, 
      "title": "9e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2023", 
      "title_s": "9e \u00e9tape du Tour de France 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 205891351, 
        "old": 205692523
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 570653, 
      "rev_ids": {
        "new": 205872116, 
        "old": 204782905
      }, 
      "title": "Un_livre_dont_vous_\u00eates_le_h\u00e9ros", 
      "title_s": "Un livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 15690760, 
      "rev_ids": {
        "new": 205899763, 
        "old": 205705256
      }, 
      "title": "De_Roos", 
      "title_s": "De Roos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15735827, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784229, 
        "old": 205735463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1871_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1871 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 15066978, 
      "rev_ids": {
        "new": 205899899, 
        "old": 205694801
      }, 
      "title": "Championnat_de_Belgique_de_football_de_quatri\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat de Belgique de football de quatri\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 15729251, 
      "rev_ids": {
        "new": 205881947, 
        "old": 205679384
      }, 
      "title": "Double_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Double dames du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 14874779, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756775, 
        "old": 196880905
      }, 
      "title": "Jocelyne_Vokouma", 
      "title_s": "Jocelyne Vokouma", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12620737, 
      "rev_ids": {
        "new": 205896670, 
        "old": 205621080
      }, 
      "title": "D\u00e9veloppement_urbain_de_Wasquehal", 
      "title_s": "D\u00e9veloppement urbain de Wasquehal", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867572, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Le_mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Le mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15735827, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784229, 
        "old": 205735463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1871_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1871 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 15741467, 
      "rev_ids": {
        "new": 205873646, 
        "old": 205813614
      }, 
      "title": "Callirho\u00eb_(ballet)", 
      "title_s": "Callirho\u00eb (ballet)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15735491, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788787, 
        "old": 205729896
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Morbihan", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Morbihan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 15746215, 
      "rev_ids": {
        "new": 205894989, 
        "old": 205893210
      }, 
      "title": "Anton_Reinthaller", 
      "title_s": "Anton Reinthaller", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 15739241, 
      "rev_ids": {
        "new": 205869462, 
        "old": 205786192
      }, 
      "title": "Santiago_Bou_Grasso", 
      "title_s": "Santiago Bou Grasso", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 15741242, 
      "rev_ids": {
        "new": 205890047, 
        "old": 205810668
      }, 
      "title": "Bas_Smets", 
      "title_s": "Bas Smets", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15735044, 
      "rev_ids": {
        "new": 205739243, 
        "old": 205721968
      }, 
      "title": "Ali_Wentworth", 
      "title_s": "Ali Wentworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15737203, 
      "rev_ids": {
        "new": 205880262, 
        "old": 205758514
      }, 
      "title": "Mary_Kenney_O'Sullivan", 
      "title_s": "Mary Kenney O'Sullivan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15735996, 
      "rev_ids": {
        "new": 205810877, 
        "old": 205738149
      }, 
      "title": "\u00c9milie_Brandt", 
      "title_s": "\u00c9milie Brandt", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16662, 
    "anon_ip_count": 6239, 
    "anon_titles": 9454, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 6805, 
    "bot_titles": 5826, 
    "edits": 120704, 
    "titles": 57252, 
    "total_users": 18105, 
    "users": 11866
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 219, 
    "anon_ip_count": 166, 
    "anon_titles": 161, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 597, 
    "bot_titles": 532, 
    "edits": 6298, 
    "titles": 3465, 
    "total_users": 962, 
    "users": 796
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 351, 
      "page_id": 15723479, 
      "rev_ids": {
        "new": 205881982, 
        "old": 205700624
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "Mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 15725703, 
      "rev_ids": {
        "new": 205897535, 
        "old": 205700485
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 627438, 
      "rev_ids": {
        "new": 205793118, 
        "old": 188586353
      }, 
      "title": "Audencia", 
      "title_s": "Audencia", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 14880989, 
      "rev_ids": {
        "new": 205888906, 
        "old": 205705148
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Cl\u00e9ret_de_Langavant", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Cl\u00e9ret de Langavant", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14887077, 
      "rev_ids": {
        "new": 205896252, 
        "old": 205646576
      }, 
      "title": "Violences_polici\u00e8res_en_Suisse", 
      "title_s": "Violences polici\u00e8res en Suisse", 
      "users": 6
    }
  ]
}