{
  "date": "November 27, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.114057064056396, 
    "end_date": "2018-11-27T13:12:01.400768", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2018-11-20T13:12:01.400768"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 8680801, 
      "rev_ids": {
        "new": 112297978, 
        "old": 112140284
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Sub-20_de_futsal_de_la_AMF_2018", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Sub-20 de futsal de la AMF 2018", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 668278, 
      "rev_ids": {
        "new": 112297288, 
        "old": 112143218
      }, 
      "title": "Adelardo_Covars\u00ed", 
      "title_s": "Adelardo Covars\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 8685457, 
      "rev_ids": {
        "new": 112298092, 
        "old": 112142857
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_de_Andaluc\u00eda_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento de Andaluc\u00eda de 2018", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 8376366, 
      "rev_ids": {
        "new": 112297531, 
        "old": 112143291
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2018", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 8370830, 
      "rev_ids": {
        "new": 112297404, 
        "old": 112026228
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2018-19", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2018-19", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 4922718, 
      "rev_ids": {
        "new": 112259887, 
        "old": 111743404
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima_V\u00f3ley", 
      "title_s": "Club Alianza Lima V\u00f3ley", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1000899, 
      "rev_ids": {
        "new": 112270482, 
        "old": 112131576
      }, 
      "title": "\u00c1lvaro_Salas", 
      "title_s": "\u00c1lvaro Salas", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8674243, 
      "rev_ids": {
        "new": 112289558, 
        "old": 112134832
      }, 
      "title": "Dancing_with_the_Stars:_Juniors", 
      "title_s": "Dancing with the Stars: Juniors", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 176014, 
      "rev_ids": {
        "new": 112291750, 
        "old": 112114145
      }, 
      "title": "Amado_Carrillo", 
      "title_s": "Amado Carrillo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8004257, 
      "rev_ids": {
        "new": 112295905, 
        "old": 112125440
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2018", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2018", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 2424855, 
      "rev_ids": {
        "new": 112298482, 
        "old": 94796584
      }, 
      "title": "Historia_de_Ceuta", 
      "title_s": "Historia de Ceuta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 2868748, 
      "rev_ids": {
        "new": 112294211, 
        "old": 111011241
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6850837, 
      "rev_ids": {
        "new": 112298574, 
        "old": 112138583
      }, 
      "title": "Rick_Grimes", 
      "title_s": "Rick Grimes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7405408, 
      "rev_ids": {
        "new": 112278770, 
        "old": 112132758
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol Sub-17 de 2018", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 97837, 
      "rev_ids": {
        "new": 112265405, 
        "old": 112127506
      }, 
      "title": "Patricio_Rey_y_sus_Redonditos_de_Ricota", 
      "title_s": "Patricio Rey y sus Redonditos de Ricota", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8280364, 
      "rev_ids": {
        "new": 112295044, 
        "old": 112137940
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2018", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2018", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8393037, 
      "rev_ids": {
        "new": 112292982, 
        "old": 112072127
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2018_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2018 (M\u00e9xico)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8732996, 
      "rev_ids": {
        "new": 112257078, 
        "old": 112152265
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Asunci\u00f3n_(Caballar)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n (Caballar)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 17221, 
      "rev_ids": {
        "new": 112298428, 
        "old": 112123333
      }, 
      "title": "Fascismo", 
      "title_s": "Fascismo", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8439186, 
      "rev_ids": {
        "new": 112292609, 
        "old": 112140846
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2019", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2019", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8732996, 
      "rev_ids": {
        "new": 112257078, 
        "old": 112152265
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Asunci\u00f3n_(Caballar)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n (Caballar)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8739262, 
      "rev_ids": {
        "new": 112293171, 
        "old": 112249851
      }, 
      "title": "Campeonato_Panamericano_de_B\u00e9isbol_Sub-18_de_2018", 
      "title_s": "Campeonato Panamericano de B\u00e9isbol Sub-18 de 2018", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8738098, 
      "rev_ids": {
        "new": 112295310, 
        "old": 112231597
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Isabel_Murillo", 
      "title_s": "Mar\u00eda Isabel Murillo", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8741404, 
      "rev_ids": {
        "new": 112296958, 
        "old": 112294620
      }, 
      "title": "Americanos_Para_la_Paz_Ahora", 
      "title_s": "Americanos Para la Paz Ahora", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 8736578, 
      "rev_ids": {
        "new": 112245496, 
        "old": 112207976
      }, 
      "title": "Idol_Producer", 
      "title_s": "Idol Producer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8739994, 
      "rev_ids": {
        "new": 112273320, 
        "old": 112262348
      }, 
      "title": "Lipstick_Prince", 
      "title_s": "Lipstick Prince", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8734889, 
      "rev_ids": {
        "new": 112298349, 
        "old": 112180062
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Sub-20_de_futsal_de_la_AMF", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Sub-20 de futsal de la AMF", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8739958, 
      "rev_ids": {
        "new": 112283649, 
        "old": 112261739
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Pascual_Aguilar", 
      "title_s": "Jes\u00fas Pascual Aguilar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8733229, 
      "rev_ids": {
        "new": 112216869, 
        "old": 112156551
      }, 
      "title": "La_Voz..._Senior_(M\u00e9xico)_(Temporada_1)", 
      "title_s": "La Voz... Senior (M\u00e9xico) (Temporada 1)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8737129, 
      "rev_ids": {
        "new": 112294761, 
        "old": 112216450
      }, 
      "title": "Aaron_(The_Walking_Dead)", 
      "title_s": "Aaron (The Walking Dead)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37278, 
    "anon_ip_count": 16685, 
    "anon_titles": 17248, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 18752, 
    "bot_titles": 14687, 
    "edits": 116022, 
    "titles": 46429, 
    "total_users": 21773, 
    "users": 5088
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 237, 
    "anon_ip_count": 146, 
    "anon_titles": 162, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 2632, 
    "bot_titles": 2630, 
    "edits": 3517, 
    "titles": 3051, 
    "total_users": 396, 
    "users": 250
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 206556, 
      "rev_ids": {
        "new": 112298503, 
        "old": 111499935
      }, 
      "title": "Fascismo", 
      "title_s": "Fascismo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6834351, 
      "rev_ids": {
        "new": 112298133, 
        "old": 111429512
      }, 
      "title": "Vox_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Vox (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8387024, 
      "rev_ids": {
        "new": 112293236, 
        "old": 111720330
      }, 
      "title": "MGTOW", 
      "title_s": "MGTOW", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 8686575, 
      "rev_ids": {
        "new": 112222624, 
        "old": 111163311
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_de_Andaluc\u00eda_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento de Andaluc\u00eda de 2018", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 112288618, 
        "old": 112060550
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 4
    }
  ]
}