{
  "date": "May 21, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8874020576477051, 
    "end_date": "2025-05-21T08:11:01.937825", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-05-14T08:11:01.937825"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2162675, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114570, 
        "old": 35109944
      }, 
      "title": "Cessna_336/337_Skymaster", 
      "title_s": "Cessna 336/337 Skymaster", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 990415, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114727, 
        "old": 34246301
      }, 
      "title": "Torre_del_Bar\u00f3_(Barcelona)", 
      "title_s": "Torre del Bar\u00f3 (Barcelona)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2161787, 
      "rev_ids": {
        "new": 35112733, 
        "old": 35077206
      }, 
      "title": "Frederic_J._Porta_i_Capdevila", 
      "title_s": "Frederic J. Porta i Capdevila", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1548502, 
      "rev_ids": {
        "new": 35113757, 
        "old": 35082266
      }, 
      "title": "Obrador_Masriera", 
      "title_s": "Obrador Masriera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 665406, 
      "rev_ids": {
        "new": 35103976, 
        "old": 35081115
      }, 
      "title": "Felip_V_de_Castella", 
      "title_s": "Felip V de Castella", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114325, 
        "old": 35088121
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 353449, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114353, 
        "old": 35088558
      }, 
      "title": "Star_Trek_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Star Trek (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2162185, 
      "rev_ids": {
        "new": 35109916, 
        "old": 35089081
      }, 
      "title": "Creuer_Raimondo_Montecuccoli", 
      "title_s": "Creuer Raimondo Montecuccoli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 160400, 
      "rev_ids": {
        "new": 35090622, 
        "old": 34863961
      }, 
      "title": "Pere_d'Alc\u00e0ntara_Penya_i_Nicolau", 
      "title_s": "Pere d'Alc\u00e0ntara Penya i Nicolau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 232473, 
      "rev_ids": {
        "new": 35113500, 
        "old": 35088467
      }, 
      "title": "Llista_dels_centres_emissors_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels centres emissors del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 107557, 
      "rev_ids": {
        "new": 35113382, 
        "old": 33580010
      }, 
      "title": "La_Coromina_(Cardona)", 
      "title_s": "La Coromina (Cardona)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2162500, 
      "rev_ids": {
        "new": 35112078, 
        "old": 35103830
      }, 
      "title": "15a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Esc\u00f2cia)", 
      "title_s": "15a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Esc\u00f2cia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2162429, 
      "rev_ids": {
        "new": 35110003, 
        "old": 35100056
      }, 
      "title": "Oliver_Leese", 
      "title_s": "Oliver Leese", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 229754, 
      "rev_ids": {
        "new": 35098536, 
        "old": 33142488
      }, 
      "title": "John_Herschel", 
      "title_s": "John Herschel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 46851, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114331, 
        "old": 34514128
      }, 
      "title": "Unificaci\u00f3_alemanya", 
      "title_s": "Unificaci\u00f3 alemanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2162687, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114693, 
        "old": 35110163
      }, 
      "title": "Final_de_la_Recopa_de_la_UEFA_de_1997", 
      "title_s": "Final de la Recopa de la UEFA de 1997", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 124813, 
      "rev_ids": {
        "new": 35110838, 
        "old": 34576228
      }, 
      "title": "Nikolai_Lobatxevski", 
      "title_s": "Nikolai Lobatxevski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2162338, 
      "rev_ids": {
        "new": 35106257, 
        "old": 35095887
      }, 
      "title": "Isidre_Donadeu_Buxalleu", 
      "title_s": "Isidre Donadeu Buxalleu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 256300, 
      "rev_ids": {
        "new": 35097607, 
        "old": 34756629
      }, 
      "title": "Santa_Maria_de_Valldonzella", 
      "title_s": "Santa Maria de Valldonzella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2162349, 
      "rev_ids": {
        "new": 35106249, 
        "old": 35096339
      }, 
      "title": "Narc\u00eds_Donadeu_Buxalleu", 
      "title_s": "Narc\u00eds Donadeu Buxalleu", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2162675, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114570, 
        "old": 35109944
      }, 
      "title": "Cessna_336/337_Skymaster", 
      "title_s": "Cessna 336/337 Skymaster", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2162185, 
      "rev_ids": {
        "new": 35109916, 
        "old": 35089081
      }, 
      "title": "Creuer_Raimondo_Montecuccoli", 
      "title_s": "Creuer Raimondo Montecuccoli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2162500, 
      "rev_ids": {
        "new": 35112078, 
        "old": 35103830
      }, 
      "title": "15a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Esc\u00f2cia)", 
      "title_s": "15a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Esc\u00f2cia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2162429, 
      "rev_ids": {
        "new": 35110003, 
        "old": 35100056
      }, 
      "title": "Oliver_Leese", 
      "title_s": "Oliver Leese", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2162687, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114693, 
        "old": 35110163
      }, 
      "title": "Final_de_la_Recopa_de_la_UEFA_de_1997", 
      "title_s": "Final de la Recopa de la UEFA de 1997", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2162338, 
      "rev_ids": {
        "new": 35106257, 
        "old": 35095887
      }, 
      "title": "Isidre_Donadeu_Buxalleu", 
      "title_s": "Isidre Donadeu Buxalleu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2162349, 
      "rev_ids": {
        "new": 35106249, 
        "old": 35096339
      }, 
      "title": "Narc\u00eds_Donadeu_Buxalleu", 
      "title_s": "Narc\u00eds Donadeu Buxalleu", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2162826, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114553, 
        "old": 35113351
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Jos\u00e9_Belenguer", 
      "title_s": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Belenguer", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2162392, 
      "rev_ids": {
        "new": 35109879, 
        "old": 35098143
      }, 
      "title": "Walter_von_Reichenau", 
      "title_s": "Walter von Reichenau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2162399, 
      "rev_ids": {
        "new": 35114292, 
        "old": 35098849
      }, 
      "title": "Casa_Rocamora", 
      "title_s": "Casa Rocamora", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 754, 
    "anon_ip_count": 299, 
    "anon_titles": 437, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 15390, 
    "bot_titles": 8865, 
    "edits": 23753, 
    "titles": 12052, 
    "total_users": 957, 
    "users": 658
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 75, 
    "titles": 36, 
    "total_users": 41, 
    "users": 37
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 828563, 
      "rev_ids": {
        "new": 35103111, 
        "old": 7099471
      }, 
      "title": "B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece", 
      "title_s": "B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2162425, 
      "rev_ids": {
        "new": 35103777, 
        "old": 35099858
      }, 
      "title": "Accident_de_cotxe_a_Barcelona_del_2025", 
      "title_s": "Accident de cotxe a Barcelona del 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2161866, 
      "rev_ids": {
        "new": 35100697, 
        "old": 35082588
      }, 
      "title": "Frederic_J._Porta_i_Capdevila", 
      "title_s": "Frederic J. Porta i Capdevila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1471487, 
      "rev_ids": {
        "new": 35092467, 
        "old": 35091640
      }, 
      "title": "Castell_de_Torre_Bar\u00f3", 
      "title_s": "Castell de Torre Bar\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2162376, 
      "rev_ids": {
        "new": 35103778, 
        "old": 35097823
      }, 
      "title": "Edirne", 
      "title_s": "Edirne", 
      "users": 3
    }
  ]
}