{
  "date": "December 16, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5048260688781738, 
    "end_date": "2022-12-16T23:15:01.301218", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-12-09T23:15:01.301218"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919194, 
        "old": 64881605
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 7020537, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919978, 
        "old": 64885782
      }, 
      "title": "Peru_no_Campeonato_Sul-Americano_de_Futebol_Sub-20", 
      "title_s": "Peru no Campeonato Sul-Americano de Futebol Sub-20", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 64918468, 
        "old": 64881340
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 918981, 
      "rev_ids": {
        "new": 64909884, 
        "old": 64875993
      }, 
      "title": "Paulo_Cavaco", 
      "title_s": "Paulo Cavaco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 6981163, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919832, 
        "old": 64880554
      }, 
      "title": "Alianza_Lima_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Alianza Lima na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919880, 
        "old": 64879514
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6990376, 
      "rev_ids": {
        "new": 64897962, 
        "old": 64877376
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Clubes_de_Voleibol_Masculino_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Clubes de Voleibol Masculino de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1630196, 
      "rev_ids": {
        "new": 64910054, 
        "old": 41020578
      }, 
      "title": "ANThology", 
      "title_s": "ANThology", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9012, 
      "rev_ids": {
        "new": 64918216, 
        "old": 64683164
      }, 
      "title": "Lista_de_cidades_em_Portugal", 
      "title_s": "Lista de cidades em Portugal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 5440036, 
      "rev_ids": {
        "new": 64910961, 
        "old": 64708273
      }, 
      "title": "Futebolistas_do_Club_de_Regatas_Vasco_da_Gama", 
      "title_s": "Futebolistas do Club de Regatas Vasco da Gama", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7006791, 
      "rev_ids": {
        "new": 64914989, 
        "old": 64881312
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Fase_final", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Fase final", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 5262433, 
      "rev_ids": {
        "new": 64907940, 
        "old": 64881470
      }, 
      "title": "Senhores_de_Mentzingen", 
      "title_s": "Senhores de Mentzingen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6916575, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919507, 
        "old": 64881009
      }, 
      "title": "Travessia_(telenovela)", 
      "title_s": "Travessia (telenovela)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919292, 
        "old": 64874730
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 288374, 
      "rev_ids": {
        "new": 64914092, 
        "old": 64863993
      }, 
      "title": "Pr\u00eamio_iBest", 
      "title_s": "Pr\u00eamio iBest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6737621, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919661, 
        "old": 64881003
      }, 
      "title": "2022_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2022 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7019959, 
      "rev_ids": {
        "new": 64917267, 
        "old": 64881644
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Nata\u00e7\u00e3o_em_Piscina_Curta_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Nata\u00e7\u00e3o em Piscina Curta de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7024433, 
      "rev_ids": {
        "new": 64920303, 
        "old": 64919682
      }, 
      "title": "Jeferson_Forneck", 
      "title_s": "Jeferson Forneck", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6423712, 
      "rev_ids": {
        "new": 64913993, 
        "old": 62888803
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futsal_de_2020", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futsal de 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6741650, 
      "rev_ids": {
        "new": 64917146, 
        "old": 64866666
      }, 
      "title": "Reis_(telenovela)", 
      "title_s": "Reis (telenovela)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 7020537, 
      "rev_ids": {
        "new": 64919978, 
        "old": 64885782
      }, 
      "title": "Peru_no_Campeonato_Sul-Americano_de_Futebol_Sub-20", 
      "title_s": "Peru no Campeonato Sul-Americano de Futebol Sub-20", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7019959, 
      "rev_ids": {
        "new": 64917267, 
        "old": 64881644
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Nata\u00e7\u00e3o_em_Piscina_Curta_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Nata\u00e7\u00e3o em Piscina Curta de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7024433, 
      "rev_ids": {
        "new": 64920303, 
        "old": 64919682
      }, 
      "title": "Jeferson_Forneck", 
      "title_s": "Jeferson Forneck", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7022525, 
      "rev_ids": {
        "new": 64918706, 
        "old": 64903624
      }, 
      "title": "Adriana_Peliano", 
      "title_s": "Adriana Peliano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7020219, 
      "rev_ids": {
        "new": 64916111, 
        "old": 64883110
      }, 
      "title": "Gabinete_presidencial_de_Lula_(2023)", 
      "title_s": "Gabinete presidencial de Lula (2023)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7020636, 
      "rev_ids": {
        "new": 64894781, 
        "old": 64886690
      }, 
      "title": "Naican_Escobar", 
      "title_s": "Naican Escobar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7023379, 
      "rev_ids": {
        "new": 64910982, 
        "old": 64910334
      }, 
      "title": "Lista_de_Pa\u00edses_da_Am\u00e9rica_do_Sul_por_\u00c1rea", 
      "title_s": "Lista de Pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul por \u00c1rea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7024028, 
      "rev_ids": {
        "new": 64917853, 
        "old": 64916173
      }, 
      "title": "Cantoria_de_S\u00e3o_Gabriel", 
      "title_s": "Cantoria de S\u00e3o Gabriel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7021720, 
      "rev_ids": {
        "new": 64916942, 
        "old": 64897165
      }, 
      "title": "Br\u00e9sil_(bal\u00e3o_esf\u00e9rico)", 
      "title_s": "Br\u00e9sil (bal\u00e3o esf\u00e9rico)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7020295, 
      "rev_ids": {
        "new": 64894941, 
        "old": 64883914
      }, 
      "title": "Grant_Wahl", 
      "title_s": "Grant Wahl", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 756, 
    "bot_titles": 756, 
    "edits": 24488, 
    "titles": 13334, 
    "total_users": 2621, 
    "users": 2621
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 55, 
    "anon_ip_count": 31, 
    "anon_titles": 40, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 302, 
    "titles": 171, 
    "total_users": 166, 
    "users": 135
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6994247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64908995, 
        "old": 64876217
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1149843, 
      "rev_ids": {
        "new": 64912148, 
        "old": 60335911
      }, 
      "title": "Friedrich_Engels", 
      "title_s": "Friedrich Engels", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1020129, 
      "rev_ids": {
        "new": 64909799, 
        "old": 62108181
      }, 
      "title": "Pseudoci\u00eancia", 
      "title_s": "Pseudoci\u00eancia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 6813637, 
      "rev_ids": {
        "new": 64918639, 
        "old": 64767704
      }, 
      "title": "Invas\u00e3o_da_Ucr\u00e2nia_pela_R\u00fassia_em_2022", 
      "title_s": "Invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia pela R\u00fassia em 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 70904, 
      "rev_ids": {
        "new": 64907294, 
        "old": 54186064
      }, 
      "title": "Peru", 
      "title_s": "Peru", 
      "users": 1
    }
  ]
}