{
  "date": "April 4, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6811518669128418, 
    "end_date": "2019-04-04T12:11:02.055730", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-03-28T12:11:02.055730"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 42734, 
      "rev_ids": {
        "new": 20942809, 
        "old": 20928073
      }, 
      "title": "Enveig", 
      "title_s": "Enveig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20943933, 
        "old": 20926831
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1660417, 
      "rev_ids": {
        "new": 20934798, 
        "old": 20929016
      }, 
      "title": "Hrihorii_Skovorod\u00e0", 
      "title_s": "Hrihorii Skovorod\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1662615, 
      "rev_ids": {
        "new": 20945898, 
        "old": 20943857
      }, 
      "title": "Isidre_bartumeu_mart\u00ednez", 
      "title_s": "Isidre bartumeu mart\u00ednez", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 408598, 
      "rev_ids": {
        "new": 20943905, 
        "old": 20787551
      }, 
      "title": "Riu_de_Querol", 
      "title_s": "Riu de Querol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1661835, 
      "rev_ids": {
        "new": 20939707, 
        "old": 20935290
      }, 
      "title": "Societat_Uni\u00f3_Musical_de_Crevillent", 
      "title_s": "Societat Uni\u00f3 Musical de Crevillent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1662780, 
      "rev_ids": {
        "new": 20946117, 
        "old": 20945633
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_ver\u00ed", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del ver\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 509982, 
      "rev_ids": {
        "new": 20940238, 
        "old": 20928804
      }, 
      "title": "Petite_messe_solennelle", 
      "title_s": "Petite messe solennelle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1051, 
      "rev_ids": {
        "new": 20943951, 
        "old": 20927945
      }, 
      "title": "Er", 
      "title_s": "Er", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1662035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20945585, 
        "old": 20937063
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_ucra\u00efneses_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions presidencials ucra\u00efneses de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1661973, 
      "rev_ids": {
        "new": 20941181, 
        "old": 20936497
      }, 
      "title": "ComScore", 
      "title_s": "ComScore", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1662110, 
      "rev_ids": {
        "new": 20939131, 
        "old": 20937971
      }, 
      "title": "Shinj\u016b", 
      "title_s": "Shinj\u016b", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 404146, 
      "rev_ids": {
        "new": 20940031, 
        "old": 20864908
      }, 
      "title": "Alexa_Internet", 
      "title_s": "Alexa Internet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1662004, 
      "rev_ids": {
        "new": 20937762, 
        "old": 20936748
      }, 
      "title": "El_fest\u00ed_de_Babette_(conte)", 
      "title_s": "El fest\u00ed de Babette (conte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1661544, 
      "rev_ids": {
        "new": 20939637, 
        "old": 20932021
      }, 
      "title": "Albert_Carol_Bruguera", 
      "title_s": "Albert Carol Bruguera", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1662032, 
      "rev_ids": {
        "new": 20941182, 
        "old": 20936983
      }, 
      "title": "AliExpress", 
      "title_s": "AliExpress", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 581, 
      "rev_ids": {
        "new": 20944219, 
        "old": 20825159
      }, 
      "title": "Continent", 
      "title_s": "Continent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1614814, 
      "rev_ids": {
        "new": 20931834, 
        "old": 20833644
      }, 
      "title": "Arturo_Padilla_de_Juan", 
      "title_s": "Arturo Padilla de Juan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 33696, 
      "rev_ids": {
        "new": 20945333, 
        "old": 20860244
      }, 
      "title": "Llista_de_papes_de_Roma", 
      "title_s": "Llista de papes de Roma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1662196, 
      "rev_ids": {
        "new": 20945703, 
        "old": 20939184
      }, 
      "title": "Manuel_Farr\u00e0s_i_Bar\u00f3", 
      "title_s": "Manuel Farr\u00e0s i Bar\u00f3", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1662615, 
      "rev_ids": {
        "new": 20945898, 
        "old": 20943857
      }, 
      "title": "Isidre_bartumeu_mart\u00ednez", 
      "title_s": "Isidre bartumeu mart\u00ednez", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1661835, 
      "rev_ids": {
        "new": 20939707, 
        "old": 20935290
      }, 
      "title": "Societat_Uni\u00f3_Musical_de_Crevillent", 
      "title_s": "Societat Uni\u00f3 Musical de Crevillent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1662780, 
      "rev_ids": {
        "new": 20946117, 
        "old": 20945633
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_ver\u00ed", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del ver\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1662035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20945585, 
        "old": 20937063
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_ucra\u00efneses_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions presidencials ucra\u00efneses de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1661973, 
      "rev_ids": {
        "new": 20941181, 
        "old": 20936497
      }, 
      "title": "ComScore", 
      "title_s": "ComScore", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1662110, 
      "rev_ids": {
        "new": 20939131, 
        "old": 20937971
      }, 
      "title": "Shinj\u016b", 
      "title_s": "Shinj\u016b", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1662032, 
      "rev_ids": {
        "new": 20941182, 
        "old": 20936983
      }, 
      "title": "AliExpress", 
      "title_s": "AliExpress", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1661544, 
      "rev_ids": {
        "new": 20939637, 
        "old": 20932021
      }, 
      "title": "Albert_Carol_Bruguera", 
      "title_s": "Albert Carol Bruguera", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1662004, 
      "rev_ids": {
        "new": 20937762, 
        "old": 20936748
      }, 
      "title": "El_fest\u00ed_de_Babette_(conte)", 
      "title_s": "El fest\u00ed de Babette (conte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1662196, 
      "rev_ids": {
        "new": 20945703, 
        "old": 20939184
      }, 
      "title": "Manuel_Farr\u00e0s_i_Bar\u00f3", 
      "title_s": "Manuel Farr\u00e0s i Bar\u00f3", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1272, 
    "anon_ip_count": 628, 
    "anon_titles": 714, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 2166, 
    "bot_titles": 1965, 
    "edits": 12497, 
    "titles": 6206, 
    "total_users": 1131, 
    "users": 503
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 83, 
    "titles": 34, 
    "total_users": 37, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1615399, 
      "rev_ids": {
        "new": 20946059, 
        "old": 20918498
      }, 
      "title": "Desir\u00e9e_Bela-Lobedde", 
      "title_s": "Desir\u00e9e Bela-Lobedde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 922432, 
      "rev_ids": {
        "new": 20934645, 
        "old": 20922908
      }, 
      "title": "Tesi_del_port_de_Pals", 
      "title_s": "Tesi del port de Pals", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 20942464, 
        "old": 20924964
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1661477, 
      "rev_ids": {
        "new": 20933815, 
        "old": 20931577
      }, 
      "title": "Llista_de_municipis_de_Seg\u00f2via", 
      "title_s": "Llista de municipis de Seg\u00f2via", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1661498, 
      "rev_ids": {
        "new": 20933081, 
        "old": 20931738
      }, 
      "title": "Casa_Sant_Pere_(Vilada)", 
      "title_s": "Casa Sant Pere (Vilada)", 
      "users": 2
    }
  ]
}