{
  "date": "September 26, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7562270164489746, 
    "end_date": "2025-09-26T23:12:02.070929", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-09-19T23:12:02.070929"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 245, 
      "page_id": 11310222, 
      "rev_ids": {
        "new": 169622737, 
        "old": 169575090
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_Real_de_Laos", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea Real de Laos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 4986092, 
      "rev_ids": {
        "new": 169687891, 
        "old": 169573063
      }, 
      "title": "Axel_Kicillof", 
      "title_s": "Axel Kicillof", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 435537, 
      "rev_ids": {
        "new": 169682790, 
        "old": 169550586
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_de_Maeztu", 
      "title_s": "Mar\u00eda de Maeztu", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 11207683, 
      "rev_ids": {
        "new": 169687997, 
        "old": 169575402
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2025-26", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2025-26", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 11312224, 
      "rev_ids": {
        "new": 169678201, 
        "old": 169616603
      }, 
      "title": "Gonz\u00e1lez_de_Gregorio", 
      "title_s": "Gonz\u00e1lez de Gregorio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 11219604, 
      "rev_ids": {
        "new": 169673942, 
        "old": 169562391
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2025_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2025 (M\u00e9xico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5941394, 
      "rev_ids": {
        "new": 169684277, 
        "old": 169570374
      }, 
      "title": "La_voz_Per\u00fa", 
      "title_s": "La voz Per\u00fa", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 753979, 
      "rev_ids": {
        "new": 169681887, 
        "old": 169572107
      }, 
      "title": "Historia_del_nacionalismo_vasco", 
      "title_s": "Historia del nacionalismo vasco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 255840, 
      "rev_ids": {
        "new": 169654545, 
        "old": 169569694
      }, 
      "title": "Telediario", 
      "title_s": "Telediario", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 11021902, 
      "rev_ids": {
        "new": 169682418, 
        "old": 169573974
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2025", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 863661, 
      "rev_ids": {
        "new": 169657902, 
        "old": 168857874
      }, 
      "title": "I'm_Breathless", 
      "title_s": "I'm Breathless", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 11310648, 
      "rev_ids": {
        "new": 169688191, 
        "old": 169583515
      }, 
      "title": "Aves_de_compa\u00f1\u00eda", 
      "title_s": "Aves de compa\u00f1\u00eda", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 31764, 
      "rev_ids": {
        "new": 169685655, 
        "old": 169517529
      }, 
      "title": "Magnicidio", 
      "title_s": "Magnicidio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11098482, 
      "rev_ids": {
        "new": 169687283, 
        "old": 169565031
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_del_Atl\u00e1ntico_de_2025", 
      "title_s": "Temporada de huracanes del Atl\u00e1ntico de 2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 7909510, 
      "rev_ids": {
        "new": 169664889, 
        "old": 169568820
      }, 
      "title": "Vin\u00edcius_J\u00fanior", 
      "title_s": "Vin\u00edcius J\u00fanior", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 5858946, 
      "rev_ids": {
        "new": 169675777, 
        "old": 169562687
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Baloncesto_Sub-21", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Baloncesto Sub-21", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 169688110, 
        "old": 169572696
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8161772, 
      "rev_ids": {
        "new": 169667184, 
        "old": 169549614
      }, 
      "title": "Reconocimiento_internacional_de_Palestina", 
      "title_s": "Reconocimiento internacional de Palestina", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11311275, 
      "rev_ids": {
        "new": 169673082, 
        "old": 169596443
      }, 
      "title": "HMS_Cambridge_(1695)", 
      "title_s": "HMS Cambridge (1695)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 3344550, 
      "rev_ids": {
        "new": 169639055, 
        "old": 169559870
      }, 
      "title": "Coldplay", 
      "title_s": "Coldplay", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 11312224, 
      "rev_ids": {
        "new": 169678201, 
        "old": 169616603
      }, 
      "title": "Gonz\u00e1lez_de_Gregorio", 
      "title_s": "Gonz\u00e1lez de Gregorio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11310648, 
      "rev_ids": {
        "new": 169688191, 
        "old": 169583515
      }, 
      "title": "Aves_de_compa\u00f1\u00eda", 
      "title_s": "Aves de compa\u00f1\u00eda", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11311275, 
      "rev_ids": {
        "new": 169673082, 
        "old": 169596443
      }, 
      "title": "HMS_Cambridge_(1695)", 
      "title_s": "HMS Cambridge (1695)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11311321, 
      "rev_ids": {
        "new": 169662873, 
        "old": 169597278
      }, 
      "title": "Debora_Estrella", 
      "title_s": "Debora Estrella", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11315335, 
      "rev_ids": {
        "new": 169682197, 
        "old": 169669197
      }, 
      "title": "Floriane_Chinsky", 
      "title_s": "Floriane Chinsky", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11312712, 
      "rev_ids": {
        "new": 169651539, 
        "old": 169624064
      }, 
      "title": "Tom\u00e1s_G\u00e1lvez_(abogado)", 
      "title_s": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez (abogado)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11311109, 
      "rev_ids": {
        "new": 169664239, 
        "old": 169593236
      }, 
      "title": "Gira_10_A\u00f1os_de_Historias", 
      "title_s": "Gira 10 A\u00f1os de Historias", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11310690, 
      "rev_ids": {
        "new": 169637977, 
        "old": 169583924
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-17_de_2025", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-17 de 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11311578, 
      "rev_ids": {
        "new": 169681916, 
        "old": 169601215
      }, 
      "title": "Manifestaciones_en_Ecuador_de_2025", 
      "title_s": "Manifestaciones en Ecuador de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 11311753, 
      "rev_ids": {
        "new": 169643638, 
        "old": 169605417
      }, 
      "title": "LII_Festival_Internacional_de_la_Cultura_de_Boyac\u00e1_2025", 
      "title_s": "LII Festival Internacional de la Cultura de Boyac\u00e1 2025", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17487, 
    "anon_ip_count": 7832, 
    "anon_titles": 9306, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 3206, 
    "bot_titles": 2839, 
    "edits": 83027, 
    "titles": 37421, 
    "total_users": 19531, 
    "users": 11699
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 202, 
    "anon_ip_count": 131, 
    "anon_titles": 130, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 24, 
    "bot_titles": 24, 
    "edits": 737, 
    "titles": 380, 
    "total_users": 477, 
    "users": 346
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10362769, 
      "rev_ids": {
        "new": 169583790, 
        "old": 169463644
      }, 
      "title": "Amarillos_por_Chile", 
      "title_s": "Amarillos por Chile", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 8304807, 
      "rev_ids": {
        "new": 169682595, 
        "old": 168736426
      }, 
      "title": "Reconocimiento_internacional_de_Palestina", 
      "title_s": "Reconocimiento internacional de Palestina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 9617910, 
      "rev_ids": {
        "new": 169663171, 
        "old": 139910801
      }, 
      "title": "Guaynaa", 
      "title_s": "Guaynaa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10700310, 
      "rev_ids": {
        "new": 169685756, 
        "old": 169542481
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Inundaci\u00f3n_de_Al-Aqsa", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Inundaci\u00f3n de Al-Aqsa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9243333, 
      "rev_ids": {
        "new": 169584116, 
        "old": 122572437
      }, 
      "title": "Partidos_comunistas_en_el_Per\u00fa", 
      "title_s": "Partidos comunistas en el Per\u00fa", 
      "users": 5
    }
  ]
}