{
  "date": "October 15, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.80954909324646, 
    "end_date": "2017-10-15T12:12:01.654478", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-10-08T12:12:01.654478"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 430, 
      "page_id": 6410331, 
      "rev_ids": {
        "new": 102597450, 
        "old": 102423130
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 3179098, 
      "rev_ids": {
        "new": 102598718, 
        "old": 102424389
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 4748206, 
      "rev_ids": {
        "new": 102586681, 
        "old": 102422072
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2017", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2017", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 102594345, 
        "old": 102422203
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 7746571, 
      "rev_ids": {
        "new": 102596439, 
        "old": 102428304
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2017", 
      "title_s": "Miss Universo 2017", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 8125055, 
      "rev_ids": {
        "new": 102591699, 
        "old": 102425279
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-16_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-16 de 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 17315, 
      "rev_ids": {
        "new": 102599506, 
        "old": 102185851
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 6167573, 
      "rev_ids": {
        "new": 102595637, 
        "old": 102425699
      }, 
      "title": "Park_Ji_Min", 
      "title_s": "Park Ji Min", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 1255294, 
      "rev_ids": {
        "new": 102598532, 
        "old": 101671515
      }, 
      "title": "Rom\u00e1n_Torres", 
      "title_s": "Rom\u00e1n Torres", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 7723136, 
      "rev_ids": {
        "new": 102596727, 
        "old": 102430921
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2017", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2017", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 5902275, 
      "rev_ids": {
        "new": 102582718, 
        "old": 99767250
      }, 
      "title": "Eddie_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Eddie Hern\u00e1ndez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 7669896, 
      "rev_ids": {
        "new": 102591462, 
        "old": 102423457
      }, 
      "title": "Campeonato_Ecuatoriano_de_F\u00fatbol_Serie_B_2017", 
      "title_s": "Campeonato Ecuatoriano de F\u00fatbol Serie B 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 7605032, 
      "rev_ids": {
        "new": 102598438, 
        "old": 102431345
      }, 
      "title": "Blade_Runner_2049", 
      "title_s": "Blade Runner 2049", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8095109, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571704, 
        "old": 102427370
      }, 
      "title": "Jaeden_Lieberher", 
      "title_s": "Jaeden Lieberher", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8072666, 
      "rev_ids": {
        "new": 102594327, 
        "old": 102426061
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2017_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2017 (Chile)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 4339555, 
      "rev_ids": {
        "new": 102592520, 
        "old": 102422695
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 102596414, 
        "old": 102425197
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 8131718, 
      "rev_ids": {
        "new": 102596619, 
        "old": 102519579
      }, 
      "title": "Griegos_capadocios", 
      "title_s": "Griegos capadocios", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 51641, 
      "rev_ids": {
        "new": 102586870, 
        "old": 102418904
      }, 
      "title": "D\u00eda_de_la_Raza", 
      "title_s": "D\u00eda de la Raza", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 7671525, 
      "rev_ids": {
        "new": 102585727, 
        "old": 102430885
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2017", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2017", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 8131718, 
      "rev_ids": {
        "new": 102596619, 
        "old": 102519579
      }, 
      "title": "Griegos_capadocios", 
      "title_s": "Griegos capadocios", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8135379, 
      "rev_ids": {
        "new": 102584784, 
        "old": 102568797
      }, 
      "title": "INCINI", 
      "title_s": "INCINI", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 8131422, 
      "rev_ids": {
        "new": 102543488, 
        "old": 102515512
      }, 
      "title": "Campeonato_de_F\u00fatbol_del_Este_de_Asia_2017", 
      "title_s": "Campeonato de F\u00fatbol del Este de Asia 2017", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8130201, 
      "rev_ids": {
        "new": 102582630, 
        "old": 102485916
      }, 
      "title": "Fiesta_de_la_Hispanidad_(Guadalupe)", 
      "title_s": "Fiesta de la Hispanidad (Guadalupe)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8131519, 
      "rev_ids": {
        "new": 102524034, 
        "old": 102516844
      }, 
      "title": "Terminal_de_Pasajeros_de_Puerto_Ordaz", 
      "title_s": "Terminal de Pasajeros de Puerto Ordaz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8134991, 
      "rev_ids": {
        "new": 102563163, 
        "old": 102562243
      }, 
      "title": "Maps_(canci\u00f3n_de_Yeah_Yeah_Yeahs)", 
      "title_s": "Maps (canci\u00f3n de Yeah Yeah Yeahs)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8136397, 
      "rev_ids": {
        "new": 102588855, 
        "old": 102583203
      }, 
      "title": "Miguel_Manr\u00edquez_Dur\u00e1n", 
      "title_s": "Miguel Manr\u00edquez Dur\u00e1n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8134817, 
      "rev_ids": {
        "new": 102590534, 
        "old": 102559476
      }, 
      "title": "Lista_de_personas_que_desaparecieron_misteriosamente", 
      "title_s": "Lista de personas que desaparecieron misteriosamente", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 8130644, 
      "rev_ids": {
        "new": 102549126, 
        "old": 102504817
      }, 
      "title": "Lee_Yoo_Ri", 
      "title_s": "Lee Yoo Ri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 8131462, 
      "rev_ids": {
        "new": 102567663, 
        "old": 102516129
      }, 
      "title": "Duqu", 
      "title_s": "Duqu", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37955, 
    "anon_ip_count": 16878, 
    "anon_titles": 17262, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 32378, 
    "bot_titles": 31383, 
    "edits": 131025, 
    "titles": 64540, 
    "total_users": 21580, 
    "users": 4702
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 191, 
    "anon_ip_count": 150, 
    "anon_titles": 145, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 2240, 
    "bot_titles": 2240, 
    "edits": 3113, 
    "titles": 2626, 
    "total_users": 390, 
    "users": 240
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8124981, 
      "rev_ids": {
        "new": 102578271, 
        "old": 102423794
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Daniel_Solano", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Daniel Solano", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 932742, 
      "rev_ids": {
        "new": 102560189, 
        "old": 87405230
      }, 
      "title": "Emilio_Eduardo_Massera", 
      "title_s": "Emilio Eduardo Massera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 8073972, 
      "rev_ids": {
        "new": 102466791, 
        "old": 102429545
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndum_de_independencia_de_Catalu\u00f1a_de_2017", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndum de independencia de Catalu\u00f1a de 2017", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2183985, 
      "rev_ids": {
        "new": 102529015, 
        "old": 102246984
      }, 
      "title": "Corredor_Mediterr\u00e1neo", 
      "title_s": "Corredor Mediterr\u00e1neo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6426300, 
      "rev_ids": {
        "new": 102599018, 
        "old": 102033216
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 7
    }
  ]
}