{
  "date": "February 2, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.3826920986175537, 
    "end_date": "2023-02-02T08:05:01.459094", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-01-26T08:05:01.459094"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 366, 
      "page_id": 3154456, 
      "rev_ids": {
        "new": 201009783, 
        "old": 200786105
      }, 
      "title": "Suzanne_du_Plessis-Belli\u00e8re", 
      "title_s": "Suzanne du Plessis-Belli\u00e8re", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 317, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 201006191, 
        "old": 200790604
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 99
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 553524, 
      "rev_ids": {
        "new": 200984673, 
        "old": 200776297
      }, 
      "title": "Fondation_de_Mont-de-Marsan", 
      "title_s": "Fondation de Mont-de-Marsan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 2370428, 
      "rev_ids": {
        "new": 200959739, 
        "old": 198971227
      }, 
      "title": "Historique_des_gouvernements_de_C\u00f4te_d'Ivoire", 
      "title_s": "Historique des gouvernements de C\u00f4te d'Ivoire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 4620651, 
      "rev_ids": {
        "new": 200969140, 
        "old": 200769210
      }, 
      "title": "Boeing_367-80", 
      "title_s": "Boeing 367-80", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 13907333, 
      "rev_ids": {
        "new": 201003199, 
        "old": 200786863
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_masculin_de_handball_2023", 
      "title_s": "Championnat du monde masculin de handball 2023", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7669391, 
      "rev_ids": {
        "new": 200863960, 
        "old": 191700413
      }, 
      "title": "Famille_de_No\u00fce", 
      "title_s": "Famille de No\u00fce", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 15420226, 
      "rev_ids": {
        "new": 200895461, 
        "old": 200783504
      }, 
      "title": "Grand_Prix_de_Buffalo", 
      "title_s": "Grand Prix de Buffalo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 195881, 
      "rev_ids": {
        "new": 201008296, 
        "old": 200792656
      }, 
      "title": "Kergrist-Mo\u00eblou", 
      "title_s": "Kergrist-Mo\u00eblou", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 200900133, 
        "old": 200782167
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 6374394, 
      "rev_ids": {
        "new": 201005531, 
        "old": 200015151
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Maroc_de_futsal_FIFA", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Maroc de futsal FIFA", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 12053554, 
      "rev_ids": {
        "new": 200994422, 
        "old": 200789480
      }, 
      "title": "Championnat_d'Afrique_des_nations_de_football_2022", 
      "title_s": "Championnat d'Afrique des nations de football 2022", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 15402528, 
      "rev_ids": {
        "new": 200930388, 
        "old": 200776203
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'Enseignement_sup\u00e9rieur_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur (Cameroun)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 15422485, 
      "rev_ids": {
        "new": 201004382, 
        "old": 200792628
      }, 
      "title": "Brice_Marcet", 
      "title_s": "Brice Marcet", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200965546, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15400825, 
      "rev_ids": {
        "new": 200865599, 
        "old": 200776780
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'\u00e9ducation_de_base_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation de base (Cameroun)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 336300, 
      "rev_ids": {
        "new": 200988494, 
        "old": 200786034
      }, 
      "title": "Zimri-Lim", 
      "title_s": "Zimri-Lim", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 2046280, 
      "rev_ids": {
        "new": 200994732, 
        "old": 200775650
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_d'Alg\u00e9rie_masculine_de_handball", 
      "title_s": "\u00c9quipe d'Alg\u00e9rie masculine de handball", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 200937947, 
        "old": 200776413
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 11201726, 
      "rev_ids": {
        "new": 200883225, 
        "old": 189057433
      }, 
      "title": "Famille_de_Bascher", 
      "title_s": "Famille de Bascher", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200965546, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15430728, 
      "rev_ids": {
        "new": 200964600, 
        "old": 200916370
      }, 
      "title": "Famille_Bernard_de_Saint-Affrique", 
      "title_s": "Famille Bernard de Saint-Affrique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 15429194, 
      "rev_ids": {
        "new": 201008588, 
        "old": 200895741
      }, 
      "title": "Auguste_Wambst", 
      "title_s": "Auguste Wambst", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 15432980, 
      "rev_ids": {
        "new": 201009478, 
        "old": 200951502
      }, 
      "title": "Place_Saint-Roch_(Mont-de-Marsan)", 
      "title_s": "Place Saint-Roch (Mont-de-Marsan)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15426543, 
      "rev_ids": {
        "new": 200981936, 
        "old": 200850749
      }, 
      "title": "Beno\u00eet-Emmanuel_Peltereau-Villeneuve", 
      "title_s": "Beno\u00eet-Emmanuel Peltereau-Villeneuve", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15426121, 
      "rev_ids": {
        "new": 200877612, 
        "old": 200842974
      }, 
      "title": "Lisette_Olivera", 
      "title_s": "Lisette Olivera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 15425748, 
      "rev_ids": {
        "new": 200994396, 
        "old": 200836560
      }, 
      "title": "Finale_de_la_Coupe_du_monde_masculine_de_hockey_sur_gazon_2023", 
      "title_s": "Finale de la Coupe du monde masculine de hockey sur gazon 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15432077, 
      "rev_ids": {
        "new": 200970730, 
        "old": 200938419
      }, 
      "title": "Etsak\u1ecd_au_Nigeria", 
      "title_s": "Etsak\u1ecd au Nigeria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15435195, 
      "rev_ids": {
        "new": 201001043, 
        "old": 200986695
      }, 
      "title": "Pierre_Le_Mardel\u00e9", 
      "title_s": "Pierre Le Mardel\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15431489, 
      "rev_ids": {
        "new": 201004454, 
        "old": 200928237
      }, 
      "title": "Cynthia_Mosley", 
      "title_s": "Cynthia Mosley", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19389, 
    "anon_ip_count": 8237, 
    "anon_titles": 10846, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 6567, 
    "bot_titles": 6012, 
    "edits": 141857, 
    "titles": 68415, 
    "total_users": 22688, 
    "users": 14451
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 261, 
    "anon_ip_count": 213, 
    "anon_titles": 194, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 788, 
    "bot_titles": 627, 
    "edits": 8584, 
    "titles": 5047, 
    "total_users": 1166, 
    "users": 953
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 315, 
      "page_id": 856918, 
      "rev_ids": {
        "new": 201009886, 
        "old": 195468603
      }, 
      "title": "Informaticien", 
      "title_s": "Informaticien", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 3001040, 
      "rev_ids": {
        "new": 200888619, 
        "old": 200582078
      }, 
      "title": "Naturopathie", 
      "title_s": "Naturopathie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15133379, 
      "rev_ids": {
        "new": 201007905, 
        "old": 196272614
      }, 
      "title": "Troubles_pro-russes_de_2014_en_Ukraine", 
      "title_s": "Troubles pro-russes de 2014 en Ukraine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15423183, 
      "rev_ids": {
        "new": 200804935, 
        "old": 200797584
      }, 
      "title": "Google_Ateliers_num\u00e9riques", 
      "title_s": "Google Ateliers num\u00e9riques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 15430851, 
      "rev_ids": {
        "new": 201009679, 
        "old": 200918476
      }, 
      "title": "La_R\u00e9publique_D\u00e9mocratique_du_Congo_et_ses_11_fronti\u00e8res_internationales_-_G\u00e9opolitique_et_Droit_international/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "La R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo et ses 11 fronti\u00e8res internationales - G\u00e9opolitique et Droit international/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 4
    }
  ]
}