{
  "date": "May 27, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7564020156860352, 
    "end_date": "2021-05-27T23:15:01.262820", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-05-20T23:15:01.262820"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 6468349, 
      "rev_ids": {
        "new": 61250690, 
        "old": 61196210
      }, 
      "title": "Power_Couple_(5.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Power Couple (5.\u00aa temporada)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 103250, 
      "rev_ids": {
        "new": 61254516, 
        "old": 61020127
      }, 
      "title": "William_Bonner", 
      "title_s": "William Bonner", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 6558833, 
      "rev_ids": {
        "new": 61251002, 
        "old": 61197781
      }, 
      "title": "No_Limite_5", 
      "title_s": "No Limite 5", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 213266, 
      "rev_ids": {
        "new": 61256755, 
        "old": 61122297
      }, 
      "title": "The_Munsters", 
      "title_s": "The Munsters", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6440619, 
      "rev_ids": {
        "new": 61234890, 
        "old": 61166913
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_de_M\u00f4naco_de_2021", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6588719, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253031, 
        "old": 61204428
      }, 
      "title": "Rezz", 
      "title_s": "Rezz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6560692, 
      "rev_ids": {
        "new": 61256915, 
        "old": 61192111
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2021", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6219847, 
      "rev_ids": {
        "new": 61251185, 
        "old": 61200141
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_2021", 
      "title_s": "Copa Libertadores da Am\u00e9rica de 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 3069237, 
      "rev_ids": {
        "new": 61237605, 
        "old": 58603068
      }, 
      "title": "Museu_de_\u00c9vora", 
      "title_s": "Museu de \u00c9vora", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6429850, 
      "rev_ids": {
        "new": 61244704, 
        "old": 61184349
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_A1", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2021 - S\u00e9rie A1", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 985474, 
      "rev_ids": {
        "new": 61241191, 
        "old": 61177799
      }, 
      "title": "Sylvinho_(futebolista)", 
      "title_s": "Sylvinho (futebolista)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6299542, 
      "rev_ids": {
        "new": 61257018, 
        "old": 61159867
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Feminino_de_2021", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Feminino de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6508123, 
      "rev_ids": {
        "new": 61254195, 
        "old": 61195743
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2021", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6502645, 
      "rev_ids": {
        "new": 61244176, 
        "old": 61191395
      }, 
      "title": "Temporada_do_S\u00e3o_Paulo_Futebol_Clube_de_2021", 
      "title_s": "Temporada do S\u00e3o Paulo Futebol Clube de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6525056, 
      "rev_ids": {
        "new": 61256467, 
        "old": 61192239
      }, 
      "title": "Hiei_(coura\u00e7ado)", 
      "title_s": "Hiei (coura\u00e7ado)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 480217, 
      "rev_ids": {
        "new": 61227544, 
        "old": 60459970
      }, 
      "title": "Henrique_Mitchell_de_Paiva_Couceiro", 
      "title_s": "Henrique Mitchell de Paiva Couceiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6505010, 
      "rev_ids": {
        "new": 61254673, 
        "old": 61185845
      }, 
      "title": "Festival_Eurovis\u00e3o_da_Can\u00e7\u00e3o_2022", 
      "title_s": "Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6580744, 
      "rev_ids": {
        "new": 61254551, 
        "old": 61199687
      }, 
      "title": "Deodoro_(encoura\u00e7ado)", 
      "title_s": "Deodoro (encoura\u00e7ado)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6588725, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253070, 
        "old": 61204472
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_regionais_francesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es regionais francesas de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6388966, 
      "rev_ids": {
        "new": 61257045, 
        "old": 61192342
      }, 
      "title": "Copa_Sul-Americana_de_2021", 
      "title_s": "Copa Sul-Americana de 2021", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6588719, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253031, 
        "old": 61204428
      }, 
      "title": "Rezz", 
      "title_s": "Rezz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6588725, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253070, 
        "old": 61204472
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_regionais_francesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es regionais francesas de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6589485, 
      "rev_ids": {
        "new": 61227549, 
        "old": 61211139
      }, 
      "title": "Eu_tava_l\u00e1", 
      "title_s": "Eu tava l\u00e1", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6591518, 
      "rev_ids": {
        "new": 61245230, 
        "old": 61227901
      }, 
      "title": "Festa_Internacional_das_Cam\u00e9lias", 
      "title_s": "Festa Internacional das Cam\u00e9lias", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6588572, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252766, 
        "old": 61203434
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1987", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1987", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6588555, 
      "rev_ids": {
        "new": 61246785, 
        "old": 61203373
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1980", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1980", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6591973, 
      "rev_ids": {
        "new": 61247003, 
        "old": 61231434
      }, 
      "title": "Copa_do_Nordeste_de_Futebol_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Nordeste de Futebol de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6588568, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252737, 
        "old": 61203415
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1985", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1985", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6588571, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252757, 
        "old": 61203425
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1986", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1986", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6588573, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252778, 
        "old": 61203440
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1988", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1988", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1752, 
    "bot_titles": 1683, 
    "edits": 35833, 
    "titles": 19685, 
    "total_users": 3308, 
    "users": 3308
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 34, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 23, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 483, 
    "titles": 241, 
    "total_users": 160, 
    "users": 139
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 334451, 
      "rev_ids": {
        "new": 61237313, 
        "old": 56775225
      }, 
      "title": "Zumbi_dos_Palmares", 
      "title_s": "Zumbi dos Palmares", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 5191787, 
      "rev_ids": {
        "new": 61243495, 
        "old": 60619597
      }, 
      "title": "Assassinatos_em_massa_sob_regimes_comunistas", 
      "title_s": "Assassinatos em massa sob regimes comunistas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2590711, 
      "rev_ids": {
        "new": 61235609, 
        "old": 39319775
      }, 
      "title": "Fernando_Lucas_Martins", 
      "title_s": "Fernando Lucas Martins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5901699, 
      "rev_ids": {
        "new": 61238658, 
        "old": 59175474
      }, 
      "title": "Professores_contra_o_Escola_sem_Partido", 
      "title_s": "Professores contra o Escola sem Partido", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6027817, 
      "rev_ids": {
        "new": 61242929, 
        "old": 61155625
      }, 
      "title": "Chega_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Chega (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 3
    }
  ]
}