{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "March 14, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.543635845184326, 
    "end_date": "2025-03-14T10:05:02.060863", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-03-07T10:05:02.060863"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 574, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "14 mars 2025", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 323, 
      "page_id": 3652075, 
      "rev_ids": {
        "new": 223826794, 
        "old": 223655207
      }, 
      "title": "Karabakh_(cheval)", 
      "title_s": "Karabakh (cheval)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 316, 
      "page_id": 3525983, 
      "rev_ids": {
        "new": 223838993, 
        "old": 223650996
      }, 
      "title": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "title_s": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 16720437, 
      "rev_ids": {
        "new": 223872809, 
        "old": 223638754
      }, 
      "title": "Agglom\u00e9ration_antique_de_Montaigu-la-Brisette", 
      "title_s": "Agglom\u00e9ration antique de Montaigu-la-Brisette", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 195004, 
      "rev_ids": {
        "new": 223870799, 
        "old": 218046941
      }, 
      "title": "Montreuil-sous-P\u00e9rouse", 
      "title_s": "Montreuil-sous-P\u00e9rouse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 9798173, 
      "rev_ids": {
        "new": 223779726, 
        "old": 223278917
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Mabille", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Mabille", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 16740088, 
      "rev_ids": {
        "new": 223735696, 
        "old": 223655221
      }, 
      "title": "M\u00e9trique_de_Vaidya", 
      "title_s": "M\u00e9trique de Vaidya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1273345, 
      "rev_ids": {
        "new": 223861164, 
        "old": 223655193
      }, 
      "title": "Marbre_de_Thorigny", 
      "title_s": "Marbre de Thorigny", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 336017, 
      "rev_ids": {
        "new": 223706658, 
        "old": 223512760
      }, 
      "title": "Felice_Beato", 
      "title_s": "Felice Beato", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 16687419, 
      "rev_ids": {
        "new": 223872040, 
        "old": 223650585
      }, 
      "title": "Sports_Car", 
      "title_s": "Sports Car", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 818360, 
      "rev_ids": {
        "new": 223849419, 
        "old": 223593193
      }, 
      "title": "Claude_Malhuret", 
      "title_s": "Claude Malhuret", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3533777, 
      "rev_ids": {
        "new": 223837856, 
        "old": 200457879
      }, 
      "title": "Helmut_Gernsheim", 
      "title_s": "Helmut Gernsheim", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 16742200, 
      "rev_ids": {
        "new": 223859424, 
        "old": 223677913
      }, 
      "title": "Bataille_de_Jabl\u00e9", 
      "title_s": "Bataille de Jabl\u00e9", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223859130, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16714313, 
      "rev_ids": {
        "new": 223871424, 
        "old": 223648112
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Indian_Wells_(ATP_2025)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Indian Wells (ATP 2025)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16745681, 
      "rev_ids": {
        "new": 223874289, 
        "old": 223752047
      }, 
      "title": "Ferran_Garc\u00eda_Sevilla", 
      "title_s": "Ferran Garc\u00eda Sevilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16128637, 
      "rev_ids": {
        "new": 223742039, 
        "old": 218476304
      }, 
      "title": "\u00c9cole_d'avocature", 
      "title_s": "\u00c9cole d'avocature", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 16730985, 
      "rev_ids": {
        "new": 223874273, 
        "old": 223654193
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mars_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mars 2025", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 16727819, 
      "rev_ids": {
        "new": 223743699, 
        "old": 223571185
      }, 
      "title": "Coupe_d'Europe_des_clubs_de_basket-ball_en_fauteuil_roulant_2025", 
      "title_s": "Coupe d'Europe des clubs de basket-ball en fauteuil roulant 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 16747483, 
      "rev_ids": {
        "new": 223868229, 
        "old": 223790227
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_groenlandaises_de_2025", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives groenlandaises de 2025", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 496236, 
      "rev_ids": {
        "new": 223844895, 
        "old": 223611957
      }, 
      "title": "Plan_Calcul", 
      "title_s": "Plan Calcul", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 16742200, 
      "rev_ids": {
        "new": 223859424, 
        "old": 223677913
      }, 
      "title": "Bataille_de_Jabl\u00e9", 
      "title_s": "Bataille de Jabl\u00e9", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223859130, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16745681, 
      "rev_ids": {
        "new": 223874289, 
        "old": 223752047
      }, 
      "title": "Ferran_Garc\u00eda-Sevilla", 
      "title_s": "Ferran Garc\u00eda-Sevilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 16747483, 
      "rev_ids": {
        "new": 223868229, 
        "old": 223790227
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_groenlandaises_de_2025", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives groenlandaises de 2025", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16744639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223738233, 
        "old": 223724732
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_C\u00f4tes-d'Armor", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les C\u00f4tes-d'Armor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16746482, 
      "rev_ids": {
        "new": 223826124, 
        "old": 223768548
      }, 
      "title": "Amiti\u00e9_FC", 
      "title_s": "Amiti\u00e9 FC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16745925, 
      "rev_ids": {
        "new": 223870581, 
        "old": 223757929
      }, 
      "title": "Thomas_Summersgill", 
      "title_s": "Thomas Summersgill", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16748973, 
      "rev_ids": {
        "new": 223868350, 
        "old": 223822607
      }, 
      "title": "Stade_Ma\u00eetre_Babacar_S\u00e8ye", 
      "title_s": "Stade Ma\u00eetre Babacar S\u00e8ye", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16749967, 
      "rev_ids": {
        "new": 223873709, 
        "old": 223842497
      }, 
      "title": "Joyeuse_compagnie", 
      "title_s": "Joyeuse compagnie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16743685, 
      "rev_ids": {
        "new": 223762877, 
        "old": 223700913
      }, 
      "title": "Alphonse_Didier-Nauts", 
      "title_s": "Alphonse Didier-Nauts", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17509, 
    "anon_ip_count": 6907, 
    "anon_titles": 10072, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 27035, 
    "bot_titles": 26014, 
    "edits": 141683, 
    "titles": 77463, 
    "total_users": 19821, 
    "users": 12914
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 327, 
    "anon_ip_count": 180, 
    "anon_titles": 248, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 874, 
    "bot_titles": 707, 
    "edits": 9473, 
    "titles": 6709, 
    "total_users": 1054, 
    "users": 874
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 223845808, 
        "old": 223597401
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223850120, 
        "old": 223652718
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9640736, 
      "rev_ids": {
        "new": 223775951, 
        "old": 223390151
      }, 
      "title": "Adolf_Hitler", 
      "title_s": "Adolf Hitler", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 16744336, 
      "rev_ids": {
        "new": 223840108, 
        "old": 223717250
      }, 
      "title": "Insurrection_des_gouvernorats_de_Lattaqui\u00e9_et_Tartous", 
      "title_s": "Insurrection des gouvernorats de Lattaqui\u00e9 et Tartous", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 16749070, 
      "rev_ids": {
        "new": 223859189, 
        "old": 223824560
      }, 
      "title": "R\u00e9solutions_de_l'ONU_concernant_Isra\u00ebl", 
      "title_s": "R\u00e9solutions de l'ONU concernant Isra\u00ebl", 
      "users": 2
    }
  ]
}