{
  "date": "August 4, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7204229831695557, 
    "end_date": "2025-08-04T08:05:02.028096", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-28T08:05:02.028096"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 421, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227832440, 
        "old": 227648801
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 16958928, 
      "rev_ids": {
        "new": 227817139, 
        "old": 227674864
      }, 
      "title": "Lecture_de_la_trag\u00e9die_de_L'Orphelin_de_la_Chine_de_Voltaire_dans_le_salon_de_Madame_Geoffrin", 
      "title_s": "Lecture de la trag\u00e9die de L'Orphelin de la Chine de Voltaire dans le salon de Madame Geoffrin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838633, 
        "old": 227637326
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 4485507, 
      "rev_ids": {
        "new": 227814105, 
        "old": 227622253
      }, 
      "title": "N\u00e9olithique", 
      "title_s": "N\u00e9olithique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 751062, 
      "rev_ids": {
        "new": 227831150, 
        "old": 226310541
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_Marie_Auxiliatrice", 
      "title_s": "S\u0153urs de Marie Auxiliatrice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 16953687, 
      "rev_ids": {
        "new": 227795039, 
        "old": 227625297
      }, 
      "title": "Obligation_d'ant\u00e9riorit\u00e9_du_mariage_civil_sur_le_mariage_religieux", 
      "title_s": "Obligation d'ant\u00e9riorit\u00e9 du mariage civil sur le mariage religieux", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838836, 
        "old": 227637193
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 16885601, 
      "rev_ids": {
        "new": 227833448, 
        "old": 227537846
      }, 
      "title": "Mont\u00e9e_de_l'antis\u00e9mitisme_en_France_depuis_le_7_octobre_2023", 
      "title_s": "Mont\u00e9e de l'antis\u00e9mitisme en France depuis le 7 octobre 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 700430, 
      "rev_ids": {
        "new": 227691446, 
        "old": 227635074
      }, 
      "title": "Auxiliatrices", 
      "title_s": "Auxiliatrices", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 157437, 
      "rev_ids": {
        "new": 227824349, 
        "old": 227465123
      }, 
      "title": "Liste_des_salles_de_spectacle_et_cabarets_parisiens", 
      "title_s": "Liste des salles de spectacle et cabarets parisiens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227834945, 
        "old": 227633386
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 16333795, 
      "rev_ids": {
        "new": 227831605, 
        "old": 227628193
      }, 
      "title": "Tour_de_France_Femmes_2025", 
      "title_s": "Tour de France Femmes 2025", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 173480, 
      "rev_ids": {
        "new": 227782465, 
        "old": 227634307
      }, 
      "title": "Bubry", 
      "title_s": "Bubry", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1009723, 
      "rev_ids": {
        "new": 227835219, 
        "old": 213944533
      }, 
      "title": "L\u00e9andre_Bergeron", 
      "title_s": "L\u00e9andre Bergeron", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 3565635, 
      "rev_ids": {
        "new": 227813298, 
        "old": 227474083
      }, 
      "title": "Boycott,_d\u00e9sinvestissement_et_sanctions", 
      "title_s": "Boycott, d\u00e9sinvestissement et sanctions", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8410100, 
      "rev_ids": {
        "new": 227738744, 
        "old": 227628846
      }, 
      "title": "Denys_de_Byzance", 
      "title_s": "Denys de Byzance", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11997352, 
      "rev_ids": {
        "new": 227765210, 
        "old": 223490382
      }, 
      "title": "Louise_Mey", 
      "title_s": "Louise Mey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 233149, 
      "rev_ids": {
        "new": 227729807, 
        "old": 225169705
      }, 
      "title": "Fant\u00f4mes_contre_fant\u00f4mes", 
      "title_s": "Fant\u00f4mes contre fant\u00f4mes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 13192562, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838454, 
        "old": 227615111
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Saint-Germain-de-Varreville", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Saint-Germain-de-Varreville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16778485, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838897, 
        "old": 226950885
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Hongrie_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Hongrie 2025", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 421, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227832440, 
        "old": 227648801
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 16958928, 
      "rev_ids": {
        "new": 227817139, 
        "old": 227674864
      }, 
      "title": "Lecture_de_la_trag\u00e9die_de_L'Orphelin_de_la_Chine_de_Voltaire_dans_le_salon_de_Madame_Geoffrin", 
      "title_s": "Lecture de la trag\u00e9die de L'Orphelin de la Chine de Voltaire dans le salon de Madame Geoffrin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 16959520, 
      "rev_ids": {
        "new": 227830643, 
        "old": 227683772
      }, 
      "title": "Championnat_III_d'Europe_masculin_de_hockey_sur_gazon_2025", 
      "title_s": "Championnat III d'Europe masculin de hockey sur gazon 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 16959719, 
      "rev_ids": {
        "new": 227829759, 
        "old": 227687269
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2025_au_Kamtchatka", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2025 au Kamtchatka", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 16961161, 
      "rev_ids": {
        "new": 227808059, 
        "old": 227713267
      }, 
      "title": "Les_gendarmes_au_Camp_de_Drancy", 
      "title_s": "Les gendarmes au Camp de Drancy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16962843, 
      "rev_ids": {
        "new": 227800531, 
        "old": 227761841
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Bas-Rhin", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Bas-Rhin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16960786, 
      "rev_ids": {
        "new": 227803002, 
        "old": 227704689
      }, 
      "title": "Atlas_arch\u00e9ologique_de_l'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Atlas arch\u00e9ologique de l'Alg\u00e9rie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16966013, 
      "rev_ids": {
        "new": 227827319, 
        "old": 227818255
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Loiret", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Loiret", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16960531, 
      "rev_ids": {
        "new": 227747877, 
        "old": 227700040
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16962871, 
      "rev_ids": {
        "new": 227800327, 
        "old": 227762959
      }, 
      "title": "Brancou_Badio", 
      "title_s": "Brancou Badio", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 4383, 
    "bot_titles": 3663, 
    "edits": 118091, 
    "titles": 60087, 
    "total_users": 10559, 
    "users": 10559
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 15765, 
    "bot_titles": 15680, 
    "edits": 21230, 
    "titles": 18610, 
    "total_users": 747, 
    "users": 747
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 1434536, 
      "rev_ids": {
        "new": 227816271, 
        "old": 227272674
      }, 
      "title": "Montesquieu", 
      "title_s": "Montesquieu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 16919819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838097, 
        "old": 227450558
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13252837, 
      "rev_ids": {
        "new": 227710084, 
        "old": 227598190
      }, 
      "title": "Famille_Prudhomme_de_La_Boussini\u00e8re", 
      "title_s": "Famille Prudhomme de La Boussini\u00e8re", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 227832071, 
        "old": 227439780
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227832009, 
        "old": 227573609
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 6
    }
  ]
}