{
  "date": "November 16, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.5412580966949463, 
    "end_date": "2023-11-16T23:12:01.375327", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-09T23:12:01.375327"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 660, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155427138, 
        "old": 155195351
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 94
    }, 
    {
      "edits": 326, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155424854, 
        "old": 155198932
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 93
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155423385, 
        "old": 155196868
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 3203325, 
      "rev_ids": {
        "new": 155427227, 
        "old": 148325471
      }, 
      "title": "Luis_Federico_Thompson", 
      "title_s": "Luis Federico Thompson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155369972, 
        "old": 155196516
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155427013, 
        "old": 155193791
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10591579, 
      "rev_ids": {
        "new": 155414896, 
        "old": 155178197
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Liga_MX_Femenil)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Liga MX Femenil)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 155402734, 
        "old": 155166185
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10528454, 
      "rev_ids": {
        "new": 155396417, 
        "old": 155181281
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2023_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2023 (Chile)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155426102, 
        "old": 155192047
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7629059, 
      "rev_ids": {
        "new": 155415464, 
        "old": 154981995
      }, 
      "title": "Jon_Ander_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Jon Ander Pe\u00f1a", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10575144, 
      "rev_ids": {
        "new": 155418398, 
        "old": 155191809
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10666780, 
      "rev_ids": {
        "new": 155421667, 
        "old": 155170123
      }, 
      "title": "Tierra_brava_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Tierra brava (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155413489, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 155426231, 
        "old": 155197558
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10052278, 
      "rev_ids": {
        "new": 155410157, 
        "old": 155189344
      }, 
      "title": "Fiu", 
      "title_s": "Fiu", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10460770, 
      "rev_ids": {
        "new": 155421847, 
        "old": 155198491
      }, 
      "title": "Five_Nights_at_Freddy's_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Five Nights at Freddy's (pel\u00edcula)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 550510, 
      "rev_ids": {
        "new": 155424752, 
        "old": 153960936
      }, 
      "title": "Decemberunderground", 
      "title_s": "Decemberunderground", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10386901, 
      "rev_ids": {
        "new": 155336968, 
        "old": 155183649
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(Paraguay)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (Paraguay)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10661379, 
      "rev_ids": {
        "new": 155416976, 
        "old": 155165781
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2024", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2024", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155413489, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10711104, 
      "rev_ids": {
        "new": 155408381, 
        "old": 155235146
      }, 
      "title": "Red_Sonja_(pel\u00edcula_de_2024)", 
      "title_s": "Red Sonja (pel\u00edcula de 2024)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10714095, 
      "rev_ids": {
        "new": 155427369, 
        "old": 155371743
      }, 
      "title": "Sitio_de_Barcelona_(801)", 
      "title_s": "Sitio de Barcelona (801)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10713790, 
      "rev_ids": {
        "new": 155422120, 
        "old": 155353035
      }, 
      "title": "Ley_de_amnist\u00eda_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Ley de amnist\u00eda de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10712165, 
      "rev_ids": {
        "new": 155389261, 
        "old": 155275534
      }, 
      "title": "Louis-Eug\u00e8ne_Varlin", 
      "title_s": "Louis-Eug\u00e8ne Varlin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10711174, 
      "rev_ids": {
        "new": 155353155, 
        "old": 155238634
      }, 
      "title": "Acuerdo_pol\u00edtico_entre_PSOE_y_Junts_per_Catalunya_(2023)", 
      "title_s": "Acuerdo pol\u00edtico entre PSOE y Junts per Catalunya (2023)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10713072, 
      "rev_ids": {
        "new": 155393880, 
        "old": 155317939
      }, 
      "title": "Espacio_vectorial_topol\u00f3gico_metrizable", 
      "title_s": "Espacio vectorial topol\u00f3gico metrizable", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10714965, 
      "rev_ids": {
        "new": 155415742, 
        "old": 155402764
      }, 
      "title": "Chris_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Chris P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10710160, 
      "rev_ids": {
        "new": 155204934, 
        "old": 155200949
      }, 
      "title": "Josimar_Ayarza", 
      "title_s": "Josimar Ayarza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10711628, 
      "rev_ids": {
        "new": 155383036, 
        "old": 155259871
      }, 
      "title": "Temporada_2016_de_TCR_Asia_Series", 
      "title_s": "Temporada 2016 de TCR Asia Series", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30455, 
    "anon_ip_count": 12966, 
    "anon_titles": 14874, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 71861, 
    "bot_titles": 68070, 
    "edits": 195481, 
    "titles": 120052, 
    "total_users": 30693, 
    "users": 17727
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 338, 
    "anon_ip_count": 228, 
    "anon_titles": 240, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 41, 
    "bot_titles": 41, 
    "edits": 1309, 
    "titles": 529, 
    "total_users": 756, 
    "users": 528
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155427195, 
        "old": 155167303
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155405231, 
        "old": 155170661
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10710670, 
      "rev_ids": {
        "new": 155407556, 
        "old": 155221501
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2209728, 
      "rev_ids": {
        "new": 155320671, 
        "old": 155115928
      }, 
      "title": "Chile", 
      "title_s": "Chile", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9801, 
      "rev_ids": {
        "new": 155383603, 
        "old": 155098853
      }, 
      "title": "Teolog\u00eda", 
      "title_s": "Teolog\u00eda", 
      "users": 2
    }
  ]
}