{
  "date": "May 30, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6873030662536621, 
    "end_date": "2023-05-30T08:15:01.327886", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-05-23T08:15:01.327886"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 120662, 
      "rev_ids": {
        "new": 65933295, 
        "old": 65862681
      }, 
      "title": "Tina_Turner", 
      "title_s": "Tina Turner", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6361239, 
      "rev_ids": {
        "new": 65933294, 
        "old": 65918276
      }, 
      "title": "Poliana_Mo\u00e7a", 
      "title_s": "Poliana Mo\u00e7a", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7135989, 
      "rev_ids": {
        "new": 65932436, 
        "old": 65931086
      }, 
      "title": "Metr\u00f4_BH", 
      "title_s": "Metr\u00f4 BH", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 48833, 
      "rev_ids": {
        "new": 65927106, 
        "old": 65915639
      }, 
      "title": "Sistema_de_gerenciamento_de_banco_de_dados", 
      "title_s": "Sistema de gerenciamento de banco de dados", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6962917, 
      "rev_ids": {
        "new": 65932117, 
        "old": 65919422
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA Sub-20 de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 4273665, 
      "rev_ids": {
        "new": 65933202, 
        "old": 65917882
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(reality_show)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (reality show)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1334067, 
      "rev_ids": {
        "new": 65923979, 
        "old": 65916283
      }, 
      "title": "Oralismo", 
      "title_s": "Oralismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7135654, 
      "rev_ids": {
        "new": 65928839, 
        "old": 65928268
      }, 
      "title": "Alcide_Paganelli", 
      "title_s": "Alcide Paganelli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7134797, 
      "rev_ids": {
        "new": 65933362, 
        "old": 65920990
      }, 
      "title": "Batalha_de_Belgorod_(2023)", 
      "title_s": "Batalha de Belgorod (2023)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6896406, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931515, 
        "old": 65918375
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "La Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 211384, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931078, 
        "old": 65920261
      }, 
      "title": "PlayTV", 
      "title_s": "PlayTV", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 19537, 
      "rev_ids": {
        "new": 65927236, 
        "old": 65476312
      }, 
      "title": "Uriel_da_Costa", 
      "title_s": "Uriel da Costa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6497298, 
      "rev_ids": {
        "new": 65932739, 
        "old": 65911891
      }, 
      "title": "Aespa", 
      "title_s": "Aespa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 4805324, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931222, 
        "old": 65908158
      }, 
      "title": "Confrontos_entre_S\u00e3o_Paulo_e_Vasco_da_Gama_no_futebol", 
      "title_s": "Confrontos entre S\u00e3o Paulo e Vasco da Gama no futebol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 5834725, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931107, 
        "old": 65896159
      }, 
      "title": "Habilita\u00e7\u00e3o_e_reabilita\u00e7\u00e3o_auditiva", 
      "title_s": "Habilita\u00e7\u00e3o e reabilita\u00e7\u00e3o auditiva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2747134, 
      "rev_ids": {
        "new": 65924759, 
        "old": 65915453
      }, 
      "title": "Batalha_de_Mogad\u00edscio_(1993)", 
      "title_s": "Batalha de Mogad\u00edscio (1993)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 4146316, 
      "rev_ids": {
        "new": 65928890, 
        "old": 65919760
      }, 
      "title": "Eduardo_V\u00edtor_Rodrigues", 
      "title_s": "Eduardo V\u00edtor Rodrigues", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7118739, 
      "rev_ids": {
        "new": 65929941, 
        "old": 65919509
      }, 
      "title": "Mortes_em_maio_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em maio de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2147146, 
      "rev_ids": {
        "new": 65930134, 
        "old": 65705113
      }, 
      "title": "Nathalia_Dill", 
      "title_s": "Nathalia Dill", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2143301, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931820, 
        "old": 65359491
      }, 
      "title": "Direitos_LGBT_no_Brasil", 
      "title_s": "Direitos LGBT no Brasil", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7135989, 
      "rev_ids": {
        "new": 65932436, 
        "old": 65931086
      }, 
      "title": "Metr\u00f4_BH", 
      "title_s": "Metr\u00f4 BH", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7135654, 
      "rev_ids": {
        "new": 65928839, 
        "old": 65928268
      }, 
      "title": "Alcide_Paganelli", 
      "title_s": "Alcide Paganelli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7134797, 
      "rev_ids": {
        "new": 65933362, 
        "old": 65920990
      }, 
      "title": "Batalha_de_Belgorod_(2023)", 
      "title_s": "Batalha de Belgorod (2023)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7135668, 
      "rev_ids": {
        "new": 65928610, 
        "old": 65928372
      }, 
      "title": "Susana_Gaspar", 
      "title_s": "Susana Gaspar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7134880, 
      "rev_ids": {
        "new": 65923068, 
        "old": 65922151
      }, 
      "title": "Lepidostromatales", 
      "title_s": "Lepidostromatales", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7136239, 
      "rev_ids": {
        "new": 65933291, 
        "old": 65933214
      }, 
      "title": "Nothing_Special_(Album)", 
      "title_s": "Nothing Special (Album)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7135043, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931340, 
        "old": 65923368
      }, 
      "title": "Cordel_paraense", 
      "title_s": "Cordel paraense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 7136000, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931481, 
        "old": 65931223
      }, 
      "title": "Dave_&_Buster's", 
      "title_s": "Dave & Buster's", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 7135447, 
      "rev_ids": {
        "new": 65932947, 
        "old": 65926669
      }, 
      "title": "Alega\u00e7\u00e3o_de_abuso_sexual_contra_Woody_Allen", 
      "title_s": "Alega\u00e7\u00e3o de abuso sexual contra Woody Allen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 7135659, 
      "rev_ids": {
        "new": 65929899, 
        "old": 65928301
      }, 
      "title": "Arraial_de_Todos_os_Santos", 
      "title_s": "Arraial de Todos os Santos", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 159, 
    "bot_titles": 158, 
    "edits": 6573, 
    "titles": 3938, 
    "total_users": 1056, 
    "users": 1056
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 207, 
    "titles": 171, 
    "total_users": 51, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2698387, 
      "rev_ids": {
        "new": 65929607, 
        "old": 65897150
      }, 
      "title": "CP_Urbanos_de_Lisboa", 
      "title_s": "CP Urbanos de Lisboa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2166081, 
      "rev_ids": {
        "new": 65931868, 
        "old": 39346643
      }, 
      "title": "Derramamento_de_petr\u00f3leo", 
      "title_s": "Derramamento de petr\u00f3leo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2100057, 
      "rev_ids": {
        "new": 65922068, 
        "old": 59931245
      }, 
      "title": "Nova_Ordem_Mundial_(teoria_conspirat\u00f3ria)", 
      "title_s": "Nova Ordem Mundial (teoria conspirat\u00f3ria)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1090030, 
      "rev_ids": {
        "new": 65928316, 
        "old": 61743211
      }, 
      "title": "Direito_autoral", 
      "title_s": "Direito autoral", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 6963546, 
      "rev_ids": {
        "new": 65926004, 
        "old": 64388489
      }, 
      "title": "Ismael_Pereira", 
      "title_s": "Ismael Pereira", 
      "users": 1
    }
  ]
}