{
  "date": "December 8, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.694000959396362, 
    "end_date": "2017-12-08T13:11:01.424908", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2017-12-01T13:11:01.424908"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 11964, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279499, 
        "old": 19079742
      }, 
      "title": "Seva", 
      "title_s": "Seva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 122662, 
      "rev_ids": {
        "new": 19285933, 
        "old": 19261481
      }, 
      "title": "Estoer", 
      "title_s": "Estoer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1506428, 
      "rev_ids": {
        "new": 19283582, 
        "old": 18888464
      }, 
      "title": "Unitat_Convivencial_d'Acci\u00f3_Educativa", 
      "title_s": "Unitat Convivencial d'Acci\u00f3 Educativa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 122646, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279127, 
        "old": 19075980
      }, 
      "title": "Marqueixanes", 
      "title_s": "Marqueixanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 112768, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274450, 
        "old": 19256648
      }, 
      "title": "Lad\u00ed", 
      "title_s": "Lad\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1548711, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276906, 
        "old": 19269256
      }, 
      "title": "Estamenya", 
      "title_s": "Estamenya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1549176, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279837, 
        "old": 19273207
      }, 
      "title": "Concert_per_la_llibertat._Barcelona_2017", 
      "title_s": "Concert per la llibertat. Barcelona 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1549185, 
      "rev_ids": {
        "new": 19281468, 
        "old": 19273245
      }, 
      "title": "Literatura_postcolonial", 
      "title_s": "Literatura postcolonial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1550019, 
      "rev_ids": {
        "new": 19285957, 
        "old": 19282912
      }, 
      "title": "Llista_de_planetes_i_llunes_de_Star_Wars", 
      "title_s": "Llista de planetes i llunes de Star Wars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1548301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276023, 
        "old": 19265228
      }, 
      "title": "Tub_de_llum", 
      "title_s": "Tub de llum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1549763, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282656, 
        "old": 19280065
      }, 
      "title": "Indument\u00e0ria_de_la_d\u00e8cada_de_1980", 
      "title_s": "Indument\u00e0ria de la d\u00e8cada de 1980", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1549103, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282672, 
        "old": 19272671
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Cultural_de_Porreres", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Cultural de Porreres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1233934, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274054, 
        "old": 16583286
      }, 
      "title": "Mil_sols_espl\u00e8ndids", 
      "title_s": "Mil sols espl\u00e8ndids", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 276039, 
      "rev_ids": {
        "new": 19264594, 
        "old": 19211670
      }, 
      "title": "Regne_de_Sardenya-Piemont", 
      "title_s": "Regne de Sardenya-Piemont", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1383571, 
      "rev_ids": {
        "new": 19273598, 
        "old": 17729617
      }, 
      "title": "Jordi_Cuadras_i_Avellana", 
      "title_s": "Jordi Cuadras i Avellana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1547485, 
      "rev_ids": {
        "new": 19281982, 
        "old": 19259906
      }, 
      "title": "Youtubers_catalans", 
      "title_s": "Youtubers catalans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1497378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19278761, 
        "old": 19258610
      }, 
      "title": "CERCA", 
      "title_s": "CERCA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 60904, 
      "rev_ids": {
        "new": 19285409, 
        "old": 19172406
      }, 
      "title": "Arbo\u00e7ols", 
      "title_s": "Arbo\u00e7ols", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548212, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276337, 
        "old": 19264671
      }, 
      "title": "Setembre_Negre_de_Jord\u00e0nia", 
      "title_s": "Setembre Negre de Jord\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1484, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279207, 
        "old": 19141874
      }, 
      "title": "Itali\u00e0", 
      "title_s": "Itali\u00e0", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1548711, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276906, 
        "old": 19269256
      }, 
      "title": "Estamenya", 
      "title_s": "Estamenya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1549176, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279837, 
        "old": 19273207
      }, 
      "title": "Concert_per_la_llibertat._Barcelona_2017", 
      "title_s": "Concert per la llibertat. Barcelona 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1549185, 
      "rev_ids": {
        "new": 19281468, 
        "old": 19273245
      }, 
      "title": "Literatura_postcolonial", 
      "title_s": "Literatura postcolonial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1548301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276023, 
        "old": 19265228
      }, 
      "title": "Tub_de_llum", 
      "title_s": "Tub de llum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1550019, 
      "rev_ids": {
        "new": 19285957, 
        "old": 19282912
      }, 
      "title": "Llista_de_planetes_i_llunes_de_Star_Wars", 
      "title_s": "Llista de planetes i llunes de Star Wars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1549763, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282656, 
        "old": 19280065
      }, 
      "title": "Indument\u00e0ria_de_la_d\u00e8cada_de_1980", 
      "title_s": "Indument\u00e0ria de la d\u00e8cada de 1980", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1549103, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282672, 
        "old": 19272671
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Cultural_de_Porreres", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Cultural de Porreres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548212, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276337, 
        "old": 19264671
      }, 
      "title": "Setembre_Negre_de_Jord\u00e0nia", 
      "title_s": "Setembre Negre de Jord\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1549920, 
      "rev_ids": {
        "new": 19284868, 
        "old": 19281651
      }, 
      "title": "Ginecotopies", 
      "title_s": "Ginecotopies", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1549327, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282267, 
        "old": 19274729
      }, 
      "title": "Pedagogia_de_l'Oprimit", 
      "title_s": "Pedagogia de l'Oprimit", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 983, 
    "anon_ip_count": 483, 
    "anon_titles": 575, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4086, 
    "bot_titles": 3815, 
    "edits": 18109, 
    "titles": 9270, 
    "total_users": 1031, 
    "users": 548
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 108, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 31, 
    "users": 30
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19280889, 
        "old": 19255249
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1153659, 
      "rev_ids": {
        "new": 19269042, 
        "old": 15483427
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Esportiva_Corredors.cat", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Esportiva Corredors.cat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1531553, 
      "rev_ids": {
        "new": 19280338, 
        "old": 19148754
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16815, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274374, 
        "old": 19078546
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_de_Catalunya", 
      "title_s": "Esquerra Republicana de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1549950, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282146, 
        "old": 19282076
      }, 
      "title": "Ginecotopies", 
      "title_s": "Ginecotopies", 
      "users": 2
    }
  ]
}