{
  "date": "June 5, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.479335069656372, 
    "end_date": "2025-06-05T08:05:01.622578", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-05-29T08:05:01.622578"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 16794486, 
      "rev_ids": {
        "new": 226260772, 
        "old": 226060866
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2025", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 16863243, 
      "rev_ids": {
        "new": 226258115, 
        "old": 226069884
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'esclavage_en_Virginie", 
      "title_s": "Histoire de l'esclavage en Virginie", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 100558, 
      "rev_ids": {
        "new": 226261264, 
        "old": 226055403
      }, 
      "title": "Conseil_europ\u00e9en", 
      "title_s": "Conseil europ\u00e9en", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 12879, 
      "rev_ids": {
        "new": 226243492, 
        "old": 226066284
      }, 
      "title": "Hanvec", 
      "title_s": "Hanvec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 16783268, 
      "rev_ids": {
        "new": 226260135, 
        "old": 226067155
      }, 
      "title": "Veille_de_Pessa'h_qui_a_lieu_le_Chabbat", 
      "title_s": "Veille de Pessa'h qui a lieu le Chabbat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 4862572, 
      "rev_ids": {
        "new": 226255912, 
        "old": 226062122
      }, 
      "title": "Pr\u00e9sident_du_Conseil_europ\u00e9en", 
      "title_s": "Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 347839, 
      "rev_ids": {
        "new": 226240517, 
        "old": 221763399
      }, 
      "title": "Tourisme_en_Tha\u00eflande", 
      "title_s": "Tourisme en Tha\u00eflande", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 16866427, 
      "rev_ids": {
        "new": 226247741, 
        "old": 226104582
      }, 
      "title": "Effondrement_du_glacier_du_Birch", 
      "title_s": "Effondrement du glacier du Birch", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 16274585, 
      "rev_ids": {
        "new": 226261100, 
        "old": 226054097
      }, 
      "title": "Lo\u00efs_Boisson", 
      "title_s": "Lo\u00efs Boisson", 
      "users": 79
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 529476, 
      "rev_ids": {
        "new": 226251232, 
        "old": 225849480
      }, 
      "title": "A1AA1A_62000", 
      "title_s": "A1AA1A 62000", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 16868705, 
      "rev_ids": {
        "new": 226254487, 
        "old": 226153065
      }, 
      "title": "Les_Classiques_favoris_du_piano", 
      "title_s": "Les Classiques favoris du piano", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 16759314, 
      "rev_ids": {
        "new": 226245821, 
        "old": 226066751
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2025", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 2947004, 
      "rev_ids": {
        "new": 226259503, 
        "old": 225938654
      }, 
      "title": "Paris_Saint-Germain_Football_Club", 
      "title_s": "Paris Saint-Germain Football Club", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 16768222, 
      "rev_ids": {
        "new": 226240278, 
        "old": 225889188
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 16840637, 
      "rev_ids": {
        "new": 226248967, 
        "old": 226060574
      }, 
      "title": "Droit_du_Proche-Orient_ancien", 
      "title_s": "Droit du Proche-Orient ancien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 46443, 
      "rev_ids": {
        "new": 226254369, 
        "old": 226051371
      }, 
      "title": "Filmographie_sur_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Filmographie sur la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 16842566, 
      "rev_ids": {
        "new": 226247407, 
        "old": 226001428
      }, 
      "title": "Nesmy_Manigat", 
      "title_s": "Nesmy Manigat", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 16867852, 
      "rev_ids": {
        "new": 226237477, 
        "old": 226128795
      }, 
      "title": "Musa_Al-maqrif_ministre_libyen_de_l'\u00e9ducation", 
      "title_s": "Musa Al-maqrif ministre libyen de l'\u00e9ducation", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 177502, 
      "rev_ids": {
        "new": 226259003, 
        "old": 225487004
      }, 
      "title": "Dominique_Jamet", 
      "title_s": "Dominique Jamet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 16759336, 
      "rev_ids": {
        "new": 226261031, 
        "old": 226067467
      }, 
      "title": "Internationaux_de_France_de_tennis_2025", 
      "title_s": "Internationaux de France de tennis 2025", 
      "users": 28
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 16863243, 
      "rev_ids": {
        "new": 226258115, 
        "old": 226069884
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'esclavage_en_Virginie", 
      "title_s": "Histoire de l'esclavage en Virginie", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 16866427, 
      "rev_ids": {
        "new": 226247741, 
        "old": 226104582
      }, 
      "title": "Effondrement_du_glacier_du_Birch", 
      "title_s": "Effondrement du glacier du Birch", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 16868705, 
      "rev_ids": {
        "new": 226254487, 
        "old": 226153065
      }, 
      "title": "Les_Classiques_favoris_du_piano", 
      "title_s": "Les Classiques favoris du piano", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 16867852, 
      "rev_ids": {
        "new": 226237477, 
        "old": 226128795
      }, 
      "title": "Musa_Al-maqrif", 
      "title_s": "Musa Al-maqrif", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 226086786, 
        "old": 226082022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 16873979, 
      "rev_ids": {
        "new": 226256355, 
        "old": 226233352
      }, 
      "title": "D\u00e9sesp\u00e9rer_Billancourt", 
      "title_s": "D\u00e9sesp\u00e9rer Billancourt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 16867588, 
      "rev_ids": {
        "new": 226246491, 
        "old": 226124946
      }, 
      "title": "Collection_Khalili_d'art_islamique", 
      "title_s": "Collection Khalili d'art islamique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 16871835, 
      "rev_ids": {
        "new": 226251748, 
        "old": 226199568
      }, 
      "title": "Proc\u00e8s_de_Victor_Kravchenko_contre_les_Lettres_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "Proc\u00e8s de Victor Kravchenko contre les Lettres fran\u00e7aises", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 16873497, 
      "rev_ids": {
        "new": 226261410, 
        "old": 226225062
      }, 
      "title": "Glacier_de_Birch", 
      "title_s": "Glacier de Birch", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16871242, 
      "rev_ids": {
        "new": 226247158, 
        "old": 226192441
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_Comboudoux", 
      "title_s": "Ren\u00e9 Comboudoux", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15620, 
    "anon_ip_count": 6280, 
    "anon_titles": 9356, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 6562, 
    "bot_titles": 6118, 
    "edits": 117574, 
    "titles": 60326, 
    "total_users": 18214, 
    "users": 11934
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 222, 
    "anon_ip_count": 160, 
    "anon_titles": 169, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 485, 
    "bot_titles": 447, 
    "edits": 8542, 
    "titles": 6485, 
    "total_users": 934, 
    "users": 774
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 3964079, 
      "rev_ids": {
        "new": 226189764, 
        "old": 226067246
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_la_Somme", 
      "title_s": "Armorial des communes de la Somme", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 186183, 
      "rev_ids": {
        "new": 226234054, 
        "old": 226051056
      }, 
      "title": "M\u00e8tre", 
      "title_s": "M\u00e8tre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 226250653, 
        "old": 226060559
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 849823, 
      "rev_ids": {
        "new": 226261111, 
        "old": 224565216
      }, 
      "title": "Antifascisme", 
      "title_s": "Antifascisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 16873540, 
      "rev_ids": {
        "new": 226259863, 
        "old": 226225883
      }, 
      "title": "Glacier_du_Birch", 
      "title_s": "Glacier du Birch", 
      "users": 5
    }
  ]
}