{
  "date": "July 21, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.555835008621216, 
    "end_date": "2018-07-21T12:03:01.619135", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2018-07-14T12:03:01.619135"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 7565737, 
      "rev_ids": {
        "new": 179326833, 
        "old": 178994423
      }, 
      "title": "Inge_Bell", 
      "title_s": "Inge Bell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 169089, 
      "rev_ids": {
        "new": 179324058, 
        "old": 179145885
      }, 
      "title": "Liste_von_Bismarckt\u00fcrmen", 
      "title_s": "Liste von Bismarckt\u00fcrmen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 56305, 
      "rev_ids": {
        "new": 179256146, 
        "old": 178306973
      }, 
      "title": "Johannes_Brenz", 
      "title_s": "Johannes Brenz", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8962124, 
      "rev_ids": {
        "new": 179322898, 
        "old": 179138415
      }, 
      "title": "Fl\u00fcchtlingskrise_in_Europa_ab_2015", 
      "title_s": "Fl\u00fcchtlingskrise in Europa ab 2015", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10215489, 
      "rev_ids": {
        "new": 179326516, 
        "old": 179150772
      }, 
      "title": "Nekrolog_Juli_2018", 
      "title_s": "Nekrolog Juli 2018", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1583167, 
      "rev_ids": {
        "new": 179230077, 
        "old": 179093169
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft/Rekorde", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft/Rekorde", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 170584, 
      "rev_ids": {
        "new": 179326929, 
        "old": 178547670
      }, 
      "title": "Nico_(S\u00e4ngerin)", 
      "title_s": "Nico (S\u00e4ngerin)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 3392529, 
      "rev_ids": {
        "new": 179302305, 
        "old": 43500030
      }, 
      "title": "Kommando_Territoriale_Verteidigung", 
      "title_s": "Kommando Territoriale Verteidigung", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10408292, 
      "rev_ids": {
        "new": 179285909, 
        "old": 179230307
      }, 
      "title": "Liste_von_Milit\u00e4rtheoretikern_und_Milit\u00e4rschriftstellern", 
      "title_s": "Liste von Milit\u00e4rtheoretikern und Milit\u00e4rschriftstellern", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10406267, 
      "rev_ids": {
        "new": 179299915, 
        "old": 179175573
      }, 
      "title": "Nicht_ohne_meine_Leiche", 
      "title_s": "Nicht ohne meine Leiche", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 4199656, 
      "rev_ids": {
        "new": 179309899, 
        "old": 179132940
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft_2018", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2018", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 112012, 
      "rev_ids": {
        "new": 179284434, 
        "old": 179134154
      }, 
      "title": "Gesellschaft_b\u00fcrgerlichen_Rechts_(Deutschland)", 
      "title_s": "Gesellschaft b\u00fcrgerlichen Rechts (Deutschland)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 40857, 
      "rev_ids": {
        "new": 179283792, 
        "old": 179148192
      }, 
      "title": "Generisches_Maskulinum", 
      "title_s": "Generisches Maskulinum", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 2657, 
      "rev_ids": {
        "new": 179268610, 
        "old": 178500398
      }, 
      "title": "Konrad_Adenauer", 
      "title_s": "Konrad Adenauer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10015701, 
      "rev_ids": {
        "new": 179299499, 
        "old": 179107410
      }, 
      "title": "UEFA_Europa_League_2018/19", 
      "title_s": "UEFA Europa League 2018/19", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10408076, 
      "rev_ids": {
        "new": 179326311, 
        "old": 179233669
      }, 
      "title": "Carl_Sch\u00fcmann", 
      "title_s": "Carl Sch\u00fcmann", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10405586, 
      "rev_ids": {
        "new": 179322309, 
        "old": 179156268
      }, 
      "title": "Fania_Lewando", 
      "title_s": "Fania Lewando", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 2695565, 
      "rev_ids": {
        "new": 179253919, 
        "old": 179094458
      }, 
      "title": "Angelique_Kerber", 
      "title_s": "Angelique Kerber", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 3658578, 
      "rev_ids": {
        "new": 179312161, 
        "old": 47743676
      }, 
      "title": "Territorialkommando", 
      "title_s": "Territorialkommando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10399360, 
      "rev_ids": {
        "new": 179326894, 
        "old": 179146784
      }, 
      "title": "H\u00f6he_80", 
      "title_s": "H\u00f6he 80", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10408292, 
      "rev_ids": {
        "new": 179285909, 
        "old": 179230307
      }, 
      "title": "Liste_von_Milit\u00e4rtheoretikern_und_Milit\u00e4rschriftstellern", 
      "title_s": "Liste von Milit\u00e4rtheoretikern und Milit\u00e4rschriftstellern", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10406267, 
      "rev_ids": {
        "new": 179299915, 
        "old": 179175573
      }, 
      "title": "Nicht_ohne_meine_Leiche", 
      "title_s": "Nicht ohne meine Leiche", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10405586, 
      "rev_ids": {
        "new": 179322309, 
        "old": 179156268
      }, 
      "title": "Fania_Lewando", 
      "title_s": "Fania Lewando", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10409429, 
      "rev_ids": {
        "new": 179288159, 
        "old": 179259158
      }, 
      "title": "Hungerbrot", 
      "title_s": "Hungerbrot", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10405935, 
      "rev_ids": {
        "new": 179185202, 
        "old": 179165319
      }, 
      "title": "Tim_Ganz", 
      "title_s": "Tim Ganz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10405648, 
      "rev_ids": {
        "new": 179317068, 
        "old": 179157601
      }, 
      "title": "Gassed", 
      "title_s": "Gassed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10406005, 
      "rev_ids": {
        "new": 179324938, 
        "old": 179167500
      }, 
      "title": "B\u00e4ckerei_Hinkel", 
      "title_s": "B\u00e4ckerei Hinkel", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10408610, 
      "rev_ids": {
        "new": 179324842, 
        "old": 179238023
      }, 
      "title": "Tour_de_France_2018/12._Etappe", 
      "title_s": "Tour de France 2018/12. Etappe", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10411245, 
      "rev_ids": {
        "new": 179322949, 
        "old": 179304928
      }, 
      "title": "Elzearius_Horn", 
      "title_s": "Elzearius Horn", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10408488, 
      "rev_ids": {
        "new": 179291088, 
        "old": 179234847
      }, 
      "title": "Abschiebung_von_69_Afghanen_aus_Deutschland_am_4._Juli_2018", 
      "title_s": "Abschiebung von 69 Afghanen aus Deutschland am 4. Juli 2018", 
      "users": 20
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 11497, 
    "anon_ip_count": 6397, 
    "anon_titles": 8112, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 3463, 
    "bot_titles": 2909, 
    "edits": 109450, 
    "titles": 58468, 
    "total_users": 12811, 
    "users": 6414
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 945, 
    "anon_ip_count": 538, 
    "anon_titles": 581, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 793, 
    "bot_titles": 770, 
    "edits": 7065, 
    "titles": 3000, 
    "total_users": 1784, 
    "users": 1246
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 9576419, 
      "rev_ids": {
        "new": 179327698, 
        "old": 179110636
      }, 
      "title": "Anetta_Kahane", 
      "title_s": "Anetta Kahane", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3461724, 
      "rev_ids": {
        "new": 179296488, 
        "old": 177032009
      }, 
      "title": "Lutherstadt_Wittenberg", 
      "title_s": "Lutherstadt Wittenberg", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1489094, 
      "rev_ids": {
        "new": 179323856, 
        "old": 179061401
      }, 
      "title": "Rechtslage_Deutschlands_nach_1945", 
      "title_s": "Rechtslage Deutschlands nach 1945", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1135967, 
      "rev_ids": {
        "new": 179327351, 
        "old": 179107207
      }, 
      "title": "Dreizehn_Kolonien", 
      "title_s": "Dreizehn Kolonien", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10402819, 
      "rev_ids": {
        "new": 179248496, 
        "old": 179210101
      }, 
      "title": "Liste_der_Stolpersteine_in_Wallonien", 
      "title_s": "Liste der Stolpersteine in Wallonien", 
      "users": 6
    }
  ]
}