{
  "date": "June 30, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2863190174102783, 
    "end_date": "2021-06-30T23:19:02.152961", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-06-23T23:19:02.152961"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 30640, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271555, 
        "old": 1962235
      }, 
      "title": "Ate\u00efsme", 
      "title_s": "Ate\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 183086, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271631, 
        "old": 2264988
      }, 
      "title": "Georges_de_la_Tour", 
      "title_s": "Georges de la Tour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 183275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271775, 
        "old": 2271719
      }, 
      "title": "Josse_Lieferinxe", 
      "title_s": "Josse Lieferinxe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 183261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271580, 
        "old": 2271561
      }, 
      "title": "Anonciada", 
      "title_s": "Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 76530, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271440, 
        "old": 2270694
      }, 
      "title": "Disc_dur", 
      "title_s": "Disc dur", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 16696, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271706, 
        "old": 2266616
      }, 
      "title": "An\u00e7ac", 
      "title_s": "An\u00e7ac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 114859, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271687, 
        "old": 1975286
      }, 
      "title": "R\u00f2caf\u00f2rt_(Valadas_Occitanas)", 
      "title_s": "R\u00f2caf\u00f2rt (Valadas Occitanas)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183244, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271518, 
        "old": 2271429
      }, 
      "title": "Messorga_romantica_e_Vertat_romanesca", 
      "title_s": "Messorga romantica e Vertat romanesca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114833, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271692, 
        "old": 1824109
      }, 
      "title": "Frabosa_Sobrana", 
      "title_s": "Frabosa Sobrana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183235, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271362, 
        "old": 2271119
      }, 
      "title": "Arpitan_ancian", 
      "title_s": "Arpitan ancian", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 81308, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271751, 
        "old": 1856724
      }, 
      "title": "Maquina", 
      "title_s": "Maquina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 87862, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271414, 
        "old": 2270649
      }, 
      "title": "Xanton-Chassenon", 
      "title_s": "Xanton-Chassenon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 87777, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271329, 
        "old": 2270397
      }, 
      "title": "Saint-Denis-du-Payr\u00e9", 
      "title_s": "Saint-Denis-du-Payr\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 87820, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271368, 
        "old": 2270485
      }, 
      "title": "Saint-Paul-en-Pareds", 
      "title_s": "Saint-Paul-en-Pareds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 87852, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271405, 
        "old": 2270595
      }, 
      "title": "Treize-Vents", 
      "title_s": "Treize-Vents", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 120403, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271273, 
        "old": 2270209
      }, 
      "title": "Lu\u00e7on_(Vend\u00e8a)", 
      "title_s": "Lu\u00e7on (Vend\u00e8a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 87671, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271287, 
        "old": 2270267
      }, 
      "title": "Montournais", 
      "title_s": "Montournais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 87863, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271220, 
        "old": 2270090
      }, 
      "title": "La_Faute-sur-Mer", 
      "title_s": "La Faute-sur-Mer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 87622, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271252, 
        "old": 2270148
      }, 
      "title": "Le_Langon", 
      "title_s": "Le Langon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 87695, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271299, 
        "old": 2270294
      }, 
      "title": "Nesmy", 
      "title_s": "Nesmy", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 183275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271775, 
        "old": 2271719
      }, 
      "title": "Josse_Lieferinxe", 
      "title_s": "Josse Lieferinxe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 183261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271580, 
        "old": 2271561
      }, 
      "title": "Anonciada", 
      "title_s": "Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183244, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271518, 
        "old": 2271429
      }, 
      "title": "Messorga_romantica_e_Vertat_romanesca", 
      "title_s": "Messorga romantica e Vertat romanesca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183235, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271362, 
        "old": 2271119
      }, 
      "title": "Arpitan_ancian", 
      "title_s": "Arpitan ancian", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183246, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271442, 
        "old": 2271431
      }, 
      "title": "Lo_Roge_e_lo_Negre", 
      "title_s": "Lo Roge e lo Negre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183247, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271437, 
        "old": 2271433
      }, 
      "title": "Stendhal", 
      "title_s": "Stendhal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271613, 
        "old": 2271588
      }, 
      "title": "L'Endevinaira", 
      "title_s": "L'Endevinaira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183276, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271767, 
        "old": 2271734
      }, 
      "title": "Eleccions_departamentalas_de_2021_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions departamentalas de 2021 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271766, 
        "old": 2271763
      }, 
      "title": "Eleccions_regionalas_de_2021_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions regionalas de 2021 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183263, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271632, 
        "old": 2271581
      }, 
      "title": "La_Verge_de_l'Anonciada", 
      "title_s": "La Verge de l'Anonciada", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 27, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 17, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 929, 
    "titles": 412, 
    "total_users": 43, 
    "users": 34
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}