{
  "date": "September 2, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.2259750366210938, 
    "end_date": "2023-09-02T23:15:01.931210", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-08-26T23:15:01.931210"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 7186043, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529729, 
        "old": 66487530
      }, 
      "title": "Esc\u00e2ndalo_\u00cdntimo", 
      "title_s": "Esc\u00e2ndalo \u00cdntimo", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 398287, 
      "rev_ids": {
        "new": 66517352, 
        "old": 66481230
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_da_Academia_Brasileira_de_Letras", 
      "title_s": "Lista de membros da Academia Brasileira de Letras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 7158715, 
      "rev_ids": {
        "new": 66528231, 
        "old": 66480207
      }, 
      "title": "Elas_por_Elas_(2023)", 
      "title_s": "Elas por Elas (2023)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 7192950, 
      "rev_ids": {
        "new": 66514875, 
        "old": 66487441
      }, 
      "title": "Pablo_Vegetti", 
      "title_s": "Pablo Vegetti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1293001, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529318, 
        "old": 66486205
      }, 
      "title": "Torneios_entre_campe\u00f5es_estaduais_brasileiros_de_futebol", 
      "title_s": "Torneios entre campe\u00f5es estaduais brasileiros de futebol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2080012, 
      "rev_ids": {
        "new": 66526372, 
        "old": 66487170
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_1937", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 1937", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 84710, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529351, 
        "old": 65688375
      }, 
      "title": "Pavia", 
      "title_s": "Pavia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 43156, 
      "rev_ids": {
        "new": 66527681, 
        "old": 66461312
      }, 
      "title": "L\u00edngua_tupi", 
      "title_s": "L\u00edngua tupi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7198446, 
      "rev_ids": {
        "new": 66515870, 
        "old": 66500574
      }, 
      "title": "Tiago_Santineli", 
      "title_s": "Tiago Santineli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7050009, 
      "rev_ids": {
        "new": 66530266, 
        "old": 66484726
      }, 
      "title": "Soy_Rebelde_Tour", 
      "title_s": "Soy Rebelde Tour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529704, 
        "old": 66483522
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7200717, 
      "rev_ids": {
        "new": 66530025, 
        "old": 66521897
      }, 
      "title": "Alfredo_Morelos", 
      "title_s": "Alfredo Morelos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1605823, 
      "rev_ids": {
        "new": 66523653, 
        "old": 65046106
      }, 
      "title": "Constructo_social", 
      "title_s": "Constructo social", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 382539, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529908, 
        "old": 66482345
      }, 
      "title": "Rede_21", 
      "title_s": "Rede 21", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5526007, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529607, 
        "old": 66471286
      }, 
      "title": "Lu\u00edsa_Sonza", 
      "title_s": "Lu\u00edsa Sonza", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6656223, 
      "rev_ids": {
        "new": 66496037, 
        "old": 66373540
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-18 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1642382, 
      "rev_ids": {
        "new": 66507858, 
        "old": 66368075
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_SpongeBob_SquarePants", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de SpongeBob SquarePants", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529847, 
        "old": 66482875
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7121403, 
      "rev_ids": {
        "new": 66529812, 
        "old": 66487163
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2023\u201324", 
      "title_s": "La Liga de 2023\u201324", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4805171, 
      "rev_ids": {
        "new": 66527657, 
        "old": 66470927
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Cancelo", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Cancelo", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7198446, 
      "rev_ids": {
        "new": 66515870, 
        "old": 66500574
      }, 
      "title": "Tiago_Santineli", 
      "title_s": "Tiago Santineli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7200717, 
      "rev_ids": {
        "new": 66530025, 
        "old": 66521897
      }, 
      "title": "Alfredo_Morelos", 
      "title_s": "Alfredo Morelos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7199441, 
      "rev_ids": {
        "new": 66514525, 
        "old": 66510814
      }, 
      "title": "Anna_Dereszowska", 
      "title_s": "Anna Dereszowska", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7197302, 
      "rev_ids": {
        "new": 66513889, 
        "old": 66489808
      }, 
      "title": "Aloisio_Villar", 
      "title_s": "Aloisio Villar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7198767, 
      "rev_ids": {
        "new": 66528107, 
        "old": 66504111
      }, 
      "title": "Minas_de_pasi\u00f3n", 
      "title_s": "Minas de pasi\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7198871, 
      "rev_ids": {
        "new": 66514261, 
        "old": 66505254
      }, 
      "title": "Erwan_Dianteill", 
      "title_s": "Erwan Dianteill", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7199519, 
      "rev_ids": {
        "new": 66525724, 
        "old": 66511519
      }, 
      "title": "Penhasco2", 
      "title_s": "Penhasco2", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7199584, 
      "rev_ids": {
        "new": 66522365, 
        "old": 66512199
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Br\u00e1s_Monteiro", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Br\u00e1s Monteiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7199805, 
      "rev_ids": {
        "new": 66527737, 
        "old": 66514556
      }, 
      "title": "Inc\u00eandio_em_Joanesburgo_em_2023", 
      "title_s": "Inc\u00eandio em Joanesburgo em 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7198568, 
      "rev_ids": {
        "new": 66513679, 
        "old": 66501842
      }, 
      "title": "Rede_Best_de_Comunica\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Rede Best de Comunica\u00e7\u00e3o", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 2556, 
    "bot_titles": 2388, 
    "edits": 26209, 
    "titles": 14529, 
    "total_users": 2607, 
    "users": 2607
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 49, 
    "anon_ip_count": 39, 
    "anon_titles": 41, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 343, 
    "titles": 180, 
    "total_users": 185, 
    "users": 146
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 5368897, 
      "rev_ids": {
        "new": 66524908, 
        "old": 64430636
      }, 
      "title": "Glifosato", 
      "title_s": "Glifosato", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1697488, 
      "rev_ids": {
        "new": 66509149, 
        "old": 50239279
      }, 
      "title": "Arg\u00e9lia", 
      "title_s": "Arg\u00e9lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 7199304, 
      "rev_ids": {
        "new": 66509808, 
        "old": 66509594
      }, 
      "title": "RTL_Klub", 
      "title_s": "RTL Klub", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7197483, 
      "rev_ids": {
        "new": 66511668, 
        "old": 66491895
      }, 
      "title": "Manuel_de_Matos_e_Silva_Soares_de_Almeida", 
      "title_s": "Manuel de Matos e Silva Soares de Almeida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 393005, 
      "rev_ids": {
        "new": 66530188, 
        "old": 64732769
      }, 
      "title": "Mulher", 
      "title_s": "Mulher", 
      "users": 3
    }
  ]
}