{
  "date": "January 14, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4757659435272217, 
    "end_date": "2024-01-14T23:21:01.981574", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2024-01-07T23:21:01.981574"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 547927, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587906, 
        "old": 8580783
      }, 
      "title": "Listo_de_urboj_kun_tramtransporto", 
      "title_s": "Listo de urboj kun tramtransporto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 767988, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585307, 
        "old": 8580830
      }, 
      "title": "Dipatrina-Kristnaska_mona\u0125ejo_(Tjumeno)", 
      "title_s": "Dipatrina-Kristnaska mona\u0125ejo (Tjumeno)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 452343, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591726, 
        "old": 8429100
      }, 
      "title": "Generacio_de_la_27a", 
      "title_s": "Generacio de la 27a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 601439, 
      "rev_ids": {
        "new": 8590108, 
        "old": 8581289
      }, 
      "title": "Carlo_Fontana", 
      "title_s": "Carlo Fontana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 850035, 
      "rev_ids": {
        "new": 8586601, 
        "old": 8585595
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Bergam\u00edn", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Bergam\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 849540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584763, 
        "old": 8582621
      }, 
      "title": "La_Bildstria_Gvido_al_Genetiko", 
      "title_s": "La Bildstria Gvido al Genetiko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 795083, 
      "rev_ids": {
        "new": 8588127, 
        "old": 8434912
      }, 
      "title": "Kovrofesta_pre\u011dejo_(Tjumeno)", 
      "title_s": "Kovrofesta pre\u011dejo (Tjumeno)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 828557, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585214, 
        "old": 8425778
      }, 
      "title": "Renfe_Proksima\u0135oj", 
      "title_s": "Renfe Proksima\u0135oj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 584697, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591389, 
        "old": 8487082
      }, 
      "title": "Trolebusa_transporto_en_la_mondo", 
      "title_s": "Trolebusa transporto en la mondo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 778633, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591427, 
        "old": 7638369
      }, 
      "title": "Ru\u011da_supergiganto", 
      "title_s": "Ru\u011da supergiganto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 849852, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584950, 
        "old": 8584764
      }, 
      "title": "Ernesto_Gim\u00e9nez_Caballero", 
      "title_s": "Ernesto Gim\u00e9nez Caballero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850278, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587718, 
        "old": 8587701
      }, 
      "title": "Anastazia_la_Patriciino", 
      "title_s": "Anastazia la Patriciino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850123, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585817, 
        "old": 8585803
      }, 
      "title": "Serba_Ortodoksa_Eklezio_en_A\u016dstrujo", 
      "title_s": "Serba Ortodoksa Eklezio en A\u016dstrujo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 849916, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585088, 
        "old": 8584954
      }, 
      "title": "Curzio_Malaparte", 
      "title_s": "Curzio Malaparte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 850788, 
      "rev_ids": {
        "new": 8590887, 
        "old": 8590870
      }, 
      "title": "Urbodistrikto_8_de_Duseldorfo", 
      "title_s": "Urbodistrikto 8 de Duseldorfo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 586157, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591393, 
        "old": 8580038
      }, 
      "title": "Transporto_en_Ukrainio", 
      "title_s": "Transporto en Ukrainio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 850311, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587931, 
        "old": 8587914
      }, 
      "title": "Blosenburg", 
      "title_s": "Blosenburg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 850649, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591137, 
        "old": 8590129
      }, 
      "title": "Ambricourt", 
      "title_s": "Ambricourt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 849770, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584668, 
        "old": 8584476
      }, 
      "title": "Rafael_S\u00e1nchez_Mazas", 
      "title_s": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 589857, 
      "rev_ids": {
        "new": 8589636, 
        "old": 8273192
      }, 
      "title": "Kolomba_staleto_Tealing", 
      "title_s": "Kolomba staleto Tealing", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 850035, 
      "rev_ids": {
        "new": 8586601, 
        "old": 8585595
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Bergam\u00edn", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Bergam\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 849540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584763, 
        "old": 8582621
      }, 
      "title": "La_Bildstria_Gvido_al_Genetiko", 
      "title_s": "La Bildstria Gvido al Genetiko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850278, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587718, 
        "old": 8587701
      }, 
      "title": "Anastazia_la_Patriciino", 
      "title_s": "Anastazia la Patriciino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850123, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585817, 
        "old": 8585803
      }, 
      "title": "Serba_Ortodoksa_Eklezio_en_A\u016dstrujo", 
      "title_s": "Serba Ortodoksa Eklezio en A\u016dstrujo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 849852, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584950, 
        "old": 8584764
      }, 
      "title": "Ernesto_Gim\u00e9nez_Caballero", 
      "title_s": "Ernesto Gim\u00e9nez Caballero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 850311, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587931, 
        "old": 8587914
      }, 
      "title": "Blosenburg", 
      "title_s": "Blosenburg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 850788, 
      "rev_ids": {
        "new": 8590887, 
        "old": 8590870
      }, 
      "title": "Urbodistrikto_8_de_Duseldorfo", 
      "title_s": "Urbodistrikto 8 de Duseldorfo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 849916, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585088, 
        "old": 8584954
      }, 
      "title": "Curzio_Malaparte", 
      "title_s": "Curzio Malaparte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 850649, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591137, 
        "old": 8590129
      }, 
      "title": "Ambricourt", 
      "title_s": "Ambricourt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 849770, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584668, 
        "old": 8584476
      }, 
      "title": "Rafael_S\u00e1nchez_Mazas", 
      "title_s": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 171, 
    "anon_ip_count": 45, 
    "anon_titles": 121, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 4143, 
    "bot_titles": 4142, 
    "edits": 8698, 
    "titles": 6992, 
    "total_users": 187, 
    "users": 142
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 35, 
    "titles": 25, 
    "total_users": 9, 
    "users": 8
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 849960, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585376, 
        "old": 8585311
      }, 
      "title": "Dieppe", 
      "title_s": "Dieppe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 850276, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587713, 
        "old": 8587698
      }, 
      "title": "Egumeno", 
      "title_s": "Egumeno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 850946, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591439, 
        "old": 8591428
      }, 
      "title": "Cyprien_Verseux", 
      "title_s": "Cyprien Verseux", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 217614, 
      "rev_ids": {
        "new": 8591682, 
        "old": 5513773
      }, 
      "title": "Japana_dol\u0109a\u0135o", 
      "title_s": "Japana dol\u0109a\u0135o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 849496, 
      "rev_ids": {
        "new": 8583058, 
        "old": 8581074
      }, 
      "title": "Heinz_Guderian", 
      "title_s": "Heinz Guderian", 
      "users": 1
    }
  ]
}