{
  "date": "February 12, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4299581050872803, 
    "end_date": "2023-02-12T23:11:01.691583", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-02-05T23:11:01.691583"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 377016, 
      "rev_ids": {
        "new": 31308217, 
        "old": 31259236
      }, 
      "title": "C\u00e9sar_Cui", 
      "title_s": "C\u00e9sar Cui", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2002357, 
      "rev_ids": {
        "new": 31305585, 
        "old": 31288916
      }, 
      "title": "Arrossar", 
      "title_s": "Arrossar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2001968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31307864, 
        "old": 31282728
      }, 
      "title": "Terratr\u00e8mol_de_S\u00edria_i_Turquia_del_2023", 
      "title_s": "Terratr\u00e8mol de S\u00edria i Turquia del 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1781013, 
      "rev_ids": {
        "new": 31304897, 
        "old": 28158613
      }, 
      "title": "Ghost_of_Tsushima", 
      "title_s": "Ghost of Tsushima", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2002784, 
      "rev_ids": {
        "new": 31307110, 
        "old": 31296922
      }, 
      "title": "Terrassa_(agricultura)", 
      "title_s": "Terrassa (agricultura)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 266824, 
      "rev_ids": {
        "new": 31305603, 
        "old": 30357486
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_de_color", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 de color", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2002662, 
      "rev_ids": {
        "new": 31300807, 
        "old": 31294950
      }, 
      "title": "Comtat_de_Yuanyang_(Yunnan)", 
      "title_s": "Comtat de Yuanyang (Yunnan)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2002648, 
      "rev_ids": {
        "new": 31300809, 
        "old": 31294787
      }, 
      "title": "Hani", 
      "title_s": "Hani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2002341, 
      "rev_ids": {
        "new": 31308111, 
        "old": 31288547
      }, 
      "title": "XXXVII_Premis_Goya", 
      "title_s": "XXXVII Premis Goya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 183457, 
      "rev_ids": {
        "new": 31306790, 
        "old": 30655718
      }, 
      "title": "Carlos_Saura_Atar\u00e9s", 
      "title_s": "Carlos Saura Atar\u00e9s", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2001510, 
      "rev_ids": {
        "new": 31306963, 
        "old": 31278842
      }, 
      "title": "Les_col\u00b7leccions_de_Rodolf_II", 
      "title_s": "Les col\u00b7leccions de Rodolf II", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 572589, 
      "rev_ids": {
        "new": 31303145, 
        "old": 30312490
      }, 
      "title": "Eul\u00e0lia_Ramon_i_Estrach", 
      "title_s": "Eul\u00e0lia Ramon i Estrach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1795710, 
      "rev_ids": {
        "new": 31306890, 
        "old": 31257689
      }, 
      "title": "Cavalls_de_Sant_Marc", 
      "title_s": "Cavalls de Sant Marc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2003367, 
      "rev_ids": {
        "new": 31305067, 
        "old": 31304660
      }, 
      "title": "Ariadna_Vieyra_Dan\u00e9s", 
      "title_s": "Ariadna Vieyra Dan\u00e9s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 54385, 
      "rev_ids": {
        "new": 31307059, 
        "old": 31258946
      }, 
      "title": "Jaume_Sisa_i_Mestres", 
      "title_s": "Jaume Sisa i Mestres", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2002910, 
      "rev_ids": {
        "new": 31299424, 
        "old": 31298708
      }, 
      "title": "Javan\u00e8s_(argot)", 
      "title_s": "Javan\u00e8s (argot)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2002370, 
      "rev_ids": {
        "new": 31302990, 
        "old": 31289291
      }, 
      "title": "Terrasses_d'arr\u00f2s_de_les_serralades_filipines", 
      "title_s": "Terrasses d'arr\u00f2s de les serralades filipines", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2001900, 
      "rev_ids": {
        "new": 31305139, 
        "old": 31281963
      }, 
      "title": "U-81", 
      "title_s": "U-81", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2002920, 
      "rev_ids": {
        "new": 31306593, 
        "old": 31298982
      }, 
      "title": "Germ\u00e1n_Bratschi", 
      "title_s": "Germ\u00e1n Bratschi", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 15114, 
      "rev_ids": {
        "new": 31296734, 
        "old": 31232379
      }, 
      "title": "Alga", 
      "title_s": "Alga", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2002357, 
      "rev_ids": {
        "new": 31305585, 
        "old": 31288916
      }, 
      "title": "Arrossar", 
      "title_s": "Arrossar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2001968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31307864, 
        "old": 31282728
      }, 
      "title": "Terratr\u00e8mols_de_S\u00edria_i_Turquia_del_2023", 
      "title_s": "Terratr\u00e8mols de S\u00edria i Turquia del 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2002784, 
      "rev_ids": {
        "new": 31307110, 
        "old": 31296922
      }, 
      "title": "Terrassa_(agricultura)", 
      "title_s": "Terrassa (agricultura)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2002662, 
      "rev_ids": {
        "new": 31300807, 
        "old": 31294950
      }, 
      "title": "Comtat_de_Yuanyang_(Yunnan)", 
      "title_s": "Comtat de Yuanyang (Yunnan)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2002341, 
      "rev_ids": {
        "new": 31308111, 
        "old": 31288547
      }, 
      "title": "XXXVII_Premis_Goya", 
      "title_s": "XXXVII Premis Goya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2002648, 
      "rev_ids": {
        "new": 31300809, 
        "old": 31294787
      }, 
      "title": "Hani", 
      "title_s": "Hani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2003367, 
      "rev_ids": {
        "new": 31305067, 
        "old": 31304660
      }, 
      "title": "Ariadna_Vieyra_Dan\u00e9s", 
      "title_s": "Ariadna Vieyra Dan\u00e9s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2002910, 
      "rev_ids": {
        "new": 31299424, 
        "old": 31298708
      }, 
      "title": "Javan\u00e8s_(argot)", 
      "title_s": "Javan\u00e8s (argot)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2002370, 
      "rev_ids": {
        "new": 31302990, 
        "old": 31289291
      }, 
      "title": "Terrasses_d'arr\u00f2s_de_les_serralades_filipines", 
      "title_s": "Terrasses d'arr\u00f2s de les serralades filipines", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2002920, 
      "rev_ids": {
        "new": 31306593, 
        "old": 31298982
      }, 
      "title": "Germ\u00e1n_Bratschi", 
      "title_s": "Germ\u00e1n Bratschi", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 778, 
    "anon_ip_count": 391, 
    "anon_titles": 469, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 9321, 
    "bot_titles": 7821, 
    "edits": 21906, 
    "titles": 13048, 
    "total_users": 1242, 
    "users": 851
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 11, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 126, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 55, 
    "users": 45
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2002683, 
      "rev_ids": {
        "new": 31303901, 
        "old": 31295321
      }, 
      "title": "Cartoixa_d'Escaladei", 
      "title_s": "Cartoixa d'Escaladei", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 129489, 
      "rev_ids": {
        "new": 31304567, 
        "old": 29079345
      }, 
      "title": "Joan_Laporta_i_Estruch", 
      "title_s": "Joan Laporta i Estruch", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 346420, 
      "rev_ids": {
        "new": 31287441, 
        "old": 20350782
      }, 
      "title": "Colla_Jove_Xiquets_de_Tarragona", 
      "title_s": "Colla Jove Xiquets de Tarragona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 881101, 
      "rev_ids": {
        "new": 31294946, 
        "old": 30460180
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_barri_G\u00f2tic", 
      "title_s": "Llista de monuments del barri G\u00f2tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2002868, 
      "rev_ids": {
        "new": 31298337, 
        "old": 31298148
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Matadepera", 
      "title_s": "Llista de monuments de Matadepera", 
      "users": 1
    }
  ]
}