{
  "date": "December 14, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7025091648101807, 
    "end_date": "2020-12-14T08:19:01.832809", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-12-07T08:19:01.832809"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 74825, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241952, 
        "old": 2023330
      }, 
      "title": "Imperialisme", 
      "title_s": "Imperialisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6196, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241818, 
        "old": 2241494
      }, 
      "title": "Cristianisme", 
      "title_s": "Cristianisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 81745, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241762, 
        "old": 2241488
      }, 
      "title": "Alg\u00e8bra", 
      "title_s": "Alg\u00e8bra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 113406, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241877, 
        "old": 2132336
      }, 
      "title": "Ducat_d'Aquit\u00e0nia", 
      "title_s": "Ducat d'Aquit\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 181273, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241845, 
        "old": 2241741
      }, 
      "title": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "title_s": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 164370, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241772, 
        "old": 2241626
      }, 
      "title": "Brant\u00f2sme_de_Perig\u00f2rd", 
      "title_s": "Brant\u00f2sme de Perig\u00f2rd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 26449, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241799, 
        "old": 2102291
      }, 
      "title": "S\u00e8rgi_Javaloy\u00e8s", 
      "title_s": "S\u00e8rgi Javaloy\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 128292, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241712, 
        "old": 2163430
      }, 
      "title": "OGC_Ni\u00e7a", 
      "title_s": "OGC Ni\u00e7a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 27731, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241912, 
        "old": 1915106
      }, 
      "title": "Canton_de_Brant\u00f2sme", 
      "title_s": "Canton de Brant\u00f2sme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 16798, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241880, 
        "old": 2227103
      }, 
      "title": "Gascon", 
      "title_s": "Gascon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 44430, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241509, 
        "old": 2167612
      }, 
      "title": "Lista_dels_presidents_d'Uruguai", 
      "title_s": "Lista dels presidents d'Uruguai", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 46945, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241936, 
        "old": 2100225
      }, 
      "title": "Lagulhac_de_Cercle", 
      "title_s": "Lagulhac de Cercle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 25207, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241500, 
        "old": 2143206
      }, 
      "title": "Rabairac", 
      "title_s": "Rabairac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 86435, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241733, 
        "old": 2215292
      }, 
      "title": "\u00c9couch\u00e9", 
      "title_s": "\u00c9couch\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181271, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241710, 
        "old": 2241703
      }, 
      "title": "Guy_Parmelin", 
      "title_s": "Guy Parmelin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181279, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241892, 
        "old": 2241883
      }, 
      "title": "Arr\u00f2s_e_Vila", 
      "title_s": "Arr\u00f2s e Vila", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 46463, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241779, 
        "old": 2106987
      }, 
      "title": "Cantilhac", 
      "title_s": "Cantilhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 80490, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241568, 
        "old": 1792507
      }, 
      "title": "Fontan\u00e9s_(Erau)", 
      "title_s": "Fontan\u00e9s (Erau)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 46952, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241935, 
        "old": 2142590
      }, 
      "title": "Los_Grauges", 
      "title_s": "Los Grauges", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 175402, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241659, 
        "old": 2177261
      }, 
      "title": "Malauti\u00e1_de_coronavirus_de_2019", 
      "title_s": "Malauti\u00e1 de coronavirus de 2019", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 181273, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241845, 
        "old": 2241741
      }, 
      "title": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "title_s": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181271, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241710, 
        "old": 2241703
      }, 
      "title": "Guy_Parmelin", 
      "title_s": "Guy Parmelin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 181257, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241625, 
        "old": 2241511
      }, 
      "title": "Canton_de_Vertelhac", 
      "title_s": "Canton de Vertelhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181269, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241677, 
        "old": 2241660
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_dau_Perig\u00f2rd_Rabairagu\u00e9s", 
      "title_s": "Comunautat de comunas dau Perig\u00f2rd Rabairagu\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 181265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241629, 
        "old": 2241628
      }, 
      "title": "Micolau_Bonet", 
      "title_s": "Micolau Bonet", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 59, 
    "anon_ip_count": 18, 
    "anon_titles": 32, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 401, 
    "titles": 184, 
    "total_users": 65, 
    "users": 47
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}