{
  "date": "January 17, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.312298059463501, 
    "end_date": "2021-01-17T08:11:01.488814", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-10T08:11:01.488814"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1825709, 
      "rev_ids": {
        "new": 26036558, 
        "old": 25963368
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1980", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1980", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 26037850, 
        "old": 25961985
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1826930, 
      "rev_ids": {
        "new": 26034125, 
        "old": 25997746
      }, 
      "title": "Camp_receptor_o_receptiu", 
      "title_s": "Camp receptor o receptiu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26042605, 
        "old": 25958944
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26044838, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26044657, 
        "old": 25963634
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1825375, 
      "rev_ids": {
        "new": 26036530, 
        "old": 25963383
      }, 
      "title": "Nucli_geniculat_lateral", 
      "title_s": "Nucli geniculat lateral", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1827058, 
      "rev_ids": {
        "new": 26017843, 
        "old": 26011730
      }, 
      "title": "Rickman_Motorcycles", 
      "title_s": "Rickman Motorcycles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1826408, 
      "rev_ids": {
        "new": 26023889, 
        "old": 25974226
      }, 
      "title": "Esqu\u00ed_(objecte)", 
      "title_s": "Esqu\u00ed (objecte)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1826357, 
      "rev_ids": {
        "new": 26012926, 
        "old": 25972413
      }, 
      "title": "Mikha\u00efl_Matiuixin", 
      "title_s": "Mikha\u00efl Matiuixin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1826358, 
      "rev_ids": {
        "new": 26015167, 
        "old": 25972418
      }, 
      "title": "Dreamgirls_(musical)", 
      "title_s": "Dreamgirls (musical)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1817309, 
      "rev_ids": {
        "new": 26024350, 
        "old": 25956025
      }, 
      "title": "Visi\u00f3_cega", 
      "title_s": "Visi\u00f3 cega", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1826248, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982218, 
        "old": 25970298
      }, 
      "title": "XX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Sitges", 
      "title_s": "XX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Sitges", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 725419, 
      "rev_ids": {
        "new": 26009529, 
        "old": 25450895
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_mesozoics_de_Madagascar", 
      "title_s": "Mam\u00edfers mesozoics de Madagascar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1826201, 
      "rev_ids": {
        "new": 26015512, 
        "old": 25969425
      }, 
      "title": "Ariel_(motocicleta)", 
      "title_s": "Ariel (motocicleta)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 556204, 
      "rev_ids": {
        "new": 26034296, 
        "old": 25771934
      }, 
      "title": "Giuseppe_Chiesa_Baratti", 
      "title_s": "Giuseppe Chiesa Baratti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1455519, 
      "rev_ids": {
        "new": 26026822, 
        "old": 25906565
      }, 
      "title": "Nuevas_Poblaciones_de_Andaluc\u00eda_y_Sierra_Morena", 
      "title_s": "Nuevas Poblaciones de Andaluc\u00eda y Sierra Morena", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 196774, 
      "rev_ids": {
        "new": 26038579, 
        "old": 25880123
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_de_Colles_de_Sant_Medir", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 de Colles de Sant Medir", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 108725, 
      "rev_ids": {
        "new": 26034291, 
        "old": 25953704
      }, 
      "title": "Gaspar_Cassad\u00f3_i_Moreu", 
      "title_s": "Gaspar Cassad\u00f3 i Moreu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1826146, 
      "rev_ids": {
        "new": 26013000, 
        "old": 25968256
      }, 
      "title": "Nadejda_Udaltsova", 
      "title_s": "Nadejda Udaltsova", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1826930, 
      "rev_ids": {
        "new": 26034125, 
        "old": 25997746
      }, 
      "title": "Camp_receptor_o_receptiu", 
      "title_s": "Camp receptor o receptiu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26044838, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1826408, 
      "rev_ids": {
        "new": 26023889, 
        "old": 25974226
      }, 
      "title": "Esqu\u00ed_(objecte)", 
      "title_s": "Esqu\u00ed (objecte)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1827058, 
      "rev_ids": {
        "new": 26017843, 
        "old": 26011730
      }, 
      "title": "Rickman_Motorcycles", 
      "title_s": "Rickman Motorcycles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1826357, 
      "rev_ids": {
        "new": 26012926, 
        "old": 25972413
      }, 
      "title": "Mikha\u00efl_Matiuixin", 
      "title_s": "Mikha\u00efl Matiuixin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1826358, 
      "rev_ids": {
        "new": 26015167, 
        "old": 25972418
      }, 
      "title": "Dreamgirls_(musical)", 
      "title_s": "Dreamgirls (musical)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1826248, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982218, 
        "old": 25970298
      }, 
      "title": "XX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Sitges", 
      "title_s": "XX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Sitges", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1826201, 
      "rev_ids": {
        "new": 26015512, 
        "old": 25969425
      }, 
      "title": "Ariel_(motocicleta)", 
      "title_s": "Ariel (motocicleta)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1826871, 
      "rev_ids": {
        "new": 26044660, 
        "old": 25995413
      }, 
      "title": "Cooke_Optics_(\u00d2ptiques)", 
      "title_s": "Cooke Optics (\u00d2ptiques)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1826146, 
      "rev_ids": {
        "new": 26013000, 
        "old": 25968256
      }, 
      "title": "Nadejda_Udaltsova", 
      "title_s": "Nadejda Udaltsova", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1166, 
    "anon_ip_count": 622, 
    "anon_titles": 684, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 41640, 
    "bot_titles": 40328, 
    "edits": 73984, 
    "titles": 59324, 
    "total_users": 1850, 
    "users": 1228
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 175, 
    "titles": 95, 
    "total_users": 74, 
    "users": 66
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26042003, 
        "old": 25843677
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 26036499, 
        "old": 25830039
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1827025, 
      "rev_ids": {
        "new": 26036344, 
        "old": 26008170
      }, 
      "title": "Camp_de_refugiats_d'Al-Wehdat", 
      "title_s": "Camp de refugiats d'Al-Wehdat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1764882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26041432, 
        "old": 25483577
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1826269, 
      "rev_ids": {
        "new": 26008659, 
        "old": 25970499
      }, 
      "title": "Visi\u00f3_cega", 
      "title_s": "Visi\u00f3 cega", 
      "users": 4
    }
  ]
}