{
  "date": "May 14, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.19583702087402344, 
    "end_date": "2022-05-14T08:19:01.603433", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2022-05-07T08:19:01.603433"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 43595, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312539, 
        "old": 1877294
      }, 
      "title": "Rog\u00e8r_Lapassada", 
      "title_s": "Rog\u00e8r Lapassada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 102239, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312596, 
        "old": 2278302
      }, 
      "title": "Lo_P\u00f2rt_de_Boc", 
      "title_s": "Lo P\u00f2rt de Boc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 79916, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312486, 
        "old": 2312002
      }, 
      "title": "Mecanica_quantica", 
      "title_s": "Mecanica quantica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 30475, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312208, 
        "old": 2311987
      }, 
      "title": "Esclavatge", 
      "title_s": "Esclavatge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 37570, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312369, 
        "old": 1917664
      }, 
      "title": "Art_marcial", 
      "title_s": "Art marcial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 73784, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312432, 
        "old": 1912532
      }, 
      "title": "Materialisme", 
      "title_s": "Materialisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 3152, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312205, 
        "old": 2312172
      }, 
      "title": "Departament_d'Aude", 
      "title_s": "Departament d'Aude", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 171041, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312349, 
        "old": 2159967
      }, 
      "title": "Arres_de_Jos", 
      "title_s": "Arres de Jos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 24106, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312145, 
        "old": 2179200
      }, 
      "title": "J\u00f2rdi_Pompidor", 
      "title_s": "J\u00f2rdi Pompidor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 185037, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312607, 
        "old": 2312597
      }, 
      "title": "Donets", 
      "title_s": "Donets", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 48271, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312141, 
        "old": 1966171
      }, 
      "title": "Hanna_Suchocka", 
      "title_s": "Hanna Suchocka", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169224, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312390, 
        "old": 2281027
      }, 
      "title": "Organizacion_Democratica_del_P\u00f2ble_Occitan", 
      "title_s": "Organizacion Democratica del P\u00f2ble Occitan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 185033, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312470, 
        "old": 2312444
      }, 
      "title": "Unha", 
      "title_s": "Unha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 182191, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312314, 
        "old": 2251621
      }, 
      "title": "Arr\u00f2s_d'Auloron", 
      "title_s": "Arr\u00f2s d'Auloron", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 22762, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312416, 
        "old": 2269110
      }, 
      "title": "Miqu\u00e8u_de_Camelat", 
      "title_s": "Miqu\u00e8u de Camelat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 59338, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312447, 
        "old": 2268846
      }, 
      "title": "Julhac_(Gers)", 
      "title_s": "Julhac (Gers)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 103969, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312237, 
        "old": 2225835
      }, 
      "title": "Lo_Hr\u00e8isho", 
      "title_s": "Lo Hr\u00e8isho", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 165504, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312159, 
        "old": 2287727
      }, 
      "title": "La_R\u00e9publique_en_marche_!", 
      "title_s": "La R\u00e9publique en marche !", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 13032, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312353, 
        "old": 2140864
      }, 
      "title": "Corrent_Revolucionari_Occitan", 
      "title_s": "Corrent Revolucionari Occitan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 55663, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312333, 
        "old": 2159976
      }, 
      "title": "Arres", 
      "title_s": "Arres", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 185037, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312607, 
        "old": 2312597
      }, 
      "title": "Donets", 
      "title_s": "Donets", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 185033, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312470, 
        "old": 2312444
      }, 
      "title": "Unha", 
      "title_s": "Unha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 185029, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312276, 
        "old": 2312270
      }, 
      "title": "Katalin_Nov\u00e1k", 
      "title_s": "Katalin Nov\u00e1k", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 185025, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312232, 
        "old": 2312216
      }, 
      "title": "Era_Artiga_(Aran)", 
      "title_s": "Era Artiga (Aran)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 185035, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312529, 
        "old": 2312510
      }, 
      "title": "D\u00f2na_Carc\u00e0s", 
      "title_s": "D\u00f2na Carc\u00e0s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 185021, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312134, 
        "old": 2312114
      }, 
      "title": "Neurodiversitat", 
      "title_s": "Neurodiversitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 185036, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312545, 
        "old": 2312544
      }, 
      "title": "Ben\u00f3s_e_Beg\u00f3s", 
      "title_s": "Ben\u00f3s e Beg\u00f3s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 185028, 
      "rev_ids": {
        "new": 2312252, 
        "old": 2312250
      }, 
      "title": "South_Park", 
      "title_s": "South Park", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 190, 
    "anon_ip_count": 16, 
    "anon_titles": 136, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 531, 
    "titles": 247, 
    "total_users": 60, 
    "users": 44
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}