{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "April 25, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.199084997177124, 
    "end_date": "2025-04-25T10:12:01.260124", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-04-18T10:12:01.260124"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 513, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "25 de abril de 2025", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 268, 
      "page_id": 10876541, 
      "rev_ids": {
        "new": 167021020, 
        "old": 166913839
      }, 
      "title": "WrestleMania_41", 
      "title_s": "WrestleMania 41", 
      "users": 87
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 1665319, 
      "rev_ids": {
        "new": 167049430, 
        "old": 166917013
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Nacional_Jemer", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Nacional Jemer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 10798376, 
      "rev_ids": {
        "new": 167048281, 
        "old": 166915154
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2024-25", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2024-25", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 11180949, 
      "rev_ids": {
        "new": 167047085, 
        "old": 166979687
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_del_papa_Francisco", 
      "title_s": "Muerte y funeral del papa Francisco", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 229865, 
      "rev_ids": {
        "new": 167048993, 
        "old": 166916562
      }, 
      "title": "Chris_Martin", 
      "title_s": "Chris Martin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 10706682, 
      "rev_ids": {
        "new": 167040763, 
        "old": 166919183
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Bolivia_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones generales de Bolivia de 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 10898504, 
      "rev_ids": {
        "new": 167047601, 
        "old": 166890766
      }, 
      "title": "Escuer_(linaje)", 
      "title_s": "Escuer (linaje)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 5688790, 
      "rev_ids": {
        "new": 167042628, 
        "old": 166552395
      }, 
      "title": "Francisco_(papa)", 
      "title_s": "Francisco (papa)", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 11182022, 
      "rev_ids": {
        "new": 167048309, 
        "old": 166999046
      }, 
      "title": "Vestido_Faberg\u00e9_de_Marlene_Dietrich", 
      "title_s": "Vestido Faberg\u00e9 de Marlene Dietrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 11069014, 
      "rev_ids": {
        "new": 167001826, 
        "old": 166907357
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (M\u00e9xico)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10854555, 
      "rev_ids": {
        "new": 167027642, 
        "old": 165342992
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2024", 
      "title_s": "Miss Universo 2024", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 2850145, 
      "rev_ids": {
        "new": 167048592, 
        "old": 166918741
      }, 
      "title": "Supresi\u00f3n_de_defensas_a\u00e9reas_enemigas", 
      "title_s": "Supresi\u00f3n de defensas a\u00e9reas enemigas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11146722, 
      "rev_ids": {
        "new": 167047070, 
        "old": 166877197
      }, 
      "title": "Playoffs_NBA_2025", 
      "title_s": "Playoffs NBA 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 2502943, 
      "rev_ids": {
        "new": 166961213, 
        "old": 164138869
      }, 
      "title": "Lactancia_inducida", 
      "title_s": "Lactancia inducida", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1484956, 
      "rev_ids": {
        "new": 166921665, 
        "old": 165722011
      }, 
      "title": "Antena", 
      "title_s": "Antena", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 7986101, 
      "rev_ids": {
        "new": 166986815, 
        "old": 166918385
      }, 
      "title": "Instituto_de_Estudios_Internacionales", 
      "title_s": "Instituto de Estudios Internacionales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11072689, 
      "rev_ids": {
        "new": 166983773, 
        "old": 166838586
      }, 
      "title": "Major_League_Soccer_2025", 
      "title_s": "Major League Soccer 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11181381, 
      "rev_ids": {
        "new": 167042507, 
        "old": 166987250
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Tercera_Divisi\u00f3n_2025_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Tercera Divisi\u00f3n 2025 (Argentina)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 11170350, 
      "rev_ids": {
        "new": 167046793, 
        "old": 166917361
      }, 
      "title": "Colapso_del_techo_de_la_discoteca_Jet_Set", 
      "title_s": "Colapso del techo de la discoteca Jet Set", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 11021902, 
      "rev_ids": {
        "new": 167041571, 
        "old": 166903223
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2025", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2025", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 11180949, 
      "rev_ids": {
        "new": 167047085, 
        "old": 166979687
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_del_Papa_Francisco", 
      "title_s": "Muerte y funeral del Papa Francisco", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 11182022, 
      "rev_ids": {
        "new": 167048309, 
        "old": 166999046
      }, 
      "title": "Vestido_Faberg\u00e9_de_Marlene_Dietrich", 
      "title_s": "Vestido Faberg\u00e9 de Marlene Dietrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11181381, 
      "rev_ids": {
        "new": 167042507, 
        "old": 166987250
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Tercera_Divisi\u00f3n_2025_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Tercera Divisi\u00f3n 2025 (Argentina)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 11179149, 
      "rev_ids": {
        "new": 167031680, 
        "old": 166938877
      }, 
      "title": "Gobierno_de_Mario_Abdo_Ben\u00edtez", 
      "title_s": "Gobierno de Mario Abdo Ben\u00edtez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11180945, 
      "rev_ids": {
        "new": 167039222, 
        "old": 166979536
      }, 
      "title": "C\u00f3nclave_de_2025", 
      "title_s": "C\u00f3nclave de 2025", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11182537, 
      "rev_ids": {
        "new": 167034999, 
        "old": 167006852
      }, 
      "title": "Ricardo_Prada_V\u00e1squez", 
      "title_s": "Ricardo Prada V\u00e1squez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11180712, 
      "rev_ids": {
        "new": 167042281, 
        "old": 166974710
      }, 
      "title": "Copa_Africana_de_Naciones_de_Futsal_Femenino_2025", 
      "title_s": "Copa Africana de Naciones de Futsal Femenino 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11178560, 
      "rev_ids": {
        "new": 167044007, 
        "old": 166924829
      }, 
      "title": "Masters_de_Madrid_2025", 
      "title_s": "Masters de Madrid 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11182252, 
      "rev_ids": {
        "new": 167048733, 
        "old": 167002597
      }, 
      "title": "Reacciones_a_la_muerte_del_Papa_Francisco", 
      "title_s": "Reacciones a la muerte del Papa Francisco", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11181903, 
      "rev_ids": {
        "new": 167017137, 
        "old": 166996433
      }, 
      "title": "Santa_Petronila", 
      "title_s": "Santa Petronila", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19323, 
    "anon_ip_count": 8312, 
    "anon_titles": 10050, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 1365, 
    "bot_titles": 1158, 
    "edits": 91380, 
    "titles": 41966, 
    "total_users": 20782, 
    "users": 12470
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 386, 
    "anon_ip_count": 129, 
    "anon_titles": 126, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 45, 
    "bot_titles": 44, 
    "edits": 1056, 
    "titles": 403, 
    "total_users": 494, 
    "users": 365
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 7176595, 
      "rev_ids": {
        "new": 166962265, 
        "old": 164197076
      }, 
      "title": "Blow_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Blow (canci\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1346780, 
      "rev_ids": {
        "new": 167048682, 
        "old": 166919539
      }, 
      "title": "Latinoamericanos_e_hispanos_en_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Latinoamericanos e hispanos en Estados Unidos", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 8294692, 
      "rev_ids": {
        "new": 167034794, 
        "old": 166910134
      }, 
      "title": "Francisco_(papa)", 
      "title_s": "Francisco (papa)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 11177976, 
      "rev_ids": {
        "new": 167044681, 
        "old": 166909609
      }, 
      "title": "Ferm\u00edn_Ruiz_Palma", 
      "title_s": "Ferm\u00edn Ruiz Palma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1559683, 
      "rev_ids": {
        "new": 167046318, 
        "old": 166871391
      }, 
      "title": "Cat\u00e1strofe_demogr\u00e1fica_en_Am\u00e9rica_tras_la_llegada_de_los_europeos", 
      "title_s": "Cat\u00e1strofe demogr\u00e1fica en Am\u00e9rica tras la llegada de los europeos", 
      "users": 2
    }
  ]
}