{
  "date": "June 8, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.821284055709839, 
    "end_date": "2024-06-08T08:12:01.654684", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-06-01T08:12:01.654684"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 10575648, 
      "rev_ids": {
        "new": 160613431, 
        "old": 160469431
      }, 
      "title": "Elecciones_federales_de_M\u00e9xico_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones federales de M\u00e9xico de 2024", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 200, 
      "page_id": 64717, 
      "rev_ids": {
        "new": 160617503, 
        "old": 160470517
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Independiente", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Independiente", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 10858598, 
      "rev_ids": {
        "new": 160612883, 
        "old": 160466518
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2024", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 412835, 
      "rev_ids": {
        "new": 160615198, 
        "old": 160471134
      }, 
      "title": "Claudia_Sheinbaum", 
      "title_s": "Claudia Sheinbaum", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 17741, 
      "rev_ids": {
        "new": 160603351, 
        "old": 160436224
      }, 
      "title": "Cristianismo_primitivo", 
      "title_s": "Cristianismo primitivo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 9681182, 
      "rev_ids": {
        "new": 160605850, 
        "old": 160450909
      }, 
      "title": "Pablo_Solari", 
      "title_s": "Pablo Solari", 
      "users": 74
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10904005, 
      "rev_ids": {
        "new": 160618438, 
        "old": 160476643
      }, 
      "title": "Elecciones_a_la_C\u00e1mara_de_Diputados_de_M\u00e9xico_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones a la C\u00e1mara de Diputados de M\u00e9xico de 2024", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 252620, 
      "rev_ids": {
        "new": 160612895, 
        "old": 160466809
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7578833, 
      "rev_ids": {
        "new": 160604377, 
        "old": 160062290
      }, 
      "title": "Aldair_Quintana", 
      "title_s": "Aldair Quintana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1367492, 
      "rev_ids": {
        "new": 160612787, 
        "old": 156289152
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Silva", 
      "title_s": "Mar\u00eda Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10340764, 
      "rev_ids": {
        "new": 160617858, 
        "old": 160445090
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones locales de la Ciudad de M\u00e9xico de 2024", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 6597110, 
      "rev_ids": {
        "new": 160606383, 
        "old": 160115316
      }, 
      "title": "Montuvio", 
      "title_s": "Montuvio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10903986, 
      "rev_ids": {
        "new": 160579902, 
        "old": 160475968
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_del_Refugio_(Orense)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora del Refugio (Orense)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10783925, 
      "rev_ids": {
        "new": 160616317, 
        "old": 160463231
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_Europeo_de_2024_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento Europeo de 2024 (Espa\u00f1a)", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1154480, 
      "rev_ids": {
        "new": 160593154, 
        "old": 160448922
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2010", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2010", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10865641, 
      "rev_ids": {
        "new": 160611623, 
        "old": 160446737
      }, 
      "title": "Bego\u00f1a_G\u00f3mez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10730145, 
      "rev_ids": {
        "new": 160612473, 
        "old": 160406604
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2024_(Paraguay)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2024 (Paraguay)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10851337, 
      "rev_ids": {
        "new": 160545278, 
        "old": 160382983
      }, 
      "title": "Amos_del_fuego", 
      "title_s": "Amos del fuego", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 2054805, 
      "rev_ids": {
        "new": 160611981, 
        "old": 160467983
      }, 
      "title": "Factor_X_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Factor X (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10755225, 
      "rev_ids": {
        "new": 160618554, 
        "old": 160424364
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2024_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2024 (Argentina)", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10904005, 
      "rev_ids": {
        "new": 160618438, 
        "old": 160476643
      }, 
      "title": "Elecciones_a_la_C\u00e1mara_de_Diputados_de_M\u00e9xico_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones a la C\u00e1mara de Diputados de M\u00e9xico de 2024", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10903986, 
      "rev_ids": {
        "new": 160579902, 
        "old": 160475968
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_del_Refugio_(Orense)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora del Refugio (Orense)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10904228, 
      "rev_ids": {
        "new": 160531755, 
        "old": 160481694
      }, 
      "title": "Merodeadores_de_Merrill", 
      "title_s": "Merodeadores de Merrill", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10904059, 
      "rev_ids": {
        "new": 160616702, 
        "old": 160477968
      }, 
      "title": "FIBA_AmeriCup_Sub-18_de_2024", 
      "title_s": "FIBA AmeriCup Sub-18 de 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10905132, 
      "rev_ids": {
        "new": 160556913, 
        "old": 160504882
      }, 
      "title": "Jake_Caswell", 
      "title_s": "Jake Caswell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10904193, 
      "rev_ids": {
        "new": 160491206, 
        "old": 160480340
      }, 
      "title": "Necrosis_papilar_renal", 
      "title_s": "Necrosis papilar renal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10904314, 
      "rev_ids": {
        "new": 160532175, 
        "old": 160484917
      }, 
      "title": "Ayuntamiento_de_Cuautitl\u00e1n_Izcalli", 
      "title_s": "Ayuntamiento de Cuautitl\u00e1n Izcalli", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10904215, 
      "rev_ids": {
        "new": 160592034, 
        "old": 160480967
      }, 
      "title": "Torneo_Intermedio_2024", 
      "title_s": "Torneo Intermedio 2024", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10911067, 
      "rev_ids": {
        "new": 160606212, 
        "old": 160605388
      }, 
      "title": "Vernestra_Rwoh", 
      "title_s": "Vernestra Rwoh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10905487, 
      "rev_ids": {
        "new": 160581464, 
        "old": 160513494
      }, 
      "title": "Elecci\u00f3n_municipal_de_Uruapan_del_Progreso_de_2024", 
      "title_s": "Elecci\u00f3n municipal de Uruapan del Progreso de 2024", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23747, 
    "anon_ip_count": 10865, 
    "anon_titles": 12457, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 7785, 
    "bot_titles": 7580, 
    "edits": 110139, 
    "titles": 52484, 
    "total_users": 26382, 
    "users": 15517
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 223, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 134, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 32, 
    "bot_titles": 32, 
    "edits": 1210, 
    "titles": 527, 
    "total_users": 571, 
    "users": 424
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10872899, 
      "rev_ids": {
        "new": 160612170, 
        "old": 160473590
      }, 
      "title": "Bego\u00f1a_G\u00f3mez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7938853, 
      "rev_ids": {
        "new": 160573051, 
        "old": 160371647
      }, 
      "title": "Kylian_Mbapp\u00e9", 
      "title_s": "Kylian Mbapp\u00e9", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 503875, 
      "rev_ids": {
        "new": 160616485, 
        "old": 160428749
      }, 
      "title": "Claudia_Sheinbaum", 
      "title_s": "Claudia Sheinbaum", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 9002327, 
      "rev_ids": {
        "new": 160538024, 
        "old": 160464511
      }, 
      "title": "R\u00edo_Habesor", 
      "title_s": "R\u00edo Habesor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 160599362, 
        "old": 160464713
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 8
    }
  ]
}