{
  "date": "October 2, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.990922212600708, 
    "end_date": "2025-10-02T08:11:01.225344", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-09-25T08:11:01.225344"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252292, 
        "old": 36196133
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 2184009, 
      "rev_ids": {
        "new": 36241091, 
        "old": 36196200
      }, 
      "title": "Visor_(mira)", 
      "title_s": "Visor (mira)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2185141, 
      "rev_ids": {
        "new": 36227679, 
        "old": 36216897
      }, 
      "title": "Quadre_de_Felip_V_capgirat_de_X\u00e0tiva", 
      "title_s": "Quadre de Felip V capgirat de X\u00e0tiva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2185385, 
      "rev_ids": {
        "new": 36232770, 
        "old": 36226035
      }, 
      "title": "Colporteur", 
      "title_s": "Colporteur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 76086, 
      "rev_ids": {
        "new": 36242215, 
        "old": 35881245
      }, 
      "title": "Prudenci_Bertrana_i_Comte", 
      "title_s": "Prudenci Bertrana i Comte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2185079, 
      "rev_ids": {
        "new": 36235091, 
        "old": 36215050
      }, 
      "title": "Https://ca.wikipedia.org/wiki/Usuari:Odradek1/Albert_Garcia_Elena", 
      "title_s": "Https://ca.wikipedia.org/wiki/Usuari:Odradek1/Albert Garcia Elena", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1382439, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252248, 
        "old": 36199206
      }, 
      "title": "Bamum", 
      "title_s": "Bamum", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2184548, 
      "rev_ids": {
        "new": 36222019, 
        "old": 36200600
      }, 
      "title": "James_H._Doolittle", 
      "title_s": "James H. Doolittle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2184473, 
      "rev_ids": {
        "new": 36212975, 
        "old": 36204049
      }, 
      "title": "Cap\u00e7ana", 
      "title_s": "Cap\u00e7ana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 299164, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252262, 
        "old": 34771773
      }, 
      "title": "Privat", 
      "title_s": "Privat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2184691, 
      "rev_ids": {
        "new": 36212974, 
        "old": 36205147
      }, 
      "title": "Corretja_de_front", 
      "title_s": "Corretja de front", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2080188, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252776, 
        "old": 36204065
      }, 
      "title": "Pachacamac_(jaciment_arqueol\u00f2gic)", 
      "title_s": "Pachacamac (jaciment arqueol\u00f2gic)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2185436, 
      "rev_ids": {
        "new": 36245142, 
        "old": 36228447
      }, 
      "title": "Manuel_Cusachs_i_Corredor", 
      "title_s": "Manuel Cusachs i Corredor", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1548483, 
      "rev_ids": {
        "new": 36244501, 
        "old": 36180690
      }, 
      "title": "Casa_del_Bar\u00f3_de_Castellet", 
      "title_s": "Casa del Bar\u00f3 de Castellet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2185048, 
      "rev_ids": {
        "new": 36222108, 
        "old": 36214419
      }, 
      "title": "La_Fraga_musulmana", 
      "title_s": "La Fraga musulmana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 172751, 
      "rev_ids": {
        "new": 36232702, 
        "old": 36118490
      }, 
      "title": "Gustav_Robert_Kirchhoff", 
      "title_s": "Gustav Robert Kirchhoff", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 54347, 
      "rev_ids": {
        "new": 36225275, 
        "old": 36200362
      }, 
      "title": "Crisantem", 
      "title_s": "Crisantem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2184774, 
      "rev_ids": {
        "new": 36246901, 
        "old": 36207794
      }, 
      "title": "In\u00e9s_Rodr\u00edguez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "In\u00e9s Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2185680, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252245, 
        "old": 36244894
      }, 
      "title": "Disc_film", 
      "title_s": "Disc film", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 481979, 
      "rev_ids": {
        "new": 36247228, 
        "old": 36074600
      }, 
      "title": "Marc_M\u00e1rquez_i_Alent\u00e0", 
      "title_s": "Marc M\u00e1rquez i Alent\u00e0", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2185141, 
      "rev_ids": {
        "new": 36227679, 
        "old": 36216897
      }, 
      "title": "Quadre_de_Felip_V_capgirat_de_X\u00e0tiva", 
      "title_s": "Quadre de Felip V capgirat de X\u00e0tiva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 2185385, 
      "rev_ids": {
        "new": 36232770, 
        "old": 36226035
      }, 
      "title": "Colporteur", 
      "title_s": "Colporteur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2185079, 
      "rev_ids": {
        "new": 36235091, 
        "old": 36215050
      }, 
      "title": "Https://ca.wikipedia.org/wiki/Usuari:Odradek1/Albert_Garcia_Elena", 
      "title_s": "Https://ca.wikipedia.org/wiki/Usuari:Odradek1/Albert Garcia Elena", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2184691, 
      "rev_ids": {
        "new": 36212974, 
        "old": 36205147
      }, 
      "title": "Corretja_de_front", 
      "title_s": "Corretja de front", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2185436, 
      "rev_ids": {
        "new": 36245142, 
        "old": 36228447
      }, 
      "title": "Manuel_Cusachs_i_Corredor", 
      "title_s": "Manuel Cusachs i Corredor", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2185048, 
      "rev_ids": {
        "new": 36222108, 
        "old": 36214419
      }, 
      "title": "La_Fraga_musulmana", 
      "title_s": "La Fraga musulmana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2185680, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252245, 
        "old": 36244894
      }, 
      "title": "Disc_film", 
      "title_s": "Disc film", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2184774, 
      "rev_ids": {
        "new": 36246901, 
        "old": 36207794
      }, 
      "title": "In\u00e9s_Rodr\u00edguez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "In\u00e9s Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2185123, 
      "rev_ids": {
        "new": 36248086, 
        "old": 36216526
      }, 
      "title": "Grace_Bullen", 
      "title_s": "Grace Bullen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2185095, 
      "rev_ids": {
        "new": 36235087, 
        "old": 36215585
      }, 
      "title": "Carles_Margarit_i_Creixell", 
      "title_s": "Carles Margarit i Creixell", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 31960, 
    "bot_titles": 29491, 
    "edits": 44204, 
    "titles": 34682, 
    "total_users": 734, 
    "users": 734
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 255, 
    "titles": 60, 
    "total_users": 52, 
    "users": 52
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 30532, 
      "rev_ids": {
        "new": 36217870, 
        "old": 34293244
      }, 
      "title": "Hans-Max_Gamper_H\u00e4ssig", 
      "title_s": "Hans-Max Gamper H\u00e4ssig", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2099147, 
      "rev_ids": {
        "new": 36243312, 
        "old": 36195107
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2184992, 
      "rev_ids": {
        "new": 36251988, 
        "old": 36213213
      }, 
      "title": "Al-M\u00e0\u00efda", 
      "title_s": "Al-M\u00e0\u00efda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2185082, 
      "rev_ids": {
        "new": 36216775, 
        "old": 36215188
      }, 
      "title": "Albert_Garcia_Elena", 
      "title_s": "Albert Garcia Elena", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 125980, 
      "rev_ids": {
        "new": 36247560, 
        "old": 16433090
      }, 
      "title": "Club_Esportiu_Europa", 
      "title_s": "Club Esportiu Europa", 
      "users": 4
    }
  ]
}