{
  "date": "July 27, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.16526198387146, 
    "end_date": "2018-07-27T10:11:01.712266", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-07-20T10:11:01.712266"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 228, 
  "local": {
    "date": "27 de juliol de 2018", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 428, 
      "rev_ids": {
        "new": 20113765, 
        "old": 18309011
      }, 
      "title": "Bulg\u00e0ria", 
      "title_s": "Bulg\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 266, 
      "rev_ids": {
        "new": 20108036, 
        "old": 20094534
      }, 
      "title": "Antibi\u00f2tic", 
      "title_s": "Antibi\u00f2tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 612488, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105324, 
        "old": 18974167
      }, 
      "title": "Tercera_Onada", 
      "title_s": "Tercera Onada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 98667, 
      "rev_ids": {
        "new": 20114624, 
        "old": 20093738
      }, 
      "title": "Lynn_Margulis", 
      "title_s": "Lynn Margulis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20106876, 
        "old": 20095736
      }, 
      "title": "Iane_Sandanski", 
      "title_s": "Iane Sandanski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 51098, 
      "rev_ids": {
        "new": 20111420, 
        "old": 20095064
      }, 
      "title": "Sat\u00e8l\u00b7lits_de_J\u00fapiter", 
      "title_s": "Sat\u00e8l\u00b7lits de J\u00fapiter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 191870, 
      "rev_ids": {
        "new": 20103365, 
        "old": 17890093
      }, 
      "title": "Mila_R\u00f2dino", 
      "title_s": "Mila R\u00f2dino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101290, 
        "old": 20093165
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 86154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105277, 
        "old": 20094849
      }, 
      "title": "Morell\u00e0s_i_les_Illes", 
      "title_s": "Morell\u00e0s i les Illes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1602912, 
      "rev_ids": {
        "new": 20114641, 
        "old": 20095756
      }, 
      "title": "Joan_Santacana_Mestre", 
      "title_s": "Joan Santacana Mestre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 67154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20112238, 
        "old": 20094362
      }, 
      "title": "Benjamin_Britten", 
      "title_s": "Benjamin Britten", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1583509, 
      "rev_ids": {
        "new": 20102215, 
        "old": 19926213
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Pobles_del_Sud_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Pobles del Sud (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1605965, 
      "rev_ids": {
        "new": 20111978, 
        "old": 20111688
      }, 
      "title": "Osmosi_inversa", 
      "title_s": "Osmosi inversa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 162554, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105682, 
        "old": 19735802
      }, 
      "title": "Les_Illes", 
      "title_s": "Les Illes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1605255, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104175, 
        "old": 20101199
      }, 
      "title": "Perfet_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Perfet de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 31907, 
      "rev_ids": {
        "new": 20108033, 
        "old": 19499806
      }, 
      "title": "Rafelbunyol", 
      "title_s": "Rafelbunyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 745392, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105111, 
        "old": 19729139
      }, 
      "title": "Cronologia_del_descobriment_dels_planetes_del_sistema_solar_i_dels_seus_sat\u00e8l\u00b7lits_naturals", 
      "title_s": "Cronologia del descobriment dels planetes del sistema solar i dels seus sat\u00e8l\u00b7lits naturals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101268, 
        "old": 20084170
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 37035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096134, 
        "old": 20095741
      }, 
      "title": "Montferrer", 
      "title_s": "Montferrer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 303616, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104330, 
        "old": 19751821
      }, 
      "title": "L\u00ednia_Barcelona-Vall\u00e8s", 
      "title_s": "L\u00ednia Barcelona-Vall\u00e8s", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1605255, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104175, 
        "old": 20101199
      }, 
      "title": "Perfet_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Perfet de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1605842, 
      "rev_ids": {
        "new": 20110946, 
        "old": 20110349
      }, 
      "title": "Polleguera", 
      "title_s": "Polleguera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1605225, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105458, 
        "old": 20100537
      }, 
      "title": "Frontera_entre_R\u00fassia_i_Noruega", 
      "title_s": "Frontera entre R\u00fassia i Noruega", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1605672, 
      "rev_ids": {
        "new": 20112262, 
        "old": 20107732
      }, 
      "title": "Paper_del_cristianisme_en_la_civilitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Paper del cristianisme en la civilitzaci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1604994, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099853, 
        "old": 20097184
      }, 
      "title": "Targeta_telef\u00f2nica", 
      "title_s": "Targeta telef\u00f2nica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1605580, 
      "rev_ids": {
        "new": 20109914, 
        "old": 20106566
      }, 
      "title": "Roman\u00e7os_de_cec", 
      "title_s": "Roman\u00e7os de cec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1605579, 
      "rev_ids": {
        "new": 20109864, 
        "old": 20106553
      }, 
      "title": "Roman\u00e7_de_canya_i_cordill", 
      "title_s": "Roman\u00e7 de canya i cordill", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1605011, 
      "rev_ids": {
        "new": 20100181, 
        "old": 20097490
      }, 
      "title": "Diego_Luna", 
      "title_s": "Diego Luna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1605620, 
      "rev_ids": {
        "new": 20109577, 
        "old": 20107112
      }, 
      "title": "Kilodegree_Extremely_Little_Telescope", 
      "title_s": "Kilodegree Extremely Little Telescope", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1605662, 
      "rev_ids": {
        "new": 20109916, 
        "old": 20107567
      }, 
      "title": "Venedor_ambulant", 
      "title_s": "Venedor ambulant", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "http://eepurl.com/M7HU9", 
  "stats": {
    "anon_edits": 558, 
    "anon_ip_count": 300, 
    "anon_titles": 348, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 6111, 
    "bot_titles": 5745, 
    "edits": 15484, 
    "titles": 9700, 
    "total_users": 713, 
    "users": 413
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 109, 
    "titles": 63, 
    "total_users": 29, 
    "users": 25
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 17981, 
      "rev_ids": {
        "new": 20110467, 
        "old": 12025040
      }, 
      "title": "Baix_Segura", 
      "title_s": "Baix Segura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 42707, 
      "rev_ids": {
        "new": 20111907, 
        "old": 12029306
      }, 
      "title": "Comarques_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Comarques del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1010332, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101253, 
        "old": 12181562
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Bigues_i_Riells", 
      "title_s": "Llista de monuments de Bigues i Riells", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 15247, 
      "rev_ids": {
        "new": 20112230, 
        "old": 12386070
      }, 
      "title": "Serrans", 
      "title_s": "Serrans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16348, 
      "rev_ids": {
        "new": 20109981, 
        "old": 120981
      }, 
      "title": "Alacant\u00ed", 
      "title_s": "Alacant\u00ed", 
      "users": 1
    }
  ]
}