{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "July 30, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9667351245880127, 
    "end_date": "2021-07-30T10:11:02.025161", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-07-23T10:11:02.025161"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 385, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "30 de juliol de 2021", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27917953, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1873504, 
      "rev_ids": {
        "new": 27920195, 
        "old": 27842343
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1873746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915815, 
        "old": 27855376
      }, 
      "title": "Nobu_K\u014dda", 
      "title_s": "Nobu K\u014dda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 896366, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909175, 
        "old": 27393408
      }, 
      "title": "Om", 
      "title_s": "Om", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1872819, 
      "rev_ids": {
        "new": 27920189, 
        "old": 27844416
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1873556, 
      "rev_ids": {
        "new": 27919297, 
        "old": 27844368
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1116490, 
      "rev_ids": {
        "new": 27918365, 
        "old": 27831304
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1873554, 
      "rev_ids": {
        "new": 27914267, 
        "old": 27844420
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 103842, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871201, 
        "old": 27756666
      }, 
      "title": "Municipis_de_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Municipis de B\u00e8lgica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 345646, 
      "rev_ids": {
        "new": 27856367, 
        "old": 27775660
      }, 
      "title": "Introducci\u00f3_als_virus", 
      "title_s": "Introducci\u00f3 als virus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1873027, 
      "rev_ids": {
        "new": 27913342, 
        "old": 27844418
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1593417, 
      "rev_ids": {
        "new": 27883769, 
        "old": 27844344
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_Portugal", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a Portugal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1873567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915896, 
        "old": 27845859
      }, 
      "title": "Benjamin_Ipavec", 
      "title_s": "Benjamin Ipavec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1684114, 
      "rev_ids": {
        "new": 27895061, 
        "old": 27583085
      }, 
      "title": "Passera_de_pedres", 
      "title_s": "Passera de pedres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 473, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871011, 
        "old": 27128619
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncies_pol\u00edtiques", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncies pol\u00edtiques", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909152, 
        "old": 27843822
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1684340, 
      "rev_ids": {
        "new": 27888912, 
        "old": 27843924
      }, 
      "title": "El_Tossal_(Alacant)", 
      "title_s": "El Tossal (Alacant)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873998, 
      "rev_ids": {
        "new": 27918569, 
        "old": 27868103
      }, 
      "title": "Vera_del_Vall\u00e8s", 
      "title_s": "Vera del Vall\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 110589, 
      "rev_ids": {
        "new": 27898220, 
        "old": 27376921
      }, 
      "title": "Pers\u00e8polis", 
      "title_s": "Pers\u00e8polis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873866, 
      "rev_ids": {
        "new": 27900669, 
        "old": 27860531
      }, 
      "title": "Incendi_de_Santa_Coloma_de_Queralt", 
      "title_s": "Incendi de Santa Coloma de Queralt", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27917953, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1873746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915815, 
        "old": 27855376
      }, 
      "title": "Nobu_K\u014dda", 
      "title_s": "Nobu K\u014dda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1873567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915896, 
        "old": 27845859
      }, 
      "title": "Benjamin_Ipavec", 
      "title_s": "Benjamin Ipavec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873866, 
      "rev_ids": {
        "new": 27900669, 
        "old": 27860531
      }, 
      "title": "Incendi_de_Santa_Coloma_de_Queralt", 
      "title_s": "Incendi de Santa Coloma de Queralt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873998, 
      "rev_ids": {
        "new": 27918569, 
        "old": 27868103
      }, 
      "title": "Vera_del_Vall\u00e8s", 
      "title_s": "Vera del Vall\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1873928, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893249, 
        "old": 27862284
      }, 
      "title": "Institut_de_Ci\u00e8ncies_Socials,_Econ\u00f2miques_i_Pol\u00edtiques", 
      "title_s": "Institut de Ci\u00e8ncies Socials, Econ\u00f2miques i Pol\u00edtiques", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1874343, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909227, 
        "old": 27886632
      }, 
      "title": "\u00cdtalo_Ferreira", 
      "title_s": "\u00cdtalo Ferreira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1873971, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915806, 
        "old": 27865731
      }, 
      "title": "Ana_Ruiz_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Ana Ruiz Hern\u00e1ndez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1874028, 
      "rev_ids": {
        "new": 27870875, 
        "old": 27869093
      }, 
      "title": "100_Years:_The_Movie_You_Will_Never_See", 
      "title_s": "100 Years: The Movie You Will Never See", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1874004, 
      "rev_ids": {
        "new": 27888382, 
        "old": 27868308
      }, 
      "title": "Mont_Siguniang", 
      "title_s": "Mont Siguniang", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1708, 
    "anon_ip_count": 242, 
    "anon_titles": 1404, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 59544, 
    "bot_titles": 54106, 
    "edits": 71247, 
    "titles": 58619, 
    "total_users": 885, 
    "users": 643
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 80, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 30, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1567950, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893298, 
        "old": 24690839
      }, 
      "title": "Antoni_Creus_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Antoni Creus Sol\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1844610, 
      "rev_ids": {
        "new": 27884180, 
        "old": 27844146
      }, 
      "title": "Batalla_del_riu_Cef\u00eds", 
      "title_s": "Batalla del riu Cef\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 964526, 
      "rev_ids": {
        "new": 27872846, 
        "old": 15368912
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Just_Desvern", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Just Desvern", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 578447, 
      "rev_ids": {
        "new": 27863382, 
        "old": 23896952
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1873922, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871763, 
        "old": 27861995
      }, 
      "title": "Batalla_del_Fossat", 
      "title_s": "Batalla del Fossat", 
      "users": 2
    }
  ]
}