{
  "date": "May 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5906059741973877, 
    "end_date": "2021-05-12T23:21:01.541224", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2021-05-05T23:21:01.541224"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7037, 
      "rev_ids": {
        "new": 7184148, 
        "old": 7053976
      }, 
      "title": "Londono", 
      "title_s": "Londono", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5327, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183035, 
        "old": 7096939
      }, 
      "title": "8-a_de_majo", 
      "title_s": "8-a de majo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 5161, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183992, 
        "old": 7126916
      }, 
      "title": "11-a_de_majo", 
      "title_s": "11-a de majo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 5074, 
      "rev_ids": {
        "new": 7182965, 
        "old": 7125878
      }, 
      "title": "7-a_de_majo", 
      "title_s": "7-a de majo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 5337, 
      "rev_ids": {
        "new": 7182996, 
        "old": 7177677
      }, 
      "title": "10-a_de_majo", 
      "title_s": "10-a de majo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5384, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183031, 
        "old": 7140799
      }, 
      "title": "9-a_de_majo", 
      "title_s": "9-a de majo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 5077, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183038, 
        "old": 7096341
      }, 
      "title": "6-a_de_majo", 
      "title_s": "6-a de majo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 5166, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183727, 
        "old": 7094370
      }, 
      "title": "2-a_de_novembro", 
      "title_s": "2-a de novembro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6682, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183172, 
        "old": 7092746
      }, 
      "title": "1-a_de_novembro", 
      "title_s": "1-a de novembro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 5028, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183036, 
        "old": 7173258
      }, 
      "title": "31-a_de_oktobro", 
      "title_s": "31-a de oktobro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 5231, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183043, 
        "old": 7179575
      }, 
      "title": "5-a_de_majo", 
      "title_s": "5-a de majo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 5490, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183047, 
        "old": 7091404
      }, 
      "title": "30-a_de_oktobro", 
      "title_s": "30-a de oktobro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 10517, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183965, 
        "old": 7178955
      }, 
      "title": "Vajmaro", 
      "title_s": "Vajmaro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 723784, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183849, 
        "old": 7178771
      }, 
      "title": "Kyp\u00e4r\u00e4m\u00e4ki", 
      "title_s": "Kyp\u00e4r\u00e4m\u00e4ki", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 723915, 
      "rev_ids": {
        "new": 7182779, 
        "old": 7178754
      }, 
      "title": "Vitrea_korpo", 
      "title_s": "Vitrea korpo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 4826, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183981, 
        "old": 7096541
      }, 
      "title": "4-a_de_novembro", 
      "title_s": "4-a de novembro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 289879, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183170, 
        "old": 6136744
      }, 
      "title": "Brugg_(distrikto)", 
      "title_s": "Brugg (distrikto)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 5309, 
      "rev_ids": {
        "new": 7184176, 
        "old": 7127769
      }, 
      "title": "12-a_de_majo", 
      "title_s": "12-a de majo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 289724, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183114, 
        "old": 6136729
      }, 
      "title": "Bremgarten_(distrikto)", 
      "title_s": "Bremgarten (distrikto)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 5253, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183720, 
        "old": 7172424
      }, 
      "title": "3-a_de_novembro", 
      "title_s": "3-a de novembro", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 724113, 
      "rev_ids": {
        "new": 7179827, 
        "old": 7179748
      }, 
      "title": "Gemini_(interreto)", 
      "title_s": "Gemini (interreto)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 724724, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183127, 
        "old": 7182941
      }, 
      "title": "REVU", 
      "title_s": "REVU", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 724847, 
      "rev_ids": {
        "new": 7184150, 
        "old": 7184015
      }, 
      "title": "Martin_Gottlieb_Klauer", 
      "title_s": "Martin Gottlieb Klauer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 724447, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183855, 
        "old": 7182111
      }, 
      "title": "Groningen_(municipo)", 
      "title_s": "Groningen (municipo)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 724236, 
      "rev_ids": {
        "new": 7181238, 
        "old": 7180863
      }, 
      "title": "Pafejo_de_Vajmaro", 
      "title_s": "Pafejo de Vajmaro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 724406, 
      "rev_ids": {
        "new": 7182800, 
        "old": 7181857
      }, 
      "title": "Lageto_de_la_princoj", 
      "title_s": "Lageto de la princoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 724741, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183150, 
        "old": 7183126
      }, 
      "title": "Nordirlanda_konflikto", 
      "title_s": "Nordirlanda konflikto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 724195, 
      "rev_ids": {
        "new": 7182358, 
        "old": 7180616
      }, 
      "title": "Otto_Rasch", 
      "title_s": "Otto Rasch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 724324, 
      "rev_ids": {
        "new": 7181321, 
        "old": 7181235
      }, 
      "title": "Oppel-\u011dardeno", 
      "title_s": "Oppel-\u011dardeno", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 724339, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183611, 
        "old": 7181343
      }, 
      "title": "E\u016dropa_tago_(E\u016dropa_Unio)", 
      "title_s": "E\u016dropa tago (E\u016dropa Unio)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 396, 
    "anon_ip_count": 60, 
    "anon_titles": 108, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 702, 
    "bot_titles": 697, 
    "edits": 3148, 
    "titles": 1851, 
    "total_users": 240, 
    "users": 180
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 15, 
    "titles": 11, 
    "total_users": 7, 
    "users": 7
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 229095, 
      "rev_ids": {
        "new": 7181205, 
        "old": 7137002
      }, 
      "title": "\u0108omolungmo", 
      "title_s": "\u0108omolungmo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 717364, 
      "rev_ids": {
        "new": 7182055, 
        "old": 7175653
      }, 
      "title": "Listo_de_retaj_videoservoj_kaj_videokanaloj_en_Esperanto", 
      "title_s": "Listo de retaj videoservoj kaj videokanaloj en Esperanto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 723975, 
      "rev_ids": {
        "new": 7180328, 
        "old": 7179573
      }, 
      "title": "Serba_ortodoksa_pre\u011dejo_Naski\u011do_de_Sankta_Maria_(Battonya)", 
      "title_s": "Serba ortodoksa pre\u011dejo Naski\u011do de Sankta Maria (Battonya)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 724342, 
      "rev_ids": {
        "new": 7181415, 
        "old": 7181364
      }, 
      "title": "Nikolao_de_Fl\u00fce", 
      "title_s": "Nikolao de Fl\u00fce", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 724751, 
      "rev_ids": {
        "new": 7183423, 
        "old": 7183308
      }, 
      "title": "Manuela_S\u00e1enz", 
      "title_s": "Manuela S\u00e1enz", 
      "users": 1
    }
  ]
}