{
  "date": "October 9, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.238101959228516, 
    "end_date": "2025-10-09T23:12:01.747506", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-10-02T23:12:01.747506"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 294, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 169896562, 
        "old": 169789695
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 4084991, 
      "rev_ids": {
        "new": 169844479, 
        "old": 164077543
      }, 
      "title": "Rugby_subacu\u00e1tico_en_Colombia", 
      "title_s": "Rugby subacu\u00e1tico en Colombia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 196150, 
      "rev_ids": {
        "new": 169893807, 
        "old": 169786862
      }, 
      "title": "Alto_Renacimiento", 
      "title_s": "Alto Renacimiento", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 6161642, 
      "rev_ids": {
        "new": 169823004, 
        "old": 169788465
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3n_P\u00fablica_Federal", 
      "title_s": "Administraci\u00f3n P\u00fablica Federal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 7847260, 
      "rev_ids": {
        "new": 169883935, 
        "old": 169789940
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Luis_Espert", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Luis Espert", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 11044813, 
      "rev_ids": {
        "new": 169886199, 
        "old": 169672847
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasile\u00f1o_de_F\u00fatbol_Serie_A_2025", 
      "title_s": "Campeonato Brasile\u00f1o de F\u00fatbol Serie A 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 6153271, 
      "rev_ids": {
        "new": 169888323, 
        "old": 169266412
      }, 
      "title": "Miss_Mundo_2005", 
      "title_s": "Miss Mundo 2005", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 318729, 
      "rev_ids": {
        "new": 169835900, 
        "old": 169768382
      }, 
      "title": "Paolo_Guerrero", 
      "title_s": "Paolo Guerrero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 169890010, 
        "old": 169784476
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 281023, 
      "rev_ids": {
        "new": 169896757, 
        "old": 169741038
      }, 
      "title": "Sara_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Sara Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11212910, 
      "rev_ids": {
        "new": 169897034, 
        "old": 169761223
      }, 
      "title": "Liga_Peruana_de_V\u00f3ley_Femenino_2025-26", 
      "title_s": "Liga Peruana de V\u00f3ley Femenino 2025-26", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11321839, 
      "rev_ids": {
        "new": 169891283, 
        "old": 169790668
      }, 
      "title": "Protestas_de_la_Generaci\u00f3n_Z", 
      "title_s": "Protestas de la Generaci\u00f3n Z", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 4451081, 
      "rev_ids": {
        "new": 169863714, 
        "old": 160844405
      }, 
      "title": "HMS_Aurora_(1914)", 
      "title_s": "HMS Aurora (1914)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11278176, 
      "rev_ids": {
        "new": 169874819, 
        "old": 169757767
      }, 
      "title": "The_Life_of_a_Showgirl", 
      "title_s": "The Life of a Showgirl", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 169877064, 
        "old": 169733149
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8371808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169893996, 
        "old": 169785742
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2025", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2025", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11295351, 
      "rev_ids": {
        "new": 169888166, 
        "old": 169788769
      }, 
      "title": "Global_Sumud_Flotilla", 
      "title_s": "Global Sumud Flotilla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 11319808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169896135, 
        "old": 169788959
      }, 
      "title": "Inmaculada_Concepci\u00f3n_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Inmaculada Concepci\u00f3n (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 34818, 
      "rev_ids": {
        "new": 169894165, 
        "old": 169786478
      }, 
      "title": "Ed_Gein", 
      "title_s": "Ed Gein", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 114196, 
      "rev_ids": {
        "new": 169881638, 
        "old": 169790011
      }, 
      "title": "Villa_Mercedes_(San_Luis)", 
      "title_s": "Villa Mercedes (San Luis)", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 11321839, 
      "rev_ids": {
        "new": 169891283, 
        "old": 169790668
      }, 
      "title": "Protestas_de_la_Generaci\u00f3n_Z", 
      "title_s": "Protestas de la Generaci\u00f3n Z", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11324071, 
      "rev_ids": {
        "new": 169891135, 
        "old": 169842424
      }, 
      "title": "Sagrado_Coraz\u00f3n_de_Jes\u00fas_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11323586, 
      "rev_ids": {
        "new": 169878407, 
        "old": 169829344
      }, 
      "title": "Mausoleo_de_Carlos_III_de_Navarra_y_Leonor_de_Tr\u00e1stamara", 
      "title_s": "Mausoleo de Carlos III de Navarra y Leonor de Tr\u00e1stamara", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 11321922, 
      "rev_ids": {
        "new": 169807191, 
        "old": 169792448
      }, 
      "title": "Yo_acuso_(pel\u00edcula_de_1941)", 
      "title_s": "Yo acuso (pel\u00edcula de 1941)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 11326030, 
      "rev_ids": {
        "new": 169893396, 
        "old": 169879858
      }, 
      "title": "Rosario_Gonz\u00e1lez_Cuenca", 
      "title_s": "Rosario Gonz\u00e1lez Cuenca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 11325731, 
      "rev_ids": {
        "new": 169889876, 
        "old": 169873670
      }, 
      "title": "Alzamiento_de_Cracovia", 
      "title_s": "Alzamiento de Cracovia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11323351, 
      "rev_ids": {
        "new": 169834411, 
        "old": 169824252
      }, 
      "title": "Arthur_Trudeau", 
      "title_s": "Arthur Trudeau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11322722, 
      "rev_ids": {
        "new": 169881926, 
        "old": 169811005
      }, 
      "title": "Carmen_Maura_Amun\u00e1tegui", 
      "title_s": "Carmen Maura Amun\u00e1tegui", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 11326403, 
      "rev_ids": {
        "new": 169890003, 
        "old": 169888739
      }, 
      "title": "Jacobo_Mac-Mah\u00f3n_y_Santiago", 
      "title_s": "Jacobo Mac-Mah\u00f3n y Santiago", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 11324050, 
      "rev_ids": {
        "new": 169861318, 
        "old": 169841866
      }, 
      "title": "Tumba_de_Felipe_II_de_Borgo\u00f1a", 
      "title_s": "Tumba de Felipe II de Borgo\u00f1a", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18819, 
    "anon_ip_count": 8092, 
    "anon_titles": 9580, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 2709, 
    "bot_titles": 2463, 
    "edits": 81076, 
    "titles": 34571, 
    "total_users": 20007, 
    "users": 11915
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 179, 
    "anon_ip_count": 131, 
    "anon_titles": 131, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 18, 
    "edits": 732, 
    "titles": 363, 
    "total_users": 471, 
    "users": 340
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 696238, 
      "rev_ids": {
        "new": 169885205, 
        "old": 167388872
      }, 
      "title": "Zona_metropolitana_de_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Zona metropolitana de Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 88808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169894220, 
        "old": 169357819
      }, 
      "title": "Cuzco", 
      "title_s": "Cuzco", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 11321878, 
      "rev_ids": {
        "new": 169882305, 
        "old": 169791690
      }, 
      "title": "Protestas_de_la_Generaci\u00f3n_Z", 
      "title_s": "Protestas de la Generaci\u00f3n Z", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 11296420, 
      "rev_ids": {
        "new": 169871711, 
        "old": 169395194
      }, 
      "title": "Global_Sumud_Flotilla", 
      "title_s": "Global Sumud Flotilla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 4216680, 
      "rev_ids": {
        "new": 169855223, 
        "old": 169777432
      }, 
      "title": "Aj\u00ed", 
      "title_s": "Aj\u00ed", 
      "users": 6
    }
  ]
}