{
  "date": "December 2, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.0641491413116455, 
    "end_date": "2019-12-02T13:09:02.331196", 
    "lang": "da", 
    "start_date": "2019-11-25T13:09:02.331196"
  }, 
  "full_lang_name": "Danish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1005153, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149476, 
        "old": 10141307
      }, 
      "title": "Kvalifikation_til_EM_i_h\u00e5ndbold_2020_(kvinder)", 
      "title_s": "Kvalifikation til EM i h\u00e5ndbold 2020 (kvinder)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 977719, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149479, 
        "old": 10142056
      }, 
      "title": "EM_i_curling_2019", 
      "title_s": "EM i curling 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 732463, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149872, 
        "old": 10139605
      }, 
      "title": "VM_i_h\u00e5ndbold_2019_(kvinder)", 
      "title_s": "VM i h\u00e5ndbold 2019 (kvinder)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 852902, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149280, 
        "old": 10140416
      }, 
      "title": "Den_store_bagedyst", 
      "title_s": "Den store bagedyst", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 983660, 
      "rev_ids": {
        "new": 10147424, 
        "old": 10139282
      }, 
      "title": "Vild_med_dans_(s\u00e6son_16)", 
      "title_s": "Vild med dans (s\u00e6son 16)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1015917, 
      "rev_ids": {
        "new": 10145670, 
        "old": 10145094
      }, 
      "title": "Latinamerikansk_filosofi", 
      "title_s": "Latinamerikansk filosofi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 386547, 
      "rev_ids": {
        "new": 10147210, 
        "old": 9965163
      }, 
      "title": "Lisa_Lents", 
      "title_s": "Lisa Lents", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1861, 
      "rev_ids": {
        "new": 10146317, 
        "old": 10117501
      }, 
      "title": "Filosofi", 
      "title_s": "Filosofi", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1015737, 
      "rev_ids": {
        "new": 10143292, 
        "old": 10142740
      }, 
      "title": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b_under_vinter-OL_2018_\u2013_Hold", 
      "title_s": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b under vinter-OL 2018 \u2013 Hold", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1016202, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149015, 
        "old": 10147616
      }, 
      "title": "L\u00f8rdagshj\u00f8rnet", 
      "title_s": "L\u00f8rdagshj\u00f8rnet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 346187, 
      "rev_ids": {
        "new": 10147684, 
        "old": 10118555
      }, 
      "title": "FK_\u017dalgiris_Vilnius", 
      "title_s": "FK \u017dalgiris Vilnius", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 952167, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149127, 
        "old": 10140581
      }, 
      "title": "V\u00e6rker_fra_Nivaagaards_Malerisamling", 
      "title_s": "V\u00e6rker fra Nivaagaards Malerisamling", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 971761, 
      "rev_ids": {
        "new": 10147554, 
        "old": 10140605
      }, 
      "title": "P\u00e6dagogikkens_idehistorie", 
      "title_s": "P\u00e6dagogikkens idehistorie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 266824, 
      "rev_ids": {
        "new": 10143891, 
        "old": 10141047
      }, 
      "title": "Lin_Dan", 
      "title_s": "Lin Dan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 213051, 
      "rev_ids": {
        "new": 10148721, 
        "old": 10136625
      }, 
      "title": "Ard", 
      "title_s": "Ard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 141, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149199, 
        "old": 10081777
      }, 
      "title": "Odense", 
      "title_s": "Odense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1015806, 
      "rev_ids": {
        "new": 10146659, 
        "old": 10143676
      }, 
      "title": "Undo_Forsikring", 
      "title_s": "Undo Forsikring", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 225259, 
      "rev_ids": {
        "new": 10147868, 
        "old": 10099239
      }, 
      "title": "Inuitter", 
      "title_s": "Inuitter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 37991, 
      "rev_ids": {
        "new": 10146111, 
        "old": 10129453
      }, 
      "title": "Nicole_Kidman", 
      "title_s": "Nicole Kidman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1015773, 
      "rev_ids": {
        "new": 10144168, 
        "old": 10143176
      }, 
      "title": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b_under_vinter-OL_2018_-_Parl\u00f8b", 
      "title_s": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b under vinter-OL 2018 - Parl\u00f8b", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1015917, 
      "rev_ids": {
        "new": 10145670, 
        "old": 10145094
      }, 
      "title": "Latinamerikansk_filosofi", 
      "title_s": "Latinamerikansk filosofi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1016202, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149015, 
        "old": 10147616
      }, 
      "title": "L\u00f8rdagshj\u00f8rnet", 
      "title_s": "L\u00f8rdagshj\u00f8rnet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1015806, 
      "rev_ids": {
        "new": 10146659, 
        "old": 10143676
      }, 
      "title": "Undo_Forsikring", 
      "title_s": "Undo Forsikring", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1015773, 
      "rev_ids": {
        "new": 10144168, 
        "old": 10143176
      }, 
      "title": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b_under_vinter-OL_2018_-_Parl\u00f8b", 
      "title_s": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b under vinter-OL 2018 - Parl\u00f8b", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1016365, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149453, 
        "old": 10148909
      }, 
      "title": "Niels_Klim_prisen_(Science_Fiction)", 
      "title_s": "Niels Klim prisen (Science Fiction)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1015865, 
      "rev_ids": {
        "new": 10144266, 
        "old": 10144185
      }, 
      "title": "Interi\u00f8r_fra_Strandgade_30", 
      "title_s": "Interi\u00f8r fra Strandgade 30", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1015784, 
      "rev_ids": {
        "new": 10145405, 
        "old": 10143340
      }, 
      "title": "Koreansk_filosofi", 
      "title_s": "Koreansk filosofi", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1015805, 
      "rev_ids": {
        "new": 10144177, 
        "old": 10143664
      }, 
      "title": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b_under_vinter-OL_2018_-_Isdans", 
      "title_s": "Kunstsk\u00f8jtel\u00f8b under vinter-OL 2018 - Isdans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1015867, 
      "rev_ids": {
        "new": 10144270, 
        "old": 10144243
      }, 
      "title": "Skeleton_under_vinter-OL_2018", 
      "title_s": "Skeleton under vinter-OL 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1016362, 
      "rev_ids": {
        "new": 10148891, 
        "old": 10148859
      }, 
      "title": "Den_koptiske_ortodokse_kirke", 
      "title_s": "Den koptiske ortodokse kirke", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "da", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1272, 
    "anon_ip_count": 443, 
    "anon_titles": 574, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 297, 
    "bot_titles": 248, 
    "edits": 4690, 
    "titles": 2389, 
    "total_users": 1152, 
    "users": 709
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 74, 
    "titles": 44, 
    "total_users": 26, 
    "users": 25
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 878233, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149869, 
        "old": 10126720
      }, 
      "title": "Folketingsvalget_2019", 
      "title_s": "Folketingsvalget 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1015980, 
      "rev_ids": {
        "new": 10147404, 
        "old": 10145807
      }, 
      "title": "Christian_Branner", 
      "title_s": "Christian Branner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 118105, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149664, 
        "old": 9509675
      }, 
      "title": "Autisme", 
      "title_s": "Autisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 866789, 
      "rev_ids": {
        "new": 10149530, 
        "old": 10109580
      }, 
      "title": "Dronning_Victorias_efterkommere", 
      "title_s": "Dronning Victorias efterkommere", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 867357, 
      "rev_ids": {
        "new": 10148867, 
        "old": 10016131
      }, 
      "title": "Europas_svigerfar/Christian_IX", 
      "title_s": "Europas svigerfar/Christian IX", 
      "users": 1
    }
  ]
}