{
  "date": "February 5, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.2031619548797607, 
    "end_date": "2022-02-05T08:05:01.811040", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2022-01-29T08:05:01.811040"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 399, 
      "page_id": 9632079, 
      "rev_ids": {
        "new": 190478742, 
        "old": 187940036
      }, 
      "title": "Liste_des_r\u00e9seaux_de_transports_publics_en_Suisse", 
      "title_s": "Liste des r\u00e9seaux de transports publics en Suisse", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 318, 
      "page_id": 14507350, 
      "rev_ids": {
        "new": 190548000, 
        "old": 190327640
      }, 
      "title": "Reconqu\u00eate_(parti_politique)", 
      "title_s": "Reconqu\u00eate (parti politique)", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 51642, 
      "rev_ids": {
        "new": 190546035, 
        "old": 190325279
      }, 
      "title": "R\u00e9giments_fran\u00e7ais_d'Ancien_R\u00e9gime", 
      "title_s": "R\u00e9giments fran\u00e7ais d'Ancien R\u00e9gime", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 14660706, 
      "rev_ids": {
        "new": 190541998, 
        "old": 190398808
      }, 
      "title": "Litt\u00e9rature_marocaine", 
      "title_s": "Litt\u00e9rature marocaine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 400331, 
      "rev_ids": {
        "new": 190553372, 
        "old": 190326433
      }, 
      "title": "Orpea", 
      "title_s": "Orpea", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 14418911, 
      "rev_ids": {
        "new": 190533121, 
        "old": 190326321
      }, 
      "title": "Thermes_antiques_d'Alauna", 
      "title_s": "Thermes antiques d'Alauna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 14428855, 
      "rev_ids": {
        "new": 190545639, 
        "old": 190331103
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_portugaises_de_2022", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives portugaises de 2022", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12139091, 
      "rev_ids": {
        "new": 190553249, 
        "old": 190307127
      }, 
      "title": "August_Meyszner", 
      "title_s": "August Meyszner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 8705511, 
      "rev_ids": {
        "new": 190534869, 
        "old": 190333349
      }, 
      "title": "Coupe_d'Afrique_des_nations_de_football_2021", 
      "title_s": "Coupe d'Afrique des nations de football 2021", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 3574820, 
      "rev_ids": {
        "new": 190549389, 
        "old": 175667188
      }, 
      "title": "Don_(cheval)", 
      "title_s": "Don (cheval)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 14366231, 
      "rev_ids": {
        "new": 190515457, 
        "old": 190335834
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_italienne_de_2022", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle italienne de 2022", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9466429, 
      "rev_ids": {
        "new": 190478618, 
        "old": 190268041
      }, 
      "title": "N\u00e9cropole_des_Rabs", 
      "title_s": "N\u00e9cropole des Rabs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 12911, 
      "rev_ids": {
        "new": 190553012, 
        "old": 190335899
      }, 
      "title": "Landr\u00e9varzec", 
      "title_s": "Landr\u00e9varzec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 552522, 
      "rev_ids": {
        "new": 190534192, 
        "old": 190317665
      }, 
      "title": "Guerre_des_clones", 
      "title_s": "Guerre des clones", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 14244257, 
      "rev_ids": {
        "new": 190508780, 
        "old": 190294126
      }, 
      "title": "Primaire_populaire", 
      "title_s": "Primaire populaire", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 14659148, 
      "rev_ids": {
        "new": 190546372, 
        "old": 190374117
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9glises_de_la_Creuse_et_de_la_Haute-Vienne", 
      "title_s": "Liste des \u00e9glises de la Creuse et de la Haute-Vienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 208096, 
      "rev_ids": {
        "new": 190549735, 
        "old": 190324245
      }, 
      "title": "Alpine_F1_Team", 
      "title_s": "Alpine F1 Team", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14662972, 
      "rev_ids": {
        "new": 190483575, 
        "old": 190433574
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Landrecies", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Landrecies", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 13629286, 
      "rev_ids": {
        "new": 190508636, 
        "old": 190311873
      }, 
      "title": "Franc-ma\u00e7onnerie_sous_la_Troisi\u00e8me_R\u00e9publique", 
      "title_s": "Franc-ma\u00e7onnerie sous la Troisi\u00e8me R\u00e9publique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 135963, 
      "rev_ids": {
        "new": 190528993, 
        "old": 190335658
      }, 
      "title": "Gaspard_Ulliel", 
      "title_s": "Gaspard Ulliel", 
      "users": 23
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 14660706, 
      "rev_ids": {
        "new": 190541998, 
        "old": 190398808
      }, 
      "title": "Litt\u00e9rature_marocaine", 
      "title_s": "Litt\u00e9rature marocaine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 14659148, 
      "rev_ids": {
        "new": 190546372, 
        "old": 190374117
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9glises_de_la_Creuse_et_de_la_Haute-Vienne", 
      "title_s": "Liste des \u00e9glises de la Creuse et de la Haute-Vienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14662972, 
      "rev_ids": {
        "new": 190483575, 
        "old": 190433574
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Landrecies", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Landrecies", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 14657222, 
      "rev_ids": {
        "new": 190547842, 
        "old": 190342818
      }, 
      "title": "Convoi_de_la_Libert\u00e9", 
      "title_s": "Convoi de la Libert\u00e9", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14667937, 
      "rev_ids": {
        "new": 190531235, 
        "old": 190505745
      }, 
      "title": "Liste_d'artistes_de_salsa", 
      "title_s": "Liste d'artistes de salsa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 14659395, 
      "rev_ids": {
        "new": 190410649, 
        "old": 190378251
      }, 
      "title": "Sante_Garibaldi", 
      "title_s": "Sante Garibaldi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14665750, 
      "rev_ids": {
        "new": 190529860, 
        "old": 190472491
      }, 
      "title": "Rainer_Hannig", 
      "title_s": "Rainer Hannig", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14658231, 
      "rev_ids": {
        "new": 190478539, 
        "old": 190357746
      }, 
      "title": "Accusations_d'exploitation_du_travail_forc\u00e9_des_Ou\u00efghours_dans_des_camps_de_r\u00e9\u00e9ducation_en_Chine_port\u00e9es_contre_des_multinationales", 
      "title_s": "Accusations d'exploitation du travail forc\u00e9 des Ou\u00efghours dans des camps de r\u00e9\u00e9ducation en Chine port\u00e9es contre des multinationales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14663386, 
      "rev_ids": {
        "new": 190553223, 
        "old": 190437784
      }, 
      "title": "David_Shugar", 
      "title_s": "David Shugar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 14660261, 
      "rev_ids": {
        "new": 190508988, 
        "old": 190392089
      }, 
      "title": "Wendy_Craig", 
      "title_s": "Wendy Craig", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20902, 
    "anon_ip_count": 8286, 
    "anon_titles": 11482, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 11357, 
    "bot_titles": 10361, 
    "edits": 142921, 
    "titles": 68049, 
    "total_users": 23071, 
    "users": 14785
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 147, 
    "anon_ip_count": 110, 
    "anon_titles": 110, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 984, 
    "bot_titles": 898, 
    "edits": 8230, 
    "titles": 5355, 
    "total_users": 945, 
    "users": 835
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 14656285, 
      "rev_ids": {
        "new": 190543914, 
        "old": 190327495
      }, 
      "title": "Reconqu\u00eate_(parti_politique)/Suppression", 
      "title_s": "Reconqu\u00eate (parti politique)/Suppression", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 14659038, 
      "rev_ids": {
        "new": 190552220, 
        "old": 190372277
      }, 
      "title": "Reconqu\u00eate_(parti_politique)", 
      "title_s": "Reconqu\u00eate (parti politique)", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1200947, 
      "rev_ids": {
        "new": 190553280, 
        "old": 190180584
      }, 
      "title": "Autochtones_aux_\u00c9tats-Unis", 
      "title_s": "Autochtones aux \u00c9tats-Unis", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 348938, 
      "rev_ids": {
        "new": 190424072, 
        "old": 190334788
      }, 
      "title": "Affaire_Bogdanoff", 
      "title_s": "Affaire Bogdanoff", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 12577094, 
      "rev_ids": {
        "new": 190545860, 
        "old": 190327098
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_l'\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise_de_2022", 
      "title_s": "Liste de sondages sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise de 2022", 
      "users": 28
    }
  ]
}