{
  "date": "July 25, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1346430778503418, 
    "end_date": "2023-07-25T23:15:01.316618", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-07-18T23:15:01.316618"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 6015670, 
      "rev_ids": {
        "new": 66311581, 
        "old": 66276135
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_de_Futebol_Feminino_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Mundo de Futebol Feminino de 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1774, 
      "rev_ids": {
        "new": 66308719, 
        "old": 65491517
      }, 
      "title": "S\u00e9culo_XIX", 
      "title_s": "S\u00e9culo XIX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 7001108, 
      "rev_ids": {
        "new": 66308685, 
        "old": 66247763
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Masculino_de_2023", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Masculino de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 7174697, 
      "rev_ids": {
        "new": 66303720, 
        "old": 66285011
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Lino_da_Cunha_Sotto_Mayor", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Lino da Cunha Sotto Mayor", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 6741650, 
      "rev_ids": {
        "new": 66313899, 
        "old": 66274900
      }, 
      "title": "Reis_(telenovela)", 
      "title_s": "Reis (telenovela)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7136669, 
      "rev_ids": {
        "new": 66291137, 
        "old": 66267881
      }, 
      "title": "O_Pre\u00e7o_da_Fama_(telenovela)", 
      "title_s": "O Pre\u00e7o da Fama (telenovela)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7098698, 
      "rev_ids": {
        "new": 66308334, 
        "old": 66276347
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 7133239, 
      "rev_ids": {
        "new": 66310799, 
        "old": 66276097
      }, 
      "title": "Fuzu\u00ea", 
      "title_s": "Fuzu\u00ea", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6616347, 
      "rev_ids": {
        "new": 66313757, 
        "old": 66264088
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Nacional_Movimento_Pr\u00f3_Armas", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional Movimento Pr\u00f3 Armas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 3357612, 
      "rev_ids": {
        "new": 66314026, 
        "old": 66160682
      }, 
      "title": "Lista_de_telenovelas_da_SIC", 
      "title_s": "Lista de telenovelas da SIC", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7159992, 
      "rev_ids": {
        "new": 66313493, 
        "old": 66276506
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_de_2023\u201324_\u2013_Rodadas_de_Qualifica\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA de 2023\u201324 \u2013 Rodadas de Qualifica\u00e7\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 222009, 
      "rev_ids": {
        "new": 66310077, 
        "old": 66271859
      }, 
      "title": "Campeonato_Roraimense_de_Futebol", 
      "title_s": "Campeonato Roraimense de Futebol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5081004, 
      "rev_ids": {
        "new": 66313354, 
        "old": 65563547
      }, 
      "title": "Os_Under-Undergrounds", 
      "title_s": "Os Under-Undergrounds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6841737, 
      "rev_ids": {
        "new": 66309561, 
        "old": 66272372
      }, 
      "title": "Barbie_(filme)", 
      "title_s": "Barbie (filme)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7056640, 
      "rev_ids": {
        "new": 66312556, 
        "old": 66277015
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 385249, 
      "rev_ids": {
        "new": 66310633, 
        "old": 66183152
      }, 
      "title": "Glifosato", 
      "title_s": "Glifosato", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7174311, 
      "rev_ids": {
        "new": 66282991, 
        "old": 66281351
      }, 
      "title": "Terrorista_de_Nova_Igua\u00e7u", 
      "title_s": "Terrorista de Nova Igua\u00e7u", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7158715, 
      "rev_ids": {
        "new": 66313415, 
        "old": 66274685
      }, 
      "title": "Elas_por_Elas_(2023)", 
      "title_s": "Elas por Elas (2023)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7175324, 
      "rev_ids": {
        "new": 66307608, 
        "old": 66290865
      }, 
      "title": "Ekstraklasa_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Ekstraklasa de 2023\u201324", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66313349, 
        "old": 66275762
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 7174697, 
      "rev_ids": {
        "new": 66303720, 
        "old": 66285011
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Lino_da_Cunha_Sotto_Mayor", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Lino da Cunha Sotto Mayor", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7174311, 
      "rev_ids": {
        "new": 66282991, 
        "old": 66281351
      }, 
      "title": "Terrorista_de_Nova_Igua\u00e7u", 
      "title_s": "Terrorista de Nova Igua\u00e7u", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7175324, 
      "rev_ids": {
        "new": 66307608, 
        "old": 66290865
      }, 
      "title": "Ekstraklasa_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Ekstraklasa de 2023\u201324", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7175825, 
      "rev_ids": {
        "new": 66310709, 
        "old": 66295639
      }, 
      "title": "Birds_Are_Indie", 
      "title_s": "Birds Are Indie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7175930, 
      "rev_ids": {
        "new": 66310683, 
        "old": 66296769
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_da_Hungria_de_2023", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio da Hungria de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7174319, 
      "rev_ids": {
        "new": 66302787, 
        "old": 66281397
      }, 
      "title": "Cabala_(banda)", 
      "title_s": "Cabala (banda)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7174598, 
      "rev_ids": {
        "new": 66309213, 
        "old": 66284050
      }, 
      "title": "Gilberto_Felisberto_Vasconcellos", 
      "title_s": "Gilberto Felisberto Vasconcellos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7175545, 
      "rev_ids": {
        "new": 66302427, 
        "old": 66292813
      }, 
      "title": "Viagens_apost\u00f3licas_de_papas_contempor\u00e2neos", 
      "title_s": "Viagens apost\u00f3licas de papas contempor\u00e2neos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7174381, 
      "rev_ids": {
        "new": 66313837, 
        "old": 66282167
      }, 
      "title": "Museu_de_Arte_Moderna_Andr\u00e9_Malraux", 
      "title_s": "Museu de Arte Moderna Andr\u00e9 Malraux", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7174051, 
      "rev_ids": {
        "new": 66311700, 
        "old": 66279251
      }, 
      "title": "Ana_Lascaris", 
      "title_s": "Ana Lascaris", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 500, 
    "bot_titles": 483, 
    "edits": 23588, 
    "titles": 12116, 
    "total_users": 2459, 
    "users": 2459
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 51, 
    "anon_ip_count": 34, 
    "anon_titles": 34, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 374, 
    "titles": 220, 
    "total_users": 166, 
    "users": 132
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 300805, 
      "rev_ids": {
        "new": 66281482, 
        "old": 66277057
      }, 
      "title": "Revolu\u00e7\u00e3o_Romena_de_1989", 
      "title_s": "Revolu\u00e7\u00e3o Romena de 1989", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 29552, 
      "rev_ids": {
        "new": 66312542, 
        "old": 66274070
      }, 
      "title": "Partido_dos_Trabalhadores", 
      "title_s": "Partido dos Trabalhadores", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5869781, 
      "rev_ids": {
        "new": 66311798, 
        "old": 66263736
      }, 
      "title": "Governo_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Governo Jair Bolsonaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7041420, 
      "rev_ids": {
        "new": 66303034, 
        "old": 66215338
      }, 
      "title": "Ataques_de_8_de_janeiro_em_Bras\u00edlia", 
      "title_s": "Ataques de 8 de janeiro em Bras\u00edlia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6810235, 
      "rev_ids": {
        "new": 66303402, 
        "old": 64319664
      }, 
      "title": "Pantanal_(2022)", 
      "title_s": "Pantanal (2022)", 
      "users": 2
    }
  ]
}