{
  "date": "November 7, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.607676029205322, 
    "end_date": "2020-11-07T23:08:01.960868", 
    "lang": "sv", 
    "start_date": "2020-10-31T23:08:01.960868"
  }, 
  "full_lang_name": "Swedish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 47916, 
      "rev_ids": {
        "new": 48425213, 
        "old": 48403741
      }, 
      "title": "Gr\u00f6ndal", 
      "title_s": "Gr\u00f6ndal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 8262381, 
      "rev_ids": {
        "new": 48426137, 
        "old": 48401923
      }, 
      "title": "Presidentvalet_i_USA_2020", 
      "title_s": "Presidentvalet i USA 2020", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 210838, 
      "rev_ids": {
        "new": 48424992, 
        "old": 48392436
      }, 
      "title": "\u00d6sttyskland", 
      "title_s": "\u00d6sttyskland", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 378049, 
      "rev_ids": {
        "new": 48426088, 
        "old": 48406033
      }, 
      "title": "Joe_Biden", 
      "title_s": "Joe Biden", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 8498713, 
      "rev_ids": {
        "new": 48421312, 
        "old": 48414643
      }, 
      "title": "Judar_i_Finland", 
      "title_s": "Judar i Finland", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 8398797, 
      "rev_ids": {
        "new": 48423605, 
        "old": 48406185
      }, 
      "title": "Avlidna_2020", 
      "title_s": "Avlidna 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 8498757, 
      "rev_ids": {
        "new": 48423977, 
        "old": 48415067
      }, 
      "title": "Terrorattentatet_i_Wien_2020", 
      "title_s": "Terrorattentatet i Wien 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 20756, 
      "rev_ids": {
        "new": 48419584, 
        "old": 48391358
      }, 
      "title": "Fredrik_Ljungberg", 
      "title_s": "Fredrik Ljungberg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 428820, 
      "rev_ids": {
        "new": 48421331, 
        "old": 48402097
      }, 
      "title": "L\u00f6par\u00f6", 
      "title_s": "L\u00f6par\u00f6", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8499369, 
      "rev_ids": {
        "new": 48423334, 
        "old": 48421456
      }, 
      "title": "Fredrik_III_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Fredrik III av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8497482, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416099, 
        "old": 48406181
      }, 
      "title": "Jordb\u00e4vningen_i_Egeiska_havet_2020", 
      "title_s": "Jordb\u00e4vningen i Egeiska havet 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8498030, 
      "rev_ids": {
        "new": 48417781, 
        "old": 48407572
      }, 
      "title": "Georg_Fredrik_Karl_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Georg Fredrik Karl av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 175100, 
      "rev_ids": {
        "new": 48426147, 
        "old": 48406174
      }, 
      "title": "2020", 
      "title_s": "2020", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 8346925, 
      "rev_ids": {
        "new": 48423782, 
        "old": 48402904
      }, 
      "title": "Islamistisk_terrorism_i_Europa", 
      "title_s": "Islamistisk terrorism i Europa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 8498415, 
      "rev_ids": {
        "new": 48426224, 
        "old": 48411560
      }, 
      "title": "Akita_Shinkansen", 
      "title_s": "Akita Shinkansen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 24947, 
      "rev_ids": {
        "new": 48415762, 
        "old": 48403488
      }, 
      "title": "Tjetjenien", 
      "title_s": "Tjetjenien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 115052, 
      "rev_ids": {
        "new": 48422670, 
        "old": 48384351
      }, 
      "title": "Gunvor_Pont\u00e9n", 
      "title_s": "Gunvor Pont\u00e9n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 369712, 
      "rev_ids": {
        "new": 48411852, 
        "old": 46689929
      }, 
      "title": "Lista_\u00f6ver_figurer_i_Disneys_tecknade_filmer", 
      "title_s": "Lista \u00f6ver figurer i Disneys tecknade filmer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 25457, 
      "rev_ids": {
        "new": 48424929, 
        "old": 46552708
      }, 
      "title": "Ludovico_Ariosto", 
      "title_s": "Ludovico Ariosto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1106022, 
      "rev_ids": {
        "new": 48423956, 
        "old": 48398693
      }, 
      "title": "Hederskultur", 
      "title_s": "Hederskultur", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 8498713, 
      "rev_ids": {
        "new": 48421312, 
        "old": 48414643
      }, 
      "title": "Judar_i_Finland", 
      "title_s": "Judar i Finland", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 8498757, 
      "rev_ids": {
        "new": 48423977, 
        "old": 48415067
      }, 
      "title": "Terrorattentatet_i_Wien_2020", 
      "title_s": "Terrorattentatet i Wien 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8499369, 
      "rev_ids": {
        "new": 48423334, 
        "old": 48421456
      }, 
      "title": "Fredrik_III_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Fredrik III av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8498030, 
      "rev_ids": {
        "new": 48417781, 
        "old": 48407572
      }, 
      "title": "Georg_Fredrik_Karl_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Georg Fredrik Karl av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 8498415, 
      "rev_ids": {
        "new": 48426224, 
        "old": 48411560
      }, 
      "title": "Akita_Shinkansen", 
      "title_s": "Akita Shinkansen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8498153, 
      "rev_ids": {
        "new": 48413367, 
        "old": 48408907
      }, 
      "title": "Bam-Bam_\u2013_S\u00e5_tuktas_ett_troll", 
      "title_s": "Bam-Bam \u2013 S\u00e5 tuktas ett troll", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8498672, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418660, 
        "old": 48414222
      }, 
      "title": "Eddie_Hassell", 
      "title_s": "Eddie Hassell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8498414, 
      "rev_ids": {
        "new": 48426045, 
        "old": 48411543
      }, 
      "title": "Derzu_Uzala", 
      "title_s": "Derzu Uzala", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 8498279, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416383, 
        "old": 48410299
      }, 
      "title": "Nikki_McKibbin", 
      "title_s": "Nikki McKibbin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 8498933, 
      "rev_ids": {
        "new": 48424682, 
        "old": 48416956
      }, 
      "title": "En_svensk_tiger_-_Om_Skanska,_olja_och_f\u00f6rintelse_i_Amazonas", 
      "title_s": "En svensk tiger - Om Skanska, olja och f\u00f6rintelse i Amazonas", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "sv", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1962, 
    "anon_ip_count": 1109, 
    "anon_titles": 1249, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 330, 
    "bot_titles": 321, 
    "edits": 13860, 
    "titles": 8293, 
    "total_users": 2993, 
    "users": 1884
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 34, 
    "anon_ip_count": 15, 
    "anon_titles": 14, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 444, 
    "titles": 159, 
    "total_users": 107, 
    "users": 92
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 227502, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416082, 
        "old": 45073549
      }, 
      "title": "Gunnar_Myrdal", 
      "title_s": "Gunnar Myrdal", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 165060, 
      "rev_ids": {
        "new": 48425408, 
        "old": 48379823
      }, 
      "title": "Sudetenland", 
      "title_s": "Sudetenland", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 8498197, 
      "rev_ids": {
        "new": 48417179, 
        "old": 48409428
      }, 
      "title": "Lunabelle_Lundell", 
      "title_s": "Lunabelle Lundell", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8317238, 
      "rev_ids": {
        "new": 48421304, 
        "old": 48376531
      }, 
      "title": "IS-krigare_i_Syrien_och_Irak", 
      "title_s": "IS-krigare i Syrien och Irak", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 648596, 
      "rev_ids": {
        "new": 48420143, 
        "old": 42196807
      }, 
      "title": "Sj\u00e4l", 
      "title_s": "Sj\u00e4l", 
      "users": 5
    }
  ]
}