{
  "date": "March 17, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.39737701416015625, 
    "end_date": "2023-03-17T23:11:03.297983", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-03-10T23:11:03.297983"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2010005, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410884, 
        "old": 31405307
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Numax", 
      "title_s": "F\u00e0brica Numax", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2010299, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413513, 
        "old": 31410432
      }, 
      "title": "15ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "15ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 19657, 
      "rev_ids": {
        "new": 31416746, 
        "old": 31384599
      }, 
      "title": "Venus_(planeta)", 
      "title_s": "Venus (planeta)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1864445, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407364, 
        "old": 29366258
      }, 
      "title": "Moi_je_m'appelle_Manuel_Valls", 
      "title_s": "Moi je m'appelle Manuel Valls", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2010550, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417170, 
        "old": 31415238
      }, 
      "title": "17ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "17ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 31411256, 
        "old": 31391256
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2010435, 
      "rev_ids": {
        "new": 31416764, 
        "old": 31413066
      }, 
      "title": "Jo_decideixo._El_tren_de_la_llibertat", 
      "title_s": "Jo decideixo. El tren de la llibertat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2010439, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413524, 
        "old": 31413091
      }, 
      "title": "16ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "16ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2009506, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404867, 
        "old": 31397762
      }, 
      "title": "Records_des_de_Fukushima", 
      "title_s": "Records des de Fukushima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1055133, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417171, 
        "old": 31063342
      }, 
      "title": "Fauna_petita_amb_closca", 
      "title_s": "Fauna petita amb closca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 576998, 
      "rev_ids": {
        "new": 31414087, 
        "old": 31383155
      }, 
      "title": "BAFTA_a_la_millor_actriu", 
      "title_s": "BAFTA a la millor actriu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 32347, 
      "rev_ids": {
        "new": 31412654, 
        "old": 31394564
      }, 
      "title": "Picanya", 
      "title_s": "Picanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 20707, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413109, 
        "old": 31202969
      }, 
      "title": "Plat\u00ed", 
      "title_s": "Plat\u00ed", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1796397, 
      "rev_ids": {
        "new": 31401419, 
        "old": 31156369
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1981", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1981", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2010124, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417195, 
        "old": 31407313
      }, 
      "title": "Aida_Roca_Redondo", 
      "title_s": "Aida Roca Redondo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2009757, 
      "rev_ids": {
        "new": 31415559, 
        "old": 31401015
      }, 
      "title": "O_corpo_aberto", 
      "title_s": "O corpo aberto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 61264, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413393, 
        "old": 31385176
      }, 
      "title": "Anis\u00f2pters", 
      "title_s": "Anis\u00f2pters", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407531, 
        "old": 31404474
      }, 
      "title": "Nikon_F3", 
      "title_s": "Nikon F3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2010561, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417222, 
        "old": 31415761
      }, 
      "title": "9_(pel\u00b7l\u00edcula_de_2021)", 
      "title_s": "9 (pel\u00b7l\u00edcula de 2021)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2010005, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410884, 
        "old": 31405307
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Numax", 
      "title_s": "F\u00e0brica Numax", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2010299, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413513, 
        "old": 31410432
      }, 
      "title": "15ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "15ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2010550, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417170, 
        "old": 31415238
      }, 
      "title": "17ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "17ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2010435, 
      "rev_ids": {
        "new": 31416764, 
        "old": 31413066
      }, 
      "title": "Jo_decideixo._El_tren_de_la_llibertat", 
      "title_s": "Jo decideixo. El tren de la llibertat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2010439, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413524, 
        "old": 31413091
      }, 
      "title": "16ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "16ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2009506, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404867, 
        "old": 31397762
      }, 
      "title": "Records_des_de_Fukushima", 
      "title_s": "Records des de Fukushima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2009757, 
      "rev_ids": {
        "new": 31415559, 
        "old": 31401015
      }, 
      "title": "O_corpo_aberto", 
      "title_s": "O corpo aberto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2010124, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417195, 
        "old": 31407313
      }, 
      "title": "Aida_Roca_Redondo", 
      "title_s": "Aida Roca Redondo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407531, 
        "old": 31404474
      }, 
      "title": "Nikon_F3", 
      "title_s": "Nikon F3", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 788, 
    "anon_ip_count": 389, 
    "anon_titles": 455, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 5434, 
    "bot_titles": 4717, 
    "edits": 17642, 
    "titles": 9281, 
    "total_users": 1204, 
    "users": 815
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 75, 
    "titles": 36, 
    "total_users": 42, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2008771, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407219, 
        "old": 31400053
      }, 
      "title": "Lena_Pa\u00fcls_i_Obr\u00e9", 
      "title_s": "Lena Pa\u00fcls i Obr\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1948456, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404333, 
        "old": 31392217
      }, 
      "title": "Feminisme_radical_transexcloent", 
      "title_s": "Feminisme radical transexcloent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2010039, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407096, 
        "old": 31405773
      }, 
      "title": "Moi_je_m'appelle_Manuel_Valls", 
      "title_s": "Moi je m'appelle Manuel Valls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2008845, 
      "rev_ids": {
        "new": 31406749, 
        "old": 31391153
      }, 
      "title": "Casa_Vicens", 
      "title_s": "Casa Vicens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 556735, 
      "rev_ids": {
        "new": 31411923, 
        "old": 31103985
      }, 
      "title": "Y\u016b_y\u016b_hakusho", 
      "title_s": "Y\u016b y\u016b hakusho", 
      "users": 2
    }
  ]
}