{
  "date": "February 19, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1066439151763916, 
    "end_date": "2022-02-19T23:03:01.587702", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2022-02-12T23:03:01.587702"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 12105623, 
      "rev_ids": {
        "new": 220382802, 
        "old": 220137672
      }, 
      "title": "Nekrolog_Februar_2022", 
      "title_s": "Nekrolog Februar 2022", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 12106035, 
      "rev_ids": {
        "new": 220378539, 
        "old": 220138941
      }, 
      "title": "T\u00f6chterpensionat_Wieler", 
      "title_s": "T\u00f6chterpensionat Wieler", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12047533, 
      "rev_ids": {
        "new": 220338052, 
        "old": 220138419
      }, 
      "title": "Liste_der_Mitglieder_der_17._Bundesversammlung_(Deutschland)", 
      "title_s": "Liste der Mitglieder der 17. Bundesversammlung (Deutschland)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12130916, 
      "rev_ids": {
        "new": 220375763, 
        "old": 220232361
      }, 
      "title": "Liste_der_Grabst\u00e4tten_in_der_Gedenkst\u00e4tte_der_Sozialisten_und_der_Gr\u00e4beranlage_Pergolenweg", 
      "title_s": "Liste der Grabst\u00e4tten in der Gedenkst\u00e4tte der Sozialisten und der Gr\u00e4beranlage Pergolenweg", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 11340820, 
      "rev_ids": {
        "new": 220366259, 
        "old": 220132739
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland/Statistik", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland/Statistik", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11910410, 
      "rev_ids": {
        "new": 220385717, 
        "old": 220137682
      }, 
      "title": "Olympische_Winterspiele_2022/Teilnehmer_(Deutschland)", 
      "title_s": "Olympische Winterspiele 2022/Teilnehmer (Deutschland)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12097824, 
      "rev_ids": {
        "new": 220378494, 
        "old": 219911409
      }, 
      "title": "Out_in_Church", 
      "title_s": "Out in Church", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 485139, 
      "rev_ids": {
        "new": 220320334, 
        "old": 212612381
      }, 
      "title": "Adverbialpartizip", 
      "title_s": "Adverbialpartizip", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 12119372, 
      "rev_ids": {
        "new": 220287369, 
        "old": 220129675
      }, 
      "title": "Zyklon_Batsirai", 
      "title_s": "Zyklon Batsirai", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10589595, 
      "rev_ids": {
        "new": 220369427, 
        "old": 219099588
      }, 
      "title": "NSU_2.0", 
      "title_s": "NSU 2.0", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8157521, 
      "rev_ids": {
        "new": 220385652, 
        "old": 220138433
      }, 
      "title": "Krieg_in_der_Ukraine_seit_2014", 
      "title_s": "Krieg in der Ukraine seit 2014", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11256184, 
      "rev_ids": {
        "new": 220375401, 
        "old": 220132831
      }, 
      "title": "Chronik_der_COVID-19-Pandemie_in_den_Vereinigten_Staaten", 
      "title_s": "Chronik der COVID-19-Pandemie in den Vereinigten Staaten", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12135355, 
      "rev_ids": {
        "new": 220385794, 
        "old": 220346605
      }, 
      "title": "Orkan_Zeynep", 
      "title_s": "Orkan Zeynep", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 12081426, 
      "rev_ids": {
        "new": 220382810, 
        "old": 220137950
      }, 
      "title": "Let\u2019s_Dance/Staffel_15", 
      "title_s": "Let\u2019s Dance/Staffel 15", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 12132811, 
      "rev_ids": {
        "new": 220364567, 
        "old": 220282717
      }, 
      "title": "Magnetimplantat", 
      "title_s": "Magnetimplantat", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 220371545, 
        "old": 220126453
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 12133555, 
      "rev_ids": {
        "new": 220365556, 
        "old": 220297725
      }, 
      "title": "Stadtturm_(Weimar)", 
      "title_s": "Stadtturm (Weimar)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 12115049, 
      "rev_ids": {
        "new": 220377993, 
        "old": 220123944
      }, 
      "title": "Medaillenspiegel_der_Olympischen_Winterspiele_2022", 
      "title_s": "Medaillenspiegel der Olympischen Winterspiele 2022", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 11612032, 
      "rev_ids": {
        "new": 220261438, 
        "old": 220099136
      }, 
      "title": "Wahl_des_deutschen_Bundespr\u00e4sidenten_2022", 
      "title_s": "Wahl des deutschen Bundespr\u00e4sidenten 2022", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 12118183, 
      "rev_ids": {
        "new": 220383402, 
        "old": 220136875
      }, 
      "title": "Konvoi_der_Freiheit", 
      "title_s": "Konvoi der Freiheit", 
      "users": 25
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12130916, 
      "rev_ids": {
        "new": 220375763, 
        "old": 220232361
      }, 
      "title": "Liste_der_Grabst\u00e4tten_in_der_Gedenkst\u00e4tte_der_Sozialisten_und_der_Gr\u00e4beranlage_Pergolenweg", 
      "title_s": "Liste der Grabst\u00e4tten in der Gedenkst\u00e4tte der Sozialisten und der Gr\u00e4beranlage Pergolenweg", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12135355, 
      "rev_ids": {
        "new": 220385794, 
        "old": 220346605
      }, 
      "title": "Orkan_Zeynep", 
      "title_s": "Orkan Zeynep", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 12132811, 
      "rev_ids": {
        "new": 220364567, 
        "old": 220282717
      }, 
      "title": "Magnetimplantat", 
      "title_s": "Magnetimplantat", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 12133555, 
      "rev_ids": {
        "new": 220365556, 
        "old": 220297725
      }, 
      "title": "Stadtturm_(Weimar)", 
      "title_s": "Stadtturm (Weimar)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12130017, 
      "rev_ids": {
        "new": 220359287, 
        "old": 220208843
      }, 
      "title": "Peter_Moser_(Diplomat)", 
      "title_s": "Peter Moser (Diplomat)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 12132231, 
      "rev_ids": {
        "new": 220369321, 
        "old": 220264363
      }, 
      "title": "Hans_Pei\u00dfker", 
      "title_s": "Hans Pei\u00dfker", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 12132367, 
      "rev_ids": {
        "new": 220337914, 
        "old": 220267165
      }, 
      "title": "Wilhelm_Mila", 
      "title_s": "Wilhelm Mila", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 12128768, 
      "rev_ids": {
        "new": 220361030, 
        "old": 220176326
      }, 
      "title": "Detlef_Wiederh\u00f6ft", 
      "title_s": "Detlef Wiederh\u00f6ft", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 12129126, 
      "rev_ids": {
        "new": 220362521, 
        "old": 220185101
      }, 
      "title": "Marine-\u00d6llager_Farge", 
      "title_s": "Marine-\u00d6llager Farge", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 12130903, 
      "rev_ids": {
        "new": 220363459, 
        "old": 220231999
      }, 
      "title": "Magnus_Stenbock_(Maler)", 
      "title_s": "Magnus Stenbock (Maler)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12551, 
    "anon_ip_count": 7474, 
    "anon_titles": 9172, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 15318, 
    "bot_titles": 12092, 
    "edits": 142552, 
    "titles": 74238, 
    "total_users": 22170, 
    "users": 14696
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 937, 
    "anon_ip_count": 557, 
    "anon_titles": 578, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 274, 
    "bot_titles": 260, 
    "edits": 6212, 
    "titles": 2283, 
    "total_users": 2375, 
    "users": 1818
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10136, 
      "rev_ids": {
        "new": 220378470, 
        "old": 220066416
      }, 
      "title": "Helgoland", 
      "title_s": "Helgoland", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 8191668, 
      "rev_ids": {
        "new": 220386212, 
        "old": 219564702
      }, 
      "title": "Sucharit_Bhakdi", 
      "title_s": "Sucharit Bhakdi", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1476589, 
      "rev_ids": {
        "new": 220384363, 
        "old": 217996690
      }, 
      "title": "Museum_Folkwang", 
      "title_s": "Museum Folkwang", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 12076990, 
      "rev_ids": {
        "new": 220340394, 
        "old": 220088829
      }, 
      "title": "Liste_der_Mitglieder_der_17._Bundesversammlung_(Deutschland)", 
      "title_s": "Liste der Mitglieder der 17. Bundesversammlung (Deutschland)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1190469, 
      "rev_ids": {
        "new": 220238166, 
        "old": 220139055
      }, 
      "title": "Michelangelo_Merisi_da_Caravaggio", 
      "title_s": "Michelangelo Merisi da Caravaggio", 
      "users": 4
    }
  ]
}