{
  "date": "November 7, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.9637668132782, 
    "end_date": "2019-11-07T13:12:01.744542", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-31T13:12:01.744542"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 505, 
      "page_id": 330021, 
      "rev_ids": {
        "new": 121135329, 
        "old": 120807988
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Motagua", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Motagua", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 291, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 121139000, 
        "old": 120933340
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 85
    }, 
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 7000796, 
      "rev_ids": {
        "new": 121134966, 
        "old": 120932282
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2019", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 121139063, 
        "old": 120936085
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 101064, 
      "rev_ids": {
        "new": 121128211, 
        "old": 120930523
      }, 
      "title": "Washington_Irving", 
      "title_s": "Washington Irving", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 7909510, 
      "rev_ids": {
        "new": 121133115, 
        "old": 120919353
      }, 
      "title": "Vin\u00edcius_J\u00fanior", 
      "title_s": "Vin\u00edcius J\u00fanior", 
      "users": 85
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 126795, 
      "rev_ids": {
        "new": 121139969, 
        "old": 120893326
      }, 
      "title": "Carlos_Tevez", 
      "title_s": "Carlos Tevez", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8700340, 
      "rev_ids": {
        "new": 121132339, 
        "old": 120890552
      }, 
      "title": "Liga_1_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 5610804, 
      "rev_ids": {
        "new": 121116782, 
        "old": 120938177
      }, 
      "title": "Condado_de_Sumac\u00e1rcer", 
      "title_s": "Condado de Sumac\u00e1rcer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 121067058, 
        "old": 120937519
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 121092934, 
        "old": 120932642
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 4607199, 
      "rev_ids": {
        "new": 121100260, 
        "old": 120708119
      }, 
      "title": "Agust\u00edn_Aspiazu", 
      "title_s": "Agust\u00edn Aspiazu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9155990, 
      "rev_ids": {
        "new": 121108927, 
        "old": 121030079
      }, 
      "title": "Guardia_de_color", 
      "title_s": "Guardia de color", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8507577, 
      "rev_ids": {
        "new": 121131848, 
        "old": 120933961
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Colombia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Colombia de 2019", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9098411, 
      "rev_ids": {
        "new": 121137810, 
        "old": 120909682
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Espa\u00f1a_de_noviembre_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones generales de Espa\u00f1a de noviembre de 2019", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8741541, 
      "rev_ids": {
        "new": 121134480, 
        "old": 117536550
      }, 
      "title": "ATP_Challenger_Series_2019", 
      "title_s": "ATP Challenger Series 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8243354, 
      "rev_ids": {
        "new": 121126874, 
        "old": 120926488
      }, 
      "title": "Walter_Mercado", 
      "title_s": "Walter Mercado", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 84859, 
      "rev_ids": {
        "new": 121128632, 
        "old": 120881642
      }, 
      "title": "Moodle", 
      "title_s": "Moodle", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 160006, 
      "rev_ids": {
        "new": 121129836, 
        "old": 120858423
      }, 
      "title": "Pontevedra_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Pontevedra Club de F\u00fatbol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8662222, 
      "rev_ids": {
        "new": 121131099, 
        "old": 120927507
      }, 
      "title": "WWE_Crown_Jewel", 
      "title_s": "WWE Crown Jewel", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9155990, 
      "rev_ids": {
        "new": 121108927, 
        "old": 121030079
      }, 
      "title": "Guardia_de_color", 
      "title_s": "Guardia de color", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9154051, 
      "rev_ids": {
        "new": 121047565, 
        "old": 120998403
      }, 
      "title": "USL_Professional_Division_2019", 
      "title_s": "USL Professional Division 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9158919, 
      "rev_ids": {
        "new": 121134540, 
        "old": 121084835
      }, 
      "title": "Luis_Fernando_Camacho", 
      "title_s": "Luis Fernando Camacho", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9156854, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052318, 
        "old": 121046123
      }, 
      "title": "Hua_Chenyu", 
      "title_s": "Hua Chenyu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9159049, 
      "rev_ids": {
        "new": 121104858, 
        "old": 121087866
      }, 
      "title": "Carlos_S\u00e1nchez_Sanz", 
      "title_s": "Carlos S\u00e1nchez Sanz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9155563, 
      "rev_ids": {
        "new": 121114197, 
        "old": 121023709
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Valle_del_Cauca_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Valle del Cauca de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9154578, 
      "rev_ids": {
        "new": 121058522, 
        "old": 121006966
      }, 
      "title": "El_arte_m\u00e1gico", 
      "title_s": "El arte m\u00e1gico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9157791, 
      "rev_ids": {
        "new": 121118295, 
        "old": 121061882
      }, 
      "title": "Yaracuy_(Cacique)", 
      "title_s": "Yaracuy (Cacique)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9154200, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052431, 
        "old": 121001739
      }, 
      "title": "Thomas_Mars", 
      "title_s": "Thomas Mars", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9158705, 
      "rev_ids": {
        "new": 121140008, 
        "old": 121080459
      }, 
      "title": "Na_B\u00f3ka_Noti", 
      "title_s": "Na B\u00f3ka Noti", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39697, 
    "anon_ip_count": 18655, 
    "anon_titles": 18558, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 54879, 
    "bot_titles": 49590, 
    "edits": 158215, 
    "titles": 83060, 
    "total_users": 42489, 
    "users": 23834
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 290, 
    "anon_ip_count": 174, 
    "anon_titles": 186, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 4559, 
    "bot_titles": 4558, 
    "edits": 5719, 
    "titles": 5095, 
    "total_users": 622, 
    "users": 448
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 47071, 
      "rev_ids": {
        "new": 121105738, 
        "old": 120652804
      }, 
      "title": "Veganismo", 
      "title_s": "Veganismo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 8921174, 
      "rev_ids": {
        "new": 121099411, 
        "old": 115891661
      }, 
      "title": "La_reina_soy_yo", 
      "title_s": "La reina soy yo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9145925, 
      "rev_ids": {
        "new": 120983730, 
        "old": 120781593
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Parro_Garc\u00eda", 
      "title_s": "V\u00edctor Parro Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8471848, 
      "rev_ids": {
        "new": 121093964, 
        "old": 120652028
      }, 
      "title": "Rogelio_Frigerio_(nieto)", 
      "title_s": "Rogelio Frigerio (nieto)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 121069363, 
        "old": 120928327
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 6
    }
  ]
}