{
  "date": "June 11, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.10146379470825195, 
    "end_date": "2025-06-11T23:19:02.031126", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2025-06-04T23:19:02.031126"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 3350, 
      "rev_ids": {
        "new": 2474050, 
        "old": 2473756
      }, 
      "title": "Vatican", 
      "title_s": "Vatican", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 22695, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473920, 
        "old": 2397899
      }, 
      "title": "Mar_Caspiana", 
      "title_s": "Mar Caspiana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 188688, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473899, 
        "old": 2461397
      }, 
      "title": "Jean-Patrick_Capdevielle", 
      "title_s": "Jean-Patrick Capdevielle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 69696, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473863, 
        "old": 2445559
      }, 
      "title": "Tren", 
      "title_s": "Tren", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 70039, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473997, 
        "old": 2473468
      }, 
      "title": "Vernet_(Comenge)", 
      "title_s": "Vernet (Comenge)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 75162, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473857, 
        "old": 2132256
      }, 
      "title": "Aurivalh", 
      "title_s": "Aurivalh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 175619, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473938, 
        "old": 2170078
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_de_Lauragu\u00e9s_Rev\u00e8l_Soresan", 
      "title_s": "Comunautat de comunas de Lauragu\u00e9s Rev\u00e8l Soresan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 199422, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473904, 
        "old": 2473807
      }, 
      "title": "Philippe_Mettoux", 
      "title_s": "Philippe Mettoux", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199424, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473853, 
        "old": 2473850
      }, 
      "title": "Operacion_Paukenschlag", 
      "title_s": "Operacion Paukenschlag", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199426, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473891, 
        "old": 2473888
      }, 
      "title": "Linda_William", 
      "title_s": "Linda William", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 131572, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473884, 
        "old": 2473466
      }, 
      "title": "Miramont_(Nauta_Garona)", 
      "title_s": "Miramont (Nauta Garona)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 31252, 
      "rev_ids": {
        "new": 2474027, 
        "old": 2472475
      }, 
      "title": "Cercle_d'Afrairament_Occitanocatalan", 
      "title_s": "Cercle d'Afrairament Occitanocatalan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 84976, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473934, 
        "old": 2220383
      }, 
      "title": "Mainvillers", 
      "title_s": "Mainvillers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 5379, 
      "rev_ids": {
        "new": 2474005, 
        "old": 1855039
      }, 
      "title": "Calif\u00f2rni", 
      "title_s": "Calif\u00f2rni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 75124, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473996, 
        "old": 2466600
      }, 
      "title": "La_Gr\u00e0cia_de_Dieu", 
      "title_s": "La Gr\u00e0cia de Dieu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199421, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473811, 
        "old": 2473804
      }, 
      "title": "I_Chemi\u00f2n", 
      "title_s": "I Chemi\u00f2n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 3051, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473959, 
        "old": 2468759
      }, 
      "title": "Institut_d'Estudis_Occitans", 
      "title_s": "Institut d'Estudis Occitans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 103605, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473776, 
        "old": 2473761
      }, 
      "title": "Vaudrulha", 
      "title_s": "Vaudrulha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 72309, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473935, 
        "old": 2473343
      }, 
      "title": "Ven\u00e8rca", 
      "title_s": "Ven\u00e8rca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 131350, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473922, 
        "old": 1879102
      }, 
      "title": "Tigre_de_la_Caspiana", 
      "title_s": "Tigre de la Caspiana", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 199422, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473904, 
        "old": 2473807
      }, 
      "title": "Philippe_Mettoux", 
      "title_s": "Philippe Mettoux", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199421, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473811, 
        "old": 2473804
      }, 
      "title": "I_Chemi\u00f2n", 
      "title_s": "I Chemi\u00f2n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199424, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473853, 
        "old": 2473850
      }, 
      "title": "Operacion_Paukenschlag", 
      "title_s": "Operacion Paukenschlag", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199426, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473891, 
        "old": 2473888
      }, 
      "title": "Linda_William", 
      "title_s": "Linda William", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 199433, 
      "rev_ids": {
        "new": 2474011, 
        "old": 2474008
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e3o_Salgado", 
      "title_s": "Sebasti\u00e3o Salgado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 199430, 
      "rev_ids": {
        "new": 2473989, 
        "old": 2473988
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_del_Bacin_Autaribenc_Naut_Garon\u00e9s", 
      "title_s": "Comunautat de comunas del Bacin Autaribenc Naut Garon\u00e9s", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 57, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 34, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 25, 
    "bot_titles": 25, 
    "edits": 259, 
    "titles": 126, 
    "total_users": 32, 
    "users": 26
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}