{
  "date": "June 13, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0756170749664307, 
    "end_date": "2024-06-13T08:11:01.535411", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-06-06T08:11:01.535411"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 2098640, 
      "rev_ids": {
        "new": 33597071, 
        "old": 33588353
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Anat\u00f2lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603003, 
        "old": 33366726
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 2098485, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592902, 
        "old": 33584928
      }, 
      "title": "29a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Estats_Units)", 
      "title_s": "29a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Estats Units)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2099251, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603079, 
        "old": 33597133
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_del_FC_Bayern_de_M\u00fanic", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 del FC Bayern de M\u00fanic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2098450, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592563, 
        "old": 33584684
      }, 
      "title": "Traspont\u00ed_de_maleter", 
      "title_s": "Traspont\u00ed de maleter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 18835, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601226, 
        "old": 33467251
      }, 
      "title": "Estiu", 
      "title_s": "Estiu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2099610, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603450, 
        "old": 33602551
      }, 
      "title": "S'ha_Acabat_la_Festa", 
      "title_s": "S'ha Acabat la Festa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2099192, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601293, 
        "old": 33596126
      }, 
      "title": "Maria_Josep_Udina_i_Abell\u00f3", 
      "title_s": "Maria Josep Udina i Abell\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2088155, 
      "rev_ids": {
        "new": 33586631, 
        "old": 33434954
      }, 
      "title": "Fona_de_David", 
      "title_s": "Fona de David", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2098519, 
      "rev_ids": {
        "new": 33586598, 
        "old": 33585850
      }, 
      "title": "\u00c0cid_p\u00edcric", 
      "title_s": "\u00c0cid p\u00edcric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2098999, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603534, 
        "old": 33593726
      }, 
      "title": "Navegaci\u00f3_mar\u00edtima", 
      "title_s": "Navegaci\u00f3 mar\u00edtima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2098521, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601210, 
        "old": 33585878
      }, 
      "title": "CinEdays", 
      "title_s": "CinEdays", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098761, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592577, 
        "old": 33589618
      }, 
      "title": "Disc_d'Uunartoq", 
      "title_s": "Disc d'Uunartoq", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098531, 
      "rev_ids": {
        "new": 33589170, 
        "old": 33586230
      }, 
      "title": "Picrat", 
      "title_s": "Picrat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098266, 
      "rev_ids": {
        "new": 33589090, 
        "old": 33580780
      }, 
      "title": "La_matan\u00e7a_dels_Abenserraigs", 
      "title_s": "La matan\u00e7a dels Abenserraigs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1975454, 
      "rev_ids": {
        "new": 33600458, 
        "old": 33373497
      }, 
      "title": "Mercat_de_l'Abaceria", 
      "title_s": "Mercat de l'Abaceria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2099440, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601000, 
        "old": 33599717
      }, 
      "title": "Br\u00faixola_Silva", 
      "title_s": "Br\u00faixola Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 630759, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603347, 
        "old": 32007338
      }, 
      "title": "Abatiment", 
      "title_s": "Abatiment", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2098409, 
      "rev_ids": {
        "new": 33590545, 
        "old": 33583785
      }, 
      "title": "Joseph_Holbrooke", 
      "title_s": "Joseph Holbrooke", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2099628, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603678, 
        "old": 33602863
      }, 
      "title": "John_Saxon", 
      "title_s": "John Saxon", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 2098640, 
      "rev_ids": {
        "new": 33597071, 
        "old": 33588353
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Anat\u00f2lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 2098485, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592902, 
        "old": 33584928
      }, 
      "title": "29a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Estats_Units)", 
      "title_s": "29a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Estats Units)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2099251, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603079, 
        "old": 33597133
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_del_FC_Bayern_de_M\u00fanic", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 del FC Bayern de M\u00fanic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2099192, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601293, 
        "old": 33596126
      }, 
      "title": "Maria_Josep_Udina_i_Abell\u00f3", 
      "title_s": "Maria Josep Udina i Abell\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2099610, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603450, 
        "old": 33602551
      }, 
      "title": "S'ha_Acabat_la_Festa", 
      "title_s": "S'ha Acabat la Festa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2098519, 
      "rev_ids": {
        "new": 33586598, 
        "old": 33585850
      }, 
      "title": "\u00c0cid_p\u00edcric", 
      "title_s": "\u00c0cid p\u00edcric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2098521, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601210, 
        "old": 33585878
      }, 
      "title": "CinEdays", 
      "title_s": "CinEdays", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098531, 
      "rev_ids": {
        "new": 33589170, 
        "old": 33586230
      }, 
      "title": "Picrat", 
      "title_s": "Picrat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098761, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592577, 
        "old": 33589618
      }, 
      "title": "Disc_d'Uunartoq", 
      "title_s": "Disc d'Uunartoq", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2099440, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601000, 
        "old": 33599717
      }, 
      "title": "Br\u00faixola_Silva", 
      "title_s": "Br\u00faixola Silva", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 806, 
    "anon_ip_count": 349, 
    "anon_titles": 460, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4159, 
    "bot_titles": 3572, 
    "edits": 15090, 
    "titles": 8221, 
    "total_users": 1134, 
    "users": 785
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 73, 
    "titles": 45, 
    "total_users": 41, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2099353, 
      "rev_ids": {
        "new": 33598866, 
        "old": 33598590
      }, 
      "title": "Lampyris_noctiluca", 
      "title_s": "Lampyris noctiluca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 60340, 
      "rev_ids": {
        "new": 33595149, 
        "old": 19437254
      }, 
      "title": "Alguer\u00e8s", 
      "title_s": "Alguer\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2099079, 
      "rev_ids": {
        "new": 33599660, 
        "old": 33594805
      }, 
      "title": "Corneli_Escipi\u00f3", 
      "title_s": "Corneli Escipi\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2079768, 
      "rev_ids": {
        "new": 33602472, 
        "old": 33490559
      }, 
      "title": "Jordi_Aragon\u00e8s_i_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Jordi Aragon\u00e8s i Mart\u00ednez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2098827, 
      "rev_ids": {
        "new": 33593140, 
        "old": 33590996
      }, 
      "title": "George_Augustus_Holmes", 
      "title_s": "George Augustus Holmes", 
      "users": 2
    }
  ]
}