{
  "date": "July 3, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7950010299682617, 
    "end_date": "2023-07-03T08:12:02.294733", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-06-26T08:12:02.294733"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 277, 
      "page_id": 10597715, 
      "rev_ids": {
        "new": 152232854, 
        "old": 152166391
      }, 
      "title": "The_Voice_of_Italy_(Temporada_4)", 
      "title_s": "The Voice of Italy (Temporada 4)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 4868060, 
      "rev_ids": {
        "new": 152230211, 
        "old": 152033859
      }, 
      "title": "Ligas_Departamentales_de_F\u00fatbol_de_Per\u00fa", 
      "title_s": "Ligas Departamentales de F\u00fatbol de Per\u00fa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 10262962, 
      "rev_ids": {
        "new": 152238280, 
        "old": 152091886
      }, 
      "title": "Copa_de_Oro_de_la_Concacaf_2023", 
      "title_s": "Copa de Oro de la Concacaf 2023", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 800066, 
      "rev_ids": {
        "new": 152225639, 
        "old": 151996376
      }, 
      "title": "Carmen_Sevilla", 
      "title_s": "Carmen Sevilla", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 10590788, 
      "rev_ids": {
        "new": 152232585, 
        "old": 152067520
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Pac\u00edfico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Pac\u00edfico de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 5283, 
      "rev_ids": {
        "new": 152236132, 
        "old": 152041119
      }, 
      "title": "1961", 
      "title_s": "1961", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 7795488, 
      "rev_ids": {
        "new": 152215705, 
        "old": 151140264
      }, 
      "title": "Talina_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Talina Fern\u00e1ndez", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10308675, 
      "rev_ids": {
        "new": 152203005, 
        "old": 152007217
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2023", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2023", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10483740, 
      "rev_ids": {
        "new": 152237859, 
        "old": 152089269
      }, 
      "title": "Elecciones_primarias_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones primarias de Argentina de 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10505503, 
      "rev_ids": {
        "new": 152229588, 
        "old": 152081365
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Baloncesto_Sub-19_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Baloncesto Sub-19 de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 83518, 
      "rev_ids": {
        "new": 152228732, 
        "old": 152080180
      }, 
      "title": "Roc\u00edo_D\u00farcal", 
      "title_s": "Roc\u00edo D\u00farcal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10511380, 
      "rev_ids": {
        "new": 152231134, 
        "old": 152075041
      }, 
      "title": "El_Drag\u00f3n_Tour", 
      "title_s": "El Drag\u00f3n Tour", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9998236, 
      "rev_ids": {
        "new": 152239193, 
        "old": 152069599
      }, 
      "title": "Historial_de_versiones_de_FreeBSD", 
      "title_s": "Historial de versiones de FreeBSD", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 152237639, 
        "old": 152092895
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9514167, 
      "rev_ids": {
        "new": 152233249, 
        "old": 152093747
      }, 
      "title": "Juegos_Europeos_de_2023", 
      "title_s": "Juegos Europeos de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 7461780, 
      "rev_ids": {
        "new": 152239273, 
        "old": 151115080
      }, 
      "title": "Thalia_en_Concierto", 
      "title_s": "Thalia en Concierto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 256072, 
      "rev_ids": {
        "new": 152215759, 
        "old": 151995489
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas del Per\u00fa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 7685203, 
      "rev_ids": {
        "new": 152199168, 
        "old": 152089492
      }, 
      "title": "Kai_Havertz", 
      "title_s": "Kai Havertz", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 9831453, 
      "rev_ids": {
        "new": 152229412, 
        "old": 152082197
      }, 
      "title": "Eurocopa_Sub-21_de_2023", 
      "title_s": "Eurocopa Sub-21 de 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10594811, 
      "rev_ids": {
        "new": 152237460, 
        "old": 152099793
      }, 
      "title": "Torneo_masculino_de_f\u00fatbol_en_los_Juegos_Centroamericanos_y_del_Caribe_de_2023", 
      "title_s": "Torneo masculino de f\u00fatbol en los Juegos Centroamericanos y del Caribe de 2023", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 277, 
      "page_id": 10597715, 
      "rev_ids": {
        "new": 152232854, 
        "old": 152166391
      }, 
      "title": "The_Voice_of_Italy_(Temporada_4)", 
      "title_s": "The Voice of Italy (Temporada 4)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10594811, 
      "rev_ids": {
        "new": 152237460, 
        "old": 152099793
      }, 
      "title": "Torneo_masculino_de_f\u00fatbol_en_los_Juegos_Centroamericanos_y_del_Caribe_de_2023", 
      "title_s": "Torneo masculino de f\u00fatbol en los Juegos Centroamericanos y del Caribe de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10600147, 
      "rev_ids": {
        "new": 152230478, 
        "old": 152218866
      }, 
      "title": "Chenini", 
      "title_s": "Chenini", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10595204, 
      "rev_ids": {
        "new": 152181780, 
        "old": 152109433
      }, 
      "title": "Universidad_Tecnol\u00f3gica_Rusa_de_Mosc\u00fa_de_Ingenier\u00eda,_Radio,_Electr\u00f3nica_y_Automatizaci\u00f3n", 
      "title_s": "Universidad Tecnol\u00f3gica Rusa de Mosc\u00fa de Ingenier\u00eda, Radio, Electr\u00f3nica y Automatizaci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10597321, 
      "rev_ids": {
        "new": 152187925, 
        "old": 152157628
      }, 
      "title": "Bereber_de_Zuara", 
      "title_s": "Bereber de Zuara", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10596425, 
      "rev_ids": {
        "new": 152239070, 
        "old": 152135857
      }, 
      "title": "Lenguas_zenati_orientales", 
      "title_s": "Lenguas zenati orientales", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10597278, 
      "rev_ids": {
        "new": 152231411, 
        "old": 152156390
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Nael_M", 
      "title_s": "Asesinato de Nael M", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10597148, 
      "rev_ids": {
        "new": 152229301, 
        "old": 152152422
      }, 
      "title": "Gira_Mundial_2021-2022:_El_Regreso_de_los_Guerreros_del_Rock_Argentino", 
      "title_s": "Gira Mundial 2021-2022: El Regreso de los Guerreros del Rock Argentino", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10597898, 
      "rev_ids": {
        "new": 152212069, 
        "old": 152170591
      }, 
      "title": "Enfrentamientos_en_Pichanaki_de_2022", 
      "title_s": "Enfrentamientos en Pichanaki de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10600444, 
      "rev_ids": {
        "new": 152236057, 
        "old": 152228056
      }, 
      "title": "Benjamin_Francis_Johnston", 
      "title_s": "Benjamin Francis Johnston", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30567, 
    "anon_ip_count": 11469, 
    "anon_titles": 13826, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 3070, 
    "bot_titles": 2888, 
    "edits": 112727, 
    "titles": 49225, 
    "total_users": 27663, 
    "users": 16194
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 190, 
    "anon_ip_count": 152, 
    "anon_titles": 149, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 31, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 807, 
    "titles": 475, 
    "total_users": 535, 
    "users": 383
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 852356, 
      "rev_ids": {
        "new": 152228353, 
        "old": 149692915
      }, 
      "title": "Idioma_valenciano", 
      "title_s": "Idioma valenciano", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 4613350, 
      "rev_ids": {
        "new": 152150371, 
        "old": 152125879
      }, 
      "title": "Despacho_oval", 
      "title_s": "Despacho oval", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 4339735, 
      "rev_ids": {
        "new": 152172513, 
        "old": 152093246
      }, 
      "title": "Crisis_de_los_controladores_a\u00e9reos_en_Espa\u00f1a_en_2010", 
      "title_s": "Crisis de los controladores a\u00e9reos en Espa\u00f1a en 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1409098, 
      "rev_ids": {
        "new": 152123325, 
        "old": 137778959
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Barcelona-Sans", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Barcelona-Sans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 8264962, 
      "rev_ids": {
        "new": 152226717, 
        "old": 121624867
      }, 
      "title": "Tumba_de_los_Patriarcas", 
      "title_s": "Tumba de los Patriarcas", 
      "users": 4
    }
  ]
}