{
  "date": "April 15, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.20206904411315918, 
    "end_date": "2022-04-15T23:19:01.976954", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2022-04-08T23:19:01.976954"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 71818, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309983, 
        "old": 1941025
      }, 
      "title": "Granda_Barri\u00e8ra_de_Coralh", 
      "title_s": "Granda Barri\u00e8ra de Coralh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 21051, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309623, 
        "old": 2309540
      }, 
      "title": "Energia", 
      "title_s": "Energia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 184884, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309941, 
        "old": 2309909
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencialas_de_2022_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions presidencialas de 2022 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 182137, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309887, 
        "old": 2251169
      }, 
      "title": "Organizacion_militara", 
      "title_s": "Organizacion militara", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 165221, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309997, 
        "old": 2153125
      }, 
      "title": "Aborig\u00e8ns_australians", 
      "title_s": "Aborig\u00e8ns australians", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 3051, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309689, 
        "old": 2308972
      }, 
      "title": "Institut_d'Estudis_Occitans", 
      "title_s": "Institut d'Estudis Occitans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 22127, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309866, 
        "old": 2309465
      }, 
      "title": "Sist\u00e8ma_Internacionau_d'Unitats", 
      "title_s": "Sist\u00e8ma Internacionau d'Unitats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 158213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310012, 
        "old": 2309565
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184864, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309684, 
        "old": 2309675
      }, 
      "title": "Pre\u00efst\u00f2ria_(cronologia)", 
      "title_s": "Pre\u00efst\u00f2ria (cronologia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 24669, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309803, 
        "old": 2160317
      }, 
      "title": "Drona", 
      "title_s": "Drona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 80457, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310002, 
        "old": 1855886
      }, 
      "title": "Condensador", 
      "title_s": "Condensador", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184874, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309771, 
        "old": 2309767
      }, 
      "title": "Oladzimir_Pohach", 
      "title_s": "Oladzimir Pohach", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184861, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309641, 
        "old": 2309637
      }, 
      "title": "Escuelh", 
      "title_s": "Escuelh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 65598, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309588, 
        "old": 2309535
      }, 
      "title": "Carles_Barrera", 
      "title_s": "Carles Barrera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 73455, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309974, 
        "old": 2309932
      }, 
      "title": "Marion_Ar_Penn", 
      "title_s": "Marion Ar Penn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 37496, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309819, 
        "old": 1866544
      }, 
      "title": "Charlotte_Corday", 
      "title_s": "Charlotte Corday", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 47335, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309743, 
        "old": 2269487
      }, 
      "title": "Sent_Meard_de_Drona", 
      "title_s": "Sent Meard de Drona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 46563, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309711, 
        "old": 2283335
      }, 
      "title": "Combairancha_e_Espelucha", 
      "title_s": "Combairancha e Espelucha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 47021, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309806, 
        "old": 2269248
      }, 
      "title": "Montrenc", 
      "title_s": "Montrenc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 47358, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309745, 
        "old": 2281716
      }, 
      "title": "Sent_Perdon_de_Drona", 
      "title_s": "Sent Perdon de Drona", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 184884, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309941, 
        "old": 2309909
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencialas_de_2022_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions presidencialas de 2022 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184864, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309684, 
        "old": 2309675
      }, 
      "title": "Pre\u00efst\u00f2ria_(cronologia)", 
      "title_s": "Pre\u00efst\u00f2ria (cronologia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184874, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309771, 
        "old": 2309767
      }, 
      "title": "Oladzimir_Pohach", 
      "title_s": "Oladzimir Pohach", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184861, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309641, 
        "old": 2309637
      }, 
      "title": "Escuelh", 
      "title_s": "Escuelh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184876, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309829, 
        "old": 2309827
      }, 
      "title": "Crisi_economica", 
      "title_s": "Crisi economica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184862, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309644, 
        "old": 2309642
      }, 
      "title": "Knautia_Arvensis", 
      "title_s": "Knautia Arvensis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184889, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309977, 
        "old": 2309975
      }, 
      "title": "Esteve_Ros", 
      "title_s": "Esteve Ros", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184868, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309732, 
        "old": 2309728
      }, 
      "title": "Carta_maire", 
      "title_s": "Carta maire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 184875, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309789, 
        "old": 2309787
      }, 
      "title": "Vern_(aiga_perig\u00f2rda)", 
      "title_s": "Vern (aiga perig\u00f2rda)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 184888, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309973, 
        "old": 2309972
      }, 
      "title": "Miqu\u00e8u_Arnaud", 
      "title_s": "Miqu\u00e8u Arnaud", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 109, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 97, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 360, 
    "titles": 162, 
    "total_users": 46, 
    "users": 36
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 3, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 159797, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310009, 
        "old": 2309563
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }
  ]
}