{
  "date": "December 12, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.6717369556427, 
    "end_date": "2018-12-12T13:03:02.016098", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2018-12-05T13:03:02.016098"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 2574276, 
      "rev_ids": {
        "new": 183635426, 
        "old": 183426756
      }, 
      "title": "Verteidigungsbezirkskommando", 
      "title_s": "Verteidigungsbezirkskommando", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 10549520, 
      "rev_ids": {
        "new": 183635634, 
        "old": 183417333
      }, 
      "title": "M\u00e4rter-Expedition", 
      "title_s": "M\u00e4rter-Expedition", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 8400888, 
      "rev_ids": {
        "new": 183617267, 
        "old": 183372801
      }, 
      "title": "Paul_Ziemiak", 
      "title_s": "Paul Ziemiak", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 3672032, 
      "rev_ids": {
        "new": 183629970, 
        "old": 183407341
      }, 
      "title": "Schlesische_Beskiden", 
      "title_s": "Schlesische Beskiden", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 10303692, 
      "rev_ids": {
        "new": 183634792, 
        "old": 183422421
      }, 
      "title": "Dezember_2018", 
      "title_s": "Dezember 2018", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10453446, 
      "rev_ids": {
        "new": 183622673, 
        "old": 182964616
      }, 
      "title": "Zeppelin-Milit\u00e4rluftschiffe", 
      "title_s": "Zeppelin-Milit\u00e4rluftschiffe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9523363, 
      "rev_ids": {
        "new": 183636077, 
        "old": 183422276
      }, 
      "title": "Putschversuch_in_der_T\u00fcrkei_2016", 
      "title_s": "Putschversuch in der T\u00fcrkei 2016", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1602460, 
      "rev_ids": {
        "new": 183614869, 
        "old": 183329116
      }, 
      "title": "Annegret_Kramp-Karrenbauer", 
      "title_s": "Annegret Kramp-Karrenbauer", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 7414480, 
      "rev_ids": {
        "new": 183578190, 
        "old": 178706310
      }, 
      "title": "Kastell_C\u0103lug\u0103reni", 
      "title_s": "Kastell C\u0103lug\u0103reni", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10575469, 
      "rev_ids": {
        "new": 183616851, 
        "old": 183456480
      }, 
      "title": "Heinz_Flessner", 
      "title_s": "Heinz Flessner", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10476393, 
      "rev_ids": {
        "new": 183633940, 
        "old": 183426978
      }, 
      "title": "Kupfergrube_Sadisdorf", 
      "title_s": "Kupfergrube Sadisdorf", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 183634900, 
        "old": 183425826
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1478590, 
      "rev_ids": {
        "new": 183621924, 
        "old": 181578709
      }, 
      "title": "Mundwasser", 
      "title_s": "Mundwasser", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 7414414, 
      "rev_ids": {
        "new": 183636084, 
        "old": 177015930
      }, 
      "title": "Kastell_Orheiu_Bistri\u021bei", 
      "title_s": "Kastell Orheiu Bistri\u021bei", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10577725, 
      "rev_ids": {
        "new": 183591152, 
        "old": 183513901
      }, 
      "title": "Jakobs_Kampf_am_Jabbok", 
      "title_s": "Jakobs Kampf am Jabbok", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10513692, 
      "rev_ids": {
        "new": 183618125, 
        "old": 183423157
      }, 
      "title": "Hotel_Silber_(Erinnerungsort)", 
      "title_s": "Hotel Silber (Erinnerungsort)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10580358, 
      "rev_ids": {
        "new": 183632364, 
        "old": 183577692
      }, 
      "title": "Der_R\u00f6merbrief_(Barth)", 
      "title_s": "Der R\u00f6merbrief (Barth)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10215499, 
      "rev_ids": {
        "new": 183633825, 
        "old": 183423553
      }, 
      "title": "Nekrolog_Dezember_2018", 
      "title_s": "Nekrolog Dezember 2018", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10575076, 
      "rev_ids": {
        "new": 183590439, 
        "old": 183443840
      }, 
      "title": "\u0160koda_Scala", 
      "title_s": "\u0160koda Scala", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10496624, 
      "rev_ids": {
        "new": 183635050, 
        "old": 183425364
      }, 
      "title": "Globaler_Pakt_f\u00fcr_eine_sichere,_geordnete_und_regul\u00e4re_Migration", 
      "title_s": "Globaler Pakt f\u00fcr eine sichere, geordnete und regul\u00e4re Migration", 
      "users": 24
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10575469, 
      "rev_ids": {
        "new": 183616851, 
        "old": 183456480
      }, 
      "title": "Heinz_Flessner", 
      "title_s": "Heinz Flessner", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10577725, 
      "rev_ids": {
        "new": 183591152, 
        "old": 183513901
      }, 
      "title": "Jakobs_Kampf_am_Jabbok", 
      "title_s": "Jakobs Kampf am Jabbok", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10580358, 
      "rev_ids": {
        "new": 183632364, 
        "old": 183577692
      }, 
      "title": "Der_R\u00f6merbrief_(Barth)", 
      "title_s": "Der R\u00f6merbrief (Barth)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10575076, 
      "rev_ids": {
        "new": 183590439, 
        "old": 183443840
      }, 
      "title": "\u0160koda_Scala", 
      "title_s": "\u0160koda Scala", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10576911, 
      "rev_ids": {
        "new": 183595662, 
        "old": 183489943
      }, 
      "title": "Konrad_Fischer_(Architekt)", 
      "title_s": "Konrad Fischer (Architekt)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10575737, 
      "rev_ids": {
        "new": 183513478, 
        "old": 183462623
      }, 
      "title": "Automuseum_Wolfegg", 
      "title_s": "Automuseum Wolfegg", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10577192, 
      "rev_ids": {
        "new": 183533649, 
        "old": 183497024
      }, 
      "title": "Terre_humaine", 
      "title_s": "Terre humaine", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10577094, 
      "rev_ids": {
        "new": 183576881, 
        "old": 183494565
      }, 
      "title": "Alexandre_Freytag", 
      "title_s": "Alexandre Freytag", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10582051, 
      "rev_ids": {
        "new": 183633846, 
        "old": 183618718
      }, 
      "title": "Klaus_Wischnewski", 
      "title_s": "Klaus Wischnewski", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10579607, 
      "rev_ids": {
        "new": 183632564, 
        "old": 183557320
      }, 
      "title": "Zwischenstaatliche_Konferenz_zur_Annahme_des_Globalen_Pakts_f\u00fcr_eine_sichere,_geordnete_und_regul\u00e4re_Migration", 
      "title_s": "Zwischenstaatliche Konferenz zur Annahme des Globalen Pakts f\u00fcr eine sichere, geordnete und regul\u00e4re Migration", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 14874, 
    "anon_ip_count": 8348, 
    "anon_titles": 10204, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 8638, 
    "bot_titles": 8075, 
    "edits": 130861, 
    "titles": 71599, 
    "total_users": 15041, 
    "users": 6693
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1016, 
    "anon_ip_count": 559, 
    "anon_titles": 596, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 437, 
    "bot_titles": 409, 
    "edits": 6400, 
    "titles": 2498, 
    "total_users": 1750, 
    "users": 1191
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 9545840, 
      "rev_ids": {
        "new": 183628053, 
        "old": 183337239
      }, 
      "title": "Rainer_Mausfeld", 
      "title_s": "Rainer Mausfeld", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9456546, 
      "rev_ids": {
        "new": 183630017, 
        "old": 181721309
      }, 
      "title": "Paul_Ziemiak", 
      "title_s": "Paul Ziemiak", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2350693, 
      "rev_ids": {
        "new": 183577500, 
        "old": 181385099
      }, 
      "title": "G\u00f6tz_Kubitschek", 
      "title_s": "G\u00f6tz Kubitschek", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 5952984, 
      "rev_ids": {
        "new": 183626079, 
        "old": 183118816
      }, 
      "title": "Annegret_Kramp-Karrenbauer", 
      "title_s": "Annegret Kramp-Karrenbauer", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10186779, 
      "rev_ids": {
        "new": 183615915, 
        "old": 183427244
      }, 
      "title": "Ausgleichsfeder_(Fahrwerk)", 
      "title_s": "Ausgleichsfeder (Fahrwerk)", 
      "users": 3
    }
  ]
}