{
  "date": "November 27, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.94948410987854, 
    "end_date": "2023-11-27T08:12:01.843279", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-20T08:12:01.843279"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155640169, 
        "old": 155493836
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 38204, 
      "rev_ids": {
        "new": 155619549, 
        "old": 155491065
      }, 
      "title": "Condorito_(personaje)", 
      "title_s": "Condorito (personaje)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 10642865, 
      "rev_ids": {
        "new": 155579799, 
        "old": 155493762
      }, 
      "title": "Campeonato_Femenino_Sub-20_de_la_CAF_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Femenino Sub-20 de la CAF de 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 4922, 
      "rev_ids": {
        "new": 155534676, 
        "old": 155243603
      }, 
      "title": "UEFA", 
      "title_s": "UEFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 76993, 
      "rev_ids": {
        "new": 155629853, 
        "old": 155005475
      }, 
      "title": "Bandera_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Bandera de Puerto Rico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10717560, 
      "rev_ids": {
        "new": 155640927, 
        "old": 155472842
      }, 
      "title": "Solidaridad_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Solidaridad (Espa\u00f1a)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155644099, 
        "old": 155496110
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 155642023, 
        "old": 155495252
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 474411, 
      "rev_ids": {
        "new": 155595133, 
        "old": 154158345
      }, 
      "title": "Academia_Mayor_de_la_Lengua_Quechua", 
      "title_s": "Academia Mayor de la Lengua Quechua", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10596710, 
      "rev_ids": {
        "new": 155629617, 
        "old": 155491921
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2023", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2023", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10604251, 
      "rev_ids": {
        "new": 155643868, 
        "old": 155490840
      }, 
      "title": "Survivor_Series:_WarGames_(2023)", 
      "title_s": "Survivor Series: WarGames (2023)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9475463, 
      "rev_ids": {
        "new": 155644694, 
        "old": 155472018
      }, 
      "title": "Elenio_Pico", 
      "title_s": "Elenio Pico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155613401, 
        "old": 155471926
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10617282, 
      "rev_ids": {
        "new": 155618108, 
        "old": 155457949
      }, 
      "title": "NBA_In-Season_Tournament_2023", 
      "title_s": "NBA In-Season Tournament 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10655927, 
      "rev_ids": {
        "new": 155620718, 
        "old": 154359710
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_el_Campeonato_Femenino_de_la_CAF_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para el Campeonato Femenino de la CAF 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 299676, 
      "rev_ids": {
        "new": 155517019, 
        "old": 153241369
      }, 
      "title": "Santiago_Ixcuintla", 
      "title_s": "Santiago Ixcuintla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 6930350, 
      "rev_ids": {
        "new": 155638021, 
        "old": 155423698
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_popular", 
      "title_s": "F\u00fatbol popular", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10315981, 
      "rev_ids": {
        "new": 155643406, 
        "old": 155471232
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10653756, 
      "rev_ids": {
        "new": 155642401, 
        "old": 155491532
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2024", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2024", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8900917, 
      "rev_ids": {
        "new": 155620601, 
        "old": 155449939
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2024", 
      "users": 32
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10718932, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578459, 
        "old": 155502263
      }, 
      "title": "Charles_Anderson_Dana", 
      "title_s": "Charles Anderson Dana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10724840, 
      "rev_ids": {
        "new": 155629694, 
        "old": 155623342
      }, 
      "title": "The_Hearse", 
      "title_s": "The Hearse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10721262, 
      "rev_ids": {
        "new": 155593382, 
        "old": 155553919
      }, 
      "title": "Violencia_pol\u00edtica_en_Espa\u00f1a_(1931-1936)", 
      "title_s": "Violencia pol\u00edtica en Espa\u00f1a (1931-1936)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10720542, 
      "rev_ids": {
        "new": 155640073, 
        "old": 155539562
      }, 
      "title": "Rock-Star", 
      "title_s": "Rock-Star", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10723380, 
      "rev_ids": {
        "new": 155634682, 
        "old": 155598414
      }, 
      "title": "Reina_Hispanoamericana_2023", 
      "title_s": "Reina Hispanoamericana 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10722334, 
      "rev_ids": {
        "new": 155586007, 
        "old": 155576705
      }, 
      "title": "Soldado_solitario", 
      "title_s": "Soldado solitario", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10719956, 
      "rev_ids": {
        "new": 155617645, 
        "old": 155525721
      }, 
      "title": "\u00a1De_viernes!", 
      "title_s": "\u00a1De viernes!", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10724150, 
      "rev_ids": {
        "new": 155629209, 
        "old": 155610356
      }, 
      "title": "George_Maxwell_(pol\u00edtico_australiano)", 
      "title_s": "George Maxwell (pol\u00edtico australiano)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10725208, 
      "rev_ids": {
        "new": 155635044, 
        "old": 155632923
      }, 
      "title": "Go_Diva", 
      "title_s": "Go Diva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10725495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155644677, 
        "old": 155641113
      }, 
      "title": "Daniel_Coleman_Mendez", 
      "title_s": "Daniel Coleman Mendez", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29791, 
    "anon_ip_count": 12304, 
    "anon_titles": 14120, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 5402, 
    "bot_titles": 5224, 
    "edits": 113033, 
    "titles": 48867, 
    "total_users": 29403, 
    "users": 17099
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 299, 
    "anon_ip_count": 218, 
    "anon_titles": 205, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 36, 
    "bot_titles": 35, 
    "edits": 1199, 
    "titles": 557, 
    "total_users": 749, 
    "users": 531
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155632048, 
        "old": 155498073
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155560581, 
        "old": 155483501
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10716757, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542652, 
        "old": 155495767
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10691754, 
      "rev_ids": {
        "new": 155638739, 
        "old": 155216262
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 191846, 
      "rev_ids": {
        "new": 155609794, 
        "old": 140137393
      }, 
      "title": "Castro-Urdiales", 
      "title_s": "Castro-Urdiales", 
      "users": 3
    }
  ]
}