{
  "date": "November 23, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9191889762878418, 
    "end_date": "2023-11-23T23:12:01.178953", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-16T23:12:01.178953"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 353, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155576189, 
        "old": 155427138
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578309, 
        "old": 155443500
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 9339466, 
      "rev_ids": {
        "new": 155573730, 
        "old": 155426542
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Eurocopa_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Eurocopa 2024", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 10642865, 
      "rev_ids": {
        "new": 155579799, 
        "old": 154101417
      }, 
      "title": "Campeonato_Femenino_Sub-20_de_la_CAF_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Femenino Sub-20 de la CAF de 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 155572774, 
        "old": 155425420
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 10512004, 
      "rev_ids": {
        "new": 155502162, 
        "old": 155420537
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2023-24", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2023-24", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10315981, 
      "rev_ids": {
        "new": 155580045, 
        "old": 155426113
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 4922, 
      "rev_ids": {
        "new": 155534676, 
        "old": 155243603
      }, 
      "title": "UEFA", 
      "title_s": "UEFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10630005, 
      "rev_ids": {
        "new": 155515719, 
        "old": 155406822
      }, 
      "title": "Sheynnis_Palacios", 
      "title_s": "Sheynnis Palacios", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155557344, 
        "old": 155423385
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155580199, 
        "old": 155427013
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10596710, 
      "rev_ids": {
        "new": 155577383, 
        "old": 155420216
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2023", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2023", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 76993, 
      "rev_ids": {
        "new": 155572678, 
        "old": 155005475
      }, 
      "title": "Bandera_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Bandera de Puerto Rico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 474411, 
      "rev_ids": {
        "new": 155580346, 
        "old": 154158345
      }, 
      "title": "Academia_Mayor_de_la_Lengua_Quechua", 
      "title_s": "Academia Mayor de la Lengua Quechua", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155577806, 
        "old": 155426102
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 299676, 
      "rev_ids": {
        "new": 155517019, 
        "old": 153241369
      }, 
      "title": "Santiago_Ixcuintla", 
      "title_s": "Santiago Ixcuintla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10310666, 
      "rev_ids": {
        "new": 155577460, 
        "old": 155394981
      }, 
      "title": "Partido_Libertario_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Libertario (Argentina)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 155576696, 
        "old": 155421021
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10715372, 
      "rev_ids": {
        "new": 155572215, 
        "old": 155421995
      }, 
      "title": "Tercer_gobierno_de_Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Tercer gobierno de Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 2019242, 
      "rev_ids": {
        "new": 155562537, 
        "old": 146217627
      }, 
      "title": "Copa_Chiapas", 
      "title_s": "Copa Chiapas", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578309, 
        "old": 155443500
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10718932, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578459, 
        "old": 155502263
      }, 
      "title": "Charles_Anderson_Dana", 
      "title_s": "Charles Anderson Dana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10716611, 
      "rev_ids": {
        "new": 155490368, 
        "old": 155443450
      }, 
      "title": "El_demonio_en_el_cristianismo", 
      "title_s": "El demonio en el cristianismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10718625, 
      "rev_ids": {
        "new": 155579850, 
        "old": 155495589
      }, 
      "title": "Presidencia_de_Javier_Milei", 
      "title_s": "Presidencia de Javier Milei", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10717778, 
      "rev_ids": {
        "new": 155571361, 
        "old": 155473635
      }, 
      "title": "Desokupa", 
      "title_s": "Desokupa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10717177, 
      "rev_ids": {
        "new": 155464228, 
        "old": 155457183
      }, 
      "title": "Comunidad_de_los_Remanentes", 
      "title_s": "Comunidad de los Remanentes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10720542, 
      "rev_ids": {
        "new": 155570892, 
        "old": 155539562
      }, 
      "title": "Rock-Star", 
      "title_s": "Rock-Star", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10717618, 
      "rev_ids": {
        "new": 155547119, 
        "old": 155470509
      }, 
      "title": "Ane_Lindane", 
      "title_s": "Ane Lindane", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10721262, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578952, 
        "old": 155553919
      }, 
      "title": "Violencia_pol\u00edtica_en_Espa\u00f1a_(1931-1936)", 
      "title_s": "Violencia pol\u00edtica en Espa\u00f1a (1931-1936)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10722334, 
      "rev_ids": {
        "new": 155579114, 
        "old": 155576705
      }, 
      "title": "Soldado_solitario", 
      "title_s": "Soldado solitario", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30622, 
    "anon_ip_count": 12550, 
    "anon_titles": 14257, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 6221, 
    "bot_titles": 6019, 
    "edits": 118891, 
    "titles": 52701, 
    "total_users": 29896, 
    "users": 17346
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 299, 
    "anon_ip_count": 210, 
    "anon_titles": 202, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 35, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 1157, 
    "titles": 476, 
    "total_users": 714, 
    "users": 504
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155560581, 
        "old": 155427195
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578382, 
        "old": 155405231
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10716757, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542652, 
        "old": 155446562
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6579255, 
      "rev_ids": {
        "new": 155530343, 
        "old": 154142275
      }, 
      "title": "Canserbero", 
      "title_s": "Canserbero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 155560035, 
        "old": 155387258
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 8
    }
  ]
}