{
  "date": "November 1, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.807161808013916, 
    "end_date": "2020-11-01T23:15:01.877969", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2020-10-25T23:15:01.877969"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 6341982, 
      "rev_ids": {
        "new": 59712179, 
        "old": 59666005
      }, 
      "title": "A_Fazenda_12", 
      "title_s": "A Fazenda 12", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1763736, 
      "rev_ids": {
        "new": 59682343, 
        "old": 59088151
      }, 
      "title": "Samir_Nasri", 
      "title_s": "Samir Nasri", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 960177, 
      "rev_ids": {
        "new": 59671209, 
        "old": 59027849
      }, 
      "title": "Ativismo_ped\u00f3filo", 
      "title_s": "Ativismo ped\u00f3filo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 6404102, 
      "rev_ids": {
        "new": 59698835, 
        "old": 59668885
      }, 
      "title": "Lista_de_ganhadores_do_Trof\u00e9u_Imprensa", 
      "title_s": "Lista de ganhadores do Trof\u00e9u Imprensa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6407521, 
      "rev_ids": {
        "new": 59710618, 
        "old": 59702796
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Chrisostomo_Callado", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Chrisostomo Callado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 5155563, 
      "rev_ids": {
        "new": 59695391, 
        "old": 59439792
      }, 
      "title": "13\u00ba_Batalh\u00e3o_de_Infantaria_Blindado_(13\u00ba_BIB)", 
      "title_s": "13\u00ba Batalh\u00e3o de Infantaria Blindado (13\u00ba BIB)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1785991, 
      "rev_ids": {
        "new": 59691394, 
        "old": 59642098
      }, 
      "title": "2.\u00aa_Divis\u00e3o_de_Ex\u00e9rcito", 
      "title_s": "2.\u00aa Divis\u00e3o de Ex\u00e9rcito", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 282140, 
      "rev_ids": {
        "new": 59702877, 
        "old": 59357583
      }, 
      "title": "Abel_Fernando_Moreira_Ferreira", 
      "title_s": "Abel Fernando Moreira Ferreira", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6393774, 
      "rev_ids": {
        "new": 59694206, 
        "old": 59586245
      }, 
      "title": "Lista_dos_10_maiores_imp\u00e9rios_da_hist\u00f3ria", 
      "title_s": "Lista dos 10 maiores imp\u00e9rios da hist\u00f3ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6406784, 
      "rev_ids": {
        "new": 59711698, 
        "old": 59694821
      }, 
      "title": "Manuel_Carvalheiro", 
      "title_s": "Manuel Carvalheiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6141430, 
      "rev_ids": {
        "new": 59711906, 
        "old": 59664519
      }, 
      "title": "2020_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2020 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6150669, 
      "rev_ids": {
        "new": 59710097, 
        "old": 59665949
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2020", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6157270, 
      "rev_ids": {
        "new": 59711946, 
        "old": 59666002
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_regionais_nos_A\u00e7ores_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas regionais nos A\u00e7ores em 2020", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6339143, 
      "rev_ids": {
        "new": 59711275, 
        "old": 59649283
      }, 
      "title": "The_Voice_Brasil_(9.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Voice Brasil (9.\u00aa temporada)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6407963, 
      "rev_ids": {
        "new": 59711740, 
        "old": 59707443
      }, 
      "title": "Beto_Sargentelli", 
      "title_s": "Beto Sargentelli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 139913, 
      "rev_ids": {
        "new": 59710498, 
        "old": 58973628
      }, 
      "title": "Sean_Connery", 
      "title_s": "Sean Connery", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6405216, 
      "rev_ids": {
        "new": 59680463, 
        "old": 59679866
      }, 
      "title": "Castigo_escolar_na_escola_nos_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Castigo escolar na escola nos Estados Unidos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6169662, 
      "rev_ids": {
        "new": 59706646, 
        "old": 59653476
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_do_Rio_de_Janeiro_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal do Rio de Janeiro em 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6167387, 
      "rev_ids": {
        "new": 59712353, 
        "old": 59652659
      }, 
      "title": "Temporada_do_S\u00e3o_Paulo_Futebol_Clube_de_2020", 
      "title_s": "Temporada do S\u00e3o Paulo Futebol Clube de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6405016, 
      "rev_ids": {
        "new": 59690082, 
        "old": 59678111
      }, 
      "title": "Gera\u00e7\u00e3o_de_linguagem_natural", 
      "title_s": "Gera\u00e7\u00e3o de linguagem natural", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 6404102, 
      "rev_ids": {
        "new": 59698835, 
        "old": 59668885
      }, 
      "title": "Lista_de_ganhadores_do_Trof\u00e9u_Imprensa", 
      "title_s": "Lista de ganhadores do Trof\u00e9u Imprensa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6407521, 
      "rev_ids": {
        "new": 59710618, 
        "old": 59702796
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Chrisostomo_Callado", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Chrisostomo Callado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6406784, 
      "rev_ids": {
        "new": 59711698, 
        "old": 59694821
      }, 
      "title": "Manuel_Carvalheiro", 
      "title_s": "Manuel Carvalheiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6407963, 
      "rev_ids": {
        "new": 59711740, 
        "old": 59707443
      }, 
      "title": "Beto_Sargentelli", 
      "title_s": "Beto Sargentelli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6405216, 
      "rev_ids": {
        "new": 59680463, 
        "old": 59679866
      }, 
      "title": "Castigo_escolar_na_escola_nos_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Castigo escolar na escola nos Estados Unidos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6405016, 
      "rev_ids": {
        "new": 59690082, 
        "old": 59678111
      }, 
      "title": "Gera\u00e7\u00e3o_de_linguagem_natural", 
      "title_s": "Gera\u00e7\u00e3o de linguagem natural", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6406957, 
      "rev_ids": {
        "new": 59698467, 
        "old": 59697237
      }, 
      "title": "Dami\u00e0_D\u00edaz", 
      "title_s": "Dami\u00e0 D\u00edaz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6408141, 
      "rev_ids": {
        "new": 59710516, 
        "old": 59708785
      }, 
      "title": "Dario_Rafael_Callado", 
      "title_s": "Dario Rafael Callado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6407773, 
      "rev_ids": {
        "new": 59710062, 
        "old": 59705858
      }, 
      "title": "Corrida_das_Blogueira", 
      "title_s": "Corrida das Blogueira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6407636, 
      "rev_ids": {
        "new": 59708463, 
        "old": 59704160
      }, 
      "title": "Macaira", 
      "title_s": "Macaira", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1392, 
    "bot_titles": 1274, 
    "edits": 30335, 
    "titles": 16693, 
    "total_users": 3011, 
    "users": 3011
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 24, 
    "anon_ip_count": 18, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 389, 
    "titles": 194, 
    "total_users": 166, 
    "users": 148
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 5387684, 
      "rev_ids": {
        "new": 59705288, 
        "old": 59622961
      }, 
      "title": "Brasil_Paralelo", 
      "title_s": "Brasil Paralelo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 3181357, 
      "rev_ids": {
        "new": 59698412, 
        "old": 59310637
      }, 
      "title": "Rabol\u00fa", 
      "title_s": "Rabol\u00fa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1969853, 
      "rev_ids": {
        "new": 59707451, 
        "old": 58648158
      }, 
      "title": "Parentesco", 
      "title_s": "Parentesco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2721222, 
      "rev_ids": {
        "new": 59679603, 
        "old": 59297032
      }, 
      "title": "Corb\u00e9lia", 
      "title_s": "Corb\u00e9lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2158409, 
      "rev_ids": {
        "new": 59704928, 
        "old": 59303936
      }, 
      "title": "La\u00e7os_de_Fam\u00edlia", 
      "title_s": "La\u00e7os de Fam\u00edlia", 
      "users": 3
    }
  ]
}