{
  "date": "March 26, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 47.53967595100403, 
    "end_date": "2020-03-26T23:11:02.002788", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-03-19T23:11:02.002788"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 323, 
      "page_id": 1682551, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033173, 
        "old": 22897253
      }, 
      "title": "Atl\u00e8tic_Club_Sant_Pol", 
      "title_s": "Atl\u00e8tic Club Sant Pol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1874, 
      "rev_ids": {
        "new": 23029582, 
        "old": 20491473
      }, 
      "title": "M\u00e8tode_cient\u00edfic", 
      "title_s": "M\u00e8tode cient\u00edfic", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1731391, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033059, 
        "old": 22956308
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1744408, 
      "rev_ids": {
        "new": 23030432, 
        "old": 22968110
      }, 
      "title": "Corrents_del_marxisme", 
      "title_s": "Corrents del marxisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1744288, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032852, 
        "old": 22963806
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a la Catalunya del Nord", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1744140, 
      "rev_ids": {
        "new": 23030624, 
        "old": 22956046
      }, 
      "title": "Helen_Sharman", 
      "title_s": "Helen Sharman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1744483, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033488, 
        "old": 22973681
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_la_Rep\u00fablica_d'Irlanda", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a la Rep\u00fablica d'Irlanda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1745405, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032364, 
        "old": 23016365
      }, 
      "title": "Didier_Raoult", 
      "title_s": "Didier Raoult", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1744045, 
      "rev_ids": {
        "new": 23026949, 
        "old": 22955943
      }, 
      "title": "Wolfgang_L\u00fcth", 
      "title_s": "Wolfgang L\u00fcth", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1488143, 
      "rev_ids": {
        "new": 23024255, 
        "old": 22905411
      }, 
      "title": "Institut_Curie", 
      "title_s": "Institut Curie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1744833, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032839, 
        "old": 22992308
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_Portugal", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a Portugal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1737809, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032291, 
        "old": 22955480
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3_2021", 
      "title_s": "Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1743945, 
      "rev_ids": {
        "new": 23030338, 
        "old": 22946671
      }, 
      "title": "Campionat_del_m\u00f3n_d'escacs_femen\u00ed_de_2017", 
      "title_s": "Campionat del m\u00f3n d'escacs femen\u00ed de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1744520, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033487, 
        "old": 22975392
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_Luxemburg", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a Luxemburg", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 998992, 
      "rev_ids": {
        "new": 23018195, 
        "old": 22930776
      }, 
      "title": "Carmen_de_Mairena", 
      "title_s": "Carmen de Mairena", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1745113, 
      "rev_ids": {
        "new": 23029513, 
        "old": 23003595
      }, 
      "title": "Betzoar", 
      "title_s": "Betzoar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1737039, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032401, 
        "old": 22955555
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1198534, 
      "rev_ids": {
        "new": 23015593, 
        "old": 20962134
      }, 
      "title": "IPython", 
      "title_s": "IPython", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1745364, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033507, 
        "old": 23015476
      }, 
      "title": "Nom_papal", 
      "title_s": "Nom papal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1745125, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033215, 
        "old": 23004023
      }, 
      "title": "2019_en_els_vols_espacials", 
      "title_s": "2019 en els vols espacials", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1744408, 
      "rev_ids": {
        "new": 23030432, 
        "old": 22968110
      }, 
      "title": "Corrents_del_marxisme", 
      "title_s": "Corrents del marxisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1744288, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032852, 
        "old": 22963806
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a la Catalunya del Nord", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1744483, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033488, 
        "old": 22973681
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_la_Rep\u00fablica_d'Irlanda", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a la Rep\u00fablica d'Irlanda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1745405, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032364, 
        "old": 23016365
      }, 
      "title": "Didier_Raoult", 
      "title_s": "Didier Raoult", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1744833, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032839, 
        "old": 22992308
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_Portugal", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a Portugal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1744520, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033487, 
        "old": 22975392
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2020_a_Luxemburg", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2020 a Luxemburg", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1745113, 
      "rev_ids": {
        "new": 23029513, 
        "old": 23003595
      }, 
      "title": "Betzoar", 
      "title_s": "Betzoar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1745364, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033507, 
        "old": 23015476
      }, 
      "title": "Nom_papal", 
      "title_s": "Nom papal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1745125, 
      "rev_ids": {
        "new": 23033215, 
        "old": 23004023
      }, 
      "title": "2019_en_els_vols_espacials", 
      "title_s": "2019 en els vols espacials", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1744931, 
      "rev_ids": {
        "new": 23031028, 
        "old": 22998252
      }, 
      "title": "Olga_Kennard", 
      "title_s": "Olga Kennard", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 942, 
    "anon_ip_count": 559, 
    "anon_titles": 601, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 57294, 
    "bot_titles": 56572, 
    "edits": 70644, 
    "titles": 61205, 
    "total_users": 1597, 
    "users": 1038
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 110, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 41, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1731402, 
      "rev_ids": {
        "new": 23015905, 
        "old": 22875834
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_per_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia per coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 23032480, 
        "old": 22877178
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1742212, 
      "rev_ids": {
        "new": 23015844, 
        "old": 22870616
      }, 
      "title": "La_Xalera", 
      "title_s": "La Xalera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1745508, 
      "rev_ids": {
        "new": 23026279, 
        "old": 23022702
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Catalana_de_Vexil\u00b7lologia", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Catalana de Vexil\u00b7lologia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1745169, 
      "rev_ids": {
        "new": 23015728, 
        "old": 23005713
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_de_Casanova", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 de Casanova", 
      "users": 2
    }
  ]
}