{
  "date": "March 27, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.886544942855835, 
    "end_date": "2015-03-27T10:11:02.186426", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-03-20T10:11:02.186426"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 54, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 1269837, 
      "rev_ids": {
        "new": 15055603, 
        "old": 15047461
      }, 
      "title": "Vol_4U9525_de_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 4U9525 de Germanwings", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 1173303, 
      "rev_ids": {
        "new": 15056151, 
        "old": 14765892
      }, 
      "title": "Classe_inversa", 
      "title_s": "Classe inversa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1270096, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053971, 
        "old": 15050590
      }, 
      "title": "Ramon_Alorda_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Ramon Alorda P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1269061, 
      "rev_ids": {
        "new": 15050333, 
        "old": 15038222
      }, 
      "title": "Desenvolupament_fonol\u00f2gic", 
      "title_s": "Desenvolupament fonol\u00f2gic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 92874, 
      "rev_ids": {
        "new": 15046641, 
        "old": 12590896
      }, 
      "title": "Llista_de_campiones_de_la_Copa_del_M\u00f3n_d'esqu\u00ed_alp\u00ed_femenina", 
      "title_s": "Llista de campiones de la Copa del M\u00f3n d'esqu\u00ed alp\u00ed femenina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 92875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15046609, 
        "old": 6849124
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_d'esqu\u00ed_alp\u00ed_masculina", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n d'esqu\u00ed alp\u00ed masculina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1268934, 
      "rev_ids": {
        "new": 15049360, 
        "old": 15037536
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2015", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1266027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15054166, 
        "old": 15031822
      }, 
      "title": "La_ruta_de_les_10_ermites", 
      "title_s": "La ruta de les 10 ermites", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 682080, 
      "rev_ids": {
        "new": 15054609, 
        "old": 14514340
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_Kruger", 
      "title_s": "Parc Nacional Kruger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 69075, 
      "rev_ids": {
        "new": 15055756, 
        "old": 15031019
      }, 
      "title": "Catal\u00e0_septentrional", 
      "title_s": "Catal\u00e0 septentrional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 970300, 
      "rev_ids": {
        "new": 15047898, 
        "old": 15031578
      }, 
      "title": "Eutan\u00e0sia", 
      "title_s": "Eutan\u00e0sia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1269591, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053995, 
        "old": 15044724
      }, 
      "title": "Michael_Krohn-Dehli", 
      "title_s": "Michael Krohn-Dehli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1269961, 
      "rev_ids": {
        "new": 15049441, 
        "old": 15048837
      }, 
      "title": "Ibera_skolo", 
      "title_s": "Ibera skolo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1268287, 
      "rev_ids": {
        "new": 15055649, 
        "old": 15053911
      }, 
      "title": "Armeni_occidental", 
      "title_s": "Armeni occidental", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1267855, 
      "rev_ids": {
        "new": 15051747, 
        "old": 15031810
      }, 
      "title": "Rutes_de_Salamina", 
      "title_s": "Rutes de Salamina", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 758577, 
      "rev_ids": {
        "new": 15051021, 
        "old": 14878338
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_Catalana_d'Escacs", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 Catalana d'Escacs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1269337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15051905, 
        "old": 15042544
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Consell_General_dels_Pirineus_Orientals_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Consell General dels Pirineus Orientals 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1270476, 
      "rev_ids": {
        "new": 15055396, 
        "old": 15054720
      }, 
      "title": "Marcos_Sala_i_Camarasa", 
      "title_s": "Marcos Sala i Camarasa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1270231, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053948, 
        "old": 15052008
      }, 
      "title": "Antoni_Poveda", 
      "title_s": "Antoni Poveda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 126970, 
      "rev_ids": {
        "new": 15044159, 
        "old": 14841948
      }, 
      "title": "Eskorbuto", 
      "title_s": "Eskorbuto", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 1269837, 
      "rev_ids": {
        "new": 15055603, 
        "old": 15047461
      }, 
      "title": "Vol_4U9525_de_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 4U9525 de Germanwings", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1270096, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053971, 
        "old": 15050590
      }, 
      "title": "Ramon_Alorda_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Ramon Alorda P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1269061, 
      "rev_ids": {
        "new": 15050333, 
        "old": 15038222
      }, 
      "title": "Desenvolupament_fonol\u00f2gic", 
      "title_s": "Desenvolupament fonol\u00f2gic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1268934, 
      "rev_ids": {
        "new": 15049360, 
        "old": 15037536
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2015", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1269961, 
      "rev_ids": {
        "new": 15049441, 
        "old": 15048837
      }, 
      "title": "Ibera_skolo", 
      "title_s": "Ibera skolo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1269591, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053995, 
        "old": 15044724
      }, 
      "title": "Michael_Krohn-Dehli", 
      "title_s": "Michael Krohn-Dehli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1269337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15051905, 
        "old": 15042544
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Consell_General_dels_Pirineus_Orientals_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Consell General dels Pirineus Orientals 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1270476, 
      "rev_ids": {
        "new": 15055396, 
        "old": 15054720
      }, 
      "title": "Marcos_Sala_i_Camarasa", 
      "title_s": "Marcos Sala i Camarasa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1270231, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053948, 
        "old": 15052008
      }, 
      "title": "Antoni_Poveda", 
      "title_s": "Antoni Poveda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1268589, 
      "rev_ids": {
        "new": 15047455, 
        "old": 15034008
      }, 
      "title": "Llista_de_diputats_del_Parlament_de_Catalunya_(1932-1939)", 
      "title_s": "Llista de diputats del Parlament de Catalunya (1932-1939)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 971, 
    "anon_ip_count": 477, 
    "anon_titles": 544, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 3608, 
    "bot_titles": 3221, 
    "edits": 15895, 
    "titles": 7977, 
    "total_users": 1022, 
    "users": 545
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 425328, 
      "rev_ids": {
        "new": 15043339, 
        "old": 15032652
      }, 
      "title": "Porraimos", 
      "title_s": "Porraimos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1262357, 
      "rev_ids": {
        "new": 15054679, 
        "old": 14999346
      }, 
      "title": "Rent", 
      "title_s": "Rent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1270474, 
      "rev_ids": {
        "new": 15055328, 
        "old": 15054696
      }, 
      "title": "Vol_9525_de_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 de Germanwings", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 530686, 
      "rev_ids": {
        "new": 15034928, 
        "old": 9873717
      }, 
      "title": "Antonio_Machado", 
      "title_s": "Antonio Machado", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1027680, 
      "rev_ids": {
        "new": 15043798, 
        "old": 10085950
      }, 
      "title": "N\u00faria_Picas_i_Albets", 
      "title_s": "N\u00faria Picas i Albets", 
      "users": 2
    }
  ]
}