{
  "date": "August 31, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.217884063720703, 
    "end_date": "2020-08-31T08:11:01.392903", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-24T08:11:01.392903"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24720872, 
        "old": 24606691
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1785186, 
      "rev_ids": {
        "new": 24648181, 
        "old": 24618784
      }, 
      "title": "Emmy_Raver-Lampman", 
      "title_s": "Emmy Raver-Lampman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1716112, 
      "rev_ids": {
        "new": 24717329, 
        "old": 24396834
      }, 
      "title": "Central_hidroel\u00e8ctrica_de_Capdella", 
      "title_s": "Central hidroel\u00e8ctrica de Capdella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 2507, 
      "rev_ids": {
        "new": 24716376, 
        "old": 24605319
      }, 
      "title": "Roger_de_Ll\u00faria", 
      "title_s": "Roger de Ll\u00faria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 531457, 
      "rev_ids": {
        "new": 24720464, 
        "old": 24166803
      }, 
      "title": "Sis_Dies_d'Esc\u00f2cia_de_Trial", 
      "title_s": "Sis Dies d'Esc\u00f2cia de Trial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723684, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723628, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 33367, 
      "rev_ids": {
        "new": 24721685, 
        "old": 24234055
      }, 
      "title": "Les_mil_i_una_nits", 
      "title_s": "Les mil i una nits", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1367287, 
      "rev_ids": {
        "new": 24712937, 
        "old": 23982441
      }, 
      "title": "Situaci\u00f3_del_catal\u00e0_a_la_Catalunya_Nord", 
      "title_s": "Situaci\u00f3 del catal\u00e0 a la Catalunya Nord", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 542057, 
      "rev_ids": {
        "new": 24647735, 
        "old": 23948889
      }, 
      "title": "Malaltia_de_Crohn", 
      "title_s": "Malaltia de Crohn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 78295, 
      "rev_ids": {
        "new": 24677385, 
        "old": 24583614
      }, 
      "title": "Picard", 
      "title_s": "Picard", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1785063, 
      "rev_ids": {
        "new": 24714387, 
        "old": 24608509
      }, 
      "title": "Corona_de_Barbotin", 
      "title_s": "Corona de Barbotin", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1583834, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723248, 
        "old": 23878247
      }, 
      "title": "Chadwick_Boseman", 
      "title_s": "Chadwick Boseman", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1761617, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723931, 
        "old": 23695632
      }, 
      "title": "Jaime_Moragues_de_Oleza", 
      "title_s": "Jaime Moragues de Oleza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 204711, 
      "rev_ids": {
        "new": 24698132, 
        "old": 24192441
      }, 
      "title": "Joan_Vil\u00e0_i_Valent\u00ed", 
      "title_s": "Joan Vil\u00e0 i Valent\u00ed", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785736, 
      "rev_ids": {
        "new": 24700140, 
        "old": 24657775
      }, 
      "title": "Policia_Municipal_de_Terrassa", 
      "title_s": "Policia Municipal de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24713785, 
        "old": 24668447
      }, 
      "title": "Erich_Zepler", 
      "title_s": "Erich Zepler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785941, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723631, 
        "old": 24680300
      }, 
      "title": "Ramon_Isern_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Ramon Isern Sol\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772653, 
      "rev_ids": {
        "new": 24645708, 
        "old": 24576914
      }, 
      "title": "Codium", 
      "title_s": "Codium", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 732000, 
      "rev_ids": {
        "new": 24721873, 
        "old": 22628765
      }, 
      "title": "S\u00e8rra_de_Rius", 
      "title_s": "S\u00e8rra de Rius", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1785186, 
      "rev_ids": {
        "new": 24648181, 
        "old": 24618784
      }, 
      "title": "Emmy_Raver-Lampman", 
      "title_s": "Emmy Raver-Lampman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723684, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723628, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785736, 
      "rev_ids": {
        "new": 24700140, 
        "old": 24657775
      }, 
      "title": "Policia_Municipal_de_Terrassa", 
      "title_s": "Policia Municipal de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24713785, 
        "old": 24668447
      }, 
      "title": "Erich_Zepler", 
      "title_s": "Erich Zepler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785941, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723631, 
        "old": 24680300
      }, 
      "title": "Ramon_Isern_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Ramon Isern Sol\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1785385, 
      "rev_ids": {
        "new": 24725230, 
        "old": 24634128
      }, 
      "title": "Tatyana_Ali", 
      "title_s": "Tatyana Ali", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1785418, 
      "rev_ids": {
        "new": 24636323, 
        "old": 24635316
      }, 
      "title": "Prostituci\u00f3_a_Xile", 
      "title_s": "Prostituci\u00f3 a Xile", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1786041, 
      "rev_ids": {
        "new": 24712828, 
        "old": 24687546
      }, 
      "title": "S\u00edlvia_Sabat\u00e9", 
      "title_s": "S\u00edlvia Sabat\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1785314, 
      "rev_ids": {
        "new": 24658099, 
        "old": 24629077
      }, 
      "title": "Pol_Pairet", 
      "title_s": "Pol Pairet", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 620, 
    "anon_ip_count": 293, 
    "anon_titles": 354, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 99574, 
    "bot_titles": 95226, 
    "edits": 109487, 
    "titles": 98845, 
    "total_users": 977, 
    "users": 684
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 152, 
    "titles": 81, 
    "total_users": 48, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 942172, 
      "rev_ids": {
        "new": 24679307, 
        "old": 23755614
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Baix_Empord\u00e0", 
      "title_s": "Llista de monuments del Baix Empord\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 336738, 
      "rev_ids": {
        "new": 24614223, 
        "old": 2505297
      }, 
      "title": "Musaranya_elefant_de_Som\u00e0lia", 
      "title_s": "Musaranya elefant de Som\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1785767, 
      "rev_ids": {
        "new": 24664018, 
        "old": 24661054
      }, 
      "title": "Hip\u00f2tesi_dels_kurgans", 
      "title_s": "Hip\u00f2tesi dels kurgans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1782439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24651860, 
        "old": 24574869
      }, 
      "title": "Ferrando_d'Ahones", 
      "title_s": "Ferrando d'Ahones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 963876, 
      "rev_ids": {
        "new": 24622849, 
        "old": 23757276
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Esplugues_de_Llobregat", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Esplugues de Llobregat", 
      "users": 2
    }
  ]
}