{
  "date": "August 5, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.514725923538208, 
    "end_date": "2016-08-05T10:05:01.277923", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-07-29T10:05:01.277923"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 125, 
  "local": {
    "date": "5 ao\u00fbt 2016", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 2082629, 
      "rev_ids": {
        "new": 128398001, 
        "old": 128226052
      }, 
      "title": "Peinture_en_Inde", 
      "title_s": "Peinture en Inde", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 5003481, 
      "rev_ids": {
        "new": 128382610, 
        "old": 128225731
      }, 
      "title": "Liste_des_fabricants_de_bicyclettes", 
      "title_s": "Liste des fabricants de bicyclettes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 1282795, 
      "rev_ids": {
        "new": 128406999, 
        "old": 128165608
      }, 
      "title": "\u00c2ge_d'argent_des_comics", 
      "title_s": "\u00c2ge d'argent des comics", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 63382, 
      "rev_ids": {
        "new": 128403193, 
        "old": 128202495
      }, 
      "title": "Gu\u00e9rande", 
      "title_s": "Gu\u00e9rande", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 9548549, 
      "rev_ids": {
        "new": 128376236, 
        "old": 127933984
      }, 
      "title": "Liste_de_soci\u00e9t\u00e9s_savantes_de_Suisse", 
      "title_s": "Liste de soci\u00e9t\u00e9s savantes de Suisse", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10165150, 
      "rev_ids": {
        "new": 128403896, 
        "old": 128223558
      }, 
      "title": "Attentat_de_l'\u00e9glise_de_Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "title_s": "Attentat de l'\u00e9glise de Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 10063494, 
      "rev_ids": {
        "new": 128393627, 
        "old": 128163126
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_du_Racing_Club_de_Strasbourg_Alsace", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 du Racing Club de Strasbourg Alsace", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 153665, 
      "rev_ids": {
        "new": 128393918, 
        "old": 128225501
      }, 
      "title": "Candes-Saint-Martin", 
      "title_s": "Candes-Saint-Martin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 6488324, 
      "rev_ids": {
        "new": 128355239, 
        "old": 127783956
      }, 
      "title": "Jean_Schwarz_(rabbin)", 
      "title_s": "Jean Schwarz (rabbin)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 249288, 
      "rev_ids": {
        "new": 128405651, 
        "old": 128224182
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 4086345, 
      "rev_ids": {
        "new": 128405290, 
        "old": 128214188
      }, 
      "title": "\u00c9trusques", 
      "title_s": "\u00c9trusques", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10177412, 
      "rev_ids": {
        "new": 128403564, 
        "old": 128295387
      }, 
      "title": "Claude-Jean_Darmon", 
      "title_s": "Claude-Jean Darmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 33370, 
      "rev_ids": {
        "new": 128361340, 
        "old": 128226689
      }, 
      "title": "Ramadan", 
      "title_s": "Ramadan", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10171539, 
      "rev_ids": {
        "new": 128393347, 
        "old": 128227135
      }, 
      "title": "Pierre_Rostini", 
      "title_s": "Pierre Rostini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10179121, 
      "rev_ids": {
        "new": 128356586, 
        "old": 128319974
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2016-2017", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2016-2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10165541, 
      "rev_ids": {
        "new": 128401560, 
        "old": 128224332
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel", 
      "title_s": "Jacques Hamel", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 6726951, 
      "rev_ids": {
        "new": 128395421, 
        "old": 127723936
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Sainte-Rita_de_Paris", 
      "title_s": "\u00c9glise Sainte-Rita de Paris", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10145046, 
      "rev_ids": {
        "new": 128401063, 
        "old": 128226184
      }, 
      "title": "Tentative_de_coup_d'\u00c9tat_de_2016_en_Turquie", 
      "title_s": "Tentative de coup d'\u00c9tat de 2016 en Turquie", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10105820, 
      "rev_ids": {
        "new": 128398753, 
        "old": 128224441
      }, 
      "title": "International_Champions_Cup_2016", 
      "title_s": "International Champions Cup 2016", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 2945815, 
      "rev_ids": {
        "new": 128396691, 
        "old": 128146967
      }, 
      "title": "Institut_industriel_du_Nord", 
      "title_s": "Institut industriel du Nord", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10177412, 
      "rev_ids": {
        "new": 128403564, 
        "old": 128295387
      }, 
      "title": "Claude-Jean_Darmon", 
      "title_s": "Claude-Jean Darmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10171539, 
      "rev_ids": {
        "new": 128393347, 
        "old": 128227135
      }, 
      "title": "Pierre_Rostini", 
      "title_s": "Pierre Rostini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10179121, 
      "rev_ids": {
        "new": 128356586, 
        "old": 128319974
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2016-2017", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2016-2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10176681, 
      "rev_ids": {
        "new": 128395093, 
        "old": 128285519
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_de_l'Atl\u00e9tico_Madrid", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 de l'Atl\u00e9tico Madrid", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10176813, 
      "rev_ids": {
        "new": 128404341, 
        "old": 128287213
      }, 
      "title": "Fighting_Irish_de_Notre_Dame_(football_am\u00e9ricain)", 
      "title_s": "Fighting Irish de Notre Dame (football am\u00e9ricain)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10184823, 
      "rev_ids": {
        "new": 128406968, 
        "old": 128376889
      }, 
      "title": "Raymond_Pitet", 
      "title_s": "Raymond Pitet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10172619, 
      "rev_ids": {
        "new": 128339879, 
        "old": 128240361
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Christophe_de_Racour", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Christophe de Racour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10183496, 
      "rev_ids": {
        "new": 128403079, 
        "old": 128357454
      }, 
      "title": "Bataillon_aux_volontaires_de_Seine-et-Oise", 
      "title_s": "Bataillon aux volontaires de Seine-et-Oise", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10174123, 
      "rev_ids": {
        "new": 128299153, 
        "old": 128255360
      }, 
      "title": "Anna_Marchesini", 
      "title_s": "Anna Marchesini", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10174905, 
      "rev_ids": {
        "new": 128401583, 
        "old": 128263990
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Atlanta_(ATP_2016)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Atlanta (ATP 2016)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19303, 
    "anon_ip_count": 8165, 
    "anon_titles": 10925, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 3766, 
    "bot_titles": 3433, 
    "edits": 114279, 
    "titles": 52150, 
    "total_users": 12898, 
    "users": 4733
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 207, 
    "anon_ip_count": 123, 
    "anon_titles": 138, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 354, 
    "bot_titles": 322, 
    "edits": 7685, 
    "titles": 3811, 
    "total_users": 879, 
    "users": 756
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 10165871, 
      "rev_ids": {
        "new": 128405866, 
        "old": 128224664
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel", 
      "title_s": "Jacques Hamel", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 10167383, 
      "rev_ids": {
        "new": 128406182, 
        "old": 128226305
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel/Suppression", 
      "title_s": "Jacques Hamel/Suppression", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10165212, 
      "rev_ids": {
        "new": 128400697, 
        "old": 128219342
      }, 
      "title": "Attentat_de_l'\u00e9glise_de_Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "title_s": "Attentat de l'\u00e9glise de Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9325109, 
      "rev_ids": {
        "new": 128381846, 
        "old": 127670664
      }, 
      "title": "Adrienne_Charmet", 
      "title_s": "Adrienne Charmet", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10176479, 
      "rev_ids": {
        "new": 128399180, 
        "old": 128282604
      }, 
      "title": "Mort_d'Adama_Traor\u00e9/Suppression", 
      "title_s": "Mort d'Adama Traor\u00e9/Suppression", 
      "users": 50
    }
  ]
}