{
  "date": "April 19, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.564465045928955, 
    "end_date": "2019-04-19T12:11:02.017972", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-04-12T12:11:02.017972"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 1662801, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985408, 
        "old": 20970397
      }, 
      "title": "Conill_b\u00e9lier", 
      "title_s": "Conill b\u00e9lier", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 42787, 
      "rev_ids": {
        "new": 20987925, 
        "old": 20970226
      }, 
      "title": "Font-romeu,_Odell\u00f3_i_Vi\u00e0", 
      "title_s": "Font-romeu, Odell\u00f3 i Vi\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988097, 
        "old": 20979171
      }, 
      "title": "Escoda_d'Art_i_disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escoda d'Art i disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988061, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_de_la_catedral_de_Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendi de la catedral de Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982813, 
        "old": 20968546
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 51816, 
      "rev_ids": {
        "new": 20989702, 
        "old": 20941782
      }, 
      "title": "Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1665187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985503, 
        "old": 20980204
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1657774, 
      "rev_ids": {
        "new": 20989659, 
        "old": 20968405
      }, 
      "title": "Sant_Boi_de_Llobregat_i_el_rugbi", 
      "title_s": "Sant Boi de Llobregat i el rugbi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982136, 
        "old": 20970248
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 20987830, 
        "old": 20967794
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1665077, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985782, 
        "old": 20978413
      }, 
      "title": "Lampi\u00e3o", 
      "title_s": "Lampi\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1664556, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988358, 
        "old": 20971378
      }, 
      "title": "Preludi_i_fuga_en_do_major_(BWV_846)", 
      "title_s": "Preludi i fuga en do major (BWV 846)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20984707, 
        "old": 20949129
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1618779, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982123, 
        "old": 20965257
      }, 
      "title": "R\u00e0dio_Terrassa_(EAJ-25)", 
      "title_s": "R\u00e0dio Terrassa (EAJ-25)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1649751, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981738, 
        "old": 20966710
      }, 
      "title": "Radio_Terrassa", 
      "title_s": "Radio Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 409280, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981810, 
        "old": 20885658
      }, 
      "title": "Vi\u00e0", 
      "title_s": "Vi\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1503311, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982209, 
        "old": 20782899
      }, 
      "title": "Com_si_fos_ahir", 
      "title_s": "Com si fos ahir", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1207542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20986942, 
        "old": 20970381
      }, 
      "title": "Santa_Maria_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Santa Maria de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 423526, 
      "rev_ids": {
        "new": 20986722, 
        "old": 19973605
      }, 
      "title": "Fernand_Braudel", 
      "title_s": "Fernand Braudel", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988097, 
        "old": 20979171
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988061, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_de_la_catedral_de_Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendi de la catedral de Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1665187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985503, 
        "old": 20980204
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1665077, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985782, 
        "old": 20978413
      }, 
      "title": "Lampi\u00e3o", 
      "title_s": "Lampi\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1664556, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988358, 
        "old": 20971378
      }, 
      "title": "Preludi_i_fuga_en_do_major_(BWV_846)", 
      "title_s": "Preludi i fuga en do major (BWV 846)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664909, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977840, 
        "old": 20976223
      }, 
      "title": "Paquimetria_corneal", 
      "title_s": "Paquimetria corneal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664544, 
      "rev_ids": {
        "new": 20989291, 
        "old": 20971186
      }, 
      "title": "Crucifixi\u00f3_de_Crist,_amb_dos_donants_(El_Greco)", 
      "title_s": "Crucifixi\u00f3 de Crist, amb dos donants (El Greco)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1665429, 
      "rev_ids": {
        "new": 20987525, 
        "old": 20984518
      }, 
      "title": "Jaume_Comas_Cladera", 
      "title_s": "Jaume Comas Cladera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1665325, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988116, 
        "old": 20982546
      }, 
      "title": "Color_en_l'art", 
      "title_s": "Color en l'art", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 834, 
    "anon_ip_count": 387, 
    "anon_titles": 511, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 3879, 
    "bot_titles": 3747, 
    "edits": 15471, 
    "titles": 9495, 
    "total_users": 828, 
    "users": 441
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 67, 
    "titles": 29, 
    "total_users": 28, 
    "users": 25
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1664542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978176, 
        "old": 20971161
      }, 
      "title": "Plakkaat_van_Verlatinghe", 
      "title_s": "Plakkaat van Verlatinghe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1665159, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985346, 
        "old": 20979503
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1665021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977578, 
        "old": 20977563
      }, 
      "title": "Garsa_del_Magrib", 
      "title_s": "Garsa del Magrib", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1368846, 
      "rev_ids": {
        "new": 20984370, 
        "old": 16339822
      }, 
      "title": "Xalet_refugi_d'Ull_de_Ter", 
      "title_s": "Xalet refugi d'Ull de Ter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1575683, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977535, 
        "old": 19734362
      }, 
      "title": "Bressol_de_la_civilitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Bressol de la civilitzaci\u00f3", 
      "users": 2
    }
  ]
}