{
  "date": "September 25, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.157876968383789, 
    "end_date": "2023-09-25T08:12:01.659060", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-18T08:12:01.659060"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 153929250, 
        "old": 153866365
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 299661, 
      "rev_ids": {
        "new": 154026625, 
        "old": 151397857
      }, 
      "title": "Instituto_Tecnol\u00f3gico_de_Saltillo", 
      "title_s": "Instituto Tecnol\u00f3gico de Saltillo", 
      "users": 93
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 154012939, 
        "old": 153816012
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 154024889, 
        "old": 153825998
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 6134779, 
      "rev_ids": {
        "new": 153914642, 
        "old": 153693016
      }, 
      "title": "Alexander_Succar", 
      "title_s": "Alexander Succar", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 154023521, 
        "old": 153757790
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 10233368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154022130, 
        "old": 153824505
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Oro_Femenina_de_la_Concacaf_de_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Oro Femenina de la Concacaf de 2024", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 154025181, 
        "old": 153820956
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 6040548, 
      "rev_ids": {
        "new": 154014960, 
        "old": 151368009
      }, 
      "title": "Sundar_Pichai", 
      "title_s": "Sundar Pichai", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 154006875, 
        "old": 153824286
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 90330, 
      "rev_ids": {
        "new": 154006883, 
        "old": 153825651
      }, 
      "title": "Transici\u00f3n_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Transici\u00f3n espa\u00f1ola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 154012463, 
        "old": 153815050
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10669368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154026296, 
        "old": 153945366
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(El_Salvador)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (El Salvador)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 6003036, 
      "rev_ids": {
        "new": 153962747, 
        "old": 152724618
      }, 
      "title": "Hijos_de_J._Barreras", 
      "title_s": "Hijos de J. Barreras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 154023268, 
        "old": 153818317
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10544152, 
      "rev_ids": {
        "new": 153996055, 
        "old": 153704225
      }, 
      "title": "Liga_de_Naciones_Femenina_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Liga de Naciones Femenina de la UEFA 2023-24", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5778303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153852112, 
        "old": 153339723
      }, 
      "title": "Nasser_Al-Khela\u00effi", 
      "title_s": "Nasser Al-Khela\u00effi", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 7394471, 
      "rev_ids": {
        "new": 153886870, 
        "old": 152068833
      }, 
      "title": "Dilan_(nombre)", 
      "title_s": "Dilan (nombre)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10575144, 
      "rev_ids": {
        "new": 154024371, 
        "old": 153823476
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 3804038, 
      "rev_ids": {
        "new": 153984298, 
        "old": 153800660
      }, 
      "title": "Distrito_de_Taraco", 
      "title_s": "Distrito de Taraco", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 153929250, 
        "old": 153866365
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10669368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154026296, 
        "old": 153945366
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(El_Salvador)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (El Salvador)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10666572, 
      "rev_ids": {
        "new": 154011763, 
        "old": 153858334
      }, 
      "title": "Enfrentamientos_de_Nagorno-Karabaj_en_2023", 
      "title_s": "Enfrentamientos de Nagorno-Karabaj en 2023", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10670000, 
      "rev_ids": {
        "new": 154017033, 
        "old": 153982575
      }, 
      "title": "Felipe_de_Vargas-Z\u00fa\u00f1iga_y_Montero_de_Espinosa", 
      "title_s": "Felipe de Vargas-Z\u00fa\u00f1iga y Montero de Espinosa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10669693, 
      "rev_ids": {
        "new": 154016694, 
        "old": 153954474
      }, 
      "title": "Batalla_del_Campo_Sans_Culotte", 
      "title_s": "Batalla del Campo Sans Culotte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10668191, 
      "rev_ids": {
        "new": 153929266, 
        "old": 153910686
      }, 
      "title": "The_Voice_Holanda", 
      "title_s": "The Voice Holanda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10665614, 
      "rev_ids": {
        "new": 154020921, 
        "old": 153827908
      }, 
      "title": "Liga_Evoluci\u00f3n_Femenina_Sub-19_de_2023", 
      "title_s": "Liga Evoluci\u00f3n Femenina Sub-19 de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10667140, 
      "rev_ids": {
        "new": 153949418, 
        "old": 153874418
      }, 
      "title": "Ola_delincuencia_de_1998_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Ola delincuencia de 1998 en Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10666933, 
      "rev_ids": {
        "new": 153898483, 
        "old": 153868424
      }, 
      "title": "Norte\u00f1o-sax", 
      "title_s": "Norte\u00f1o-sax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10668867, 
      "rev_ids": {
        "new": 153982097, 
        "old": 153933449
      }, 
      "title": "Desideria_Gim\u00e9nez_Moner", 
      "title_s": "Desideria Gim\u00e9nez Moner", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29078, 
    "anon_ip_count": 12195, 
    "anon_titles": 14066, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 56363, 
    "bot_titles": 53650, 
    "edits": 171410, 
    "titles": 101809, 
    "total_users": 28884, 
    "users": 16689
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 276, 
    "anon_ip_count": 199, 
    "anon_titles": 204, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 23, 
    "bot_titles": 23, 
    "edits": 1065, 
    "titles": 512, 
    "total_users": 640, 
    "users": 441
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 10271628, 
      "rev_ids": {
        "new": 153960085, 
        "old": 146102473
      }, 
      "title": "Olive_Morris", 
      "title_s": "Olive Morris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 154002002, 
        "old": 153632155
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10646457, 
      "rev_ids": {
        "new": 154015530, 
        "old": 153667999
      }, 
      "title": "Rich_Men_North_of_Richmond", 
      "title_s": "Rich Men North of Richmond", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9998640, 
      "rev_ids": {
        "new": 153896245, 
        "old": 153399510
      }, 
      "title": "Aproximante_bilabial", 
      "title_s": "Aproximante bilabial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 33856, 
      "rev_ids": {
        "new": 153912860, 
        "old": 152339013
      }, 
      "title": "Valencia", 
      "title_s": "Valencia", 
      "users": 2
    }
  ]
}