{
  "date": "January 10, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5560200214385986, 
    "end_date": "2023-01-10T08:15:03.112454", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-01-03T08:15:03.112454"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 331, 
      "page_id": 7041272, 
      "rev_ids": {
        "new": 65072815, 
        "old": 65061482
      }, 
      "title": "Invas\u00e3o_do_Congresso_Nacional_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Invas\u00e3o do Congresso Nacional do Brasil em 2023", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6996781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65072251, 
        "old": 65023018
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2023", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 4255806, 
      "rev_ids": {
        "new": 65059073, 
        "old": 64524274
      }, 
      "title": "Presen\u00e7a_feminina_no_Congresso_Nacional_do_Brasil", 
      "title_s": "Presen\u00e7a feminina no Congresso Nacional do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 187363, 
      "rev_ids": {
        "new": 65051477, 
        "old": 65003171
      }, 
      "title": "Carlos_Alberto_Gomes_de_Jesus", 
      "title_s": "Carlos Alberto Gomes de Jesus", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 51240, 
      "rev_ids": {
        "new": 65069946, 
        "old": 64996299
      }, 
      "title": "Roberto_Dinamite", 
      "title_s": "Roberto Dinamite", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 65068591, 
        "old": 65023208
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7038849, 
      "rev_ids": {
        "new": 65055571, 
        "old": 65040497
      }, 
      "title": "Cro\u00e1cia_e_o_euro", 
      "title_s": "Cro\u00e1cia e o euro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 6981163, 
      "rev_ids": {
        "new": 65072747, 
        "old": 65014089
      }, 
      "title": "Alianza_Lima_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Alianza Lima na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65071154, 
        "old": 65020338
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 4462302, 
      "rev_ids": {
        "new": 65030823, 
        "old": 64992849
      }, 
      "title": "Andrei_Girotto", 
      "title_s": "Andrei Girotto", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65072758, 
        "old": 65023871
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7020219, 
      "rev_ids": {
        "new": 65066827, 
        "old": 65023577
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_do_gabinete_de_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Lista de membros do gabinete de Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65044104, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1166, 
      "rev_ids": {
        "new": 65067686, 
        "old": 65021014
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 28428, 
      "rev_ids": {
        "new": 65067931, 
        "old": 65015691
      }, 
      "title": "2023", 
      "title_s": "2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65072101, 
        "old": 65022751
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7041435, 
      "rev_ids": {
        "new": 65071033, 
        "old": 65062495
      }, 
      "title": "Ricardo_Garcia_Cappelli", 
      "title_s": "Ricardo Garcia Cappelli", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 4461117, 
      "rev_ids": {
        "new": 65043879, 
        "old": 65001582
      }, 
      "title": "MasterChef_Brasil", 
      "title_s": "MasterChef Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7040385, 
      "rev_ids": {
        "new": 65069365, 
        "old": 65053750
      }, 
      "title": "Silvestre_Jos\u00e9_dos_Passos", 
      "title_s": "Silvestre Jos\u00e9 dos Passos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7041449, 
      "rev_ids": {
        "new": 65071845, 
        "old": 65062669
      }, 
      "title": "Interven\u00e7\u00e3o_federal_no_Distrito_Federal_em_2023", 
      "title_s": "Interven\u00e7\u00e3o federal no Distrito Federal em 2023", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7038849, 
      "rev_ids": {
        "new": 65055571, 
        "old": 65040497
      }, 
      "title": "Cro\u00e1cia_e_o_euro", 
      "title_s": "Cro\u00e1cia e o euro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65044104, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7041435, 
      "rev_ids": {
        "new": 65071033, 
        "old": 65062495
      }, 
      "title": "Ricardo_Garcia_Cappelli", 
      "title_s": "Ricardo Garcia Cappelli", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7040385, 
      "rev_ids": {
        "new": 65069365, 
        "old": 65053750
      }, 
      "title": "Silvestre_Jos\u00e9_dos_Passos", 
      "title_s": "Silvestre Jos\u00e9 dos Passos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7041449, 
      "rev_ids": {
        "new": 65071845, 
        "old": 65062669
      }, 
      "title": "Interven\u00e7\u00e3o_federal_no_Distrito_Federal_em_2023", 
      "title_s": "Interven\u00e7\u00e3o federal no Distrito Federal em 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7039705, 
      "rev_ids": {
        "new": 65067636, 
        "old": 65048582
      }, 
      "title": "Marina_Marcel", 
      "title_s": "Marina Marcel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7037242, 
      "rev_ids": {
        "new": 65067736, 
        "old": 65025834
      }, 
      "title": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "title_s": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7037589, 
      "rev_ids": {
        "new": 65068891, 
        "old": 65028719
      }, 
      "title": "Nobigdyl", 
      "title_s": "Nobigdyl", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7041514, 
      "rev_ids": {
        "new": 65067484, 
        "old": 65063259
      }, 
      "title": "Born_To_Kill_(gangue)", 
      "title_s": "Born To Kill (gangue)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7038067, 
      "rev_ids": {
        "new": 65057865, 
        "old": 65032715
      }, 
      "title": "Campeonato_das_Na\u00e7\u00f5es_Africanas_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato das Na\u00e7\u00f5es Africanas de 2022", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2908, 
    "bot_titles": 2709, 
    "edits": 31301, 
    "titles": 17694, 
    "total_users": 2976, 
    "users": 2976
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 62, 
    "anon_ip_count": 41, 
    "anon_titles": 50, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 17, 
    "edits": 596, 
    "titles": 347, 
    "total_users": 236, 
    "users": 195
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7041420, 
      "rev_ids": {
        "new": 65072324, 
        "old": 65063858
      }, 
      "title": "Invas\u00f5es_na_Pra\u00e7a_dos_Tr\u00eas_Poderes_em_2023", 
      "title_s": "Invas\u00f5es na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes em 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6946756, 
      "rev_ids": {
        "new": 65059266, 
        "old": 64227041
      }, 
      "title": "Aux\u00edlio_Brasil", 
      "title_s": "Aux\u00edlio Brasil", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7040220, 
      "rev_ids": {
        "new": 65054007, 
        "old": 65052863
      }, 
      "title": "Apeadeiro_de_Garganta", 
      "title_s": "Apeadeiro de Garganta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7035883, 
      "rev_ids": {
        "new": 65050764, 
        "old": 65028602
      }, 
      "title": "Resist\u00eancia_(cadela)", 
      "title_s": "Resist\u00eancia (cadela)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2549417, 
      "rev_ids": {
        "new": 65056309, 
        "old": 65013626
      }, 
      "title": "Grassroots", 
      "title_s": "Grassroots", 
      "users": 3
    }
  ]
}