{
  "date": "September 23, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.218357086181641, 
    "end_date": "2019-09-23T12:19:01.946054", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-09-16T12:19:01.946054"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 171934, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139126, 
        "old": 2137847
      }, 
      "title": "Linha_L3_del_BHNS_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha L3 del BHNS de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 107284, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139284, 
        "old": 2049496
      }, 
      "title": "Els_Angles", 
      "title_s": "Els Angles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 107927, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139695, 
        "old": 2111639
      }, 
      "title": "Sant_Julian_de_Verdon", 
      "title_s": "Sant Julian de Verdon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 81741, 
      "rev_ids": {
        "new": 2138787, 
        "old": 2138726
      }, 
      "title": "N\u00edvol", 
      "title_s": "N\u00edvol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 16743, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139019, 
        "old": 2138577
      }, 
      "title": "Briguelh", 
      "title_s": "Briguelh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170624, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139220, 
        "old": 2138162
      }, 
      "title": "San_Gregorio_(Calif\u00f2rnia)", 
      "title_s": "San Gregorio (Calif\u00f2rnia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 120716, 
      "rev_ids": {
        "new": 2141341, 
        "old": 1993610
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rra_de_S\u00e8t_Ans", 
      "title_s": "Gu\u00e8rra de S\u00e8t Ans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 13435, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139085, 
        "old": 2015944
      }, 
      "title": "T\u00f2quio", 
      "title_s": "T\u00f2quio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 172277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139052, 
        "old": 2139036
      }, 
      "title": "Caumas_e_manifestacions_anti-lei_trabalh_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Caumas e manifestacions anti-lei trabalh en Fran\u00e7a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 16744, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139018, 
        "old": 2138578
      }, 
      "title": "Brilhac", 
      "title_s": "Brilhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169171, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139143, 
        "old": 2138269
      }, 
      "title": "Liga_N\u00f2rd", 
      "title_s": "Liga N\u00f2rd", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 16698, 
      "rev_ids": {
        "new": 2138918, 
        "old": 2138575
      }, 
      "title": "Beuluec", 
      "title_s": "Beuluec", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172296, 
      "rev_ids": {
        "new": 2141301, 
        "old": 2139245
      }, 
      "title": "Long_Island", 
      "title_s": "Long Island", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 16699, 
      "rev_ids": {
        "new": 2138917, 
        "old": 2138574
      }, 
      "title": "Benais", 
      "title_s": "Benais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172278, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139099, 
        "old": 2139053
      }, 
      "title": "Region_de_Kant\u014d", 
      "title_s": "Region de Kant\u014d", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 18461, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139995, 
        "old": 2138581
      }, 
      "title": "Chabrac", 
      "title_s": "Chabrac", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 103643, 
      "rev_ids": {
        "new": 2138882, 
        "old": 2061660
      }, 
      "title": "Blassac", 
      "title_s": "Blassac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 103677, 
      "rev_ids": {
        "new": 2138868, 
        "old": 2094912
      }, 
      "title": "Chastel_(Naut_L\u00e9ger)", 
      "title_s": "Chastel (Naut L\u00e9ger)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 102293, 
      "rev_ids": {
        "new": 2138865, 
        "old": 2138719
      }, 
      "title": "Chas\u00e8las_(Cantal)", 
      "title_s": "Chas\u00e8las (Cantal)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 172279, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139067, 
        "old": 2139061
      }, 
      "title": "Linha_L1_del_BHNS_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha L1 del BHNS de Tolosa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 172277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139052, 
        "old": 2139036
      }, 
      "title": "Caumas_e_manifestacions_anti-lei_trabalh_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Caumas e manifestacions anti-lei trabalh en Fran\u00e7a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172296, 
      "rev_ids": {
        "new": 2141301, 
        "old": 2139245
      }, 
      "title": "Long_Island", 
      "title_s": "Long Island", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172278, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139099, 
        "old": 2139053
      }, 
      "title": "Region_de_Kant\u014d", 
      "title_s": "Region de Kant\u014d", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 172279, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139067, 
        "old": 2139061
      }, 
      "title": "Linha_L1_del_BHNS_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha L1 del BHNS de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 172285, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139188, 
        "old": 2139133
      }, 
      "title": "Zenit_(tramvai_de_Tolosa)", 
      "title_s": "Zenit (tramvai de Tolosa)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 172289, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139217, 
        "old": 2139205
      }, 
      "title": "Labuschanha", 
      "title_s": "Labuschanha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 172298, 
      "rev_ids": {
        "new": 2141304, 
        "old": 2139252
      }, 
      "title": "Movement_Arpit\u00e0nia", 
      "title_s": "Movement Arpit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 172282, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139237, 
        "old": 2139086
      }, 
      "title": "Partit_de_l'Union_Democratica", 
      "title_s": "Partit de l'Union Democratica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 172256, 
      "rev_ids": {
        "new": 2138761, 
        "old": 2138749
      }, 
      "title": "Terra_Lluire", 
      "title_s": "Terra Lluire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 172294, 
      "rev_ids": {
        "new": 2139877, 
        "old": 2139235
      }, 
      "title": "Union_de_las_Comunitats_Curdas", 
      "title_s": "Union de las Comunitats Curdas", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 2502, 
    "titles": 2195, 
    "total_users": 43, 
    "users": 33
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}