{
  "date": "May 31, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.5455670356750488, 
    "end_date": "2018-05-31T23:11:02.045361", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-05-24T23:11:02.045361"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 122657, 
      "rev_ids": {
        "new": 19950628, 
        "old": 19075865
      }, 
      "title": "To\u00e8s_i_Entrevalls", 
      "title_s": "To\u00e8s i Entrevalls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 111612, 
      "rev_ids": {
        "new": 19954272, 
        "old": 19075660
      }, 
      "title": "Canavelles", 
      "title_s": "Canavelles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 66307, 
      "rev_ids": {
        "new": 19947080, 
        "old": 19937424
      }, 
      "title": "Fontpedrosa", 
      "title_s": "Fontpedrosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 111552, 
      "rev_ids": {
        "new": 19954693, 
        "old": 19075805
      }, 
      "title": "Orell\u00e0", 
      "title_s": "Orell\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 69028, 
      "rev_ids": {
        "new": 19954668, 
        "old": 19204821
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'autom\u00f2bil", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'autom\u00f2bil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1592421, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944615, 
        "old": 19941169
      }, 
      "title": "Pol\u00e8mica_turca_sobre_el_vel", 
      "title_s": "Pol\u00e8mica turca sobre el vel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1593298, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952461, 
        "old": 19951721
      }, 
      "title": "Exeligmos", 
      "title_s": "Exeligmos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1592556, 
      "rev_ids": {
        "new": 19946280, 
        "old": 19942902
      }, 
      "title": "Ceil\u00f2metre", 
      "title_s": "Ceil\u00f2metre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1591597, 
      "rev_ids": {
        "new": 19947223, 
        "old": 19932543
      }, 
      "title": "Augment_de_llavis", 
      "title_s": "Augment de llavis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1593163, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952473, 
        "old": 19950104
      }, 
      "title": "R\u00f2tula_(mec\u00e0nica)", 
      "title_s": "R\u00f2tula (mec\u00e0nica)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1592226, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952037, 
        "old": 19938542
      }, 
      "title": "Estany_Gros_de_Caran\u00e7\u00e0", 
      "title_s": "Estany Gros de Caran\u00e7\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1591500, 
      "rev_ids": {
        "new": 19950022, 
        "old": 19935183
      }, 
      "title": "Llista_de_feministes", 
      "title_s": "Llista de feministes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1592785, 
      "rev_ids": {
        "new": 19954445, 
        "old": 19945458
      }, 
      "title": "Carmen_Selves", 
      "title_s": "Carmen Selves", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1592683, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944771, 
        "old": 19944193
      }, 
      "title": "Casimiro_Sainz_Saiz", 
      "title_s": "Casimiro Sainz Saiz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1593246, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952344, 
        "old": 19951142
      }, 
      "title": "Josep_Llu\u00eds_G\u00f3mez_Mompart", 
      "title_s": "Josep Llu\u00eds G\u00f3mez Mompart", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1574480, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952209, 
        "old": 19937482
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2018_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2018 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1592671, 
      "rev_ids": {
        "new": 19954557, 
        "old": 19944081
      }, 
      "title": "Capit\u00e0_general_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Capit\u00e0 general de Val\u00e8ncia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1519411, 
      "rev_ids": {
        "new": 19943247, 
        "old": 19930789
      }, 
      "title": "Temporada_2017-2018_de_la_UE_Figueres", 
      "title_s": "Temporada 2017-2018 de la UE Figueres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1592359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944185, 
        "old": 19940201
      }, 
      "title": "Llei_org\u00e0nica_de_mesures_de_protecci\u00f3_integral_contra_la_viol\u00e8ncia_de_g\u00e8nere", 
      "title_s": "Llei org\u00e0nica de mesures de protecci\u00f3 integral contra la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1286668, 
      "rev_ids": {
        "new": 19937953, 
        "old": 19790857
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_L\u00edbia", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de L\u00edbia", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1592421, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944615, 
        "old": 19941169
      }, 
      "title": "Pol\u00e8mica_turca_sobre_el_vel", 
      "title_s": "Pol\u00e8mica turca sobre el vel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1593298, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952461, 
        "old": 19951721
      }, 
      "title": "Exeligmos", 
      "title_s": "Exeligmos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1592556, 
      "rev_ids": {
        "new": 19946280, 
        "old": 19942902
      }, 
      "title": "Ceil\u00f2metre", 
      "title_s": "Ceil\u00f2metre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1592226, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952037, 
        "old": 19938542
      }, 
      "title": "Estany_Gros_de_Caran\u00e7\u00e0", 
      "title_s": "Estany Gros de Caran\u00e7\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1593163, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952473, 
        "old": 19950104
      }, 
      "title": "R\u00f2tula_(mec\u00e0nica)", 
      "title_s": "R\u00f2tula (mec\u00e0nica)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1592785, 
      "rev_ids": {
        "new": 19954445, 
        "old": 19945458
      }, 
      "title": "Carmen_Selves", 
      "title_s": "Carmen Selves", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1592683, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944771, 
        "old": 19944193
      }, 
      "title": "Casimiro_Sainz_Saiz", 
      "title_s": "Casimiro Sainz Saiz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1593246, 
      "rev_ids": {
        "new": 19952344, 
        "old": 19951142
      }, 
      "title": "Josep_Llu\u00eds_G\u00f3mez_Mompart", 
      "title_s": "Josep Llu\u00eds G\u00f3mez Mompart", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1592671, 
      "rev_ids": {
        "new": 19954557, 
        "old": 19944081
      }, 
      "title": "Capit\u00e0_general_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Capit\u00e0 general de Val\u00e8ncia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1592359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944185, 
        "old": 19940201
      }, 
      "title": "Llei_org\u00e0nica_de_mesures_de_protecci\u00f3_integral_contra_la_viol\u00e8ncia_de_g\u00e8nere", 
      "title_s": "Llei org\u00e0nica de mesures de protecci\u00f3 integral contra la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1284, 
    "anon_ip_count": 638, 
    "anon_titles": 709, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1088, 
    "bot_titles": 989, 
    "edits": 13235, 
    "titles": 6270, 
    "total_users": 1127, 
    "users": 489
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 81, 
    "titles": 42, 
    "total_users": 36, 
    "users": 31
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 101911, 
      "rev_ids": {
        "new": 19945767, 
        "old": 19876848
      }, 
      "title": "Real_Madrid_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Real Madrid Club de F\u00fatbol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1584525, 
      "rev_ids": {
        "new": 19953341, 
        "old": 19888883
      }, 
      "title": "Sant_Esteve_de_les_Roures", 
      "title_s": "Sant Esteve de les Roures", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 457577, 
      "rev_ids": {
        "new": 19951616, 
        "old": 19755732
      }, 
      "title": "Lluna", 
      "title_s": "Lluna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19939975, 
        "old": 19936133
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1592242, 
      "rev_ids": {
        "new": 19939102, 
        "old": 19938704
      }, 
      "title": "Festa_del_Fanalet", 
      "title_s": "Festa del Fanalet", 
      "users": 2
    }
  ]
}