{
  "date": "July 27, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9294819831848145, 
    "end_date": "2024-07-27T08:11:01.696341", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-20T08:11:01.696341"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1579318, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721800, 
        "old": 33605074
      }, 
      "title": "Banda_de_M\u00fasica_d'Igualada", 
      "title_s": "Banda de M\u00fasica d'Igualada", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 346617, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721079, 
        "old": 33691956
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mong\u00f2lia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mong\u00f2lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2105363, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710176, 
        "old": 33708437
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2011", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1874994, 
      "rev_ids": {
        "new": 33720587, 
        "old": 32816372
      }, 
      "title": "Farm\u00e0cia_Gibert", 
      "title_s": "Farm\u00e0cia Gibert", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1548537, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721757, 
        "old": 33594883
      }, 
      "title": "Palau_Dou", 
      "title_s": "Palau Dou", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106233, 
      "rev_ids": {
        "new": 33720932, 
        "old": 33720326
      }, 
      "title": "Dogpool", 
      "title_s": "Dogpool", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2105841, 
      "rev_ids": {
        "new": 33720018, 
        "old": 33715284
      }, 
      "title": "Lucie_Castets", 
      "title_s": "Lucie Castets", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2105478, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710443, 
        "old": 33710368
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2013", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2013", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1626834, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710466, 
        "old": 33690324
      }, 
      "title": "Esteban_Navarro_Soriano", 
      "title_s": "Esteban Navarro Soriano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2105203, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721072, 
        "old": 33705830
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_Star_Trek", 
      "title_s": "Llista d'episodis de Star Trek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1596077, 
      "rev_ids": {
        "new": 33716699, 
        "old": 33216176
      }, 
      "title": "Samfaina_de_Colors", 
      "title_s": "Samfaina de Colors", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 743906, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721083, 
        "old": 33703738
      }, 
      "title": "Metropolis_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Metropolis (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1049195, 
      "rev_ids": {
        "new": 33722078, 
        "old": 33296482
      }, 
      "title": "Can_Fontaner", 
      "title_s": "Can Fontaner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 410591, 
      "rev_ids": {
        "new": 33716755, 
        "old": 33515750
      }, 
      "title": "Teresa_Gimpera_i_Flaquer", 
      "title_s": "Teresa Gimpera i Flaquer", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2105454, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710831, 
        "old": 33710103
      }, 
      "title": "Helen_Cristina_Santos_Luz", 
      "title_s": "Helen Cristina Santos Luz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2106075, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721749, 
        "old": 33718572
      }, 
      "title": "Cerim\u00f2nia_d'obertura_dels_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Cerim\u00f2nia d'obertura dels Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2105451, 
      "rev_ids": {
        "new": 33712298, 
        "old": 33710020
      }, 
      "title": "Coll_de_la_Couillole", 
      "title_s": "Coll de la Couillole", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 34594, 
      "rev_ids": {
        "new": 33709293, 
        "old": 31430784
      }, 
      "title": "Tycho_Brahe", 
      "title_s": "Tycho Brahe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1957383, 
      "rev_ids": {
        "new": 33722010, 
        "old": 31283728
      }, 
      "title": "Kikoriki:_Equip_invencible", 
      "title_s": "Kikoriki: Equip invencible", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2106139, 
      "rev_ids": {
        "new": 33720710, 
        "old": 33719152
      }, 
      "title": "Rosa_Garc\u00eda_Rivas", 
      "title_s": "Rosa Garc\u00eda Rivas", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2105363, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710176, 
        "old": 33708437
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2011", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2105841, 
      "rev_ids": {
        "new": 33720018, 
        "old": 33715284
      }, 
      "title": "Lucie_Castets", 
      "title_s": "Lucie Castets", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106233, 
      "rev_ids": {
        "new": 33720932, 
        "old": 33720326
      }, 
      "title": "Dogpool", 
      "title_s": "Dogpool", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2105478, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710443, 
        "old": 33710368
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_sub-21_de_la_UEFA_2013", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol sub-21 de la UEFA 2013", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2105454, 
      "rev_ids": {
        "new": 33710831, 
        "old": 33710103
      }, 
      "title": "Helen_Cristina_Santos_Luz", 
      "title_s": "Helen Cristina Santos Luz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2106075, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721749, 
        "old": 33718572
      }, 
      "title": "Cerim\u00f2nia_d'obertura_dels_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Cerim\u00f2nia d'obertura dels Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2105451, 
      "rev_ids": {
        "new": 33712298, 
        "old": 33710020
      }, 
      "title": "Coll_de_la_Couillole", 
      "title_s": "Coll de la Couillole", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2106139, 
      "rev_ids": {
        "new": 33720710, 
        "old": 33719152
      }, 
      "title": "Rosa_Garc\u00eda_Rivas", 
      "title_s": "Rosa Garc\u00eda Rivas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2105655, 
      "rev_ids": {
        "new": 33716923, 
        "old": 33712621
      }, 
      "title": "Cristina_Garc\u00eda_Torres", 
      "title_s": "Cristina Garc\u00eda Torres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2105971, 
      "rev_ids": {
        "new": 33721311, 
        "old": 33717149
      }, 
      "title": "Bola_esci\u00f2ptica", 
      "title_s": "Bola esci\u00f2ptica", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 534, 
    "anon_ip_count": 208, 
    "anon_titles": 282, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 3307, 
    "bot_titles": 2949, 
    "edits": 12422, 
    "titles": 6859, 
    "total_users": 794, 
    "users": 586
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 17, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 126, 
    "titles": 59, 
    "total_users": 58, 
    "users": 50
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2105258, 
      "rev_ids": {
        "new": 33712546, 
        "old": 33706638
      }, 
      "title": "Sajjad_Ganjzadeh", 
      "title_s": "Sajjad Ganjzadeh", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 2104742, 
      "rev_ids": {
        "new": 33716267, 
        "old": 33703871
      }, 
      "title": "La_Garriga_(Cardona)", 
      "title_s": "La Garriga (Cardona)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2033096, 
      "rev_ids": {
        "new": 33718246, 
        "old": 33706412
      }, 
      "title": "Teoricon", 
      "title_s": "Teoricon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1956548, 
      "rev_ids": {
        "new": 33716768, 
        "old": 30499772
      }, 
      "title": "Fernando_Paz_Crist\u00f3bal", 
      "title_s": "Fernando Paz Crist\u00f3bal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2105800, 
      "rev_ids": {
        "new": 33714661, 
        "old": 33714611
      }, 
      "title": "Ester_Formosa_i_Plans", 
      "title_s": "Ester Formosa i Plans", 
      "users": 3
    }
  ]
}