{
  "date": "September 14, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.46682906150818, 
    "end_date": "2020-09-14T08:11:01.705967", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-07T08:11:01.705967"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24924189, 
        "old": 24834752
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1787831, 
      "rev_ids": {
        "new": 24907030, 
        "old": 24845951
      }, 
      "title": "Vall_d'\u00c0rreu", 
      "title_s": "Vall d'\u00c0rreu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1489436, 
      "rev_ids": {
        "new": 24931108, 
        "old": 24472121
      }, 
      "title": "Canvi_Clim\u00e0tic_a_Andorra", 
      "title_s": "Canvi Clim\u00e0tic a Andorra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 966780, 
      "rev_ids": {
        "new": 24859600, 
        "old": 24666548
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7204, 
      "rev_ids": {
        "new": 24911384, 
        "old": 24846638
      }, 
      "title": "Univers", 
      "title_s": "Univers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 30907, 
      "rev_ids": {
        "new": 24914362, 
        "old": 24600422
      }, 
      "title": "Cotlliure", 
      "title_s": "Cotlliure", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 59107, 
      "rev_ids": {
        "new": 24927191, 
        "old": 24802667
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ra\u00fal_Capablanca_Graupera", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Capablanca Graupera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 274318, 
      "rev_ids": {
        "new": 24889963, 
        "old": 24008848
      }, 
      "title": "El_Camell_de_Molins_de_Rei", 
      "title_s": "El Camell de Molins de Rei", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1789725, 
      "rev_ids": {
        "new": 24924396, 
        "old": 24910861
      }, 
      "title": "Manuel_Gonz\u00e1lez_Jim\u00e9nez", 
      "title_s": "Manuel Gonz\u00e1lez Jim\u00e9nez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 59343, 
      "rev_ids": {
        "new": 24902493, 
        "old": 24848030
      }, 
      "title": "Crustacis", 
      "title_s": "Crustacis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 242543, 
      "rev_ids": {
        "new": 24883687, 
        "old": 24042139
      }, 
      "title": "Heidi_(novel\u00b7la)", 
      "title_s": "Heidi (novel\u00b7la)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 79786, 
      "rev_ids": {
        "new": 24909455, 
        "old": 24770250
      }, 
      "title": "Guillem_de_Belibasta", 
      "title_s": "Guillem de Belibasta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1788943, 
      "rev_ids": {
        "new": 24903043, 
        "old": 24872898
      }, 
      "title": "Ich_dien", 
      "title_s": "Ich dien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 474017, 
      "rev_ids": {
        "new": 24928963, 
        "old": 24543165
      }, 
      "title": "Manel_Pousa_Engro\u00f1at", 
      "title_s": "Manel Pousa Engro\u00f1at", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1789290, 
      "rev_ids": {
        "new": 24920396, 
        "old": 24887503
      }, 
      "title": "Holden_Hern\u00e1ndez_Carmenates", 
      "title_s": "Holden Hern\u00e1ndez Carmenates", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 530997, 
      "rev_ids": {
        "new": 24932775, 
        "old": 24848163
      }, 
      "title": "Donald_Trump", 
      "title_s": "Donald Trump", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1788478, 
      "rev_ids": {
        "new": 24873136, 
        "old": 24851636
      }, 
      "title": "Honi_soit_qui_mal_y_pense", 
      "title_s": "Honi soit qui mal y pense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1788628, 
      "rev_ids": {
        "new": 24931430, 
        "old": 24856733
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1979", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1979", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1789033, 
      "rev_ids": {
        "new": 24883426, 
        "old": 24878642
      }, 
      "title": "Alejandro_Hoffman", 
      "title_s": "Alejandro Hoffman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 195958, 
      "rev_ids": {
        "new": 24920303, 
        "old": 24247230
      }, 
      "title": "Llet_Nostra", 
      "title_s": "Llet Nostra", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1789725, 
      "rev_ids": {
        "new": 24924396, 
        "old": 24910861
      }, 
      "title": "Manuel_Gonz\u00e1lez_Jim\u00e9nez", 
      "title_s": "Manuel Gonz\u00e1lez Jim\u00e9nez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1788943, 
      "rev_ids": {
        "new": 24903043, 
        "old": 24872898
      }, 
      "title": "Ich_dien", 
      "title_s": "Ich dien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1788628, 
      "rev_ids": {
        "new": 24931430, 
        "old": 24856733
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1979", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1979", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1789033, 
      "rev_ids": {
        "new": 24883426, 
        "old": 24878642
      }, 
      "title": "Alejandro_Hoffman", 
      "title_s": "Alejandro Hoffman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1788478, 
      "rev_ids": {
        "new": 24873136, 
        "old": 24851636
      }, 
      "title": "Honi_soit_qui_mal_y_pense", 
      "title_s": "Honi soit qui mal y pense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1789290, 
      "rev_ids": {
        "new": 24920396, 
        "old": 24887503
      }, 
      "title": "Holden_Hern\u00e1ndez_Carmenates", 
      "title_s": "Holden Hern\u00e1ndez Carmenates", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1789727, 
      "rev_ids": {
        "new": 24912575, 
        "old": 24911260
      }, 
      "title": "Frida_Nilsson", 
      "title_s": "Frida Nilsson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1789989, 
      "rev_ids": {
        "new": 24932886, 
        "old": 24923458
      }, 
      "title": "XXIX_Premis_de_la_Uni\u00f3n_de_Actores", 
      "title_s": "XXIX Premis de la Uni\u00f3n de Actores", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1788529, 
      "rev_ids": {
        "new": 24928692, 
        "old": 24852864
      }, 
      "title": "Foc_a_terra", 
      "title_s": "Foc a terra", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1789097, 
      "rev_ids": {
        "new": 24912333, 
        "old": 24879586
      }, 
      "title": "Sindicat_de_Llogateres", 
      "title_s": "Sindicat de Llogateres", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 566, 
    "anon_ip_count": 280, 
    "anon_titles": 352, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 64870, 
    "bot_titles": 61659, 
    "edits": 76833, 
    "titles": 66981, 
    "total_users": 946, 
    "users": 666
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 66, 
    "titles": 33, 
    "total_users": 28, 
    "users": 26
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1788106, 
      "rev_ids": {
        "new": 24865688, 
        "old": 24846087
      }, 
      "title": "Mas_del_Gerro", 
      "title_s": "Mas del Gerro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1788332, 
      "rev_ids": {
        "new": 24905190, 
        "old": 24842546
      }, 
      "title": "Coelenteracina", 
      "title_s": "Coelenteracina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1788729, 
      "rev_ids": {
        "new": 24933226, 
        "old": 24863579
      }, 
      "title": "Cavall_Pirinenc_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Cavall Pirinenc Catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 915662, 
      "rev_ids": {
        "new": 24886392, 
        "old": 10769066
      }, 
      "title": "?Nycticebus_linglom", 
      "title_s": "?Nycticebus linglom", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 965439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24927916, 
        "old": 24716158
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_monuments_de_Barcelona", 
      "title_s": "Llista d'antics monuments de Barcelona", 
      "users": 1
    }
  ]
}