{
  "date": "June 17, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 59.444267988204956, 
    "end_date": "2019-06-17T12:11:02.016098", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-06-10T12:11:02.016098"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 515636, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330354, 
        "old": 21296310
      }, 
      "title": "Hans_Kelsen", 
      "title_s": "Hans Kelsen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1676862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313259, 
        "old": 21309179
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2019", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1300535, 
      "rev_ids": {
        "new": 21337138, 
        "old": 19361513
      }, 
      "title": "Manuel_P\u00e9rez_Candelario", 
      "title_s": "Manuel P\u00e9rez Candelario", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1677398, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336694, 
        "old": 21323007
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Voin\u00f3vitx", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Voin\u00f3vitx", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1677323, 
      "rev_ids": {
        "new": 21335179, 
        "old": 21321906
      }, 
      "title": "Drets_LGBT_a_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Drets LGBT a la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1676502, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336680, 
        "old": 21303390
      }, 
      "title": "Extinction_Rebellion", 
      "title_s": "Extinction Rebellion", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1676137, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313035, 
        "old": 21308640
      }, 
      "title": "PROTOCOL_DE_PROTECCI\u00d3_DE_LES_V\u00cdCTIMES_DE_TR\u00c0FIC_D\u2019ESSERS_HUMANS_A_CATALUNYA", 
      "title_s": "PROTOCOL DE PROTECCI\u00d3 DE LES V\u00cdCTIMES DE TR\u00c0FIC D\u2019ESSERS HUMANS A CATALUNYA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1575828, 
      "rev_ids": {
        "new": 21328239, 
        "old": 21279526
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_(Conflent)", 
      "title_s": "Ri\u00e0 (Conflent)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1677250, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336681, 
        "old": 21319285
      }, 
      "title": "Gilles_Dauv\u00e9", 
      "title_s": "Gilles Dauv\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 21333973, 
        "old": 21293177
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 90880, 
      "rev_ids": {
        "new": 21323260, 
        "old": 21301292
      }, 
      "title": "Moixera_de_pastor", 
      "title_s": "Moixera de pastor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676954, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330012, 
        "old": 21312098
      }, 
      "title": "OKEANOS", 
      "title_s": "OKEANOS", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676627, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331957, 
        "old": 21305790
      }, 
      "title": "Llista_de_t\u00fanels_de_les_Illes_F\u00e8roe", 
      "title_s": "Llista de t\u00fanels de les Illes F\u00e8roe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676486, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314447, 
        "old": 21302414
      }, 
      "title": "Anni_Albers", 
      "title_s": "Anni Albers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676652, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330094, 
        "old": 21306048
      }, 
      "title": "Anna_Sall\u00e9s_i_Bonastre", 
      "title_s": "Anna Sall\u00e9s i Bonastre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 187987, 
      "rev_ids": {
        "new": 21335461, 
        "old": 21301107
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de B\u00e8lgica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1677657, 
      "rev_ids": {
        "new": 21334426, 
        "old": 21332284
      }, 
      "title": "Joseph_Loth", 
      "title_s": "Joseph Loth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1677702, 
      "rev_ids": {
        "new": 21334943, 
        "old": 21333056
      }, 
      "title": "Der_Messias", 
      "title_s": "Der Messias", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1677747, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336484, 
        "old": 21333605
      }, 
      "title": "La_Cooperativa_del_camp_de_Mald\u00e0", 
      "title_s": "La Cooperativa del camp de Mald\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1435796, 
      "rev_ids": {
        "new": 21302580, 
        "old": 21158760
      }, 
      "title": "Castell_d'\u00d2pol", 
      "title_s": "Castell d'\u00d2pol", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1676862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313259, 
        "old": 21309179
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2019", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1677398, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336694, 
        "old": 21323007
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Voin\u00f3vitx", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Voin\u00f3vitx", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1676502, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336680, 
        "old": 21303390
      }, 
      "title": "Extinction_Rebellion", 
      "title_s": "Extinction Rebellion", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1677250, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336681, 
        "old": 21319285
      }, 
      "title": "Gilles_Dauv\u00e9", 
      "title_s": "Gilles Dauv\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676627, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331957, 
        "old": 21305790
      }, 
      "title": "Llista_de_t\u00fanels_de_les_Illes_F\u00e8roe", 
      "title_s": "Llista de t\u00fanels de les Illes F\u00e8roe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676954, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330012, 
        "old": 21312098
      }, 
      "title": "OKEANOS", 
      "title_s": "OKEANOS", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676486, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314447, 
        "old": 21302414
      }, 
      "title": "Anni_Albers", 
      "title_s": "Anni Albers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676652, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330094, 
        "old": 21306048
      }, 
      "title": "Anna_Sall\u00e9s_i_Bonastre", 
      "title_s": "Anna Sall\u00e9s i Bonastre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1677702, 
      "rev_ids": {
        "new": 21334943, 
        "old": 21333056
      }, 
      "title": "Der_Messias", 
      "title_s": "Der Messias", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1677747, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336484, 
        "old": 21333605
      }, 
      "title": "La_Cooperativa_del_camp_de_Mald\u00e0", 
      "title_s": "La Cooperativa del camp de Mald\u00e0", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1141, 
    "anon_ip_count": 518, 
    "anon_titles": 682, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 20251, 
    "bot_titles": 18997, 
    "edits": 31195, 
    "titles": 23371, 
    "total_users": 1517, 
    "users": 999
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 68, 
    "titles": 44, 
    "total_users": 41, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 21337149, 
        "old": 21295291
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1677463, 
      "rev_ids": {
        "new": 21326591, 
        "old": 21326218
      }, 
      "title": "Alberto_Rojo_Blas", 
      "title_s": "Alberto Rojo Blas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 406414, 
      "rev_ids": {
        "new": 21315471, 
        "old": 20821329
      }, 
      "title": "Lionel_Andr\u00e9s_Messi", 
      "title_s": "Lionel Andr\u00e9s Messi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1127771, 
      "rev_ids": {
        "new": 21336768, 
        "old": 19509770
      }, 
      "title": "ELISAVA", 
      "title_s": "ELISAVA", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 34837, 
      "rev_ids": {
        "new": 21315184, 
        "old": 19970303
      }, 
      "title": "Droga", 
      "title_s": "Droga", 
      "users": 2
    }
  ]
}