{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "October 23, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.879534959793091, 
    "end_date": "2020-10-23T10:15:01.836425", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2020-10-16T10:15:01.836425"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 5, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "23 de outubro de 2020", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 6341982, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647374, 
        "old": 59600187
      }, 
      "title": "A_Fazenda_12", 
      "title_s": "A Fazenda 12", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 6181781, 
      "rev_ids": {
        "new": 59642506, 
        "old": 59560658
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2020_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2020 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6339143, 
      "rev_ids": {
        "new": 59646725, 
        "old": 59052800
      }, 
      "title": "The_Voice_Brasil_(9.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Voice Brasil (9.\u00aa temporada)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 333639, 
      "rev_ids": {
        "new": 59629450, 
        "old": 59599815
      }, 
      "title": "Football_Club_Avenir_Beggen", 
      "title_s": "Football Club Avenir Beggen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6150669, 
      "rev_ids": {
        "new": 59644835, 
        "old": 59599534
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2020", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6098213, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647012, 
        "old": 59598946
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2020_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2020 - S\u00e9rie D", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6388780, 
      "rev_ids": {
        "new": 59644931, 
        "old": 59549191
      }, 
      "title": "Liga_Europa_da_UEFA_de_2020\u201321_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga Europa da UEFA de 2020\u201321 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 4240602, 
      "rev_ids": {
        "new": 59645975, 
        "old": 59537263
      }, 
      "title": "Lista_das_maiores_empresas_produtoras_de_jogos", 
      "title_s": "Lista das maiores empresas produtoras de jogos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 5313721, 
      "rev_ids": {
        "new": 59626856, 
        "old": 59598838
      }, 
      "title": "Post_Malone", 
      "title_s": "Post Malone", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6079584, 
      "rev_ids": {
        "new": 59646842, 
        "old": 59598912
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2020_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2020 - S\u00e9rie B", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 399020, 
      "rev_ids": {
        "new": 59639683, 
        "old": 58451351
      }, 
      "title": "Bandeira_da_S\u00e9rvia", 
      "title_s": "Bandeira da S\u00e9rvia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 64326, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647223, 
        "old": 59501909
      }, 
      "title": "Ana_Carolina_(cineasta)", 
      "title_s": "Ana Carolina (cineasta)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6204620, 
      "rev_ids": {
        "new": 59646191, 
        "old": 59599461
      }, 
      "title": "Resultados_do_primeiro_turno_do_Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2020_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Resultados do primeiro turno do Campeonato Brasileiro de Futebol de 2020 - S\u00e9rie A", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6338815, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647476, 
        "old": 59594445
      }, 
      "title": "Lista_de_prefeitos_de_Petrolina", 
      "title_s": "Lista de prefeitos de Petrolina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6388517, 
      "rev_ids": {
        "new": 59640054, 
        "old": 59531080
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_de_2020\u201321_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA de 2020\u201321 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6386357, 
      "rev_ids": {
        "new": 59644089, 
        "old": 59595402
      }, 
      "title": "Mortes_em_outubro_de_2020", 
      "title_s": "Mortes em outubro de 2020", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 4849823, 
      "rev_ids": {
        "new": 59643308, 
        "old": 58751490
      }, 
      "title": "Genoc\u00eddio_dos_povos_ind\u00edgenas", 
      "title_s": "Genoc\u00eddio dos povos ind\u00edgenas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 12239, 
      "rev_ids": {
        "new": 59632822, 
        "old": 59470752
      }, 
      "title": "Rio_Grande_(Rio_Grande_do_Sul)", 
      "title_s": "Rio Grande (Rio Grande do Sul)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 3143570, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647555, 
        "old": 59599470
      }, 
      "title": "Hist\u00f3ria_da_Rede_Globo", 
      "title_s": "Hist\u00f3ria da Rede Globo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 3676239, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647418, 
        "old": 59373640
      }, 
      "title": "Discografia_de_Raimundos", 
      "title_s": "Discografia de Raimundos", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6401116, 
      "rev_ids": {
        "new": 59646597, 
        "old": 59636830
      }, 
      "title": "Paulo_Reis", 
      "title_s": "Paulo Reis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6398899, 
      "rev_ids": {
        "new": 59646660, 
        "old": 59610378
      }, 
      "title": "Wilbur_Norman_Pickering", 
      "title_s": "Wilbur Norman Pickering", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6399092, 
      "rev_ids": {
        "new": 59629838, 
        "old": 59612683
      }, 
      "title": "Imprensa_negra_no_Brasil", 
      "title_s": "Imprensa negra no Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6398085, 
      "rev_ids": {
        "new": 59609350, 
        "old": 59603110
      }, 
      "title": "Richard_B._Spencer", 
      "title_s": "Richard B. Spencer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6398831, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647561, 
        "old": 59609690
      }, 
      "title": "Paulo_Ferreira_(ator)", 
      "title_s": "Paulo Ferreira (ator)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6399372, 
      "rev_ids": {
        "new": 59645271, 
        "old": 59615619
      }, 
      "title": "Batalha_de_B-R5RB", 
      "title_s": "Batalha de B-R5RB", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6400433, 
      "rev_ids": {
        "new": 59634446, 
        "old": 59628939
      }, 
      "title": "Teoria_da_presen\u00e7a_social_incorporada_(Teoria_ESP)", 
      "title_s": "Teoria da presen\u00e7a social incorporada (Teoria ESP)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6398618, 
      "rev_ids": {
        "new": 59629080, 
        "old": 59607712
      }, 
      "title": "Rob_Liefeld", 
      "title_s": "Rob Liefeld", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6398345, 
      "rev_ids": {
        "new": 59627134, 
        "old": 59605140
      }, 
      "title": "Vera_Egito", 
      "title_s": "Vera Egito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6401202, 
      "rev_ids": {
        "new": 59646369, 
        "old": 59637715
      }, 
      "title": "Eunice_Gutman", 
      "title_s": "Eunice Gutman", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 2297, 
    "bot_titles": 2158, 
    "edits": 31225, 
    "titles": 18300, 
    "total_users": 2984, 
    "users": 2984
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 21, 
    "anon_ip_count": 18, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 319, 
    "titles": 154, 
    "total_users": 146, 
    "users": 128
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1686506, 
      "rev_ids": {
        "new": 59647634, 
        "old": 59533685
      }, 
      "title": "Uni\u00e3o_Nacional", 
      "title_s": "Uni\u00e3o Nacional", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4452953, 
      "rev_ids": {
        "new": 59643658, 
        "old": 44043079
      }, 
      "title": "Remo_em_p\u00e9", 
      "title_s": "Remo em p\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 4210087, 
      "rev_ids": {
        "new": 59629794, 
        "old": 37379352
      }, 
      "title": "Football_Club_Avenir_Beggen", 
      "title_s": "Football Club Avenir Beggen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6125676, 
      "rev_ids": {
        "new": 59630411, 
        "old": 59299003
      }, 
      "title": "Alian\u00e7a_pelo_Brasil", 
      "title_s": "Alian\u00e7a pelo Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6129842, 
      "rev_ids": {
        "new": 59621666, 
        "old": 58956182
      }, 
      "title": "Movimento_dos_Focolares", 
      "title_s": "Movimento dos Focolares", 
      "users": 2
    }
  ]
}