{
  "date": "May 7, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.611664056777954, 
    "end_date": "2021-05-07T08:05:01.849000", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-04-30T08:05:01.849000"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 550, 
      "page_id": 6043549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182662639, 
        "old": 182436531
      }, 
      "title": "Antoine_Alexis_de_Perier_de_Salvert", 
      "title_s": "Antoine Alexis de Perier de Salvert", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 14107574, 
      "rev_ids": {
        "new": 182591394, 
        "old": 182467018
      }, 
      "title": "Anna_Tariol-Baug\u00e9", 
      "title_s": "Anna Tariol-Baug\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182652557, 
        "old": 182436843
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 392869, 
      "rev_ids": {
        "new": 182648272, 
        "old": 182433978
      }, 
      "title": "Ase_f\u00e9tide", 
      "title_s": "Ase f\u00e9tide", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182664669, 
        "old": 182427078
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 13458040, 
      "rev_ids": {
        "new": 182645223, 
        "old": 182425651
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Somme", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Somme", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182657327, 
        "old": 182423481
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 283599, 
      "rev_ids": {
        "new": 182664567, 
        "old": 182434969
      }, 
      "title": "Salve_Regina", 
      "title_s": "Salve Regina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 12620737, 
      "rev_ids": {
        "new": 182571999, 
        "old": 182328528
      }, 
      "title": "D\u00e9veloppement_urbain_de_Wasquehal", 
      "title_s": "D\u00e9veloppement urbain de Wasquehal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 182637286, 
        "old": 182434673
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 182662994, 
        "old": 182436136
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 14112918, 
      "rev_ids": {
        "new": 182619591, 
        "old": 182550360
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Flament", 
      "title_s": "\u00c9douard Flament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182664036, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_D3_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football D3 2020-2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 2594936, 
      "rev_ids": {
        "new": 182665319, 
        "old": 178057932
      }, 
      "title": "Frances_Perkins", 
      "title_s": "Frances Perkins", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13997828, 
      "rev_ids": {
        "new": 182613964, 
        "old": 181831142
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_du_Portugal_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile du Portugal 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 13230303, 
      "rev_ids": {
        "new": 182652381, 
        "old": 182411373
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 13634133, 
      "rev_ids": {
        "new": 182662578, 
        "old": 182421870
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 13860698, 
      "rev_ids": {
        "new": 182649692, 
        "old": 182393261
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Seine-et-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Seine-et-Marne", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 13704520, 
      "rev_ids": {
        "new": 182658809, 
        "old": 182346712
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Eure-et-Loir", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Eure-et-Loir", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12360231, 
      "rev_ids": {
        "new": 182527290, 
        "old": 182427667
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Boulo", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Boulo", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 14107574, 
      "rev_ids": {
        "new": 182591394, 
        "old": 182467018
      }, 
      "title": "Anna_Tariol-Baug\u00e9", 
      "title_s": "Anna Tariol-Baug\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 14112918, 
      "rev_ids": {
        "new": 182619591, 
        "old": 182550360
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Flament", 
      "title_s": "\u00c9douard Flament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182664036, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football de troisi\u00e8me division 2020-2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 14108232, 
      "rev_ids": {
        "new": 182665541, 
        "old": 182476861
      }, 
      "title": "Enceinte_des_Arcis", 
      "title_s": "Enceinte des Arcis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14107823, 
      "rev_ids": {
        "new": 182617569, 
        "old": 182471257
      }, 
      "title": "St._Jude_Children's_Research_Hospital", 
      "title_s": "St. Jude Children's Research Hospital", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14105618, 
      "rev_ids": {
        "new": 182662183, 
        "old": 182440966
      }, 
      "title": "Prieur\u00e9s_de_l\u2019Ordre_de_Fontevraud_Saint_Jean_de_l'Habit", 
      "title_s": "Prieur\u00e9s de l\u2019Ordre de Fontevraud Saint Jean de l'Habit", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14117587, 
      "rev_ids": {
        "new": 182660872, 
        "old": 182626332
      }, 
      "title": "Bad_Batch", 
      "title_s": "Bad Batch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14105667, 
      "rev_ids": {
        "new": 182566050, 
        "old": 182441536
      }, 
      "title": "Tramway_21_Adinkerque_-_La_Panne", 
      "title_s": "Tramway 21 Adinkerque - La Panne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 14110777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182636974, 
        "old": 182515481
      }, 
      "title": "Francisco_Villarroel", 
      "title_s": "Francisco Villarroel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 14110527, 
      "rev_ids": {
        "new": 182591649, 
        "old": 182512969
      }, 
      "title": "Monast\u00e8re_Notre-Dame-du-Torrent-de-Vie", 
      "title_s": "Monast\u00e8re Notre-Dame-du-Torrent-de-Vie", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22433, 
    "anon_ip_count": 9475, 
    "anon_titles": 12342, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 5894, 
    "bot_titles": 5347, 
    "edits": 152963, 
    "titles": 70675, 
    "total_users": 26016, 
    "users": 16541
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 155, 
    "anon_ip_count": 114, 
    "anon_titles": 123, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 517, 
    "bot_titles": 455, 
    "edits": 6861, 
    "titles": 3956, 
    "total_users": 1034, 
    "users": 920
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1145773, 
      "rev_ids": {
        "new": 182665112, 
        "old": 180525678
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Zemmour", 
      "title_s": "\u00c9ric Zemmour", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 9762873, 
      "rev_ids": {
        "new": 182660630, 
        "old": 141266570
      }, 
      "title": "Christian_Piquemal", 
      "title_s": "Christian Piquemal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9193372, 
      "rev_ids": {
        "new": 182524641, 
        "old": 182402415
      }, 
      "title": "Emmanuelle_Piquet", 
      "title_s": "Emmanuelle Piquet", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 145888, 
      "rev_ids": {
        "new": 182555858, 
        "old": 180399622
      }, 
      "title": "Sexisme", 
      "title_s": "Sexisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 14053632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182660079, 
        "old": 182428524
      }, 
      "title": "Sanctuaire_de_Bom_Jesus_de_Matosinhos/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Sanctuaire de Bom Jesus de Matosinhos/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 17
    }
  ]
}