{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "May 30, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.001418113708496, 
    "end_date": "2025-05-30T10:05:01.899738", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-05-23T10:05:01.899738"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 585, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "30 mai 2025", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 322, 
      "page_id": 16794486, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100111, 
        "old": 225893293
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2025", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 321, 
      "page_id": 892353, 
      "rev_ids": {
        "new": 226064926, 
        "old": 225886220
      }, 
      "title": "Wallace_Fard_Muhammad", 
      "title_s": "Wallace Fard Muhammad", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 12879, 
      "rev_ids": {
        "new": 226096175, 
        "old": 225540436
      }, 
      "title": "Hanvec", 
      "title_s": "Hanvec", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 86284, 
      "rev_ids": {
        "new": 226077003, 
        "old": 225785247
      }, 
      "title": "Ordre_de_Sainte-Ursule", 
      "title_s": "Ordre de Sainte-Ursule", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 16783268, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100877, 
        "old": 225890152
      }, 
      "title": "Veille_de_Pessa'h_qui_a_lieu_le_Chabbat", 
      "title_s": "Veille de Pessa'h qui a lieu le Chabbat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 4105604, 
      "rev_ids": {
        "new": 226011913, 
        "old": 217393457
      }, 
      "title": "Hull_House", 
      "title_s": "Hull House", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 949950, 
      "rev_ids": {
        "new": 226077739, 
        "old": 225658497
      }, 
      "title": "Mesure_de_la_longueur_du_m\u00e9ridien_terrestre_par_Delambre_et_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Mesure de la longueur du m\u00e9ridien terrestre par Delambre et M\u00e9chain", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 16759314, 
      "rev_ids": {
        "new": 226099562, 
        "old": 225881209
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2025", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 12944, 
      "rev_ids": {
        "new": 226012859, 
        "old": 225891232
      }, 
      "title": "H\u00f4pital-Camfrout", 
      "title_s": "H\u00f4pital-Camfrout", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 495849, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100147, 
        "old": 225825348
      }, 
      "title": "BB_71000", 
      "title_s": "BB 71000", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 16842566, 
      "rev_ids": {
        "new": 226094864, 
        "old": 225888039
      }, 
      "title": "Nesmy_Manigat", 
      "title_s": "Nesmy Manigat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 16763776, 
      "rev_ids": {
        "new": 226051410, 
        "old": 225871159
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Monaco_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Monaco 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 16840637, 
      "rev_ids": {
        "new": 226085290, 
        "old": 225895728
      }, 
      "title": "Droit_du_Proche-Orient_ancien", 
      "title_s": "Droit du Proche-Orient ancien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 16804051, 
      "rev_ids": {
        "new": 226099057, 
        "old": 225895584
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mai_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mai 2025", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 13193140, 
      "rev_ids": {
        "new": 226062600, 
        "old": 220229171
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Tourouvre", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Tourouvre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1110726, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100843, 
        "old": 225886079
      }, 
      "title": "\u00cele_d'Or", 
      "title_s": "\u00cele d'Or", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 268450, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100572, 
        "old": 215950557
      }, 
      "title": "Blatten", 
      "title_s": "Blatten", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 46443, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100599, 
        "old": 225892066
      }, 
      "title": "Filmographie_sur_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Filmographie sur la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 16852367, 
      "rev_ids": {
        "new": 226095353, 
        "old": 225895729
      }, 
      "title": "M\u00e9daille_d'honneur_de_la_ville_de_Carcassonne", 
      "title_s": "M\u00e9daille d'honneur de la ville de Carcassonne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 226086786, 
        "old": 226082022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 226086786, 
        "old": 226082022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16855041, 
      "rev_ids": {
        "new": 226071617, 
        "old": 225932792
      }, 
      "title": "Nadia_Melliti", 
      "title_s": "Nadia Melliti", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 16861333, 
      "rev_ids": {
        "new": 226079192, 
        "old": 226039728
      }, 
      "title": "Coupe_Memorial_2025", 
      "title_s": "Coupe Memorial 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16854522, 
      "rev_ids": {
        "new": 226020984, 
        "old": 225926140
      }, 
      "title": "Pont_Roi-Baudouin_(Charleroi)", 
      "title_s": "Pont Roi-Baudouin (Charleroi)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16855219, 
      "rev_ids": {
        "new": 225958834, 
        "old": 225936264
      }, 
      "title": "\u00c9l\u00e9phant_de_Dieppe", 
      "title_s": "\u00c9l\u00e9phant de Dieppe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16857837, 
      "rev_ids": {
        "new": 226019195, 
        "old": 225982663
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Val-de-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Val-de-Marne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16863657, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100788, 
        "old": 226076470
      }, 
      "title": "Saison_13_de_Secret_Story", 
      "title_s": "Saison 13 de Secret Story", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16859316, 
      "rev_ids": {
        "new": 226092585, 
        "old": 226011740
      }, 
      "title": "Abolition_de_l'esclavage_en_Guadeloupe", 
      "title_s": "Abolition de l'esclavage en Guadeloupe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16854369, 
      "rev_ids": {
        "new": 226067436, 
        "old": 225924237
      }, 
      "title": "L'\u00c9t\u00e9_de_la_louve", 
      "title_s": "L'\u00c9t\u00e9 de la louve", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 16854225, 
      "rev_ids": {
        "new": 225985249, 
        "old": 225921947
      }, 
      "title": "Colonie_internationale_de_Grez-sur-Loing", 
      "title_s": "Colonie internationale de Grez-sur-Loing", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15155, 
    "anon_ip_count": 6163, 
    "anon_titles": 8872, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 14233, 
    "bot_titles": 13614, 
    "edits": 123747, 
    "titles": 67646, 
    "total_users": 17973, 
    "users": 11810
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 222, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 172, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 450, 
    "bot_titles": 422, 
    "edits": 9196, 
    "titles": 7048, 
    "total_users": 932, 
    "users": 769
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 226075133, 
        "old": 225895571
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 438160, 
      "rev_ids": {
        "new": 226077446, 
        "old": 225212636
      }, 
      "title": "Empire_almohade", 
      "title_s": "Empire almohade", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3964079, 
      "rev_ids": {
        "new": 226100933, 
        "old": 225706274
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_la_Somme", 
      "title_s": "Armorial des communes de la Somme", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1599780, 
      "rev_ids": {
        "new": 226051111, 
        "old": 225785014
      }, 
      "title": "Mesure_de_la_longueur_du_m\u00e9ridien_terrestre_par_Delambre_et_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Mesure de la longueur du m\u00e9ridien terrestre par Delambre et M\u00e9chain", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 15928240, 
      "rev_ids": {
        "new": 226097880, 
        "old": 225893485
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2025", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2025", 
      "users": 8
    }
  ]
}