{
  "date": "October 6, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.540384769439697, 
    "end_date": "2020-10-06T23:11:01.622597", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-29T23:11:01.622597"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25148646, 
        "old": 25081659
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1303208, 
      "rev_ids": {
        "new": 25181651, 
        "old": 25078311
      }, 
      "title": "Globalitzaci\u00f3_a_Andorra", 
      "title_s": "Globalitzaci\u00f3 a Andorra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 605344, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160345, 
        "old": 25097973
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1792202, 
      "rev_ids": {
        "new": 25182622, 
        "old": 25102076
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 89782, 
      "rev_ids": {
        "new": 25173140, 
        "old": 25103766
      }, 
      "title": "\u00d3s_bru", 
      "title_s": "\u00d3s bru", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1791563, 
      "rev_ids": {
        "new": 25181269, 
        "old": 25106033
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1794416, 
      "rev_ids": {
        "new": 25177076, 
        "old": 25105941
      }, 
      "title": "Conflicte_de_l'Alt_Karabakh_de_2020", 
      "title_s": "Conflicte de l'Alt Karabakh de 2020", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1794442, 
      "rev_ids": {
        "new": 25180420, 
        "old": 25090216
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1794606, 
      "rev_ids": {
        "new": 25179042, 
        "old": 25090343
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 25063, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144615, 
        "old": 25030254
      }, 
      "title": "Castellers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Castellers de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1796151, 
      "rev_ids": {
        "new": 25171221, 
        "old": 25166779
      }, 
      "title": "Pixie_Lott", 
      "title_s": "Pixie Lott", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1734363, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144679, 
        "old": 25099805
      }, 
      "title": "Cravan_vs_Cravan", 
      "title_s": "Cravan vs Cravan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1688561, 
      "rev_ids": {
        "new": 25180692, 
        "old": 23696454
      }, 
      "title": "Actimel", 
      "title_s": "Actimel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1796224, 
      "rev_ids": {
        "new": 25181678, 
        "old": 25169299
      }, 
      "title": "Tara_Reid", 
      "title_s": "Tara Reid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1788, 
      "rev_ids": {
        "new": 25167715, 
        "old": 24930325
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers", 
      "title_s": "Mam\u00edfers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 11856, 
      "rev_ids": {
        "new": 25175149, 
        "old": 25096688
      }, 
      "title": "Calella", 
      "title_s": "Calella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 25929, 
      "rev_ids": {
        "new": 25174003, 
        "old": 25105827
      }, 
      "title": "Tamerl\u00e0", 
      "title_s": "Tamerl\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1795397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144459, 
        "old": 25127979
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Arquitectura de R\u00fassia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2346, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160381, 
        "old": 25086311
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1795864, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160364, 
        "old": 25149573
      }, 
      "title": "Planar", 
      "title_s": "Planar", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1796151, 
      "rev_ids": {
        "new": 25171221, 
        "old": 25166779
      }, 
      "title": "Pixie_Lott", 
      "title_s": "Pixie Lott", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1796224, 
      "rev_ids": {
        "new": 25181678, 
        "old": 25169299
      }, 
      "title": "Tara_Reid", 
      "title_s": "Tara Reid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1795397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144459, 
        "old": 25127979
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Arquitectura de R\u00fassia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1795864, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160364, 
        "old": 25149573
      }, 
      "title": "Planar", 
      "title_s": "Planar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1796308, 
      "rev_ids": {
        "new": 25180864, 
        "old": 25174788
      }, 
      "title": "Monique_Clavel-L\u00e9v\u00eaque", 
      "title_s": "Monique Clavel-L\u00e9v\u00eaque", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1795391, 
      "rev_ids": {
        "new": 25169820, 
        "old": 25127781
      }, 
      "title": "Sherie_Rene_Scott", 
      "title_s": "Sherie Rene Scott", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1794976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25155710, 
        "old": 25114706
      }, 
      "title": "Michael_Daugherty", 
      "title_s": "Michael Daugherty", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1795635, 
      "rev_ids": {
        "new": 25179700, 
        "old": 25134542
      }, 
      "title": "Heather_Locklear", 
      "title_s": "Heather Locklear", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1795363, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145461, 
        "old": 25127365
      }, 
      "title": "Robert_Payne_(autor)", 
      "title_s": "Robert Payne (autor)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1794949, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145248, 
        "old": 25113931
      }, 
      "title": "Nancy_Walker", 
      "title_s": "Nancy Walker", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1126, 
    "anon_ip_count": 581, 
    "anon_titles": 628, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 61228, 
    "bot_titles": 57986, 
    "edits": 71673, 
    "titles": 61693, 
    "total_users": 1618, 
    "users": 1037
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 91, 
    "titles": 33, 
    "total_users": 36, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1219750, 
      "rev_ids": {
        "new": 25164253, 
        "old": 20920913
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_independentista_catal\u00e0", 
      "title_s": "Proc\u00e9s independentista catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1794987, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117980, 
        "old": 25115174
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 821252, 
      "rev_ids": {
        "new": 25167451, 
        "old": 19556013
      }, 
      "title": "Elisabet_Bargall\u00f3", 
      "title_s": "Elisabet Bargall\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1792146, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128424, 
        "old": 25099248
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 25146529, 
        "old": 25102664
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }
  ]
}