{
  "date": "October 14, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.3350799083709717, 
    "end_date": "2020-10-14T23:08:01.783513", 
    "lang": "sv", 
    "start_date": "2020-10-07T23:08:01.783513"
  }, 
  "full_lang_name": "Swedish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 342373, 
      "rev_ids": {
        "new": 48355255, 
        "old": 48298323
      }, 
      "title": "Svenska_tronf\u00f6ljden", 
      "title_s": "Svenska tronf\u00f6ljden", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 21849, 
      "rev_ids": {
        "new": 48338111, 
        "old": 48273458
      }, 
      "title": "Jan_Emanuel_Johansson", 
      "title_s": "Jan Emanuel Johansson", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 85708, 
      "rev_ids": {
        "new": 48342095, 
        "old": 48318519
      }, 
      "title": "R\u00f6deby", 
      "title_s": "R\u00f6deby", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8305476, 
      "rev_ids": {
        "new": 48341541, 
        "old": 48180463
      }, 
      "title": "Louise_Gl\u00fcck", 
      "title_s": "Louise Gl\u00fcck", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 8278024, 
      "rev_ids": {
        "new": 48354625, 
        "old": 48330311
      }, 
      "title": "Alla_mot_alla_med_Filip_och_Fredrik", 
      "title_s": "Alla mot alla med Filip och Fredrik", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 352719, 
      "rev_ids": {
        "new": 48347542, 
        "old": 2088626
      }, 
      "title": "Barber", 
      "title_s": "Barber", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 8398797, 
      "rev_ids": {
        "new": 48353874, 
        "old": 48330229
      }, 
      "title": "Avlidna_2020", 
      "title_s": "Avlidna 2020", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 224169, 
      "rev_ids": {
        "new": 48344284, 
        "old": 48249866
      }, 
      "title": "Pehr_Schi\u00f6rlin", 
      "title_s": "Pehr Schi\u00f6rlin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 927057, 
      "rev_ids": {
        "new": 48346502, 
        "old": 29976825
      }, 
      "title": "K\u00f6rtingsberg", 
      "title_s": "K\u00f6rtingsberg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 619651, 
      "rev_ids": {
        "new": 48355178, 
        "old": 48205186
      }, 
      "title": "1980-talsvagn", 
      "title_s": "1980-talsvagn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6068, 
      "rev_ids": {
        "new": 48336934, 
        "old": 48272700
      }, 
      "title": "H\u00f6rn\u00e5n", 
      "title_s": "H\u00f6rn\u00e5n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 185666, 
      "rev_ids": {
        "new": 48353066, 
        "old": 48327324
      }, 
      "title": "Stora_Essingen", 
      "title_s": "Stora Essingen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 8492061, 
      "rev_ids": {
        "new": 48339545, 
        "old": 48335325
      }, 
      "title": "Kristian_Ernst_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Kristian Ernst av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 8488155, 
      "rev_ids": {
        "new": 48354460, 
        "old": 48285344
      }, 
      "title": "Amy_Coney_Barrett", 
      "title_s": "Amy Coney Barrett", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 8363850, 
      "rev_ids": {
        "new": 48352143, 
        "old": 48326910
      }, 
      "title": "Sveriges_asylpolitik_sedan_migrationskrisen_2015", 
      "title_s": "Sveriges asylpolitik sedan migrationskrisen 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 208949, 
      "rev_ids": {
        "new": 48354477, 
        "old": 48251695
      }, 
      "title": "Orfeus_i_underjorden", 
      "title_s": "Orfeus i underjorden", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1151622, 
      "rev_ids": {
        "new": 48351870, 
        "old": 48330382
      }, 
      "title": "Lista_\u00f6ver_mottagare_av_F\u00f6r_tapperhet_i_f\u00e4lt", 
      "title_s": "Lista \u00f6ver mottagare av F\u00f6r tapperhet i f\u00e4lt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8488664, 
      "rev_ids": {
        "new": 48355045, 
        "old": 48326508
      }, 
      "title": "Eifels_Grand_Prix_2020", 
      "title_s": "Eifels Grand Prix 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8488630, 
      "rev_ids": {
        "new": 48337412, 
        "old": 48285067
      }, 
      "title": "Bengt_Olow", 
      "title_s": "Bengt Olow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 374492, 
      "rev_ids": {
        "new": 48344997, 
        "old": 43442337
      }, 
      "title": "Lista_\u00f6ver_svenska_politiska_organisationer_f\u00f6r_sexuella_minoriteter", 
      "title_s": "Lista \u00f6ver svenska politiska organisationer f\u00f6r sexuella minoriteter", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 8492061, 
      "rev_ids": {
        "new": 48339545, 
        "old": 48335325
      }, 
      "title": "Kristian_Ernst_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Kristian Ernst av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 8492123, 
      "rev_ids": {
        "new": 48343173, 
        "old": 48336062
      }, 
      "title": "Johan_Henrik_Turdfj\u00e6ll", 
      "title_s": "Johan Henrik Turdfj\u00e6ll", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 8492420, 
      "rev_ids": {
        "new": 48347136, 
        "old": 48340455
      }, 
      "title": "Gustaf_Gadde", 
      "title_s": "Gustaf Gadde", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8493348, 
      "rev_ids": {
        "new": 48352384, 
        "old": 48351843
      }, 
      "title": "Joakim_Ernst_av_Brandenburg-Ansbach", 
      "title_s": "Joakim Ernst av Brandenburg-Ansbach", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8491770, 
      "rev_ids": {
        "new": 48332328, 
        "old": 48331096
      }, 
      "title": "Lily-Rose_Depp", 
      "title_s": "Lily-Rose Depp", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8493054, 
      "rev_ids": {
        "new": 48351038, 
        "old": 48348573
      }, 
      "title": "Belbek", 
      "title_s": "Belbek", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 8492356, 
      "rev_ids": {
        "new": 48344148, 
        "old": 48338931
      }, 
      "title": "HBTQ-r\u00e4ttigheter_i_Europa", 
      "title_s": "HBTQ-r\u00e4ttigheter i Europa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 8492107, 
      "rev_ids": {
        "new": 48343183, 
        "old": 48335829
      }, 
      "title": "Alain_Guerreau", 
      "title_s": "Alain Guerreau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 8492109, 
      "rev_ids": {
        "new": 48343177, 
        "old": 48335837
      }, 
      "title": "Gustav_von_Faltzburg", 
      "title_s": "Gustav von Faltzburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 8491842, 
      "rev_ids": {
        "new": 48346894, 
        "old": 48332363
      }, 
      "title": "Larsh\u00f6ga_Jonke", 
      "title_s": "Larsh\u00f6ga Jonke", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "sv", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2326, 
    "anon_ip_count": 1159, 
    "anon_titles": 1548, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1440, 
    "bot_titles": 1440, 
    "edits": 17954, 
    "titles": 10890, 
    "total_users": 3129, 
    "users": 1970
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 22, 
    "anon_ip_count": 19, 
    "anon_titles": 21, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 521, 
    "titles": 133, 
    "total_users": 128, 
    "users": 109
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5059958, 
      "rev_ids": {
        "new": 48349470, 
        "old": 45333515
      }, 
      "title": "Migrationskrisen_i_Europa", 
      "title_s": "Migrationskrisen i Europa", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 645169, 
      "rev_ids": {
        "new": 48354565, 
        "old": 46416334
      }, 
      "title": "Svenska_tronf\u00f6ljden", 
      "title_s": "Svenska tronf\u00f6ljden", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 8491731, 
      "rev_ids": {
        "new": 48354659, 
        "old": 48330006
      }, 
      "title": "M\u00f6rnerska_br\u00f6dramordet", 
      "title_s": "M\u00f6rnerska br\u00f6dramordet", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 302497, 
      "rev_ids": {
        "new": 48351163, 
        "old": 48339288
      }, 
      "title": "Matcirkeln", 
      "title_s": "Matcirkeln", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8471115, 
      "rev_ids": {
        "new": 48341983, 
        "old": 48066537
      }, 
      "title": "Personer_i_Sverige_f\u00f6dda_i_Sri_Lanka", 
      "title_s": "Personer i Sverige f\u00f6dda i Sri Lanka", 
      "users": 4
    }
  ]
}