{
  "date": "August 13, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.4957058429718018, 
    "end_date": "2019-08-13T12:19:01.763882", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-08-06T12:19:01.763882"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 82244, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134252, 
        "old": 2133454
      }, 
      "title": "Rel\u00f2tge", 
      "title_s": "Rel\u00f2tge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 171885, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133818, 
        "old": 2133746
      }, 
      "title": "Filippo_Brunelleschi", 
      "title_s": "Filippo Brunelleschi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 165133, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133920, 
        "old": 2072689
      }, 
      "title": "M\u00f2stra_de_solelh", 
      "title_s": "M\u00f2stra de solelh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171910, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134035, 
        "old": 2134011
      }, 
      "title": "Confederacion_Generala_dels_Vinhairons_del_Mi\u00e8gjorn", 
      "title_s": "Confederacion Generala dels Vinhairons del Mi\u00e8gjorn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 99371, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133932, 
        "old": 1810424
      }, 
      "title": "Val-d'Is\u00e8re", 
      "title_s": "Val-d'Is\u00e8re", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171932, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134249, 
        "old": 2134226
      }, 
      "title": "Internacionala_Socialista", 
      "title_s": "Internacionala Socialista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 112792, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134218, 
        "old": 1872772
      }, 
      "title": "Lista_dels_primi\u00e8rs_ministres_de_Turquia", 
      "title_s": "Lista dels primi\u00e8rs ministres de Turquia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 171933, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134238, 
        "old": 2134233
      }, 
      "title": "BHNS_de_Tolosa", 
      "title_s": "BHNS de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171925, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134169, 
        "old": 2134164
      }, 
      "title": "Partit_Carlista", 
      "title_s": "Partit Carlista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171911, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134020, 
        "old": 2134016
      }, 
      "title": "Rel\u00f2tge_d'aiga", 
      "title_s": "Rel\u00f2tge d'aiga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171913, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134110, 
        "old": 2134053
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_de_las_T\u00e8rras_de_Lauragu\u00e9s", 
      "title_s": "Comunautat de comunas de las T\u00e8rras de Lauragu\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171694, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134200, 
        "old": 2132634
      }, 
      "title": "Nov\u00e8l_Partit_Anticapitalista", 
      "title_s": "Nov\u00e8l Partit Anticapitalista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171896, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133881, 
        "old": 2133864
      }, 
      "title": "Minist\u00e8ri_de_l'Interior_(Fran\u00e7a)", 
      "title_s": "Minist\u00e8ri de l'Interior (Fran\u00e7a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171919, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134131, 
        "old": 2134102
      }, 
      "title": "Salu\u00e7as_Rugbi", 
      "title_s": "Salu\u00e7as Rugbi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 45722, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134095, 
        "old": 2111687
      }, 
      "title": "R\u00e8n", 
      "title_s": "R\u00e8n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 121102, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134125, 
        "old": 2073523
      }, 
      "title": "Pibol", 
      "title_s": "Pibol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171909, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133989, 
        "old": 2133986
      }, 
      "title": "Tresena_Republica", 
      "title_s": "Tresena Republica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171888, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133850, 
        "old": 2133783
      }, 
      "title": "Linha_2_dau_tramvai_de_Ni\u00e7a", 
      "title_s": "Linha 2 dau tramvai de Ni\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 28985, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133741, 
        "old": 2126348
      }, 
      "title": "Republica_Federala_Occitana", 
      "title_s": "Republica Federala Occitana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171638, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133737, 
        "old": 2132600
      }, 
      "title": "Action_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Action fran\u00e7aise", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 171885, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133818, 
        "old": 2133746
      }, 
      "title": "Filippo_Brunelleschi", 
      "title_s": "Filippo Brunelleschi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171910, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134035, 
        "old": 2134011
      }, 
      "title": "Confederacion_Generala_dels_Vinhairons_del_Mi\u00e8gjorn", 
      "title_s": "Confederacion Generala dels Vinhairons del Mi\u00e8gjorn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171932, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134249, 
        "old": 2134226
      }, 
      "title": "Internacionala_Socialista", 
      "title_s": "Internacionala Socialista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 171933, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134238, 
        "old": 2134233
      }, 
      "title": "BHNS_de_Tolosa", 
      "title_s": "BHNS de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171925, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134169, 
        "old": 2134164
      }, 
      "title": "Partit_Carlista", 
      "title_s": "Partit Carlista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171911, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134020, 
        "old": 2134016
      }, 
      "title": "Rel\u00f2tge_d'aiga", 
      "title_s": "Rel\u00f2tge d'aiga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171913, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134110, 
        "old": 2134053
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_de_las_T\u00e8rras_de_Lauragu\u00e9s", 
      "title_s": "Comunautat de comunas de las T\u00e8rras de Lauragu\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171860, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133726, 
        "old": 2133638
      }, 
      "title": "Linha_A_del_m\u00e8tro_de_Rennes", 
      "title_s": "Linha A del m\u00e8tro de Rennes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171893, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133845, 
        "old": 2133841
      }, 
      "title": "Garibaldi_(tramvai_de_Ni\u00e7a)", 
      "title_s": "Garibaldi (tramvai de Ni\u00e7a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171867, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134166, 
        "old": 2133668
      }, 
      "title": "Nov\u00e8l_Accion_Reialista", 
      "title_s": "Nov\u00e8l Accion Reialista", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 91, 
    "anon_ip_count": 12, 
    "anon_titles": 78, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 516, 
    "titles": 298, 
    "total_users": 56, 
    "users": 44
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}