{
  "date": "March 5, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 157.7266001701355, 
    "end_date": "2020-03-05T08:05:01.443042", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-02-27T08:05:01.443042"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 994, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168108375, 
        "old": 167862861
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 278
    }, 
    {
      "edits": 963, 
      "page_id": 213818, 
      "rev_ids": {
        "new": 168108579, 
        "old": 167856739
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 566, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168109297, 
        "old": 167929666
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 111
    }, 
    {
      "edits": 303, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168105918, 
        "old": 167848234
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 34801, 
      "rev_ids": {
        "new": 168091639, 
        "old": 167862740
      }, 
      "title": "Albert_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "Albert Ier (roi des Belges)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168109584, 
        "old": 167858947
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 8092394, 
      "rev_ids": {
        "new": 168109636, 
        "old": 167862958
      }, 
      "title": "Enceinte_de_Ch\u00e2teauneuf", 
      "title_s": "Enceinte de Ch\u00e2teauneuf", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 79996, 
      "rev_ids": {
        "new": 168104068, 
        "old": 167862862
      }, 
      "title": "Tozeur", 
      "title_s": "Tozeur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168106211, 
        "old": 167861298
      }, 
      "title": "Chronologie_de_l'\u00e9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de l'\u00e9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 13151329, 
      "rev_ids": {
        "new": 168109450, 
        "old": 167862775
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_en_Italie", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus en Italie", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 99019, 
      "rev_ids": {
        "new": 168038815, 
        "old": 167122256
      }, 
      "title": "Chasseur_de_chars", 
      "title_s": "Chasseur de chars", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168107538, 
        "old": 167860261
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Truffaut", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Truffaut", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 4971765, 
      "rev_ids": {
        "new": 168095877, 
        "old": 167857001
      }, 
      "title": "Wario_(s\u00e9rie)", 
      "title_s": "Wario (s\u00e9rie)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 12921122, 
      "rev_ids": {
        "new": 168105055, 
        "old": 167831098
      }, 
      "title": "45e_c\u00e9r\u00e9monie_des_C\u00e9sar", 
      "title_s": "45e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 12618871, 
      "rev_ids": {
        "new": 168094274, 
        "old": 167851873
      }, 
      "title": "Sondages_par_\u00c9tats_sur_les_primaires_pr\u00e9sidentielles_du_Parti_d\u00e9mocrate_de_2020", 
      "title_s": "Sondages par \u00c9tats sur les primaires pr\u00e9sidentielles du Parti d\u00e9mocrate de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 13150995, 
      "rev_ids": {
        "new": 168102914, 
        "old": 167861983
      }, 
      "title": "X\u00e9nophobie_et_racisme_li\u00e9s_\u00e0_l'\u00e9pid\u00e9mie_de_COVID-19_de_2019-2020", 
      "title_s": "X\u00e9nophobie et racisme li\u00e9s \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 de 2019-2020", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 5730, 
      "rev_ids": {
        "new": 168076712, 
        "old": 167854642
      }, 
      "title": "Daniel_Cohn-Bendit", 
      "title_s": "Daniel Cohn-Bendit", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12155900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168108734, 
        "old": 167841329
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2020", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 12550535, 
      "rev_ids": {
        "new": 168102568, 
        "old": 167830590
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Aix-en-Provence", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Aix-en-Provence", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 12387270, 
      "rev_ids": {
        "new": 168102725, 
        "old": 167862899
      }, 
      "title": "Primaires_pr\u00e9sidentielles_du_Parti_d\u00e9mocrate_am\u00e9ricain_de_2020", 
      "title_s": "Primaires pr\u00e9sidentielles du Parti d\u00e9mocrate am\u00e9ricain de 2020", 
      "users": 37
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 566, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168109297, 
        "old": 167929666
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 111
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13156982, 
      "rev_ids": {
        "new": 168009772, 
        "old": 167966451
      }, 
      "title": "Chartreuse_d'Asserbo", 
      "title_s": "Chartreuse d'Asserbo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13154801, 
      "rev_ids": {
        "new": 168036896, 
        "old": 167922250
      }, 
      "title": "Argonaute_(NN6)", 
      "title_s": "Argonaute (NN6)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 13153199, 
      "rev_ids": {
        "new": 168043417, 
        "old": 167896150
      }, 
      "title": "Les_Frangines_(groupe)", 
      "title_s": "Les Frangines (groupe)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13153162, 
      "rev_ids": {
        "new": 167936274, 
        "old": 167894985
      }, 
      "title": "Charlie_Cassang", 
      "title_s": "Charlie Cassang", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 13153110, 
      "rev_ids": {
        "new": 167993784, 
        "old": 167894261
      }, 
      "title": "Rafle_de_la_rue_Vauquelin", 
      "title_s": "Rafle de la rue Vauquelin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 13156882, 
      "rev_ids": {
        "new": 168101224, 
        "old": 167962170
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Allemagne", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Allemagne", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168107931, 
        "old": 167980753
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 13163739, 
      "rev_ids": {
        "new": 168107626, 
        "old": 168079800
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Monichusen", 
      "title_s": "Chartreuse de Monichusen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 13159815, 
      "rev_ids": {
        "new": 168108929, 
        "old": 168016557
      }, 
      "title": "Diplomatie_f\u00e9ministe", 
      "title_s": "Diplomatie f\u00e9ministe", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22924, 
    "anon_ip_count": 9784, 
    "anon_titles": 12497, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 27792, 
    "bot_titles": 27372, 
    "edits": 160261, 
    "titles": 80384, 
    "total_users": 26144, 
    "users": 16360
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 148, 
    "anon_ip_count": 111, 
    "anon_titles": 102, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 524, 
    "bot_titles": 410, 
    "edits": 5928, 
    "titles": 3300, 
    "total_users": 935, 
    "users": 824
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 2751479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168108220, 
        "old": 167857392
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 6331020, 
      "rev_ids": {
        "new": 167944541, 
        "old": 166824717
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Coty", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Coty", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 13074094, 
      "rev_ids": {
        "new": 168098977, 
        "old": 167835631
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 13155151, 
      "rev_ids": {
        "new": 168105598, 
        "old": 167930063
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 5385106, 
      "rev_ids": {
        "new": 168064731, 
        "old": 167848020
      }, 
      "title": "Guerre_civile_syrienne", 
      "title_s": "Guerre civile syrienne", 
      "users": 8
    }
  ]
}