{
  "date": "September 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.073721170425415, 
    "end_date": "2023-09-22T23:12:01.418560", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-15T23:12:01.418560"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 153929250, 
        "old": 153866365
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 153906673, 
        "old": 153825176
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 6134779, 
      "rev_ids": {
        "new": 153914642, 
        "old": 153693016
      }, 
      "title": "Alexander_Succar", 
      "title_s": "Alexander Succar", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 153936585, 
        "old": 153767830
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 153940418, 
        "old": 153757790
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153933791, 
        "old": 153768471
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 153942224, 
        "old": 153744062
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153942488, 
        "old": 153758864
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 153941698, 
        "old": 153741120
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 90330, 
      "rev_ids": {
        "new": 153938591, 
        "old": 153754942
      }, 
      "title": "Transici\u00f3n_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Transici\u00f3n espa\u00f1ola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10233368, 
      "rev_ids": {
        "new": 153930037, 
        "old": 153606184
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Oro_Femenina_de_la_Concacaf_de_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Oro Femenina de la Concacaf de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 153940565, 
        "old": 153758608
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 143948, 
      "rev_ids": {
        "new": 153944304, 
        "old": 153750253
      }, 
      "title": "Fidel_Castro", 
      "title_s": "Fidel Castro", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5778303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153852112, 
        "old": 153339723
      }, 
      "title": "Nasser_Al-Khela\u00effi", 
      "title_s": "Nasser Al-Khela\u00effi", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 7394471, 
      "rev_ids": {
        "new": 153886870, 
        "old": 152068833
      }, 
      "title": "Dilan_(nombre)", 
      "title_s": "Dilan (nombre)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 3804038, 
      "rev_ids": {
        "new": 153944153, 
        "old": 153322115
      }, 
      "title": "Distrito_de_Taraco", 
      "title_s": "Distrito de Taraco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10315925, 
      "rev_ids": {
        "new": 153944176, 
        "old": 153768235
      }, 
      "title": "Liga_1_2023_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2023 (Per\u00fa)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10664149, 
      "rev_ids": {
        "new": 153944159, 
        "old": 153775768
      }, 
      "title": "Juramento_de_la_Princesa_Leonor_de_Borb\u00f3n", 
      "title_s": "Juramento de la Princesa Leonor de Borb\u00f3n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 4214823, 
      "rev_ids": {
        "new": 153860132, 
        "old": 148245501
      }, 
      "title": "Premios_Public_Eye", 
      "title_s": "Premios Public Eye", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10468019, 
      "rev_ids": {
        "new": 153931599, 
        "old": 153760539
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2023", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2023", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 153929250, 
        "old": 153866365
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 153906673, 
        "old": 153825176
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10664149, 
      "rev_ids": {
        "new": 153944159, 
        "old": 153775768
      }, 
      "title": "Juramento_de_la_Princesa_Leonor_de_Borb\u00f3n", 
      "title_s": "Juramento de la Princesa Leonor de Borb\u00f3n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10668191, 
      "rev_ids": {
        "new": 153929266, 
        "old": 153910686
      }, 
      "title": "The_Voice_Holanda", 
      "title_s": "The Voice Holanda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10664981, 
      "rev_ids": {
        "new": 153883215, 
        "old": 153810104
      }, 
      "title": "Antigua_F\u00e1brica_de_Luz_Cabrera", 
      "title_s": "Antigua F\u00e1brica de Luz Cabrera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10667140, 
      "rev_ids": {
        "new": 153914390, 
        "old": 153874418
      }, 
      "title": "Ola_delincuencia_de_1998_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Ola delincuencia de 1998 en Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10666933, 
      "rev_ids": {
        "new": 153898483, 
        "old": 153868424
      }, 
      "title": "Norte\u00f1o-sax", 
      "title_s": "Norte\u00f1o-sax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10665230, 
      "rev_ids": {
        "new": 153914775, 
        "old": 153816838
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Nicol\u00e1s_Quartino", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Nicol\u00e1s Quartino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10664656, 
      "rev_ids": {
        "new": 153913253, 
        "old": 153801863
      }, 
      "title": "Diego_Ochoa_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Diego Ochoa S\u00e1nchez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10665614, 
      "rev_ids": {
        "new": 153943297, 
        "old": 153827908
      }, 
      "title": "Liga_Evoluci\u00f3n_Femenina_Sub-19_de_2023", 
      "title_s": "Liga Evoluci\u00f3n Femenina Sub-19 de 2023", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28810, 
    "anon_ip_count": 12030, 
    "anon_titles": 14022, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 39515, 
    "bot_titles": 38032, 
    "edits": 146135, 
    "titles": 81762, 
    "total_users": 28615, 
    "users": 16585
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 281, 
    "anon_ip_count": 183, 
    "anon_titles": 199, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 20, 
    "bot_titles": 20, 
    "edits": 967, 
    "titles": 500, 
    "total_users": 594, 
    "users": 411
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 10271628, 
      "rev_ids": {
        "new": 153912954, 
        "old": 146102473
      }, 
      "title": "Olive_Morris", 
      "title_s": "Olive Morris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9998640, 
      "rev_ids": {
        "new": 153896245, 
        "old": 153399510
      }, 
      "title": "Aproximante_bilabial", 
      "title_s": "Aproximante bilabial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1092376, 
      "rev_ids": {
        "new": 153915199, 
        "old": 152757139
      }, 
      "title": "Banda_sinaloense", 
      "title_s": "Banda sinaloense", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 33856, 
      "rev_ids": {
        "new": 153912860, 
        "old": 152339013
      }, 
      "title": "Valencia", 
      "title_s": "Valencia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2225311, 
      "rev_ids": {
        "new": 153876189, 
        "old": 153667896
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo", 
      "users": 5
    }
  ]
}