{
  "date": "November 4, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.9811129570007324, 
    "end_date": "2020-11-04T23:15:01.707743", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2020-10-28T23:15:01.707743"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 6341982, 
      "rev_ids": {
        "new": 59729490, 
        "old": 59687169
      }, 
      "title": "A_Fazenda_12", 
      "title_s": "A Fazenda 12", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 6407963, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731162, 
        "old": 59707443
      }, 
      "title": "Beto_Sargentelli", 
      "title_s": "Beto Sargentelli", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 6406784, 
      "rev_ids": {
        "new": 59725387, 
        "old": 59694821
      }, 
      "title": "Manuel_Carvalheiro", 
      "title_s": "Manuel Carvalheiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 6150669, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731435, 
        "old": 59686192
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2020", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 624124, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731231, 
        "old": 59650258
      }, 
      "title": "Louro_Jos\u00e9", 
      "title_s": "Louro Jos\u00e9", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 6407521, 
      "rev_ids": {
        "new": 59729250, 
        "old": 59702796
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Chrisostomo_Callado", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Chrisostomo Callado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 4517309, 
      "rev_ids": {
        "new": 59730928, 
        "old": 59686109
      }, 
      "title": "Jemerson", 
      "title_s": "Jemerson", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 6394712, 
      "rev_ids": {
        "new": 59720273, 
        "old": 59566166
      }, 
      "title": "Superliga_Brasileira_de_Voleibol_Masculino_de_2020_-_S\u00e9rie_C", 
      "title_s": "Superliga Brasileira de Voleibol Masculino de 2020 - S\u00e9rie C", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 5155563, 
      "rev_ids": {
        "new": 59695391, 
        "old": 59439792
      }, 
      "title": "13\u00ba_Batalh\u00e3o_de_Infantaria_Blindado_(13\u00ba_BIB)", 
      "title_s": "13\u00ba Batalh\u00e3o de Infantaria Blindado (13\u00ba BIB)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 298512, 
      "rev_ids": {
        "new": 59717710, 
        "old": 59561788
      }, 
      "title": "Anarquismo_crist\u00e3o", 
      "title_s": "Anarquismo crist\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6141430, 
      "rev_ids": {
        "new": 59725736, 
        "old": 59683856
      }, 
      "title": "2020_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2020 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1785991, 
      "rev_ids": {
        "new": 59691394, 
        "old": 59671252
      }, 
      "title": "2.\u00aa_Divis\u00e3o_de_Ex\u00e9rcito", 
      "title_s": "2.\u00aa Divis\u00e3o de Ex\u00e9rcito", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 139913, 
      "rev_ids": {
        "new": 59721380, 
        "old": 58973628
      }, 
      "title": "Sean_Connery", 
      "title_s": "Sean Connery", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6409596, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731146, 
        "old": 59723492
      }, 
      "title": "Francisco_Juanic\u00f3", 
      "title_s": "Francisco Juanic\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 282140, 
      "rev_ids": {
        "new": 59719093, 
        "old": 59686159
      }, 
      "title": "Abel_Fernando_Moreira_Ferreira", 
      "title_s": "Abel Fernando Moreira Ferreira", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6169662, 
      "rev_ids": {
        "new": 59729334, 
        "old": 59685077
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_do_Rio_de_Janeiro_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal do Rio de Janeiro em 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 418975, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731145, 
        "old": 59647831
      }, 
      "title": "Association_Sportive_de_Saint-\u00c9tienne_Loire", 
      "title_s": "Association Sportive de Saint-\u00c9tienne Loire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 247788, 
      "rev_ids": {
        "new": 59730955, 
        "old": 59682291
      }, 
      "title": "Rainha_da_Sucata", 
      "title_s": "Rainha da Sucata", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6339143, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731104, 
        "old": 59684693
      }, 
      "title": "The_Voice_Brasil_(9.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Voice Brasil (9.\u00aa temporada)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6329430, 
      "rev_ids": {
        "new": 59730658, 
        "old": 59673458
      }, 
      "title": "Big_Brother_-_A_Revolu\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Big Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 6407963, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731162, 
        "old": 59707443
      }, 
      "title": "Beto_Sargentelli", 
      "title_s": "Beto Sargentelli", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 6406784, 
      "rev_ids": {
        "new": 59725387, 
        "old": 59694821
      }, 
      "title": "Manuel_Carvalheiro", 
      "title_s": "Manuel Carvalheiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 6407521, 
      "rev_ids": {
        "new": 59729250, 
        "old": 59702796
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Chrisostomo_Callado", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Chrisostomo Callado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6409596, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731146, 
        "old": 59723492
      }, 
      "title": "Francisco_Juanic\u00f3", 
      "title_s": "Francisco Juanic\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6406957, 
      "rev_ids": {
        "new": 59698467, 
        "old": 59697237
      }, 
      "title": "Dami\u00e0_D\u00edaz", 
      "title_s": "Dami\u00e0 D\u00edaz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6408141, 
      "rev_ids": {
        "new": 59721274, 
        "old": 59708785
      }, 
      "title": "Dario_Rafael_Callado", 
      "title_s": "Dario Rafael Callado", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6407518, 
      "rev_ids": {
        "new": 59731330, 
        "old": 59702736
      }, 
      "title": "Mortes_em_novembro_de_2020", 
      "title_s": "Mortes em novembro de 2020", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6407636, 
      "rev_ids": {
        "new": 59716513, 
        "old": 59704160
      }, 
      "title": "Macaira", 
      "title_s": "Macaira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6409873, 
      "rev_ids": {
        "new": 59727001, 
        "old": 59726002
      }, 
      "title": "Arquitetura_Vernacular_Waur\u00e1", 
      "title_s": "Arquitetura Vernacular Waur\u00e1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6407773, 
      "rev_ids": {
        "new": 59727287, 
        "old": 59705858
      }, 
      "title": "Corrida_das_Blogueira", 
      "title_s": "Corrida das Blogueira", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 910, 
    "bot_titles": 806, 
    "edits": 28526, 
    "titles": 15539, 
    "total_users": 2920, 
    "users": 2920
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 21, 
    "anon_ip_count": 16, 
    "anon_titles": 16, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 15, 
    "edits": 349, 
    "titles": 183, 
    "total_users": 145, 
    "users": 129
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 5387684, 
      "rev_ids": {
        "new": 59705288, 
        "old": 59622961
      }, 
      "title": "Brasil_Paralelo", 
      "title_s": "Brasil Paralelo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1969853, 
      "rev_ids": {
        "new": 59717434, 
        "old": 59674629
      }, 
      "title": "Parentesco", 
      "title_s": "Parentesco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1385247, 
      "rev_ids": {
        "new": 59720770, 
        "old": 14710350
      }, 
      "title": "Louro_Jos\u00e9", 
      "title_s": "Louro Jos\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 6387274, 
      "rev_ids": {
        "new": 59727058, 
        "old": 59484185
      }, 
      "title": "Rede_de_fornecimento_de_conte\u00fado", 
      "title_s": "Rede de fornecimento de conte\u00fado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2158409, 
      "rev_ids": {
        "new": 59704928, 
        "old": 59303936
      }, 
      "title": "La\u00e7os_de_Fam\u00edlia", 
      "title_s": "La\u00e7os de Fam\u00edlia", 
      "users": 3
    }
  ]
}