{
  "date": "June 18, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.27785181999206543, 
    "end_date": "2022-06-18T08:21:01.608301", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2022-06-11T08:21:01.608301"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 774836, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612084, 
        "old": 7607255
      }, 
      "title": "Mikkel_Bj\u00f8rn_S\u00f8rensen", 
      "title_s": "Mikkel Bj\u00f8rn S\u00f8rensen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 771835, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610480, 
        "old": 7605540
      }, 
      "title": "Po\u015dtmarkoj_pri_esperanto", 
      "title_s": "Po\u015dtmarkoj pri esperanto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 774537, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612308, 
        "old": 7606281
      }, 
      "title": "Wilhelm_Hartan", 
      "title_s": "Wilhelm Hartan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 775048, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611049, 
        "old": 7608557
      }, 
      "title": "Thanh_Nghiem", 
      "title_s": "Thanh Nghiem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 774773, 
      "rev_ids": {
        "new": 7607127, 
        "old": 7607001
      }, 
      "title": "Transterena_biciklado", 
      "title_s": "Transterena biciklado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 775298, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610072, 
        "old": 7609866
      }, 
      "title": "Theodor_Kern", 
      "title_s": "Theodor Kern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 773108, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610542, 
        "old": 7604807
      }, 
      "title": "Institucioj_de_la_E\u016dropa_Unio", 
      "title_s": "Institucioj de la E\u016dropa Unio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 16865, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612875, 
        "old": 7562492
      }, 
      "title": "Michael_Jackson", 
      "title_s": "Michael Jackson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 775517, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611199, 
        "old": 7611188
      }, 
      "title": "Germana_Fotista_Asocio", 
      "title_s": "Germana Fotista Asocio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 446787, 
      "rev_ids": {
        "new": 7607940, 
        "old": 7279952
      }, 
      "title": "Von_Bach_zu_Goethe", 
      "title_s": "Von Bach zu Goethe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 774771, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609867, 
        "old": 7606990
      }, 
      "title": "Trechinae", 
      "title_s": "Trechinae", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 3983, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611393, 
        "old": 7596795
      }, 
      "title": "Sveda_lingvo", 
      "title_s": "Sveda lingvo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 666, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610862, 
        "old": 7193964
      }, 
      "title": "\u0108e\u0125oslovakio", 
      "title_s": "\u0108e\u0125oslovakio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 269155, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612158, 
        "old": 7591141
      }, 
      "title": "Alfoz_de_Burgos", 
      "title_s": "Alfoz de Burgos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 199162, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609093, 
        "old": 6473997
      }, 
      "title": "Fi\u015dosa\u016droj", 
      "title_s": "Fi\u015dosa\u016droj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 775193, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610423, 
        "old": 7609341
      }, 
      "title": "Cartuja_93", 
      "title_s": "Cartuja 93", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 774851, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610032, 
        "old": 7607299
      }, 
      "title": "Lago_Xingkai", 
      "title_s": "Lago Xingkai", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 582057, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612294, 
        "old": 6112454
      }, 
      "title": "Termokromismo", 
      "title_s": "Termokromismo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1776, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609698, 
        "old": 7391449
      }, 
      "title": "Interlingvao", 
      "title_s": "Interlingvao", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 280548, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612971, 
        "old": 6950711
      }, 
      "title": "Jean-Louis_Trintignant", 
      "title_s": "Jean-Louis Trintignant", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 774836, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612084, 
        "old": 7607255
      }, 
      "title": "Mikkel_Bj\u00f8rn_S\u00f8rensen", 
      "title_s": "Mikkel Bj\u00f8rn S\u00f8rensen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 775048, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611049, 
        "old": 7608557
      }, 
      "title": "Thanh_Nghiem", 
      "title_s": "Thanh Nghiem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 774773, 
      "rev_ids": {
        "new": 7607127, 
        "old": 7607001
      }, 
      "title": "Transterena_biciklado", 
      "title_s": "Transterena biciklado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 775298, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610072, 
        "old": 7609866
      }, 
      "title": "Theodor_Kern", 
      "title_s": "Theodor Kern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 775517, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611199, 
        "old": 7611188
      }, 
      "title": "Germana_Fotista_Asocio", 
      "title_s": "Germana Fotista Asocio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 774771, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609867, 
        "old": 7606990
      }, 
      "title": "Trechinae", 
      "title_s": "Trechinae", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 775193, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610423, 
        "old": 7609341
      }, 
      "title": "Cartuja_93", 
      "title_s": "Cartuja 93", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 775578, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611584, 
        "old": 7611520
      }, 
      "title": "A\u016dstralio_en_la_Somera_Olimpiko_1900", 
      "title_s": "A\u016dstralio en la Somera Olimpiko 1900", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 775617, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611858, 
        "old": 7611843
      }, 
      "title": "Merindad_de_R\u00edo_Ubierna", 
      "title_s": "Merindad de R\u00edo Ubierna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 775027, 
      "rev_ids": {
        "new": 7608299, 
        "old": 7608257
      }, 
      "title": "Latvio_en_la_Somera_Olimpiko_1932", 
      "title_s": "Latvio en la Somera Olimpiko 1932", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 127, 
    "anon_ip_count": 50, 
    "anon_titles": 77, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 473, 
    "bot_titles": 473, 
    "edits": 4571, 
    "titles": 3141, 
    "total_users": 221, 
    "users": 171
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 16, 
    "titles": 12, 
    "total_users": 12, 
    "users": 12
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 309072, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609568, 
        "old": 7059348
      }, 
      "title": "Kulturvario", 
      "title_s": "Kulturvario", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 774906, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609101, 
        "old": 7607995
      }, 
      "title": "Mikkel_Bj\u00f8rn_S\u00f8rensen", 
      "title_s": "Mikkel Bj\u00f8rn S\u00f8rensen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 19614, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611920, 
        "old": 3972471
      }, 
      "title": "\u0108ina_Radio_Internacia", 
      "title_s": "\u0108ina Radio Internacia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 67568, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611919, 
        "old": 7132012
      }, 
      "title": "Listo_de_radioj_kaj_podkastoj_en_Esperanto", 
      "title_s": "Listo de radioj kaj podkastoj en Esperanto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 391563, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610225, 
        "old": 4915920
      }, 
      "title": "Esperanta_Retradio", 
      "title_s": "Esperanta Retradio", 
      "users": 1
    }
  ]
}