{
  "date": "June 29, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.2601358890533447, 
    "end_date": "2020-06-29T08:11:01.340316", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-06-22T08:11:01.340316"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 23903505, 
        "old": 23830369
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 777640, 
      "rev_ids": {
        "new": 23881558, 
        "old": 23316718
      }, 
      "title": "The\u00f3doros_Papalouk\u00e0s", 
      "title_s": "The\u00f3doros Papalouk\u00e0s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1772970, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907995, 
        "old": 23894648
      }, 
      "title": "Sofoklis_Schortsanitis", 
      "title_s": "Sofoklis Schortsanitis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 23893334, 
        "old": 23844846
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 322755, 
      "rev_ids": {
        "new": 23906256, 
        "old": 23837436
      }, 
      "title": "Revolta_de_La_Vend\u00e9e", 
      "title_s": "Revolta de La Vend\u00e9e", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1769979, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892349, 
        "old": 23844607
      }, 
      "title": "Primera_reestructuraci\u00f3_del_deute_de_la_Barcelona_Traction", 
      "title_s": "Primera reestructuraci\u00f3 del deute de la Barcelona Traction", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1531262, 
      "rev_ids": {
        "new": 23876371, 
        "old": 23399577
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1772714, 
      "rev_ids": {
        "new": 23895908, 
        "old": 23881036
      }, 
      "title": "Oscar_Schmidt", 
      "title_s": "Oscar Schmidt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1322673, 
      "rev_ids": {
        "new": 23908007, 
        "old": 23827038
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'\u00f2pera", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'\u00f2pera", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23908032, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1737039, 
      "rev_ids": {
        "new": 23908521, 
        "old": 23847424
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 338463, 
      "rev_ids": {
        "new": 23901785, 
        "old": 23591892
      }, 
      "title": "S\u00edmbol_solar", 
      "title_s": "S\u00edmbol solar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1771582, 
      "rev_ids": {
        "new": 23878601, 
        "old": 23840096
      }, 
      "title": "Francesc_Marc\u00e9_i_Puig", 
      "title_s": "Francesc Marc\u00e9 i Puig", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1772646, 
      "rev_ids": {
        "new": 23898577, 
        "old": 23875773
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_de_Senegal_de_2007", 
      "title_s": "Eleccions presidencials de Senegal de 2007", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1691740, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907976, 
        "old": 23839618
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1769252, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892220, 
        "old": 23844345
      }, 
      "title": "Finan\u00e7ament_de_la_Barcelona_Traction_(1911-1915)", 
      "title_s": "Finan\u00e7ament de la Barcelona Traction (1911-1915)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 5452, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907618, 
        "old": 23768855
      }, 
      "title": "28_de_juny", 
      "title_s": "28 de juny", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 486762, 
      "rev_ids": {
        "new": 23902169, 
        "old": 23819539
      }, 
      "title": "La_Brigada", 
      "title_s": "La Brigada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772836, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892611, 
        "old": 23890908
      }, 
      "title": "Mahoma_en_l'islam", 
      "title_s": "Mahoma en l'islam", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1772970, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907995, 
        "old": 23894648
      }, 
      "title": "Sofoklis_Schortsanitis", 
      "title_s": "Sofoklis Schortsanitis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1772714, 
      "rev_ids": {
        "new": 23895908, 
        "old": 23881036
      }, 
      "title": "Oscar_Schmidt", 
      "title_s": "Oscar Schmidt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23908032, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1772646, 
      "rev_ids": {
        "new": 23898577, 
        "old": 23875773
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_de_Senegal_de_2007", 
      "title_s": "Eleccions presidencials de Senegal de 2007", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772836, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892611, 
        "old": 23890908
      }, 
      "title": "Mahoma_en_l'islam", 
      "title_s": "Mahoma en l'islam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1773066, 
      "rev_ids": {
        "new": 23902993, 
        "old": 23898389
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2020", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1772769, 
      "rev_ids": {
        "new": 23902938, 
        "old": 23884923
      }, 
      "title": "Dirshu", 
      "title_s": "Dirshu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1772898, 
      "rev_ids": {
        "new": 23898528, 
        "old": 23892366
      }, 
      "title": "Michael_Cunningham", 
      "title_s": "Michael Cunningham", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1773223, 
      "rev_ids": {
        "new": 23908030, 
        "old": 23902373
      }, 
      "title": "Barbara_Yelin", 
      "title_s": "Barbara Yelin", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 647, 
    "anon_ip_count": 337, 
    "anon_titles": 367, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 46545, 
    "bot_titles": 43911, 
    "edits": 56432, 
    "titles": 47695, 
    "total_users": 1083, 
    "users": 746
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 98, 
    "titles": 62, 
    "total_users": 37, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1012586, 
      "rev_ids": {
        "new": 23906774, 
        "old": 9788304
      }, 
      "title": "Partit_Carl\u00ed_de_Catalunya", 
      "title_s": "Partit Carl\u00ed de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1772233, 
      "rev_ids": {
        "new": 23862439, 
        "old": 23852323
      }, 
      "title": "Braunschweig", 
      "title_s": "Braunschweig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1764882, 
      "rev_ids": {
        "new": 23875814, 
        "old": 23787980
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892346, 
        "old": 23366572
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1772591, 
      "rev_ids": {
        "new": 23894075, 
        "old": 23874694
      }, 
      "title": "Bernat_Rigo_Rub\u00ed_\u00abes_Cabo_Loco\u00bb", 
      "title_s": "Bernat Rigo Rub\u00ed \u00abes Cabo Loco\u00bb", 
      "users": 3
    }
  ]
}