{
  "date": "May 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.603518009185791, 
    "end_date": "2021-05-14T23:05:01.539414", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-07T23:05:01.539414"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182905036, 
        "old": 182688992
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 13858322, 
      "rev_ids": {
        "new": 182889304, 
        "old": 182688104
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Essonne", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182902844, 
        "old": 182680505
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 5444385, 
      "rev_ids": {
        "new": 182905759, 
        "old": 169420363
      }, 
      "title": "Film_de_science-fiction", 
      "title_s": "Film de science-fiction", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182901927, 
        "old": 182684207
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 13711105, 
      "rev_ids": {
        "new": 182903526, 
        "old": 182688394
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Seine-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Seine-Maritime", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 4060594, 
      "rev_ids": {
        "new": 182908262, 
        "old": 182682593
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne de Perier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182826891, 
        "old": 182732100
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand", 
      "title_s": "Alain Ferrand", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 11126549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182893298, 
        "old": 182627399
      }, 
      "title": "Pha\u00e9ton_(cheval)", 
      "title_s": "Pha\u00e9ton (cheval)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 13700394, 
      "rev_ids": {
        "new": 182902321, 
        "old": 182411734
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Haute-Vienne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Haute-Vienne", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 13723474, 
      "rev_ids": {
        "new": 182844795, 
        "old": 182685629
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Puy-de-D\u00f4me", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Puy-de-D\u00f4me", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 182899097, 
        "old": 182637286
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 14023958, 
      "rev_ids": {
        "new": 182823647, 
        "old": 182682806
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 13713596, 
      "rev_ids": {
        "new": 182903167, 
        "old": 182684970
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Gironde", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Gironde", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1418777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182788245, 
        "old": 171745977
      }, 
      "title": "Chauffeur_de_taxi", 
      "title_s": "Chauffeur de taxi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1927810, 
      "rev_ids": {
        "new": 182896637, 
        "old": 171239353
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Santa_Maria_del_Popolo", 
      "title_s": "\u00c9glise Santa Maria del Popolo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 14121072, 
      "rev_ids": {
        "new": 182908101, 
        "old": 182682792
      }, 
      "title": "Guillaume_Barrera", 
      "title_s": "Guillaume Barrera", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 13836791, 
      "rev_ids": {
        "new": 182901837, 
        "old": 182664268
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 13458040, 
      "rev_ids": {
        "new": 182896582, 
        "old": 182667875
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Somme", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Somme", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 13853262, 
      "rev_ids": {
        "new": 182889488, 
        "old": 182681984
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Alsace", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Alsace", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 182906949, 
        "old": 182829409
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 182905323, 
        "old": 182756547
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 14131380, 
      "rev_ids": {
        "new": 182910021, 
        "old": 182858600
      }, 
      "title": "R\u00e9tablissement_de_l'esclavage_par_Napol\u00e9on", 
      "title_s": "R\u00e9tablissement de l'esclavage par Napol\u00e9on", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14122009, 
      "rev_ids": {
        "new": 182772067, 
        "old": 182698570
      }, 
      "title": "Ligne_de_Cognac_\u00e0_Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "title_s": "Ligne de Cognac \u00e0 Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14124063, 
      "rev_ids": {
        "new": 182891522, 
        "old": 182735752
      }, 
      "title": "Le_Zen_et_les_textes", 
      "title_s": "Le Zen et les textes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14130298, 
      "rev_ids": {
        "new": 182863952, 
        "old": 182840463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_Casablanca-Settat", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 Casablanca-Settat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14126131, 
      "rev_ids": {
        "new": 182840995, 
        "old": 182772038
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14126230, 
      "rev_ids": {
        "new": 182900434, 
        "old": 182773813
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_football_National_2021-2022", 
      "title_s": "Championnat de France de football National 2021-2022", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14126041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182799563, 
        "old": 182770317
      }, 
      "title": "Vertumne_et_Pomone_(Camille_Claudel)", 
      "title_s": "Vertumne et Pomone (Camille Claudel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14125362, 
      "rev_ids": {
        "new": 182838029, 
        "old": 182759425
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_l'Oriental", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 l'Oriental", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21134, 
    "anon_ip_count": 9010, 
    "anon_titles": 11465, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 7507, 
    "bot_titles": 7177, 
    "edits": 152941, 
    "titles": 73394, 
    "total_users": 24772, 
    "users": 15762
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 145, 
    "anon_ip_count": 111, 
    "anon_titles": 118, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 452, 
    "bot_titles": 414, 
    "edits": 5800, 
    "titles": 2841, 
    "total_users": 920, 
    "users": 809
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 182900806, 
        "old": 182610554
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 14122517, 
      "rev_ids": {
        "new": 182907906, 
        "old": 182707092
      }, 
      "title": "Guillaume_Barrera/Suppression", 
      "title_s": "Guillaume Barrera/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 13433601, 
      "rev_ids": {
        "new": 182865364, 
        "old": 182684233
      }, 
      "title": "Liste_des_journaux_au_B\u00e9nin", 
      "title_s": "Liste des journaux au B\u00e9nin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9193372, 
      "rev_ids": {
        "new": 182872955, 
        "old": 182524641
      }, 
      "title": "Emmanuelle_Piquet", 
      "title_s": "Emmanuelle Piquet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 14037743, 
      "rev_ids": {
        "new": 182881628, 
        "old": 181371807
      }, 
      "title": "Campagne_de_Tlemcen_(1551)", 
      "title_s": "Campagne de Tlemcen (1551)", 
      "users": 3
    }
  ]
}