{
  "date": "February 1, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.288154125213623, 
    "end_date": "2021-02-01T08:11:01.194869", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-25T08:11:01.194869"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 1042517, 
      "rev_ids": {
        "new": 26203377, 
        "old": 25896632
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Eslov\u00e0quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Eslov\u00e0quia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26208604, 
        "old": 26179487
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26209421, 
        "old": 26136322
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 965553, 
      "rev_ids": {
        "new": 26165862, 
        "old": 25995703
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Hongria", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Hongria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26205683, 
        "old": 26129003
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1832088, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198052, 
        "old": 26176662
      }, 
      "title": "Garb\u00ed_(revista)", 
      "title_s": "Garb\u00ed (revista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1831075, 
      "rev_ids": {
        "new": 26170651, 
        "old": 26150957
      }, 
      "title": "Serguei_Efron", 
      "title_s": "Serguei Efron", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1832095, 
      "rev_ids": {
        "new": 26209176, 
        "old": 26176901
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Academia_Calasancia_de_las_Escuelas_P\u00edas_de_Barcelona", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Academia Calasancia de las Escuelas P\u00edas de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1244017, 
      "rev_ids": {
        "new": 26173847, 
        "old": 21439783
      }, 
      "title": "Ca_l'Estevet_(restaurant)", 
      "title_s": "Ca l'Estevet (restaurant)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1725621, 
      "rev_ids": {
        "new": 26203071, 
        "old": 26038253
      }, 
      "title": "Coves_d'Ajanta", 
      "title_s": "Coves d'Ajanta", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1830819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26210180, 
        "old": 26145051
      }, 
      "title": "Jeanne_Vigui\u00e8re", 
      "title_s": "Jeanne Vigui\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 37607, 
      "rev_ids": {
        "new": 26176572, 
        "old": 26137786
      }, 
      "title": "S\u00f2l", 
      "title_s": "S\u00f2l", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1830663, 
      "rev_ids": {
        "new": 26147631, 
        "old": 26140193
      }, 
      "title": "X\u00e8nia_de_Sant_Petersburg", 
      "title_s": "X\u00e8nia de Sant Petersburg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1831376, 
      "rev_ids": {
        "new": 26160808, 
        "old": 26158176
      }, 
      "title": "El_arte_1859", 
      "title_s": "El arte 1859", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1831061, 
      "rev_ids": {
        "new": 26207303, 
        "old": 26150684
      }, 
      "title": "Felix_Nussbaum", 
      "title_s": "Felix Nussbaum", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1832320, 
      "rev_ids": {
        "new": 26205480, 
        "old": 26186234
      }, 
      "title": "Ars_Rhetorica", 
      "title_s": "Ars Rhetorica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 286706, 
      "rev_ids": {
        "new": 26207046, 
        "old": 25972169
      }, 
      "title": "JA_Prestwich_Industries_Ltd", 
      "title_s": "JA Prestwich Industries Ltd", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 35582, 
      "rev_ids": {
        "new": 26203716, 
        "old": 26137562
      }, 
      "title": "Regne_d'Israel", 
      "title_s": "Regne d'Israel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1831928, 
      "rev_ids": {
        "new": 26181959, 
        "old": 26172690
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_sandinista", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 sandinista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1830512, 
      "rev_ids": {
        "new": 26202574, 
        "old": 26136369
      }, 
      "title": "Ariadna_Efron", 
      "title_s": "Ariadna Efron", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26208604, 
        "old": 26179487
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1832088, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198052, 
        "old": 26176662
      }, 
      "title": "Garb\u00ed_(revista)", 
      "title_s": "Garb\u00ed (revista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1831075, 
      "rev_ids": {
        "new": 26170651, 
        "old": 26150957
      }, 
      "title": "Serguei_Efron", 
      "title_s": "Serguei Efron", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1832095, 
      "rev_ids": {
        "new": 26209176, 
        "old": 26176901
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Academia_Calasancia_de_las_Escuelas_P\u00edas_de_Barcelona", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Academia Calasancia de las Escuelas P\u00edas de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1830819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26210180, 
        "old": 26145051
      }, 
      "title": "Jeanne_Vigui\u00e8re", 
      "title_s": "Jeanne Vigui\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1830663, 
      "rev_ids": {
        "new": 26147631, 
        "old": 26140193
      }, 
      "title": "X\u00e8nia_de_Sant_Petersburg", 
      "title_s": "X\u00e8nia de Sant Petersburg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1831376, 
      "rev_ids": {
        "new": 26160808, 
        "old": 26158176
      }, 
      "title": "El_arte_1859", 
      "title_s": "El arte 1859", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1831061, 
      "rev_ids": {
        "new": 26207303, 
        "old": 26150684
      }, 
      "title": "Felix_Nussbaum", 
      "title_s": "Felix Nussbaum", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1832320, 
      "rev_ids": {
        "new": 26205480, 
        "old": 26186234
      }, 
      "title": "Ars_Rhetorica", 
      "title_s": "Ars Rhetorica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1831928, 
      "rev_ids": {
        "new": 26181959, 
        "old": 26172690
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_sandinista", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 sandinista", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1843, 
    "anon_ip_count": 848, 
    "anon_titles": 972, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 47098, 
    "bot_titles": 40026, 
    "edits": 63656, 
    "titles": 44995, 
    "total_users": 2434, 
    "users": 1586
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 13, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 246, 
    "titles": 96, 
    "total_users": 78, 
    "users": 69
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26205474, 
        "old": 26121527
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10589, 
      "rev_ids": {
        "new": 26175768, 
        "old": 21306199
      }, 
      "title": "\u00c9sser_hum\u00e0", 
      "title_s": "\u00c9sser hum\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 26162396, 
        "old": 26110573
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1831264, 
      "rev_ids": {
        "new": 26199006, 
        "old": 26155975
      }, 
      "title": "Comissions_Obreres", 
      "title_s": "Comissions Obreres", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1120836, 
      "rev_ids": {
        "new": 26203593, 
        "old": 22829822
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Tiana", 
      "title_s": "Llista de monuments de Tiana", 
      "users": 4
    }
  ]
}