{
  "date": "October 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.417996883392334, 
    "end_date": "2021-10-14T08:12:01.235511", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-10-07T08:12:01.235511"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 58091, 
      "rev_ids": {
        "new": 139028891, 
        "old": 138841161
      }, 
      "title": "Los_Prisioneros", 
      "title_s": "Los Prisioneros", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 6247604, 
      "rev_ids": {
        "new": 139014716, 
        "old": 138823044
      }, 
      "title": "Liga_de_las_Naciones_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Liga de las Naciones de la UEFA", 
      "users": 74
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 9937511, 
      "rev_ids": {
        "new": 138969501, 
        "old": 138827678
      }, 
      "title": "Secretar\u00eda_de_Justicia_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Secretar\u00eda de Justicia (M\u00e9xico)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7958, 
      "rev_ids": {
        "new": 139022233, 
        "old": 138831848
      }, 
      "title": "The_Beatles", 
      "title_s": "The Beatles", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 8997799, 
      "rev_ids": {
        "new": 139036052, 
        "old": 138830078
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 3180316, 
      "rev_ids": {
        "new": 139034595, 
        "old": 138838587
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8341091, 
      "rev_ids": {
        "new": 139032269, 
        "old": 138825916
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9780230, 
      "rev_ids": {
        "new": 139032112, 
        "old": 138840881
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2021", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2021", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9908630, 
      "rev_ids": {
        "new": 139032607, 
        "old": 138842714
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2021", 
      "title_s": "Miss Universo 2021", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 8975783, 
      "rev_ids": {
        "new": 139034210, 
        "old": 138800305
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara?", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9744054, 
      "rev_ids": {
        "new": 139034353, 
        "old": 138839174
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2021_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2021 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 4340236, 
      "rev_ids": {
        "new": 139033928, 
        "old": 138414696
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8528253, 
      "rev_ids": {
        "new": 139034531, 
        "old": 138824762
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9812922, 
      "rev_ids": {
        "new": 139028647, 
        "old": 138817899
      }, 
      "title": "Ofensiva_de_Sini\u00e1vino", 
      "title_s": "Ofensiva de Sini\u00e1vino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9851299, 
      "rev_ids": {
        "new": 139022967, 
        "old": 138838764
      }, 
      "title": "Temporada_2021_de_las_Grandes_Ligas_de_B\u00e9isbol", 
      "title_s": "Temporada 2021 de las Grandes Ligas de B\u00e9isbol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10046309, 
      "rev_ids": {
        "new": 139033459, 
        "old": 138977832
      }, 
      "title": "Kimberly_Guilfoyle", 
      "title_s": "Kimberly Guilfoyle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4216380, 
      "rev_ids": {
        "new": 139035006, 
        "old": 138827957
      }, 
      "title": "Gualaceo_Sporting_Club", 
      "title_s": "Gualaceo Sporting Club", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 5636855, 
      "rev_ids": {
        "new": 138966014, 
        "old": 138734288
      }, 
      "title": "Rodrigo_de_Paul", 
      "title_s": "Rodrigo de Paul", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 4726978, 
      "rev_ids": {
        "new": 139027181, 
        "old": 138761260
      }, 
      "title": "Los_Acosta", 
      "title_s": "Los Acosta", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8755489, 
      "rev_ids": {
        "new": 139032347, 
        "old": 138828226
      }, 
      "title": "Juli\u00e1n_\u00c1lvarez_(futbolista)", 
      "title_s": "Juli\u00e1n \u00c1lvarez (futbolista)", 
      "users": 23
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10046309, 
      "rev_ids": {
        "new": 139033459, 
        "old": 138977832
      }, 
      "title": "Kimberly_Guilfoyle", 
      "title_s": "Kimberly Guilfoyle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10047593, 
      "rev_ids": {
        "new": 139033424, 
        "old": 139007476
      }, 
      "title": "Enrique_Antonio_Moschini_Baudot", 
      "title_s": "Enrique Antonio Moschini Baudot", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10042659, 
      "rev_ids": {
        "new": 138994503, 
        "old": 138859119
      }, 
      "title": "Copa_de_los_Balcanes_1932", 
      "title_s": "Copa de los Balcanes 1932", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10046839, 
      "rev_ids": {
        "new": 139032961, 
        "old": 138987014
      }, 
      "title": "7NN", 
      "title_s": "7NN", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10042113, 
      "rev_ids": {
        "new": 138960381, 
        "old": 138845561
      }, 
      "title": "Abdulrazak_Gurnah", 
      "title_s": "Abdulrazak Gurnah", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10043070, 
      "rev_ids": {
        "new": 139017566, 
        "old": 138881977
      }, 
      "title": "Rodolfo_Mar\u00edn_Briones", 
      "title_s": "Rodolfo Mar\u00edn Briones", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10044967, 
      "rev_ids": {
        "new": 139030823, 
        "old": 138944342
      }, 
      "title": "Nicola_Porcella", 
      "title_s": "Nicola Porcella", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10043327, 
      "rev_ids": {
        "new": 139025468, 
        "old": 138887699
      }, 
      "title": "Racismo_en_el_colectivo_LGBT", 
      "title_s": "Racismo en el colectivo LGBT", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10048405, 
      "rev_ids": {
        "new": 139034641, 
        "old": 139026937
      }, 
      "title": "30_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "30 (\u00e1lbum)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 10044723, 
      "rev_ids": {
        "new": 138935903, 
        "old": 138935037
      }, 
      "title": "Avenida_de_Beiramar", 
      "title_s": "Avenida de Beiramar", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32186, 
    "anon_ip_count": 14811, 
    "anon_titles": 15766, 
    "bot_count": 4886, 
    "bot_edits": 62876, 
    "bot_titles": 51854, 
    "edits": 158428, 
    "titles": 86531, 
    "total_users": 34324, 
    "users": 19513
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 205, 
    "anon_ip_count": 135, 
    "anon_titles": 138, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 44, 
    "bot_titles": 44, 
    "edits": 947, 
    "titles": 518, 
    "total_users": 518, 
    "users": 383
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10038886, 
      "rev_ids": {
        "new": 139022582, 
        "old": 138828801
      }, 
      "title": "Pandora_Papers", 
      "title_s": "Pandora Papers", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10048302, 
      "rev_ids": {
        "new": 139026035, 
        "old": 139023732
      }, 
      "title": "7NN", 
      "title_s": "7NN", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 7916055, 
      "rev_ids": {
        "new": 139021421, 
        "old": 137452602
      }, 
      "title": "Francisco_Franco", 
      "title_s": "Francisco Franco", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 519831, 
      "rev_ids": {
        "new": 139022060, 
        "old": 123448338
      }, 
      "title": "Incidente_de_la_isla_de_Perejil", 
      "title_s": "Incidente de la isla de Perejil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10026212, 
      "rev_ids": {
        "new": 138896438, 
        "old": 138573870
      }, 
      "title": "Tornado_over_Kansas", 
      "title_s": "Tornado over Kansas", 
      "users": 2
    }
  ]
}