{
  "date": "March 10, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.992981910705566, 
    "end_date": "2021-03-10T08:11:01.493724", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-03-03T08:11:01.493724"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1841790, 
      "rev_ids": {
        "new": 26585271, 
        "old": 26551299
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_2000", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 2000", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26581668, 
        "old": 26515672
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26582839, 
        "old": 26523934
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1842327, 
      "rev_ids": {
        "new": 26582259, 
        "old": 26565653
      }, 
      "title": "Llista_d'unitats_de_la_Xarxa_Nacional_de_Sitges_i_Graners", 
      "title_s": "Llista d'unitats de la Xarxa Nacional de Sitges i Graners", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 155352, 
      "rev_ids": {
        "new": 26582803, 
        "old": 26370301
      }, 
      "title": "Llista_de_reusencs", 
      "title_s": "Llista de reusencs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 248373, 
      "rev_ids": {
        "new": 26584905, 
        "old": 26559943
      }, 
      "title": "Imperi_Llat\u00ed", 
      "title_s": "Imperi Llat\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1841273, 
      "rev_ids": {
        "new": 26571285, 
        "old": 26536843
      }, 
      "title": "Literatura_digital", 
      "title_s": "Literatura digital", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1840934, 
      "rev_ids": {
        "new": 26537515, 
        "old": 26528525
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Polevoi", 
      "title_s": "Bor\u00eds Polevoi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1817066, 
      "rev_ids": {
        "new": 26586364, 
        "old": 26499394
      }, 
      "title": "Les_dones_i_les_matem\u00e0tiques", 
      "title_s": "Les dones i les matem\u00e0tiques", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1841452, 
      "rev_ids": {
        "new": 26586307, 
        "old": 26543420
      }, 
      "title": "Muntsa_Rius", 
      "title_s": "Muntsa Rius", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 26561294, 
        "old": 26491031
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 309297, 
      "rev_ids": {
        "new": 26556615, 
        "old": 26470275
      }, 
      "title": "Xavier_Pi\u00f1ol_i_Garcia", 
      "title_s": "Xavier Pi\u00f1ol i Garcia", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1841926, 
      "rev_ids": {
        "new": 26587348, 
        "old": 26554402
      }, 
      "title": "Art_antic_de_l'Iran", 
      "title_s": "Art antic de l'Iran", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1842165, 
      "rev_ids": {
        "new": 26578149, 
        "old": 26560093
      }, 
      "title": "Animal_Politics_EU", 
      "title_s": "Animal Politics EU", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1592465, 
      "rev_ids": {
        "new": 26569333, 
        "old": 25955101
      }, 
      "title": "Temporada_2018-2019_del_Club_Joventut_Badalona", 
      "title_s": "Temporada 2018-2019 del Club Joventut Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1675231, 
      "rev_ids": {
        "new": 26542867, 
        "old": 25909993
      }, 
      "title": "Temporada_2019-2020_del_Club_Joventut_Badalona", 
      "title_s": "Temporada 2019-2020 del Club Joventut Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1737809, 
      "rev_ids": {
        "new": 26588287, 
        "old": 26522674
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3_2021", 
      "title_s": "Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1841402, 
      "rev_ids": {
        "new": 26550559, 
        "old": 26541649
      }, 
      "title": "Luc\u00eda_Abello", 
      "title_s": "Luc\u00eda Abello", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1841109, 
      "rev_ids": {
        "new": 26583598, 
        "old": 26531422
      }, 
      "title": "Festa_de_l'Onso_de_la_Mata", 
      "title_s": "Festa de l'Onso de la Mata", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1400105, 
      "rev_ids": {
        "new": 26574807, 
        "old": 26262649
      }, 
      "title": "Curvatura_gaussiana", 
      "title_s": "Curvatura gaussiana", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1841790, 
      "rev_ids": {
        "new": 26585271, 
        "old": 26551299
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_2000", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 2000", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1842327, 
      "rev_ids": {
        "new": 26582259, 
        "old": 26565653
      }, 
      "title": "Llista_d'unitats_de_la_Xarxa_Nacional_de_Sitges_i_Graners", 
      "title_s": "Llista d'unitats de la Xarxa Nacional de Sitges i Graners", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1841273, 
      "rev_ids": {
        "new": 26571285, 
        "old": 26536843
      }, 
      "title": "Literatura_digital", 
      "title_s": "Literatura digital", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1840934, 
      "rev_ids": {
        "new": 26537515, 
        "old": 26528525
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Polevoi", 
      "title_s": "Bor\u00eds Polevoi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1841452, 
      "rev_ids": {
        "new": 26586307, 
        "old": 26543420
      }, 
      "title": "Muntsa_Rius", 
      "title_s": "Muntsa Rius", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1841926, 
      "rev_ids": {
        "new": 26587348, 
        "old": 26554402
      }, 
      "title": "Art_antic_de_l'Iran", 
      "title_s": "Art antic de l'Iran", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1842165, 
      "rev_ids": {
        "new": 26578149, 
        "old": 26560093
      }, 
      "title": "Animal_Politics_EU", 
      "title_s": "Animal Politics EU", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1841109, 
      "rev_ids": {
        "new": 26583598, 
        "old": 26531422
      }, 
      "title": "Festa_de_l'Onso_de_la_Mata", 
      "title_s": "Festa de l'Onso de la Mata", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1841402, 
      "rev_ids": {
        "new": 26550559, 
        "old": 26541649
      }, 
      "title": "Luc\u00eda_Abello", 
      "title_s": "Luc\u00eda Abello", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1841385, 
      "rev_ids": {
        "new": 26550095, 
        "old": 26541003
      }, 
      "title": "Jenny_Oaks_Baker", 
      "title_s": "Jenny Oaks Baker", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1475, 
    "anon_ip_count": 679, 
    "anon_titles": 871, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 42727, 
    "bot_titles": 36529, 
    "edits": 56451, 
    "titles": 41359, 
    "total_users": 1889, 
    "users": 1210
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 143, 
    "titles": 72, 
    "total_users": 45, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 436888, 
      "rev_ids": {
        "new": 26530217, 
        "old": 14427751
      }, 
      "title": "Flocke", 
      "title_s": "Flocke", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 962912, 
      "rev_ids": {
        "new": 26554135, 
        "old": 12181200
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_l'Hospitalet_de_Llobregat", 
      "title_s": "Llista de monuments de l'Hospitalet de Llobregat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 921050, 
      "rev_ids": {
        "new": 26570962, 
        "old": 23744909
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_les_Corts", 
      "title_s": "Llista de monuments de les Corts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 882433, 
      "rev_ids": {
        "new": 26573030, 
        "old": 22540757
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sarri\u00e0_-_Sant_Gervasi", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 965495, 
      "rev_ids": {
        "new": 26582178, 
        "old": 24918808
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_districte_de_Sant_Mart\u00ed", 
      "title_s": "Llista de monuments del districte de Sant Mart\u00ed", 
      "users": 2
    }
  ]
}