{
  "date": "February 25, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.3653318881988525, 
    "end_date": "2021-02-25T23:11:01.493930", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-02-18T23:11:01.493930"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1838275, 
      "rev_ids": {
        "new": 26465609, 
        "old": 26433887
      }, 
      "title": "Iuri_Orlov", 
      "title_s": "Iuri Orlov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26469869, 
        "old": 26370145
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1836852, 
      "rev_ids": {
        "new": 26467275, 
        "old": 26395559
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26469622, 
        "old": 26394968
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 37624, 
      "rev_ids": {
        "new": 26468940, 
        "old": 26160091
      }, 
      "title": "Pau_Gasol_i_S\u00e1ez", 
      "title_s": "Pau Gasol i S\u00e1ez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 46912, 
      "rev_ids": {
        "new": 26465497, 
        "old": 24177548
      }, 
      "title": "Humanitats", 
      "title_s": "Humanitats", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 253810, 
      "rev_ids": {
        "new": 26469682, 
        "old": 26382732
      }, 
      "title": "Simbiosi", 
      "title_s": "Simbiosi", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1811509, 
      "rev_ids": {
        "new": 26470433, 
        "old": 25543139
      }, 
      "title": "Next_Generation_EU", 
      "title_s": "Next Generation EU", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 26475687, 
        "old": 26398523
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1835620, 
      "rev_ids": {
        "new": 26449778, 
        "old": 26327250
      }, 
      "title": "Aleksandr_Iessenin-Volpin", 
      "title_s": "Aleksandr Iessenin-Volpin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1552133, 
      "rev_ids": {
        "new": 26469700, 
        "old": 24801032
      }, 
      "title": "Spaghetti_western", 
      "title_s": "Spaghetti western", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 44491, 
      "rev_ids": {
        "new": 26465796, 
        "old": 26030395
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Jujol_i_Gibert", 
      "title_s": "Josep Maria Jujol i Gibert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1838375, 
      "rev_ids": {
        "new": 26470158, 
        "old": 26436173
      }, 
      "title": "Jordi_Morant_i_Clanxet", 
      "title_s": "Jordi Morant i Clanxet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1838004, 
      "rev_ids": {
        "new": 26467241, 
        "old": 26421526
      }, 
      "title": "Premi_M\u00e0quina_del_Temps", 
      "title_s": "Premi M\u00e0quina del Temps", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1718640, 
      "rev_ids": {
        "new": 26472983, 
        "old": 26382119
      }, 
      "title": "Mikel_Zabalza_Garate", 
      "title_s": "Mikel Zabalza Garate", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1837984, 
      "rev_ids": {
        "new": 26473796, 
        "old": 26421284
      }, 
      "title": "Premi_al_millor_actor_(Festival_de_Sitges)", 
      "title_s": "Premi al millor actor (Festival de Sitges)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1742121, 
      "rev_ids": {
        "new": 26471768, 
        "old": 26312948
      }, 
      "title": "Morad", 
      "title_s": "Morad", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1838271, 
      "rev_ids": {
        "new": 26457995, 
        "old": 26433692
      }, 
      "title": "Article_definit_\u00e0rab", 
      "title_s": "Article definit \u00e0rab", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1838003, 
      "rev_ids": {
        "new": 26473446, 
        "old": 26421496
      }, 
      "title": "Premi_als_millors_efectes_especials_(Festival_de_Sitges)", 
      "title_s": "Premi als millors efectes especials (Festival de Sitges)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1837465, 
      "rev_ids": {
        "new": 26452927, 
        "old": 26404888
      }, 
      "title": "Duvan_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Duvan L\u00f3pez", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1838275, 
      "rev_ids": {
        "new": 26465609, 
        "old": 26433887
      }, 
      "title": "Iuri_Orlov", 
      "title_s": "Iuri Orlov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1838375, 
      "rev_ids": {
        "new": 26470158, 
        "old": 26436173
      }, 
      "title": "Jordi_Morant_i_Clanxet", 
      "title_s": "Jordi Morant i Clanxet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1838004, 
      "rev_ids": {
        "new": 26467241, 
        "old": 26421526
      }, 
      "title": "Premi_M\u00e0quina_del_Temps", 
      "title_s": "Premi M\u00e0quina del Temps", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1837984, 
      "rev_ids": {
        "new": 26473796, 
        "old": 26421284
      }, 
      "title": "Premi_al_millor_actor_(Festival_de_Sitges)", 
      "title_s": "Premi al millor actor (Festival de Sitges)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1838271, 
      "rev_ids": {
        "new": 26457995, 
        "old": 26433692
      }, 
      "title": "Article_definit_\u00e0rab", 
      "title_s": "Article definit \u00e0rab", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1837465, 
      "rev_ids": {
        "new": 26452927, 
        "old": 26404888
      }, 
      "title": "Duvan_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Duvan L\u00f3pez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1838003, 
      "rev_ids": {
        "new": 26473446, 
        "old": 26421496
      }, 
      "title": "Premi_als_millors_efectes_especials_(Festival_de_Sitges)", 
      "title_s": "Premi als millors efectes especials (Festival de Sitges)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1838329, 
      "rev_ids": {
        "new": 26468696, 
        "old": 26434578
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Vidorreta_G\u00f3mez", 
      "title_s": "Jes\u00fas Vidorreta G\u00f3mez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1838002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26473442, 
        "old": 26421484
      }, 
      "title": "Premi_a_la_millor_fotografia_(Festival_de_Sitges)", 
      "title_s": "Premi a la millor fotografia (Festival de Sitges)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1838561, 
      "rev_ids": {
        "new": 26469043, 
        "old": 26445428
      }, 
      "title": "Festes_de_l'\u00f3ssa_a_Andorra", 
      "title_s": "Festes de l'\u00f3ssa a Andorra", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1673, 
    "anon_ip_count": 686, 
    "anon_titles": 948, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 56982, 
    "bot_titles": 50323, 
    "edits": 70345, 
    "titles": 55048, 
    "total_users": 1874, 
    "users": 1188
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 133, 
    "titles": 76, 
    "total_users": 49, 
    "users": 45
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1837163, 
      "rev_ids": {
        "new": 26449072, 
        "old": 26390740
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 343426, 
      "rev_ids": {
        "new": 26469001, 
        "old": 18308695
      }, 
      "title": "Tap\u00eds_de_la_Creaci\u00f3", 
      "title_s": "Tap\u00eds de la Creaci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1839055, 
      "rev_ids": {
        "new": 26471723, 
        "old": 26463667
      }, 
      "title": "Charlie_Pee", 
      "title_s": "Charlie Pee", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1837444, 
      "rev_ids": {
        "new": 26421463, 
        "old": 26403183
      }, 
      "title": "Inj\u00faries_a_la_Corona", 
      "title_s": "Inj\u00faries a la Corona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1599235, 
      "rev_ids": {
        "new": 26475472, 
        "old": 20019693
      }, 
      "title": "Josep_Quera_i_C\u00f2rdoba", 
      "title_s": "Josep Quera i C\u00f2rdoba", 
      "users": 2
    }
  ]
}