{
  "date": "August 9, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.683117151260376, 
    "end_date": "2023-08-09T23:12:01.345699", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-08-02T23:12:01.345699"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 10353147, 
      "rev_ids": {
        "new": 152973633, 
        "old": 152831309
      }, 
      "title": "Leagues_Cup_2023", 
      "title_s": "Leagues Cup 2023", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 1763, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972221, 
        "old": 152833529
      }, 
      "title": "Matem\u00e1ticas", 
      "title_s": "Matem\u00e1ticas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10625111, 
      "rev_ids": {
        "new": 152952132, 
        "old": 152833023
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_Nigeria", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de Nigeria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 2815409, 
      "rev_ids": {
        "new": 152954706, 
        "old": 152819013
      }, 
      "title": "C\u00e9lula_parietal", 
      "title_s": "C\u00e9lula parietal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 152971710, 
        "old": 152829845
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10588373, 
      "rev_ids": {
        "new": 152951497, 
        "old": 152816660
      }, 
      "title": "SummerSlam_(2023)", 
      "title_s": "SummerSlam (2023)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10561325, 
      "rev_ids": {
        "new": 152975172, 
        "old": 152825700
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10626420, 
      "rev_ids": {
        "new": 152939333, 
        "old": 152832905
      }, 
      "title": "Guerra_Salvadore\u00f1a-Hondure\u00f1a_(1845)", 
      "title_s": "Guerra Salvadore\u00f1a-Hondure\u00f1a (1845)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8393161, 
      "rev_ids": {
        "new": 152973929, 
        "old": 152833365
      }, 
      "title": "Inter_de_Miami", 
      "title_s": "Inter de Miami", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10610401, 
      "rev_ids": {
        "new": 152973104, 
        "old": 152827122
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Femenino_Sub-19_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Femenino Sub-19 de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 7538506, 
      "rev_ids": {
        "new": 152962481, 
        "old": 152832985
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10627217, 
      "rev_ids": {
        "new": 152975020, 
        "old": 152835728
      }, 
      "title": "Conservadurismo_en_el_Per\u00fa", 
      "title_s": "Conservadurismo en el Per\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 152974531, 
        "old": 152827714
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10632109, 
      "rev_ids": {
        "new": 152965535, 
        "old": 152954782
      }, 
      "title": "Fernando_Terry_y_del_Cuvillo", 
      "title_s": "Fernando Terry y del Cuvillo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 89970, 
      "rev_ids": {
        "new": 152946061, 
        "old": 152807341
      }, 
      "title": "Cuautitl\u00e1n_Izcalli", 
      "title_s": "Cuautitl\u00e1n Izcalli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10630436, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972482, 
        "old": 152908125
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-15_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-15 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6149330, 
      "rev_ids": {
        "new": 152939682, 
        "old": 150404320
      }, 
      "title": "Artes_marciales_de_Asia_y_Ocean\u00eda", 
      "title_s": "Artes marciales de Asia y Ocean\u00eda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 152962429, 
        "old": 152815293
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 256072, 
      "rev_ids": {
        "new": 152971535, 
        "old": 152777568
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas del Per\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10548184, 
      "rev_ids": {
        "new": 152967858, 
        "old": 152833774
      }, 
      "title": "La_casa_de_los_famosos_M\u00e9xico", 
      "title_s": "La casa de los famosos M\u00e9xico", 
      "users": 28
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10627217, 
      "rev_ids": {
        "new": 152975020, 
        "old": 152835728
      }, 
      "title": "Conservadurismo_en_el_Per\u00fa", 
      "title_s": "Conservadurismo en el Per\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10632109, 
      "rev_ids": {
        "new": 152965535, 
        "old": 152954782
      }, 
      "title": "Fernando_Terry_y_del_Cuvillo", 
      "title_s": "Fernando Terry y del Cuvillo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10630436, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972482, 
        "old": 152908125
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-15_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-15 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10627720, 
      "rev_ids": {
        "new": 152920352, 
        "old": 152847030
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Magdalena_(Arrigorriaga)", 
      "title_s": "Mar\u00eda Magdalena (Arrigorriaga)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10632334, 
      "rev_ids": {
        "new": 152966783, 
        "old": 152963954
      }, 
      "title": "Condado_de_Osborne_(t\u00edtulo_nobiliario)", 
      "title_s": "Condado de Osborne (t\u00edtulo nobiliario)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10632151, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972750, 
        "old": 152955763
      }, 
      "title": "Mama-san", 
      "title_s": "Mama-san", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10631828, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972863, 
        "old": 152947043
      }, 
      "title": "Copa_Challenger_de_Voleibol_Femenino_de_2022", 
      "title_s": "Copa Challenger de Voleibol Femenino de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10628393, 
      "rev_ids": {
        "new": 152944321, 
        "old": 152859592
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Femenina_2023", 
      "title_s": "Liga Nacional Femenina 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10629917, 
      "rev_ids": {
        "new": 152951560, 
        "old": 152894451
      }, 
      "title": "Inflaci\u00f3n_en_Venezuela", 
      "title_s": "Inflaci\u00f3n en Venezuela", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10632403, 
      "rev_ids": {
        "new": 152974213, 
        "old": 152965616
      }, 
      "title": "Tom\u00e1s_Osborne_Guezala", 
      "title_s": "Tom\u00e1s Osborne Guezala", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25842, 
    "anon_ip_count": 10176, 
    "anon_titles": 12767, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 10294, 
    "bot_titles": 8753, 
    "edits": 108954, 
    "titles": 53965, 
    "total_users": 24757, 
    "users": 14581
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 222, 
    "anon_ip_count": 149, 
    "anon_titles": 162, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 26, 
    "bot_titles": 26, 
    "edits": 699, 
    "titles": 413, 
    "total_users": 512, 
    "users": 363
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10600359, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972583, 
        "old": 152536211
      }, 
      "title": "X\u00f3chitl_G\u00e1lvez", 
      "title_s": "X\u00f3chitl G\u00e1lvez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 852356, 
      "rev_ids": {
        "new": 152940628, 
        "old": 152824527
      }, 
      "title": "Idioma_valenciano", 
      "title_s": "Idioma valenciano", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 63175, 
      "rev_ids": {
        "new": 152913262, 
        "old": 145479011
      }, 
      "title": "Julio_Argentino_Roca", 
      "title_s": "Julio Argentino Roca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10629792, 
      "rev_ids": {
        "new": 152910696, 
        "old": 152890047
      }, 
      "title": "Caso_fundaciones", 
      "title_s": "Caso fundaciones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 87307, 
      "rev_ids": {
        "new": 152892146, 
        "old": 148214374
      }, 
      "title": "Guerra_de_la_Independencia_Espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Guerra de la Independencia Espa\u00f1ola", 
      "users": 3
    }
  ]
}