{
  "date": "October 1, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.560636043548584, 
    "end_date": "2025-10-01T08:05:02.241724", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-09-24T08:05:02.241724"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 297, 
      "page_id": 6281406, 
      "rev_ids": {
        "new": 229394384, 
        "old": 229213502
      }, 
      "title": "Affaire_Sarkozy-Kadhafi", 
      "title_s": "Affaire Sarkozy-Kadhafi", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 6519239, 
      "rev_ids": {
        "new": 229394613, 
        "old": 229210835
      }, 
      "title": "Bisexualit\u00e9_dans_la_Gr\u00e8ce_antique", 
      "title_s": "Bisexualit\u00e9 dans la Gr\u00e8ce antique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 392979, 
      "rev_ids": {
        "new": 229358316, 
        "old": 229215383
      }, 
      "title": "Lanmodez", 
      "title_s": "Lanmodez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 17044204, 
      "rev_ids": {
        "new": 229400533, 
        "old": 229209671
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Jeunesse_ouvri\u00e8re_chr\u00e9tienne_en_France", 
      "title_s": "Histoire de la Jeunesse ouvri\u00e8re chr\u00e9tienne en France", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 229387814, 
        "old": 229200889
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 17023634, 
      "rev_ids": {
        "new": 229398146, 
        "old": 229201231
      }, 
      "title": "\u00c9mile_Voigt", 
      "title_s": "\u00c9mile Voigt", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 16763155, 
      "rev_ids": {
        "new": 229400379, 
        "old": 229143774
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_moldaves_de_2025", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives moldaves de 2025", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1483325, 
      "rev_ids": {
        "new": 229385920, 
        "old": 229215536
      }, 
      "title": "Quatuor_\u00e0_cordes_de_Debussy", 
      "title_s": "Quatuor \u00e0 cordes de Debussy", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10493135, 
      "rev_ids": {
        "new": 229368434, 
        "old": 229203823
      }, 
      "title": "Silvio_Dissegna", 
      "title_s": "Silvio Dissegna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12048610, 
      "rev_ids": {
        "new": 229387100, 
        "old": 228894822
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Lyon", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Lyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8446284, 
      "rev_ids": {
        "new": 229400596, 
        "old": 221547884
      }, 
      "title": "Liste_des_\u0153uvres_d'art_des_Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
      "title_s": "Liste des \u0153uvres d'art des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 16993749, 
      "rev_ids": {
        "new": 229399854, 
        "old": 229215138
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_septembre_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en septembre 2025", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 212851, 
      "rev_ids": {
        "new": 229376780, 
        "old": 225569284
      }, 
      "title": "Vip\u00e8re_au_poing", 
      "title_s": "Vip\u00e8re au poing", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 229338598, 
        "old": 229196395
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 12355379, 
      "rev_ids": {
        "new": 229383622, 
        "old": 229114628
      }, 
      "title": "Saison_7_de_La_Petite_Maison_dans_la_prairie", 
      "title_s": "Saison 7 de La Petite Maison dans la prairie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 2984602, 
      "rev_ids": {
        "new": 229319692, 
        "old": 228152261
      }, 
      "title": "Jean-Emmanuel_Van_den_Bussche", 
      "title_s": "Jean-Emmanuel Van den Bussche", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 592021, 
      "rev_ids": {
        "new": 229394742, 
        "old": 228827356
      }, 
      "title": "John_Henry_Newman", 
      "title_s": "John Henry Newman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1700016, 
      "rev_ids": {
        "new": 229399869, 
        "old": 229215821
      }, 
      "title": "H\u00e9mopathie_maligne", 
      "title_s": "H\u00e9mopathie maligne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 17047960, 
      "rev_ids": {
        "new": 229366049, 
        "old": 229248739
      }, 
      "title": "Site_arch\u00e9ologique_de_Th\u00e9lepte", 
      "title_s": "Site arch\u00e9ologique de Th\u00e9lepte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 15954326, 
      "rev_ids": {
        "new": 229392742, 
        "old": 229210929
      }, 
      "title": "Twink", 
      "title_s": "Twink", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 17047960, 
      "rev_ids": {
        "new": 229366049, 
        "old": 229248739
      }, 
      "title": "Site_arch\u00e9ologique_de_Th\u00e9lepte", 
      "title_s": "Site arch\u00e9ologique de Th\u00e9lepte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 17046528, 
      "rev_ids": {
        "new": 229400516, 
        "old": 229224816
      }, 
      "title": "Katharina_Grossmann-Hensel", 
      "title_s": "Katharina Grossmann-Hensel", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 17046098, 
      "rev_ids": {
        "new": 229240531, 
        "old": 229219882
      }, 
      "title": "Rainy_Sunday_Afternoon", 
      "title_s": "Rainy Sunday Afternoon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 17048699, 
      "rev_ids": {
        "new": 229399792, 
        "old": 229261332
      }, 
      "title": "Manifestations_de_2025_\u00e0_Madagascar", 
      "title_s": "Manifestations de 2025 \u00e0 Madagascar", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 17048742, 
      "rev_ids": {
        "new": 229282851, 
        "old": 229262378
      }, 
      "title": "Place_des_Martyrs-de-la-R\u00e9sistance_(Bordeaux)", 
      "title_s": "Place des Martyrs-de-la-R\u00e9sistance (Bordeaux)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 17047526, 
      "rev_ids": {
        "new": 229349030, 
        "old": 229241118
      }, 
      "title": "Pont_romain_(Ascain)", 
      "title_s": "Pont romain (Ascain)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 17048350, 
      "rev_ids": {
        "new": 229281115, 
        "old": 229253658
      }, 
      "title": "Voie_romaine_de_la_vall\u00e9e_du_Fier", 
      "title_s": "Voie romaine de la vall\u00e9e du Fier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 17052494, 
      "rev_ids": {
        "new": 229361337, 
        "old": 229332553
      }, 
      "title": "Luigi_Scaccianoce", 
      "title_s": "Luigi Scaccianoce", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 17047069, 
      "rev_ids": {
        "new": 229364240, 
        "old": 229233412
      }, 
      "title": "Affaire_Claire_G\u00e9ronimi", 
      "title_s": "Affaire Claire G\u00e9ronimi", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 17046763, 
      "rev_ids": {
        "new": 229323609, 
        "old": 229228500
      }, 
      "title": "Demandeurs_d'asile_afghans_en_Su\u00e8de_2015-2024", 
      "title_s": "Demandeurs d'asile afghans en Su\u00e8de 2015-2024", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 10789, 
    "bot_titles": 10208, 
    "edits": 119880, 
    "titles": 63034, 
    "total_users": 11377, 
    "users": 11377
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1535, 
    "bot_titles": 1226, 
    "edits": 6282, 
    "titles": 3904, 
    "total_users": 798, 
    "users": 798
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8750008, 
      "rev_ids": {
        "new": 229393252, 
        "old": 229184428
      }, 
      "title": "Zo\u00e9_Vald\u00e9s", 
      "title_s": "Zo\u00e9 Vald\u00e9s", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 15527743, 
      "rev_ids": {
        "new": 229234810, 
        "old": 221927932
      }, 
      "title": "Gouvernement_Benabderrahmane/Larbaoui", 
      "title_s": "Gouvernement Benabderrahmane/Larbaoui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 17034851, 
      "rev_ids": {
        "new": 229381781, 
        "old": 229215117
      }, 
      "title": "Bataille_d'Antioche_(218)/Bon_article", 
      "title_s": "Bataille d'Antioche (218)/Bon article", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6477504, 
      "rev_ids": {
        "new": 229397243, 
        "old": 229214562
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_fran\u00e7aises_subsistantes_dites_de_noblesse_inachev\u00e9e", 
      "title_s": "Liste des familles fran\u00e7aises subsistantes dites de noblesse inachev\u00e9e", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 17044983, 
      "rev_ids": {
        "new": 229400579, 
        "old": 229200388
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Jeunesse_ouvri\u00e8re_chr\u00e9tienne_en_France", 
      "title_s": "Histoire de la Jeunesse ouvri\u00e8re chr\u00e9tienne en France", 
      "users": 4
    }
  ]
}