{
  "date": "July 27, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.145174980163574, 
    "end_date": "2024-07-27T23:15:01.992013", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2024-07-20T23:15:01.992013"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 7051155, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344829, 
        "old": 68311670
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7160701, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345404, 
        "old": 68312267
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Paulo_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Paulo em 2024", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1441641, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344475, 
        "old": 65039156
      }, 
      "title": "Lista_de_f\u00e1rmacos", 
      "title_s": "Lista de f\u00e1rmacos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7400792, 
      "rev_ids": {
        "new": 68337424, 
        "old": 68331621
      }, 
      "title": "Paulo_Abr\u00e3o", 
      "title_s": "Paulo Abr\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 379798, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345656, 
        "old": 67767880
      }, 
      "title": "Lista_de_medalhas_brasileiras_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos", 
      "title_s": "Lista de medalhas brasileiras nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7394333, 
      "rev_ids": {
        "new": 68343394, 
        "old": 68279862
      }, 
      "title": "Anthony_Pereira", 
      "title_s": "Anthony Pereira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7245584, 
      "rev_ids": {
        "new": 68342329, 
        "old": 68314061
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie A", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7392471, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344612, 
        "old": 68259290
      }, 
      "title": "Rugby_sevens_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024_-_Masculino", 
      "title_s": "Rugby sevens nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024 - Masculino", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7401040, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344947, 
        "old": 68333408
      }, 
      "title": "Museu_Diocesano_de_Jaca", 
      "title_s": "Museu Diocesano de Jaca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6913520, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345282, 
        "old": 67934281
      }, 
      "title": "Futebol_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024_-_Masculino", 
      "title_s": "Futebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024 - Masculino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7399062, 
      "rev_ids": {
        "new": 68343670, 
        "old": 68318292
      }, 
      "title": "Dilema_(reality_show)", 
      "title_s": "Dilema (reality show)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2131900, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345685, 
        "old": 68311628
      }, 
      "title": "Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024", 
      "title_s": "Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7293705, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345436, 
        "old": 68314267
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Bernardo_do_Campo_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Bernardo do Campo em 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7286379, 
      "rev_ids": {
        "new": 68343273, 
        "old": 68314363
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_do_Rio_de_Janeiro_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal do Rio de Janeiro em 2024", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4966580, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345371, 
        "old": 64136259
      }, 
      "title": "Torneio_Bras\u00edlia", 
      "title_s": "Torneio Bras\u00edlia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5413537, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344998, 
        "old": 68016640
      }, 
      "title": "Lista_de_prefeitos_de_Vit\u00f3ria_da_Conquista", 
      "title_s": "Lista de prefeitos de Vit\u00f3ria da Conquista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7368008, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345618, 
        "old": 68314222
      }, 
      "title": "Fase_final_da_Copa_Sul-Americana_de_2024", 
      "title_s": "Fase final da Copa Sul-Americana de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2428570, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345060, 
        "old": 68268166
      }, 
      "title": "Viscos\u00edmetro", 
      "title_s": "Viscos\u00edmetro", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7242107, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345528, 
        "old": 68313710
      }, 
      "title": "2024_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2024 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7398955, 
      "rev_ids": {
        "new": 68336622, 
        "old": 68317403
      }, 
      "title": "Andreas_Stocklein", 
      "title_s": "Andreas Stocklein", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7400792, 
      "rev_ids": {
        "new": 68337424, 
        "old": 68331621
      }, 
      "title": "Paulo_Abr\u00e3o", 
      "title_s": "Paulo Abr\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7401040, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344947, 
        "old": 68333408
      }, 
      "title": "Museu_Diocesano_de_Jaca", 
      "title_s": "Museu Diocesano de Jaca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7399062, 
      "rev_ids": {
        "new": 68343670, 
        "old": 68318292
      }, 
      "title": "Dilema_(reality_show)", 
      "title_s": "Dilema (reality show)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7398955, 
      "rev_ids": {
        "new": 68336622, 
        "old": 68317403
      }, 
      "title": "Andreas_Stocklein", 
      "title_s": "Andreas Stocklein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7400866, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344145, 
        "old": 68332028
      }, 
      "title": "Revista_Oeste_(2020)", 
      "title_s": "Revista Oeste (2020)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7401965, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345338, 
        "old": 68338543
      }, 
      "title": "Liga_Europa_da_UEFA_de_2024\u201325", 
      "title_s": "Liga Europa da UEFA de 2024\u201325", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7401500, 
      "rev_ids": {
        "new": 68340387, 
        "old": 68335483
      }, 
      "title": "Eohostimella", 
      "title_s": "Eohostimella", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7401502, 
      "rev_ids": {
        "new": 68339830, 
        "old": 68335495
      }, 
      "title": "FeMoco", 
      "title_s": "FeMoco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7402199, 
      "rev_ids": {
        "new": 68343308, 
        "old": 68340386
      }, 
      "title": "Movimento_de_reforma_das_cotas_de_Bangladesh_em_2024", 
      "title_s": "Movimento de reforma das cotas de Bangladesh em 2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7399681, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344012, 
        "old": 68322820
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_Maring\u00e1_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Maring\u00e1 em 2024", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 517, 
    "bot_titles": 475, 
    "edits": 19186, 
    "titles": 10771, 
    "total_users": 2439, 
    "users": 2439
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 32, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 27, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 23, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 334, 
    "titles": 259, 
    "total_users": 123, 
    "users": 102
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6149566, 
      "rev_ids": {
        "new": 68332189, 
        "old": 68228736
      }, 
      "title": "Unidade_Popular_(Brasil)", 
      "title_s": "Unidade Popular (Brasil)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1824393, 
      "rev_ids": {
        "new": 68335758, 
        "old": 68309882
      }, 
      "title": "Feij\u00e3o_tropeiro", 
      "title_s": "Feij\u00e3o tropeiro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 121757, 
      "rev_ids": {
        "new": 68339727, 
        "old": 62271554
      }, 
      "title": "Carnaval", 
      "title_s": "Carnaval", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 952696, 
      "rev_ids": {
        "new": 68334397, 
        "old": 60769127
      }, 
      "title": "Palmela", 
      "title_s": "Palmela", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 7400873, 
      "rev_ids": {
        "new": 68332137, 
        "old": 68332068
      }, 
      "title": "Revista_Oeste_(2020)", 
      "title_s": "Revista Oeste (2020)", 
      "users": 1
    }
  ]
}