{
  "date": "June 29, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7728791236877441, 
    "end_date": "2023-06-29T23:15:03.855191", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-06-22T23:15:03.855191"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 296, 
      "page_id": 6904137, 
      "rev_ids": {
        "new": 66167384, 
        "old": 66104407
      }, 
      "title": "Portugal_nos_Jogos_Europeus_de_2023", 
      "title_s": "Portugal nos Jogos Europeus de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7001057, 
      "rev_ids": {
        "new": 66165776, 
        "old": 66082032
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Feminino_de_2023", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Feminino de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7158107, 
      "rev_ids": {
        "new": 66141322, 
        "old": 66118544
      }, 
      "title": "Motim_do_Grupo_Wagner", 
      "title_s": "Motim do Grupo Wagner", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 5657443, 
      "rev_ids": {
        "new": 66152407, 
        "old": 65942255
      }, 
      "title": "Grupo_Wagner", 
      "title_s": "Grupo Wagner", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 4273665, 
      "rev_ids": {
        "new": 66166688, 
        "old": 66103554
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(reality_show)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (reality show)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 5849531, 
      "rev_ids": {
        "new": 66142924, 
        "old": 66101757
      }, 
      "title": "Lista_de_tornados_no_Brasil", 
      "title_s": "Lista de tornados no Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 268574, 
      "rev_ids": {
        "new": 66165331, 
        "old": 66054958
      }, 
      "title": "Lista_de_personagens_de_Naruto", 
      "title_s": "Lista de personagens de Naruto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7155703, 
      "rev_ids": {
        "new": 66160317, 
        "old": 66105749
      }, 
      "title": "Acidente_do_submers\u00edvel_Titan_em_2023", 
      "title_s": "Acidente do submers\u00edvel Titan em 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7098698, 
      "rev_ids": {
        "new": 66151122, 
        "old": 66104507
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 4325878, 
      "rev_ids": {
        "new": 66168393, 
        "old": 66026388
      }, 
      "title": "Lu\u00eds_Castro_(treinador)", 
      "title_s": "Lu\u00eds Castro (treinador)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7153928, 
      "rev_ids": {
        "new": 66149978, 
        "old": 66100241
      }, 
      "title": "Campeonatos_nacionais_jovens_femininos_de_h\u00f3quei_em_patins", 
      "title_s": "Campeonatos nacionais jovens femininos de h\u00f3quei em patins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6972937, 
      "rev_ids": {
        "new": 66150407, 
        "old": 66104705
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie A", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7056640, 
      "rev_ids": {
        "new": 66168372, 
        "old": 66100140
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 68954, 
      "rev_ids": {
        "new": 66135980, 
        "old": 66105310
      }, 
      "title": "Campeonatos_estaduais_de_futebol_do_Brasil", 
      "title_s": "Campeonatos estaduais de futebol do Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 3710123, 
      "rev_ids": {
        "new": 66107491, 
        "old": 65996461
      }, 
      "title": "Campeonato_Nacional_de_Futebol_de_Praia_(Portugal)", 
      "title_s": "Campeonato Nacional de Futebol de Praia (Portugal)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7158799, 
      "rev_ids": {
        "new": 66128319, 
        "old": 66126595
      }, 
      "title": "Par\u00f3quia_Santo_Ant\u00f4nio_da_P\u00e1dua_(Urandi)", 
      "title_s": "Par\u00f3quia Santo Ant\u00f4nio da P\u00e1dua (Urandi)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 5755936, 
      "rev_ids": {
        "new": 66168059, 
        "old": 65950209
      }, 
      "title": "Regi\u00e3o_Geogr\u00e1fica_Imediata_de_S\u00e3o_Jos\u00e9_do_Rio_Preto", 
      "title_s": "Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 455048, 
      "rev_ids": {
        "new": 66165544, 
        "old": 66102323
      }, 
      "title": "Abarth", 
      "title_s": "Abarth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66168625, 
        "old": 66105712
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 66168435, 
        "old": 66105286
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7158107, 
      "rev_ids": {
        "new": 66141322, 
        "old": 66118544
      }, 
      "title": "Motim_do_Grupo_Wagner", 
      "title_s": "Motim do Grupo Wagner", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7158799, 
      "rev_ids": {
        "new": 66128319, 
        "old": 66126595
      }, 
      "title": "Par\u00f3quia_Santo_Ant\u00f4nio_da_P\u00e1dua_(Urandi)", 
      "title_s": "Par\u00f3quia Santo Ant\u00f4nio da P\u00e1dua (Urandi)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7158097, 
      "rev_ids": {
        "new": 66123605, 
        "old": 66118467
      }, 
      "title": "Orienta\u00e7\u00e3o_dos_Animais_Atrav\u00e9s_do_Campo_Magn\u00e9tico_da_Terra", 
      "title_s": "Orienta\u00e7\u00e3o dos Animais Atrav\u00e9s do Campo Magn\u00e9tico da Terra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7158743, 
      "rev_ids": {
        "new": 66149930, 
        "old": 66126073
      }, 
      "title": "P\u00e1ginas_da_Vida_(trilha_sonora)", 
      "title_s": "P\u00e1ginas da Vida (trilha sonora)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7159455, 
      "rev_ids": {
        "new": 66147276, 
        "old": 66134150
      }, 
      "title": "B\u00e0b\u00e1_King", 
      "title_s": "B\u00e0b\u00e1 King", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7160277, 
      "rev_ids": {
        "new": 66151750, 
        "old": 66148445
      }, 
      "title": "Danny_Bassan", 
      "title_s": "Danny Bassan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7157838, 
      "rev_ids": {
        "new": 66123666, 
        "old": 66113273
      }, 
      "title": "Yargi:_Segredos_de_Fam\u00edlia", 
      "title_s": "Yargi: Segredos de Fam\u00edlia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7160992, 
      "rev_ids": {
        "new": 66166697, 
        "old": 66157052
      }, 
      "title": "Francisco_De_Assis_Moraes", 
      "title_s": "Francisco De Assis Moraes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7159004, 
      "rev_ids": {
        "new": 66166458, 
        "old": 66128266
      }, 
      "title": "Caf\u00e9_Chin\u00eas_(Espinho_e_P\u00f3voa_de_Varzim)", 
      "title_s": "Caf\u00e9 Chin\u00eas (Espinho e P\u00f3voa de Varzim)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7160295, 
      "rev_ids": {
        "new": 66161061, 
        "old": 66148851
      }, 
      "title": "Carmine_Alfieri", 
      "title_s": "Carmine Alfieri", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 894, 
    "bot_titles": 866, 
    "edits": 22730, 
    "titles": 11695, 
    "total_users": 2670, 
    "users": 2670
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 48, 
    "anon_ip_count": 40, 
    "anon_titles": 43, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 487, 
    "titles": 228, 
    "total_users": 193, 
    "users": 153
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7159829, 
      "rev_ids": {
        "new": 66167634, 
        "old": 66142275
      }, 
      "title": "Diocese_de_Santar\u00e9m", 
      "title_s": "Diocese de Santar\u00e9m", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7156522, 
      "rev_ids": {
        "new": 66147513, 
        "old": 66104562
      }, 
      "title": "Acidente_do_submers\u00edvel_Titan_em_2023", 
      "title_s": "Acidente do submers\u00edvel Titan em 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 581754, 
      "rev_ids": {
        "new": 66127849, 
        "old": 65496124
      }, 
      "title": "Lista_de_deputados_de_Portugal", 
      "title_s": "Lista de deputados de Portugal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1038237, 
      "rev_ids": {
        "new": 66151787, 
        "old": 66105092
      }, 
      "title": "Tucano-toco", 
      "title_s": "Tucano-toco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7158562, 
      "rev_ids": {
        "new": 66158985, 
        "old": 66124317
      }, 
      "title": "Vice-prefeito", 
      "title_s": "Vice-prefeito", 
      "users": 3
    }
  ]
}