{
  "date": "July 15, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0188310146331787, 
    "end_date": "2024-07-15T23:15:01.970037", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2024-07-08T23:15:01.970037"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 5193896, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285455, 
        "old": 58567280
      }, 
      "title": "Comiss\u00e3o_de_Anistia", 
      "title_s": "Comiss\u00e3o de Anistia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 3428495, 
      "rev_ids": {
        "new": 68286841, 
        "old": 67653249
      }, 
      "title": "Comiss\u00e3o_Nacional_da_Verdade", 
      "title_s": "Comiss\u00e3o Nacional da Verdade", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7394433, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288489, 
        "old": 68277471
      }, 
      "title": "Tentativa_de_assassinato_de_Donald_Trump_em_2024", 
      "title_s": "Tentativa de assassinato de Donald Trump em 2024", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7318766, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288558, 
        "old": 68247705
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(2.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (2.\u00aa temporada)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 4775589, 
      "rev_ids": {
        "new": 68286206, 
        "old": 68242790
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2024", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2068318, 
      "rev_ids": {
        "new": 68277554, 
        "old": 68230844
      }, 
      "title": "Philippe_Coutinho", 
      "title_s": "Philippe Coutinho", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7242107, 
      "rev_ids": {
        "new": 68282168, 
        "old": 68246538
      }, 
      "title": "2024_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2024 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7245584, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288681, 
        "old": 68249977
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie A", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 56287, 
      "rev_ids": {
        "new": 68268059, 
        "old": 67283005
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_1998", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 1998", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7202183, 
      "rev_ids": {
        "new": 68287435, 
        "old": 68248407
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie D", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 231456, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288602, 
        "old": 64109464
      }, 
      "title": "Serra_de_Santa_B\u00e1rbara", 
      "title_s": "Serra de Santa B\u00e1rbara", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 113393, 
      "rev_ids": {
        "new": 68283764, 
        "old": 68187435
      }, 
      "title": "Crian\u00e7a_Esperan\u00e7a", 
      "title_s": "Crian\u00e7a Esperan\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 71312, 
      "rev_ids": {
        "new": 68287519, 
        "old": 68236179
      }, 
      "title": "Sele\u00e7\u00e3o_Argentina_de_Futebol", 
      "title_s": "Sele\u00e7\u00e3o Argentina de Futebol", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7244667, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288565, 
        "old": 68244987
      }, 
      "title": "Inside_Out_2", 
      "title_s": "Inside Out 2", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7386411, 
      "rev_ids": {
        "new": 68286668, 
        "old": 68247723
      }, 
      "title": "Mortes_em_julho_de_2024", 
      "title_s": "Mortes em julho de 2024", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7388541, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285426, 
        "old": 68246309
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2024_\u2013_Fase_final", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2024 \u2013 Fase final", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7381989, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285567, 
        "old": 68227433
      }, 
      "title": "Final_do_Campeonato_Europeu_de_Futebol_de_2024", 
      "title_s": "Final do Campeonato Europeu de Futebol de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5836310, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285294, 
        "old": 68246291
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeu_de_Futebol_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Europeu de Futebol de 2024", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7388555, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285408, 
        "old": 68224486
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_Am\u00e9rica_de_2024", 
      "title_s": "Final da Copa Am\u00e9rica de 2024", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 351263, 
      "rev_ids": {
        "new": 68262915, 
        "old": 66927574
      }, 
      "title": "Museu_da_Comunica\u00e7\u00e3o_Hip\u00f3lito_Jos\u00e9_da_Costa", 
      "title_s": "Museu da Comunica\u00e7\u00e3o Hip\u00f3lito Jos\u00e9 da Costa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7394433, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288489, 
        "old": 68277471
      }, 
      "title": "Tentativa_de_assassinato_de_Donald_Trump_em_2024", 
      "title_s": "Tentativa de assassinato de Donald Trump em 2024", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7394227, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285370, 
        "old": 68275218
      }, 
      "title": "Leigh_Payne", 
      "title_s": "Leigh Payne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7394671, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288556, 
        "old": 68279649
      }, 
      "title": "Thomas_Matthew_Crooks", 
      "title_s": "Thomas Matthew Crooks", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7392118, 
      "rev_ids": {
        "new": 68271152, 
        "old": 68256247
      }, 
      "title": "Pr\u00eamio_Jabuti_Acad\u00eamico", 
      "title_s": "Pr\u00eamio Jabuti Acad\u00eamico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7393845, 
      "rev_ids": {
        "new": 68275957, 
        "old": 68270428
      }, 
      "title": "Esverdeamento_do_alho", 
      "title_s": "Esverdeamento do alho", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7394568, 
      "rev_ids": {
        "new": 68284677, 
        "old": 68278781
      }, 
      "title": "Gumuia", 
      "title_s": "Gumuia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7394333, 
      "rev_ids": {
        "new": 68279862, 
        "old": 68276382
      }, 
      "title": "Anthony_Pereira", 
      "title_s": "Anthony Pereira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7391584, 
      "rev_ids": {
        "new": 68251562, 
        "old": 68251363
      }, 
      "title": "Bibliografia_de_Gy\u00f6rgy_Luk\u00e1cs", 
      "title_s": "Bibliografia de Gy\u00f6rgy Luk\u00e1cs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7392491, 
      "rev_ids": {
        "new": 68288389, 
        "old": 68259391
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_Petr\u00f3polis_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Petr\u00f3polis em 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7391599, 
      "rev_ids": {
        "new": 68251786, 
        "old": 68251504
      }, 
      "title": "Emanuele_Alberto_Guerrieri_de_Mirafiori", 
      "title_s": "Emanuele Alberto Guerrieri de Mirafiori", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 563, 
    "bot_titles": 515, 
    "edits": 24474, 
    "titles": 13515, 
    "total_users": 2502, 
    "users": 2502
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 44, 
    "anon_ip_count": 32, 
    "anon_titles": 32, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 321, 
    "titles": 205, 
    "total_users": 153, 
    "users": 121
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 59314, 
      "rev_ids": {
        "new": 68251522, 
        "old": 64245553
      }, 
      "title": "Latim", 
      "title_s": "Latim", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7343663, 
      "rev_ids": {
        "new": 68269786, 
        "old": 67996129
      }, 
      "title": "Sudoeste_Baiano", 
      "title_s": "Sudoeste Baiano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7071542, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285910, 
        "old": 65334938
      }, 
      "title": "Ricardo_Mell\u00e3o", 
      "title_s": "Ricardo Mell\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 5692985, 
      "rev_ids": {
        "new": 68286164, 
        "old": 51655391
      }, 
      "title": "Movimento_dos_Santos_dos_\u00daltimos_Dias", 
      "title_s": "Movimento dos Santos dos \u00daltimos Dias", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7393359, 
      "rev_ids": {
        "new": 68270505, 
        "old": 68266320
      }, 
      "title": "MC_Rea\u00e7a", 
      "title_s": "MC Rea\u00e7a", 
      "users": 2
    }
  ]
}