{
  "date": "July 4, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8484230041503906, 
    "end_date": "2023-07-04T08:05:02.475599", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-06-27T08:05:02.475599"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 1104, 
      "page_id": 15723399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205705452, 
        "old": 205538303
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel", 
      "title_s": "Mort de Nahel", 
      "users": 129
    }, 
    {
      "edits": 501, 
      "page_id": 15724916, 
      "rev_ids": {
        "new": 205704718, 
        "old": 205563865
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_de_2023_dans_les_banlieues_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "\u00c9meutes de 2023 dans les banlieues fran\u00e7aises", 
      "users": 135
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 15717096, 
      "rev_ids": {
        "new": 205703552, 
        "old": 205509221
      }, 
      "title": "Ella_Flagg_Young", 
      "title_s": "Ella Flagg Young", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 15722399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205687483, 
        "old": 205517090
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_la_Manche", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans la Manche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 15720927, 
      "rev_ids": {
        "new": 205693772, 
        "old": 205499172
      }, 
      "title": "Jeux_africains_de_plage_de_2023", 
      "title_s": "Jeux africains de plage de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 15726776, 
      "rev_ids": {
        "new": 205703867, 
        "old": 205592060
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1919_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1919 dans la Mayenne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 15701974, 
      "rev_ids": {
        "new": 205579501, 
        "old": 205500602
      }, 
      "title": "Tournoi_de_qualification_du_simple_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Tournoi de qualification du simple dames du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 1012831, 
      "rev_ids": {
        "new": 205665525, 
        "old": 204805334
      }, 
      "title": "Alter_Real", 
      "title_s": "Alter Real", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 15722978, 
      "rev_ids": {
        "new": 205584858, 
        "old": 205528135
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1937_en_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1937 en Mayenne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 15715279, 
      "rev_ids": {
        "new": 205686696, 
        "old": 205504690
      }, 
      "title": "Famille_de_Suremain", 
      "title_s": "Famille de Suremain", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1276662, 
      "rev_ids": {
        "new": 205696316, 
        "old": 204484055
      }, 
      "title": "Nicolas_Roumiantzoff", 
      "title_s": "Nicolas Roumiantzoff", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1471930, 
      "rev_ids": {
        "new": 205681811, 
        "old": 205309257
      }, 
      "title": "Liste_de_cr\u00e9atures_l\u00e9gendaires", 
      "title_s": "Liste de cr\u00e9atures l\u00e9gendaires", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 15721264, 
      "rev_ids": {
        "new": 205704909, 
        "old": 205537261
      }, 
      "title": "R\u00e9pertoire_de_l'orchestre_d'harmonie", 
      "title_s": "R\u00e9pertoire de l'orchestre d'harmonie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15725706, 
      "rev_ids": {
        "new": 205669718, 
        "old": 205573706
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2023-2024", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2023-2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 14939706, 
      "rev_ids": {
        "new": 205691791, 
        "old": 205098681
      }, 
      "title": "Personnages_de_The_Promised_Neverland", 
      "title_s": "Personnages de The Promised Neverland", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11724070, 
      "rev_ids": {
        "new": 205565191, 
        "old": 202765572
      }, 
      "title": "Apolline_Traor\u00e9", 
      "title_s": "Apolline Traor\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 14871168, 
      "rev_ids": {
        "new": 205694370, 
        "old": 205494882
      }, 
      "title": "Ligue_professionnelle_masculine_de_hockey_sur_gazon_2022-2023", 
      "title_s": "Ligue professionnelle masculine de hockey sur gazon 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15726072, 
      "rev_ids": {
        "new": 205704092, 
        "old": 205579549
      }, 
      "title": "Rafle_d'Amiens", 
      "title_s": "Rafle d'Amiens", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 190713, 
      "rev_ids": {
        "new": 205621988, 
        "old": 205006183
      }, 
      "title": "Wasquehal", 
      "title_s": "Wasquehal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 5711879, 
      "rev_ids": {
        "new": 205686090, 
        "old": 199783533
      }, 
      "title": "11\u203230_contre_les_lois_racistes", 
      "title_s": "11\u203230 contre les lois racistes", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 1104, 
      "page_id": 15723399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205705452, 
        "old": 205538303
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel", 
      "title_s": "Mort de Nahel", 
      "users": 129
    }, 
    {
      "edits": 501, 
      "page_id": 15724916, 
      "rev_ids": {
        "new": 205704718, 
        "old": 205563865
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 135
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 15722399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205687483, 
        "old": 205517090
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_la_Manche", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans la Manche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 15726776, 
      "rev_ids": {
        "new": 205703867, 
        "old": 205592060
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1919_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1919 dans la Mayenne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 15722978, 
      "rev_ids": {
        "new": 205584858, 
        "old": 205528135
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1937_en_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1937 en Mayenne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15725706, 
      "rev_ids": {
        "new": 205669718, 
        "old": 205573706
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2023-2024", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2023-2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15726072, 
      "rev_ids": {
        "new": 205704092, 
        "old": 205579549
      }, 
      "title": "Rafle_d'Amiens", 
      "title_s": "Rafle d'Amiens", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 15724881, 
      "rev_ids": {
        "new": 205703173, 
        "old": 205563155
      }, 
      "title": "Daniel_Dousset", 
      "title_s": "Daniel Dousset", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 15723375, 
      "rev_ids": {
        "new": 205608782, 
        "old": 205537851
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1934_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1934 dans la Mayenne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 15726320, 
      "rev_ids": {
        "new": 205608761, 
        "old": 205584035
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1925_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1925 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16604, 
    "anon_ip_count": 6400, 
    "anon_titles": 9362, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 9673, 
    "bot_titles": 8568, 
    "edits": 125957, 
    "titles": 59752, 
    "total_users": 18353, 
    "users": 11953
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 205, 
    "anon_ip_count": 134, 
    "anon_titles": 134, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 672, 
    "bot_titles": 587, 
    "edits": 6330, 
    "titles": 3563, 
    "total_users": 938, 
    "users": 804
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 438, 
      "page_id": 15723479, 
      "rev_ids": {
        "new": 205700624, 
        "old": 205539349
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel", 
      "title_s": "Mort de Nahel", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15717649, 
      "rev_ids": {
        "new": 205698301, 
        "old": 205432616
      }, 
      "title": "Ella_Flagg_Young", 
      "title_s": "Ella Flagg Young", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 15720575, 
      "rev_ids": {
        "new": 205649525, 
        "old": 205508204
      }, 
      "title": "Famille_de_Suremain", 
      "title_s": "Famille de Suremain", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 6155370, 
      "rev_ids": {
        "new": 205656346, 
        "old": 191161257
      }, 
      "title": "Liste_d'id\u00e9es_re\u00e7ues/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Liste d'id\u00e9es re\u00e7ues/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 3068311, 
      "rev_ids": {
        "new": 205694275, 
        "old": 203341832
      }, 
      "title": "Violence_polici\u00e8re_en_France", 
      "title_s": "Violence polici\u00e8re en France", 
      "users": 11
    }
  ]
}