{
  "date": "October 7, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7207109928131104, 
    "end_date": "2019-10-07T12:19:02.312630", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-09-30T12:19:02.312630"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 17499, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143894, 
        "old": 1961855
      }, 
      "title": "Karl_Marx", 
      "title_s": "Karl Marx", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 120716, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143903, 
        "old": 2142780
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rra_de_S\u00e8t_Ans", 
      "title_s": "Gu\u00e8rra de S\u00e8t Ans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 134144, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144167, 
        "old": 2142135
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rra_d'Independ\u00e9ncia_dels_Estats_Units_d'America", 
      "title_s": "Gu\u00e8rra d'Independ\u00e9ncia dels Estats Units d'America", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 170555, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143853, 
        "old": 2141353
      }, 
      "title": "Sequoia_sempervirens", 
      "title_s": "Sequoia sempervirens", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 172488, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144007, 
        "old": 2143864
      }, 
      "title": "B\u00f2sc_d'Ituri", 
      "title_s": "B\u00f2sc d'Ituri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 172398, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142896, 
        "old": 2142789
      }, 
      "title": "N\u00f2stre_ostal_crema_e_agacham_endac\u00f2m_mai", 
      "title_s": "N\u00f2stre ostal crema e agacham endac\u00f2m mai", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 18524, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143310, 
        "old": 2142617
      }, 
      "title": "Confolent", 
      "title_s": "Confolent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 172507, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144138, 
        "old": 2144113
      }, 
      "title": "Pic_flamejant", 
      "title_s": "Pic flamejant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 90976, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143194, 
        "old": 2142444
      }, 
      "title": "Sent_Priech_e_Sent_Constan\u00e7", 
      "title_s": "Sent Priech e Sent Constan\u00e7", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 172421, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142868, 
        "old": 2142831
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_La_R\u00f2cha_Focaud_e_P\u00f2rta_de_Perig\u00f2rd", 
      "title_s": "Comunautat de comunas La R\u00f2cha Focaud e P\u00f2rta de Perig\u00f2rd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169482, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143309, 
        "old": 2142675
      }, 
      "title": "La_R\u00f2cha_Focaud_d'Engolm\u00e9s", 
      "title_s": "La R\u00f2cha Focaud d'Engolm\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 65576, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143308, 
        "old": 2142548
      }, 
      "title": "La_R\u00f2cha_Focaud", 
      "title_s": "La R\u00f2cha Focaud", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 82450, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143086, 
        "old": 2142772
      }, 
      "title": "Montberol", 
      "title_s": "Montberol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172435, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142997, 
        "old": 2142990
      }, 
      "title": "L'Ardecho", 
      "title_s": "L'Ardecho", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 82476, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144144, 
        "old": 2138035
      }, 
      "title": "Belhestar", 
      "title_s": "Belhestar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 104826, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144145, 
        "old": 2019714
      }, 
      "title": "Camporsin", 
      "title_s": "Camporsin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 172391, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142922, 
        "old": 2142309
      }, 
      "title": "Yankee_Doodle", 
      "title_s": "Yankee Doodle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 104227, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143285, 
        "old": 2099241
      }, 
      "title": "Estaples", 
      "title_s": "Estaples", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 12055, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144112, 
        "old": 2054211
      }, 
      "title": "Alabama", 
      "title_s": "Alabama", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 162348, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142957, 
        "old": 2027316
      }, 
      "title": "Espital_de_Purpan", 
      "title_s": "Espital de Purpan", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 172488, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144007, 
        "old": 2143864
      }, 
      "title": "B\u00f2sc_d'Ituri", 
      "title_s": "B\u00f2sc d'Ituri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 172421, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142868, 
        "old": 2142831
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_La_R\u00f2cha_Focaud_e_P\u00f2rta_de_Perig\u00f2rd", 
      "title_s": "Comunautat de comunas La R\u00f2cha Focaud e P\u00f2rta de Perig\u00f2rd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 172507, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144138, 
        "old": 2144113
      }, 
      "title": "Pic_flamejant", 
      "title_s": "Pic flamejant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172435, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142997, 
        "old": 2142990
      }, 
      "title": "L'Ardecho", 
      "title_s": "L'Ardecho", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 172467, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143774, 
        "old": 2143321
      }, 
      "title": "Pan\u00e8l_d'an\u00f3ncia_d'un_passatge_per_pedons_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Pan\u00e8l d'an\u00f3ncia d'un passatge per pedons en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 172468, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143775, 
        "old": 2143323
      }, 
      "title": "Pan\u00e8l_d'an\u00f3ncia_d'un_ralentidor_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Pan\u00e8l d'an\u00f3ncia d'un ralentidor en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 172424, 
      "rev_ids": {
        "new": 2142895, 
        "old": 2142845
      }, 
      "title": "L'Ostal_Universal", 
      "title_s": "L'Ostal Universal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 172489, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143904, 
        "old": 2143875
      }, 
      "title": "B\u00f2sc_de_Zika", 
      "title_s": "B\u00f2sc de Zika", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 172477, 
      "rev_ids": {
        "new": 2143784, 
        "old": 2143690
      }, 
      "title": "Pan\u00e8l_d'an\u00f3ncia_d'un_passatge_a_niv\u00e8l_sens_barri\u00e8ras_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Pan\u00e8l d'an\u00f3ncia d'un passatge a niv\u00e8l sens barri\u00e8ras en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 172498, 
      "rev_ids": {
        "new": 2144025, 
        "old": 2144021
      }, 
      "title": "Procuraire_de_la_Republica_(Fran\u00e7a)", 
      "title_s": "Procuraire de la Republica (Fran\u00e7a)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 1220, 
    "titles": 787, 
    "total_users": 35, 
    "users": 28
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}