{
  "date": "January 12, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8002398014068604, 
    "end_date": "2023-01-12T08:12:02.663837", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-01-05T08:12:02.663837"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 148547281, 
        "old": 148418784
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9140095, 
      "rev_ids": {
        "new": 148504944, 
        "old": 148248643
      }, 
      "title": "Ovidio_Guzm\u00e1n_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148536407, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_a_la_Plaza_de_los_Tres_Poderes_de_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Asalto a la Plaza de los Tres Poderes de Brasil de 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 5016725, 
      "rev_ids": {
        "new": 148547203, 
        "old": 148374837
      }, 
      "title": "Juan_Fernando_Quintero", 
      "title_s": "Juan Fernando Quintero", 
      "users": 81
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 148548032, 
        "old": 148390504
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 10431438, 
      "rev_ids": {
        "new": 148548411, 
        "old": 148427623
      }, 
      "title": "La_Promesa_(serie_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ola)", 
      "title_s": "La Promesa (serie de televisi\u00f3n espa\u00f1ola)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 2532368, 
      "rev_ids": {
        "new": 148543609, 
        "old": 147502299
      }, 
      "title": "Hormona_luteinizante", 
      "title_s": "Hormona luteinizante", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10315925, 
      "rev_ids": {
        "new": 148546420, 
        "old": 148393029
      }, 
      "title": "Liga_1_2023_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2023 (Per\u00fa)", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 7144529, 
      "rev_ids": {
        "new": 148548271, 
        "old": 142679174
      }, 
      "title": "Black_Warrior", 
      "title_s": "Black Warrior", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 2776718, 
      "rev_ids": {
        "new": 148502147, 
        "old": 148127807
      }, 
      "title": "Diego_Chur\u00edn", 
      "title_s": "Diego Chur\u00edn", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 148544645, 
        "old": 148393733
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8910300, 
      "rev_ids": {
        "new": 148532200, 
        "old": 148376053
      }, 
      "title": "Daniel_Quintero_Calle", 
      "title_s": "Daniel Quintero Calle", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 185205, 
      "rev_ids": {
        "new": 148548151, 
        "old": 148394724
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10428554, 
      "rev_ids": {
        "new": 148548130, 
        "old": 148388349
      }, 
      "title": "Protestas_en_Per\u00fa_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Per\u00fa de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10430465, 
      "rev_ids": {
        "new": 148471211, 
        "old": 148400793
      }, 
      "title": "Resistencia_sin_l\u00edder", 
      "title_s": "Resistencia sin l\u00edder", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 176788, 
      "rev_ids": {
        "new": 148544658, 
        "old": 148388980
      }, 
      "title": "Club_de_Gimnasia_y_Esgrima_La_Plata", 
      "title_s": "Club de Gimnasia y Esgrima La Plata", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1709429, 
      "rev_ids": {
        "new": 148497738, 
        "old": 147284987
      }, 
      "title": "Jon_Kortajarena", 
      "title_s": "Jon Kortajarena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4655010, 
      "rev_ids": {
        "new": 148510530, 
        "old": 148382549
      }, 
      "title": "Isco", 
      "title_s": "Isco", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1314927, 
      "rev_ids": {
        "new": 148547494, 
        "old": 148248329
      }, 
      "title": "Gareth_Bale", 
      "title_s": "Gareth Bale", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10396038, 
      "rev_ids": {
        "new": 148544051, 
        "old": 148382238
      }, 
      "title": "Rally_Dakar_de_2023", 
      "title_s": "Rally Dakar de 2023", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 148547281, 
        "old": 148418784
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148536407, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_a_la_Plaza_de_los_Tres_Poderes_de_Brasilia_de_2023", 
      "title_s": "Asalto a la Plaza de los Tres Poderes de Brasilia de 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 10431438, 
      "rev_ids": {
        "new": 148548411, 
        "old": 148427623
      }, 
      "title": "La_promesa_(serie_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ola)", 
      "title_s": "La promesa (serie de televisi\u00f3n espa\u00f1ola)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10430465, 
      "rev_ids": {
        "new": 148471211, 
        "old": 148400793
      }, 
      "title": "Resistencia_sin_l\u00edder", 
      "title_s": "Resistencia sin l\u00edder", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10433492, 
      "rev_ids": {
        "new": 148537003, 
        "old": 148476133
      }, 
      "title": "Las_\u00ednsulas_extra\u00f1as_(antolog\u00eda_de_poes\u00eda)", 
      "title_s": "Las \u00ednsulas extra\u00f1as (antolog\u00eda de poes\u00eda)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10436531, 
      "rev_ids": {
        "new": 148546822, 
        "old": 148537554
      }, 
      "title": "Armada_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Armada Nacional de Argelia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10431077, 
      "rev_ids": {
        "new": 148542951, 
        "old": 148419545
      }, 
      "title": "Historia_del_lesbianismo_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia del lesbianismo en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10431511, 
      "rev_ids": {
        "new": 148438343, 
        "old": 148429210
      }, 
      "title": "Judy_in_Disguise_(With_Glasses)", 
      "title_s": "Judy in Disguise (With Glasses)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10435252, 
      "rev_ids": {
        "new": 148538087, 
        "old": 148513745
      }, 
      "title": "Virgen_con_el_Ni\u00f1o_(Juan_de_Juni)", 
      "title_s": "Virgen con el Ni\u00f1o (Juan de Juni)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10436160, 
      "rev_ids": {
        "new": 148537988, 
        "old": 148531332
      }, 
      "title": "Cementerio_San_Pedro_Ap\u00f3stol_(Managua)", 
      "title_s": "Cementerio San Pedro Ap\u00f3stol (Managua)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29258, 
    "anon_ip_count": 11500, 
    "anon_titles": 14399, 
    "bot_count": 2859, 
    "bot_edits": 17905, 
    "bot_titles": 10902, 
    "edits": 118987, 
    "titles": 54307, 
    "total_users": 27664, 
    "users": 16164
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 184, 
    "anon_ip_count": 134, 
    "anon_titles": 123, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 39, 
    "bot_titles": 38, 
    "edits": 1096, 
    "titles": 638, 
    "total_users": 573, 
    "users": 439
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 245938, 
      "rev_ids": {
        "new": 148527961, 
        "old": 148380253
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 491291, 
      "rev_ids": {
        "new": 148453950, 
        "old": 120886450
      }, 
      "title": "Infierno", 
      "title_s": "Infierno", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10429774, 
      "rev_ids": {
        "new": 148456153, 
        "old": 148395943
      }, 
      "title": "Patricia_Ram\u00edrez_(activista)", 
      "title_s": "Patricia Ram\u00edrez (activista)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 234932, 
      "rev_ids": {
        "new": 148504953, 
        "old": 70327766
      }, 
      "title": "Vilasar_de_Mar", 
      "title_s": "Vilasar de Mar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 368772, 
      "rev_ids": {
        "new": 148424727, 
        "old": 128859163
      }, 
      "title": "Villacarlos", 
      "title_s": "Villacarlos", 
      "users": 3
    }
  ]
}