{
  "date": "September 1, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.2516419887542725, 
    "end_date": "2020-09-01T08:11:01.550613", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-25T08:11:01.550613"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 250, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24734595, 
        "old": 24606691
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1716112, 
      "rev_ids": {
        "new": 24730142, 
        "old": 24396834
      }, 
      "title": "Central_hidroel\u00e8ctrica_de_Capdella", 
      "title_s": "Central hidroel\u00e8ctrica de Capdella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 2507, 
      "rev_ids": {
        "new": 24716376, 
        "old": 24605319
      }, 
      "title": "Roger_de_Ll\u00faria", 
      "title_s": "Roger de Ll\u00faria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24737115, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 531457, 
      "rev_ids": {
        "new": 24720464, 
        "old": 24166803
      }, 
      "title": "Sis_Dies_d'Esc\u00f2cia_de_Trial", 
      "title_s": "Sis Dies d'Esc\u00f2cia de Trial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723684, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 24734632, 
        "old": 24614906
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 33367, 
      "rev_ids": {
        "new": 24735132, 
        "old": 24234055
      }, 
      "title": "Les_mil_i_una_nits", 
      "title_s": "Les mil i una nits", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 542057, 
      "rev_ids": {
        "new": 24647735, 
        "old": 23948889
      }, 
      "title": "Malaltia_de_Crohn", 
      "title_s": "Malaltia de Crohn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 78295, 
      "rev_ids": {
        "new": 24677385, 
        "old": 24583614
      }, 
      "title": "Picard", 
      "title_s": "Picard", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1367287, 
      "rev_ids": {
        "new": 24712937, 
        "old": 23982441
      }, 
      "title": "Situaci\u00f3_del_catal\u00e0_a_la_Catalunya_Nord", 
      "title_s": "Situaci\u00f3 del catal\u00e0 a la Catalunya Nord", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1583834, 
      "rev_ids": {
        "new": 24737687, 
        "old": 23878247
      }, 
      "title": "Chadwick_Boseman", 
      "title_s": "Chadwick Boseman", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1761617, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723931, 
        "old": 23695632
      }, 
      "title": "Jaime_Moragues_de_Oleza", 
      "title_s": "Jaime Moragues de Oleza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24713785, 
        "old": 24668447
      }, 
      "title": "Erich_Zepler", 
      "title_s": "Erich Zepler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785677, 
      "rev_ids": {
        "new": 24738824, 
        "old": 24651677
      }, 
      "title": "Diablesses_de_Matar\u00f3", 
      "title_s": "Diablesses de Matar\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785941, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723631, 
        "old": 24680300
      }, 
      "title": "Ramon_Isern_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Ramon Isern Sol\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785736, 
      "rev_ids": {
        "new": 24700140, 
        "old": 24657775
      }, 
      "title": "Policia_Municipal_de_Terrassa", 
      "title_s": "Policia Municipal de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1785186, 
      "rev_ids": {
        "new": 24648181, 
        "old": 24624452
      }, 
      "title": "Emmy_Raver-Lampman", 
      "title_s": "Emmy Raver-Lampman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772653, 
      "rev_ids": {
        "new": 24645708, 
        "old": 24576914
      }, 
      "title": "Codium", 
      "title_s": "Codium", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 203202, 
      "rev_ids": {
        "new": 24712859, 
        "old": 23928864
      }, 
      "title": "Tres_Cantos", 
      "title_s": "Tres Cantos", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24737115, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723684, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785736, 
      "rev_ids": {
        "new": 24700140, 
        "old": 24657775
      }, 
      "title": "Policia_Municipal_de_Terrassa", 
      "title_s": "Policia Municipal de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24713785, 
        "old": 24668447
      }, 
      "title": "Erich_Zepler", 
      "title_s": "Erich Zepler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785941, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723631, 
        "old": 24680300
      }, 
      "title": "Ramon_Isern_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Ramon Isern Sol\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785677, 
      "rev_ids": {
        "new": 24738824, 
        "old": 24651677
      }, 
      "title": "Diablesses_de_Matar\u00f3", 
      "title_s": "Diablesses de Matar\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1785385, 
      "rev_ids": {
        "new": 24725230, 
        "old": 24634128
      }, 
      "title": "Tatyana_Ali", 
      "title_s": "Tatyana Ali", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1786813, 
      "rev_ids": {
        "new": 24743140, 
        "old": 24740003
      }, 
      "title": "Gran_Premi_de_B\u00e8lgica_de_Motocr\u00f2s_250cc", 
      "title_s": "Gran Premi de B\u00e8lgica de Motocr\u00f2s 250cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1785418, 
      "rev_ids": {
        "new": 24636323, 
        "old": 24635316
      }, 
      "title": "Prostituci\u00f3_a_Xile", 
      "title_s": "Prostituci\u00f3 a Xile", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1786314, 
      "rev_ids": {
        "new": 24728810, 
        "old": 24708846
      }, 
      "title": "Cascades_de_Ielala", 
      "title_s": "Cascades de Ielala", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 617, 
    "anon_ip_count": 290, 
    "anon_titles": 344, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 100226, 
    "bot_titles": 96571, 
    "edits": 110351, 
    "titles": 100422, 
    "total_users": 976, 
    "users": 686
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 142, 
    "titles": 78, 
    "total_users": 46, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 942172, 
      "rev_ids": {
        "new": 24679307, 
        "old": 23755614
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Baix_Empord\u00e0", 
      "title_s": "Llista de monuments del Baix Empord\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1785767, 
      "rev_ids": {
        "new": 24664018, 
        "old": 24661054
      }, 
      "title": "Hip\u00f2tesi_dels_kurgans", 
      "title_s": "Hip\u00f2tesi dels kurgans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7229, 
      "rev_ids": {
        "new": 24728646, 
        "old": 23125149
      }, 
      "title": "Jaume_el_Conqueridor", 
      "title_s": "Jaume el Conqueridor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1120632, 
      "rev_ids": {
        "new": 24685243, 
        "old": 12180909
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_l'Escala", 
      "title_s": "Llista de monuments de l'Escala", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1782439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24651860, 
        "old": 24614335
      }, 
      "title": "Ferrando_d'Ahones", 
      "title_s": "Ferrando d'Ahones", 
      "users": 2
    }
  ]
}