{
  "date": "October 5, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2762160301208496, 
    "end_date": "2023-10-05T08:21:01.416479", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2023-09-28T08:21:01.416479"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 33162, 
      "rev_ids": {
        "new": 8368749, 
        "old": 8357436
      }, 
      "title": "Trodiki\u011do", 
      "title_s": "Trodiki\u011do", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 397318, 
      "rev_ids": {
        "new": 8363801, 
        "old": 8070482
      }, 
      "title": "Trimurtio", 
      "title_s": "Trimurtio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 22999, 
      "rev_ids": {
        "new": 8368700, 
        "old": 8164458
      }, 
      "title": "Sambo_(muziko)", 
      "title_s": "Sambo (muziko)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 714091, 
      "rev_ids": {
        "new": 8368462, 
        "old": 8069972
      }, 
      "title": "Sorghum_bicolor", 
      "title_s": "Sorghum bicolor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 12345, 
      "rev_ids": {
        "new": 8366247, 
        "old": 8152004
      }, 
      "title": "Sikismo", 
      "title_s": "Sikismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 839194, 
      "rev_ids": {
        "new": 8369312, 
        "old": 8368452
      }, 
      "title": "Pre\u011dejo_Sankta_Denizo_(Bad_Vigaun)", 
      "title_s": "Pre\u011dejo Sankta Denizo (Bad Vigaun)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 512962, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361220, 
        "old": 8327994
      }, 
      "title": "Listo_de_episkopoj_de_Beauvais", 
      "title_s": "Listo de episkopoj de Beauvais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 802971, 
      "rev_ids": {
        "new": 8368557, 
        "old": 8201977
      }, 
      "title": "Genevi\u00e8ve_Herv\u00e9", 
      "title_s": "Genevi\u00e8ve Herv\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 5322, 
      "rev_ids": {
        "new": 8365197, 
        "old": 8354482
      }, 
      "title": "30-a_de_septembro", 
      "title_s": "30-a de septembro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 28573, 
      "rev_ids": {
        "new": 8365485, 
        "old": 8328513
      }, 
      "title": "Listo_de_urboj_de_Luksemburgo", 
      "title_s": "Listo de urboj de Luksemburgo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 839071, 
      "rev_ids": {
        "new": 8365686, 
        "old": 8365482
      }, 
      "title": "Klaretanoj", 
      "title_s": "Klaretanoj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 709850, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361910, 
        "old": 8187596
      }, 
      "title": "Quora", 
      "title_s": "Quora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 162571, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360914, 
        "old": 7869743
      }, 
      "title": "Blua_Lago_(Suda_A\u016dstralio)", 
      "title_s": "Blua Lago (Suda A\u016dstralio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 346643, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360807, 
        "old": 8009832
      }, 
      "title": "Muke\u015d_Ambani", 
      "title_s": "Muke\u015d Ambani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 838587, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360227, 
        "old": 8360205
      }, 
      "title": "Zain_Al_Rafeea", 
      "title_s": "Zain Al Rafeea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1949, 
      "rev_ids": {
        "new": 8363857, 
        "old": 8245664
      }, 
      "title": "Jacob_Schwartz", 
      "title_s": "Jacob Schwartz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 5319, 
      "rev_ids": {
        "new": 8365483, 
        "old": 8151545
      }, 
      "title": "2-a_de_oktobro", 
      "title_s": "2-a de oktobro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 512994, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361228, 
        "old": 8031662
      }, 
      "title": "Episkopujo_de_Beauvais", 
      "title_s": "Episkopujo de Beauvais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 23983, 
      "rev_ids": {
        "new": 8363843, 
        "old": 8275475
      }, 
      "title": "Rasismo_en_la_Esperanto-movado", 
      "title_s": "Rasismo en la Esperanto-movado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5154, 
      "rev_ids": {
        "new": 8366846, 
        "old": 8330971
      }, 
      "title": "3-a_de_oktobro", 
      "title_s": "3-a de oktobro", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 839194, 
      "rev_ids": {
        "new": 8369312, 
        "old": 8368452
      }, 
      "title": "Pre\u011dejo_Sankta_Denizo_(Bad_Vigaun)", 
      "title_s": "Pre\u011dejo Sankta Denizo (Bad Vigaun)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 838587, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360227, 
        "old": 8360205
      }, 
      "title": "Zain_Al_Rafeea", 
      "title_s": "Zain Al Rafeea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 839071, 
      "rev_ids": {
        "new": 8365686, 
        "old": 8365482
      }, 
      "title": "Klaretanoj", 
      "title_s": "Klaretanoj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 839094, 
      "rev_ids": {
        "new": 8367213, 
        "old": 8365694
      }, 
      "title": "Metroo_sur_pne\u016doj", 
      "title_s": "Metroo sur pne\u016doj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 838884, 
      "rev_ids": {
        "new": 8367212, 
        "old": 8362714
      }, 
      "title": "Santiago_Segura", 
      "title_s": "Santiago Segura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 839204, 
      "rev_ids": {
        "new": 8369327, 
        "old": 8368661
      }, 
      "title": "\u0108eurba_fervojo", 
      "title_s": "\u0108eurba fervojo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 839050, 
      "rev_ids": {
        "new": 8365693, 
        "old": 8364857
      }, 
      "title": "Herman_Bang", 
      "title_s": "Herman Bang", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 838882, 
      "rev_ids": {
        "new": 8362685, 
        "old": 8362668
      }, 
      "title": "Agathe_Backer_Gr\u00f8ndahl", 
      "title_s": "Agathe Backer Gr\u00f8ndahl", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 838693, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361591, 
        "old": 8361568
      }, 
      "title": "Casali_del_Manco", 
      "title_s": "Casali del Manco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 838626, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361144, 
        "old": 8360781
      }, 
      "title": "E\u016dropa_Konvencio_pri_Homaj_Rajtoj", 
      "title_s": "E\u016dropa Konvencio pri Homaj Rajtoj", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 122, 
    "anon_ip_count": 33, 
    "anon_titles": 65, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 4403, 
    "bot_titles": 4398, 
    "edits": 8315, 
    "titles": 6512, 
    "total_users": 162, 
    "users": 129
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 76, 
    "titles": 36, 
    "total_users": 5, 
    "users": 5
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 365025, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361716, 
        "old": 5763045
      }, 
      "title": "Marsejlo", 
      "title_s": "Marsejlo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 839130, 
      "rev_ids": {
        "new": 8366291, 
        "old": 8366199
      }, 
      "title": "Anti-Ta\u016druso", 
      "title_s": "Anti-Ta\u016druso", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 24089, 
      "rev_ids": {
        "new": 8363823, 
        "old": 7654576
      }, 
      "title": "Rasismo_en_la_Esperanto-movado", 
      "title_s": "Rasismo en la Esperanto-movado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 588510, 
      "rev_ids": {
        "new": 8365420, 
        "old": 6179069
      }, 
      "title": "Atlaso_(mitologio)", 
      "title_s": "Atlaso (mitologio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 839178, 
      "rev_ids": {
        "new": 8367878, 
        "old": 8367839
      }, 
      "title": "Moderna_devoteco", 
      "title_s": "Moderna devoteco", 
      "users": 1
    }
  ]
}