{
  "date": "December 28, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.600790023803711, 
    "end_date": "2020-12-28T23:11:01.873708", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-21T23:11:01.873708"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25827167, 
        "old": 25760444
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 25832270, 
        "old": 25761390
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 900, 
      "rev_ids": {
        "new": 25827551, 
        "old": 25762967
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncies_econ\u00f2miques", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncies econ\u00f2miques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1371833, 
      "rev_ids": {
        "new": 25769440, 
        "old": 25615729
      }, 
      "title": "El_Caf\u00e8_de_la_Marina_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "El Caf\u00e8 de la Marina (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25814021, 
        "old": 25747696
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 243589, 
      "rev_ids": {
        "new": 25827476, 
        "old": 25762936
      }, 
      "title": "Daltmar", 
      "title_s": "Daltmar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 939403, 
      "rev_ids": {
        "new": 25831271, 
        "old": 25525866
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_Sant_Sever", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de Sant Sever", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1821713, 
      "rev_ids": {
        "new": 25830068, 
        "old": 25812531
      }, 
      "title": "Fem-la_P\u00fablica", 
      "title_s": "Fem-la P\u00fablica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 27253, 
      "rev_ids": {
        "new": 25824453, 
        "old": 25409145
      }, 
      "title": "Llista_dels_municipis_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels municipis del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1737039, 
      "rev_ids": {
        "new": 25827202, 
        "old": 25760279
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 665, 
      "rev_ids": {
        "new": 25831145, 
        "old": 25749119
      }, 
      "title": "Cunit", 
      "title_s": "Cunit", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1042517, 
      "rev_ids": {
        "new": 25829185, 
        "old": 25599215
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Eslov\u00e0quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Eslov\u00e0quia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 100512, 
      "rev_ids": {
        "new": 25775884, 
        "old": 25762851
      }, 
      "title": "Mar_territorial", 
      "title_s": "Mar territorial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1228164, 
      "rev_ids": {
        "new": 25828009, 
        "old": 22470708
      }, 
      "title": "Teresa_Vilardell_i_Grimau", 
      "title_s": "Teresa Vilardell i Grimau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1793998, 
      "rev_ids": {
        "new": 25832212, 
        "old": 25211854
      }, 
      "title": "La_dona_del_segle", 
      "title_s": "La dona del segle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1422273, 
      "rev_ids": {
        "new": 25830171, 
        "old": 24831568
      }, 
      "title": "Z_mrtv\u00e9ho_domu", 
      "title_s": "Z mrtv\u00e9ho domu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1822111, 
      "rev_ids": {
        "new": 25829521, 
        "old": 25827805
      }, 
      "title": "Ismael_Clark", 
      "title_s": "Ismael Clark", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1488853, 
      "rev_ids": {
        "new": 25826040, 
        "old": 25379817
      }, 
      "title": "Amadeu_Casas", 
      "title_s": "Amadeu Casas", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 399040, 
      "rev_ids": {
        "new": 25812530, 
        "old": 25706953
      }, 
      "title": "Puig_de_l'\u00c0liga_(Canyelles)", 
      "title_s": "Puig de l'\u00c0liga (Canyelles)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1820817, 
      "rev_ids": {
        "new": 25828801, 
        "old": 25772843
      }, 
      "title": "Museu_de_la_Xocolata", 
      "title_s": "Museu de la Xocolata", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1821713, 
      "rev_ids": {
        "new": 25830068, 
        "old": 25812531
      }, 
      "title": "Fem-la_P\u00fablica", 
      "title_s": "Fem-la P\u00fablica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1822111, 
      "rev_ids": {
        "new": 25829521, 
        "old": 25827805
      }, 
      "title": "Ismael_Clark", 
      "title_s": "Ismael Clark", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1820817, 
      "rev_ids": {
        "new": 25828801, 
        "old": 25772843
      }, 
      "title": "Museu_de_la_Xocolata", 
      "title_s": "Museu de la Xocolata", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1821263, 
      "rev_ids": {
        "new": 25825374, 
        "old": 25792698
      }, 
      "title": "Ivry_Gitlis", 
      "title_s": "Ivry Gitlis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1821180, 
      "rev_ids": {
        "new": 25810514, 
        "old": 25788335
      }, 
      "title": "V_Mostra_de_Cinema_Llatinoameric\u00e0_de_Lleida", 
      "title_s": "V Mostra de Cinema Llatinoameric\u00e0 de Lleida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1820881, 
      "rev_ids": {
        "new": 25800557, 
        "old": 25775776
      }, 
      "title": "V_Setmana_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_i_de_Terror", 
      "title_s": "V Setmana Internacional de Cinema Fant\u00e0stic i de Terror", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1821101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25788863, 
        "old": 25784905
      }, 
      "title": "Enric_Per\u00e9_i_Solanilla", 
      "title_s": "Enric Per\u00e9 i Solanilla", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1821586, 
      "rev_ids": {
        "new": 25830876, 
        "old": 25810745
      }, 
      "title": "The_cradle_will_rock", 
      "title_s": "The cradle will rock", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1821506, 
      "rev_ids": {
        "new": 25814063, 
        "old": 25805862
      }, 
      "title": "Werner_Keller", 
      "title_s": "Werner Keller", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1820582, 
      "rev_ids": {
        "new": 25788139, 
        "old": 25766697
      }, 
      "title": "IV_Setmana_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_i_de_Terror", 
      "title_s": "IV Setmana Internacional de Cinema Fant\u00e0stic i de Terror", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 778, 
    "anon_ip_count": 382, 
    "anon_titles": 476, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 45585, 
    "bot_titles": 40867, 
    "edits": 63361, 
    "titles": 48548, 
    "total_users": 1227, 
    "users": 845
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 166, 
    "titles": 86, 
    "total_users": 46, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1816895, 
      "rev_ids": {
        "new": 25804468, 
        "old": 25741462
      }, 
      "title": "Puig_de_l'\u00c0guila", 
      "title_s": "Puig de l'\u00c0guila", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1821560, 
      "rev_ids": {
        "new": 25809935, 
        "old": 25809255
      }, 
      "title": "Cal_Pla_(Cunit)", 
      "title_s": "Cal Pla (Cunit)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1821089, 
      "rev_ids": {
        "new": 25809571, 
        "old": 25784408
      }, 
      "title": "Unitat_astron\u00f2mica", 
      "title_s": "Unitat astron\u00f2mica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1822098, 
      "rev_ids": {
        "new": 25828168, 
        "old": 25827199
      }, 
      "title": "Manel_Riera_i_Riera", 
      "title_s": "Manel Riera i Riera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 25830039, 
        "old": 25719981
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 2
    }
  ]
}