{
  "date": "October 12, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.658890008926392, 
    "end_date": "2017-10-12T12:12:01.164090", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-10-05T12:12:01.164090"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 663, 
      "page_id": 6410331, 
      "rev_ids": {
        "new": 102521590, 
        "old": 102330306
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 387, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 102528543, 
        "old": 102365241
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 267, 
      "page_id": 3179098, 
      "rev_ids": {
        "new": 102526378, 
        "old": 102360229
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 258, 
      "page_id": 7605032, 
      "rev_ids": {
        "new": 102532067, 
        "old": 102365757
      }, 
      "title": "Blade_Runner_2049", 
      "title_s": "Blade Runner 2049", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 3496825, 
      "rev_ids": {
        "new": 102475553, 
        "old": 102354068
      }, 
      "title": "Rumania_durante_la_Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Rumania durante la Primera Guerra Mundial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 102532121, 
        "old": 102332188
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 3069186, 
      "rev_ids": {
        "new": 102504296, 
        "old": 102362223
      }, 
      "title": "Copamiento_del_cuartel_de_La_Tablada", 
      "title_s": "Copamiento del cuartel de La Tablada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 7669896, 
      "rev_ids": {
        "new": 102527482, 
        "old": 102360704
      }, 
      "title": "Campeonato_Ecuatoriano_de_F\u00fatbol_Serie_B_2017", 
      "title_s": "Campeonato Ecuatoriano de F\u00fatbol Serie B 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 6167573, 
      "rev_ids": {
        "new": 102466707, 
        "old": 102363796
      }, 
      "title": "Park_Ji_Min", 
      "title_s": "Park Ji Min", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 7746571, 
      "rev_ids": {
        "new": 102528551, 
        "old": 102359980
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2017", 
      "title_s": "Miss Universo 2017", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 7723136, 
      "rev_ids": {
        "new": 102529460, 
        "old": 102356258
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2017", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2017", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 4339555, 
      "rev_ids": {
        "new": 102517511, 
        "old": 102353313
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 8075182, 
      "rev_ids": {
        "new": 102446775, 
        "old": 102362481
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_Per\u00fa_de_2017", 
      "title_s": "Telet\u00f3n Per\u00fa de 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 4748206, 
      "rev_ids": {
        "new": 102520641, 
        "old": 102361026
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2017", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2017", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 7671525, 
      "rev_ids": {
        "new": 102486189, 
        "old": 102344235
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2017", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8072666, 
      "rev_ids": {
        "new": 102531900, 
        "old": 102356551
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2017_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2017 (Chile)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 17315, 
      "rev_ids": {
        "new": 102531574, 
        "old": 102185851
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 6622557, 
      "rev_ids": {
        "new": 102523341, 
        "old": 102360096
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_CAF_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de CAF para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8125055, 
      "rev_ids": {
        "new": 102532436, 
        "old": 102415655
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-16_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-16 de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 56563, 
      "rev_ids": {
        "new": 102483213, 
        "old": 102025236
      }, 
      "title": "Cipriano_de_Valera", 
      "title_s": "Cipriano de Valera", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8125055, 
      "rev_ids": {
        "new": 102532436, 
        "old": 102415655
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-16_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-16 de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8131718, 
      "rev_ids": {
        "new": 102526026, 
        "old": 102519579
      }, 
      "title": "Griegos_capadocios", 
      "title_s": "Griegos capadocios", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8121768, 
      "rev_ids": {
        "new": 102456276, 
        "old": 102369244
      }, 
      "title": "Collado_Lepoeder", 
      "title_s": "Collado Lepoeder", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8124600, 
      "rev_ids": {
        "new": 102446796, 
        "old": 102408770
      }, 
      "title": "El_ataque_vikingo_a_Sevilla", 
      "title_s": "El ataque vikingo a Sevilla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8131519, 
      "rev_ids": {
        "new": 102524034, 
        "old": 102516844
      }, 
      "title": "Terminal_de_Pasajeros_de_Puerto_Ordaz", 
      "title_s": "Terminal de Pasajeros de Puerto Ordaz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8125420, 
      "rev_ids": {
        "new": 102518441, 
        "old": 102421776
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Alser", 
      "title_s": "Iglesia de Alser", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 8122949, 
      "rev_ids": {
        "new": 102506276, 
        "old": 102384633
      }, 
      "title": "Tormenta_tropical_Nate_(2017)", 
      "title_s": "Tormenta tropical Nate (2017)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8122848, 
      "rev_ids": {
        "new": 102421793, 
        "old": 102382690
      }, 
      "title": "Park_Hae_Jin", 
      "title_s": "Park Hae Jin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8130644, 
      "rev_ids": {
        "new": 102525886, 
        "old": 102504817
      }, 
      "title": "Lee_Yoo_Ri", 
      "title_s": "Lee Yoo Ri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8123075, 
      "rev_ids": {
        "new": 102527188, 
        "old": 102387419
      }, 
      "title": "Sin_tu_mirada", 
      "title_s": "Sin tu mirada", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38670, 
    "anon_ip_count": 16791, 
    "anon_titles": 17207, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 32331, 
    "bot_titles": 32172, 
    "edits": 130209, 
    "titles": 64408, 
    "total_users": 21379, 
    "users": 4588
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 192, 
    "anon_ip_count": 150, 
    "anon_titles": 142, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 2288, 
    "bot_titles": 2288, 
    "edits": 3109, 
    "titles": 2662, 
    "total_users": 375, 
    "users": 225
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8124981, 
      "rev_ids": {
        "new": 102523316, 
        "old": 102414763
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Daniel_Solano", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Daniel Solano", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8073972, 
      "rev_ids": {
        "new": 102466791, 
        "old": 102365966
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndum_de_independencia_de_Catalu\u00f1a_de_2017", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndum de independencia de Catalu\u00f1a de 2017", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2183985, 
      "rev_ids": {
        "new": 102529015, 
        "old": 102246984
      }, 
      "title": "Corredor_Mediterr\u00e1neo", 
      "title_s": "Corredor Mediterr\u00e1neo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 4311176, 
      "rev_ids": {
        "new": 102416508, 
        "old": 102223365
      }, 
      "title": "S\u00edndrome_del_intestino_irritable", 
      "title_s": "S\u00edndrome del intestino irritable", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 8060241, 
      "rev_ids": {
        "new": 102432563, 
        "old": 102318401
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Santiago_Maldonado", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", 
      "users": 4
    }
  ]
}