{
  "date": "September 29, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5967471599578857, 
    "end_date": "2021-09-29T23:15:03.001469", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-09-22T23:15:03.001469"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62146873, 
        "old": 62098244
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6688876, 
      "rev_ids": {
        "new": 62139090, 
        "old": 62099956
      }, 
      "title": "Agenor_Fernandes_Barbosa", 
      "title_s": "Agenor Fernandes Barbosa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 6686666, 
      "rev_ids": {
        "new": 62146852, 
        "old": 62098264
      }, 
      "title": "Erup\u00e7\u00e3o_vulc\u00e2nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica de La Palma de 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 6291349, 
      "rev_ids": {
        "new": 62139355, 
        "old": 62097312
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 192727, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134831, 
        "old": 62083616
      }, 
      "title": "Cuba", 
      "title_s": "Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6656223, 
      "rev_ids": {
        "new": 62140428, 
        "old": 62012274
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-18 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62144820, 
        "old": 62098696
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 4259645, 
      "rev_ids": {
        "new": 62121928, 
        "old": 61424083
      }, 
      "title": "Diversidade_sexual_no_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Diversidade sexual no M\u00e9xico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1479665, 
      "rev_ids": {
        "new": 62145773, 
        "old": 62098540
      }, 
      "title": "Amor_Amor", 
      "title_s": "Amor Amor", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6558833, 
      "rev_ids": {
        "new": 62141801, 
        "old": 62035184
      }, 
      "title": "No_Limite_5", 
      "title_s": "No Limite 5", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1912837, 
      "rev_ids": {
        "new": 62142140, 
        "old": 61874647
      }, 
      "title": "Karin_Hils", 
      "title_s": "Karin Hils", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 4136819, 
      "rev_ids": {
        "new": 62146339, 
        "old": 62096556
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_de_A_Fazenda", 
      "title_s": "Lista de participantes de A Fazenda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6576614, 
      "rev_ids": {
        "new": 62144661, 
        "old": 62000472
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_federal_na_Alemanha_em_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o federal na Alemanha em 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 235938, 
      "rev_ids": {
        "new": 62129356, 
        "old": 61836273
      }, 
      "title": "Lewis_Hamilton", 
      "title_s": "Lewis Hamilton", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6691125, 
      "rev_ids": {
        "new": 62146395, 
        "old": 62114841
      }, 
      "title": "Pedro_Rhuas", 
      "title_s": "Pedro Rhuas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62146598, 
        "old": 62098695
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2474086, 
      "rev_ids": {
        "new": 62141800, 
        "old": 62098317
      }, 
      "title": "A_Fazenda_2", 
      "title_s": "A Fazenda 2", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4111032, 
      "rev_ids": {
        "new": 62107997, 
        "old": 62083790
      }, 
      "title": "Gabriela_Guimar\u00e3es", 
      "title_s": "Gabriela Guimar\u00e3es", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62144637, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4770419, 
      "rev_ids": {
        "new": 62139946, 
        "old": 62091025
      }, 
      "title": "Classe_North_Carolina", 
      "title_s": "Classe North Carolina", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6688876, 
      "rev_ids": {
        "new": 62139090, 
        "old": 62099956
      }, 
      "title": "Agenor_Fernandes_Barbosa", 
      "title_s": "Agenor Fernandes Barbosa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6691125, 
      "rev_ids": {
        "new": 62146395, 
        "old": 62114841
      }, 
      "title": "Pedro_Rhuas", 
      "title_s": "Pedro Rhuas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62144637, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6689955, 
      "rev_ids": {
        "new": 62144833, 
        "old": 62108823
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021_no_distrito_de_Aveiro", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021 no distrito de Aveiro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6693485, 
      "rev_ids": {
        "new": 62137602, 
        "old": 62135263
      }, 
      "title": "Voo_Delta_Air_Lines_9877", 
      "title_s": "Voo Delta Air Lines 9877", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6693252, 
      "rev_ids": {
        "new": 62140408, 
        "old": 62133606
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Martins", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Martins", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6691692, 
      "rev_ids": {
        "new": 62138904, 
        "old": 62120256
      }, 
      "title": "Lista_de_maiores_centrais_el\u00e9tricas_do_mundo", 
      "title_s": "Lista de maiores centrais el\u00e9tricas do mundo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6692204, 
      "rev_ids": {
        "new": 62141903, 
        "old": 62124722
      }, 
      "title": "Rodrigo_Sobral_Cunha", 
      "title_s": "Rodrigo Sobral Cunha", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6693819, 
      "rev_ids": {
        "new": 62144671, 
        "old": 62138292
      }, 
      "title": "Sarah_Farias", 
      "title_s": "Sarah Farias", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6692252, 
      "rev_ids": {
        "new": 62141638, 
        "old": 62125200
      }, 
      "title": "Copa_FGF_de_2021", 
      "title_s": "Copa FGF de 2021", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 1267, 
    "bot_titles": 1193, 
    "edits": 27528, 
    "titles": 15436, 
    "total_users": 2809, 
    "users": 2809
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 26, 
    "anon_ip_count": 22, 
    "anon_titles": 22, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 1018, 
    "titles": 824, 
    "total_users": 155, 
    "users": 133
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6425081, 
      "rev_ids": {
        "new": 62140552, 
        "old": 61977859
      }, 
      "title": "Bolsominion", 
      "title_s": "Bolsominion", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6504498, 
      "rev_ids": {
        "new": 62118643, 
        "old": 62088817
      }, 
      "title": "Jones_Manoel", 
      "title_s": "Jones Manoel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2038474, 
      "rev_ids": {
        "new": 62127248, 
        "old": 61044197
      }, 
      "title": "Extrema-direita", 
      "title_s": "Extrema-direita", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1149230, 
      "rev_ids": {
        "new": 62141896, 
        "old": 61733933
      }, 
      "title": "Humor_negro", 
      "title_s": "Humor negro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 3671224, 
      "rev_ids": {
        "new": 62125384, 
        "old": 60301741
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_Amador_Interior_de_Futebol", 
      "title_s": "Campeonato Paulista Amador Interior de Futebol", 
      "users": 4
    }
  ]
}