{
  "date": "September 9, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 53.474759101867676, 
    "end_date": "2019-09-09T12:12:02.158643", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-09-02T12:12:02.158643"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 6423842, 
      "rev_ids": {
        "new": 119097941, 
        "old": 118831816
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de Baloncesto de 2019", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 321857, 
      "rev_ids": {
        "new": 118982431, 
        "old": 118675875
      }, 
      "title": "Nobita_Nobi", 
      "title_s": "Nobita Nobi", 
      "users": 86
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 9067507, 
      "rev_ids": {
        "new": 119088588, 
        "old": 118826422
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2019", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2019", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 9071272, 
      "rev_ids": {
        "new": 119085581, 
        "old": 118829742
      }, 
      "title": "Hurac\u00e1n_Dorian", 
      "title_s": "Hurac\u00e1n Dorian", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 1469159, 
      "rev_ids": {
        "new": 119095072, 
        "old": 117475283
      }, 
      "title": "Transporte_Urbano_Comarcal_de_Pamplona", 
      "title_s": "Transporte Urbano Comarcal de Pamplona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8539102, 
      "rev_ids": {
        "new": 119096611, 
        "old": 118826315
      }, 
      "title": "It_-_Cap\u00edtulo_2", 
      "title_s": "It - Cap\u00edtulo 2", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 1859012, 
      "rev_ids": {
        "new": 119091358, 
        "old": 118831590
      }, 
      "title": "Llorona", 
      "title_s": "Llorona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 978816, 
      "rev_ids": {
        "new": 119094908, 
        "old": 118770218
      }, 
      "title": "Francisco_Toledo", 
      "title_s": "Francisco Toledo", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 5196408, 
      "rev_ids": {
        "new": 119096131, 
        "old": 118830872
      }, 
      "title": "Guillermo_Silveira", 
      "title_s": "Guillermo Silveira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8682, 
      "rev_ids": {
        "new": 119086058, 
        "old": 118825492
      }, 
      "title": "Guerra_de_las_Malvinas", 
      "title_s": "Guerra de las Malvinas", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 7989975, 
      "rev_ids": {
        "new": 119072290, 
        "old": 115987852
      }, 
      "title": "Rub\u00e9n_Moreno_Palanques", 
      "title_s": "Rub\u00e9n Moreno Palanques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9070219, 
      "rev_ids": {
        "new": 119089192, 
        "old": 118794313
      }, 
      "title": "Karamo_Brown", 
      "title_s": "Karamo Brown", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8840522, 
      "rev_ids": {
        "new": 119090077, 
        "old": 118823955
      }, 
      "title": "Campeonato_Ecuatoriano_de_F\u00fatbol_Segunda_Categor\u00eda_2019", 
      "title_s": "Campeonato Ecuatoriano de F\u00fatbol Segunda Categor\u00eda 2019", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 119096406, 
        "old": 118830960
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 461327, 
      "rev_ids": {
        "new": 119092226, 
        "old": 95114560
      }, 
      "title": "R\u00edo_San_Salvador_(Uruguay)", 
      "title_s": "R\u00edo San Salvador (Uruguay)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 761707, 
      "rev_ids": {
        "new": 118913554, 
        "old": 118792603
      }, 
      "title": "Universidad_Ju\u00e1rez_del_Estado_de_Durango", 
      "title_s": "Universidad Ju\u00e1rez del Estado de Durango", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9079634, 
      "rev_ids": {
        "new": 119040455, 
        "old": 118930698
      }, 
      "title": "Juntos_por_Chiapas_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Juntos por Chiapas (\u00e1lbum)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 16716, 
      "rev_ids": {
        "new": 119012910, 
        "old": 117850173
      }, 
      "title": "Instituto_Nacional_de_T\u00e9cnica_Aeroespacial", 
      "title_s": "Instituto Nacional de T\u00e9cnica Aeroespacial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8879309, 
      "rev_ids": {
        "new": 119090975, 
        "old": 118822186
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2019_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2019 (Costa Rica)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 2903789, 
      "rev_ids": {
        "new": 119093894, 
        "old": 117302899
      }, 
      "title": "Camilo_Sesto", 
      "title_s": "Camilo Sesto", 
      "users": 32
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9079634, 
      "rev_ids": {
        "new": 119040455, 
        "old": 118930698
      }, 
      "title": "Juntos_por_Chiapas_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Juntos por Chiapas (\u00e1lbum)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9077941, 
      "rev_ids": {
        "new": 119023246, 
        "old": 118878351
      }, 
      "title": "Manuel_Santander_Cahu\u00e9", 
      "title_s": "Manuel Santander Cahu\u00e9", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9078275, 
      "rev_ids": {
        "new": 119069022, 
        "old": 118895613
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_de_M\u00e9xico_2019-20", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n de M\u00e9xico 2019-20", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9077215, 
      "rev_ids": {
        "new": 118897304, 
        "old": 118857095
      }, 
      "title": "Campeonato_Femenino_Sub-15_de_la_Concacaf_de_2018", 
      "title_s": "Campeonato Femenino Sub-15 de la Concacaf de 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9083519, 
      "rev_ids": {
        "new": 119065478, 
        "old": 119010503
      }, 
      "title": "Neumon\u00eda_eosinof\u00edlica", 
      "title_s": "Neumon\u00eda eosinof\u00edlica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9085805, 
      "rev_ids": {
        "new": 119089549, 
        "old": 119087828
      }, 
      "title": "Lin_Yun", 
      "title_s": "Lin Yun", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 9077668, 
      "rev_ids": {
        "new": 119095013, 
        "old": 118871107
      }, 
      "title": "Magda_Roger", 
      "title_s": "Magda Roger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 9076763, 
      "rev_ids": {
        "new": 118952781, 
        "old": 118835205
      }, 
      "title": "Trascendencia_iRadio_Show", 
      "title_s": "Trascendencia iRadio Show", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 9080359, 
      "rev_ids": {
        "new": 119067153, 
        "old": 118947985
      }, 
      "title": "Mortal_Decisi\u00f3n", 
      "title_s": "Mortal Decisi\u00f3n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 9082997, 
      "rev_ids": {
        "new": 119019540, 
        "old": 118998264
      }, 
      "title": "NIFL_Premiership_2018-19", 
      "title_s": "NIFL Premiership 2018-19", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38094, 
    "anon_ip_count": 17601, 
    "anon_titles": 17405, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 116660, 
    "bot_titles": 112401, 
    "edits": 225317, 
    "titles": 151856, 
    "total_users": 39832, 
    "users": 22231
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 252, 
    "anon_ip_count": 138, 
    "anon_titles": 142, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 4285, 
    "bot_titles": 4274, 
    "edits": 5215, 
    "titles": 4561, 
    "total_users": 484, 
    "users": 346
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1388962, 
      "rev_ids": {
        "new": 118997350, 
        "old": 118243407
      }, 
      "title": "Kurt_Cobain", 
      "title_s": "Kurt Cobain", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 450122, 
      "rev_ids": {
        "new": 118947868, 
        "old": 118780241
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Chile", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Chile", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 9077991, 
      "rev_ids": {
        "new": 118904238, 
        "old": 118882821
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Chile/Archivo-\u00cdndice/Archivo_2009", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Chile/Archivo-\u00cdndice/Archivo 2009", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 9079724, 
      "rev_ids": {
        "new": 118947456, 
        "old": 118932813
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Chile/Archivo-\u00cdndice/Archivo_2016", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Chile/Archivo-\u00cdndice/Archivo 2016", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9074701, 
      "rev_ids": {
        "new": 118931963, 
        "old": 118795885
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Chile/Archivo-\u00cdndice/Archivo_2007", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Chile/Archivo-\u00cdndice/Archivo 2007", 
      "users": 1
    }
  ]
}