{
  "date": "December 26, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4388911724090576, 
    "end_date": "2023-12-26T23:15:02.228455", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-12-19T23:15:02.228455"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 2233113, 
      "rev_ids": {
        "new": 67182327, 
        "old": 67129924
      }, 
      "title": "A_Fazenda", 
      "title_s": "A Fazenda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7268521, 
      "rev_ids": {
        "new": 67182415, 
        "old": 67168280
      }, 
      "title": "N\u00e9stor_Luis_Cordero", 
      "title_s": "N\u00e9stor Luis Cordero", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 7179792, 
      "rev_ids": {
        "new": 67184213, 
        "old": 67146840
      }, 
      "title": "A_Fazenda_15", 
      "title_s": "A Fazenda 15", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 4741471, 
      "rev_ids": {
        "new": 67165071, 
        "old": 66561678
      }, 
      "title": "Rafael_Santos_Borr\u00e9", 
      "title_s": "Rafael Santos Borr\u00e9", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7269183, 
      "rev_ids": {
        "new": 67184696, 
        "old": 67174522
      }, 
      "title": "O_Fura-Vidas", 
      "title_s": "O Fura-Vidas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7268199, 
      "rev_ids": {
        "new": 67167549, 
        "old": 67165129
      }, 
      "title": "Ni'matull\u0101h\u012b", 
      "title_s": "Ni'matull\u0101h\u012b", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7266275, 
      "rev_ids": {
        "new": 67185266, 
        "old": 67147722
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_do_Mundo_de_Clubes_da_FIFA_de_2023", 
      "title_s": "Final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1045, 
      "rev_ids": {
        "new": 67166102, 
        "old": 67141475
      }, 
      "title": "Itamb\u00e9_(Bahia)", 
      "title_s": "Itamb\u00e9 (Bahia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2625523, 
      "rev_ids": {
        "new": 67171456, 
        "old": 67107030
      }, 
      "title": "Thiago_Alc\u00e2ntara", 
      "title_s": "Thiago Alc\u00e2ntara", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7107322, 
      "rev_ids": {
        "new": 67185647, 
        "old": 67147531
      }, 
      "title": "Cerro_Largo_Futsal", 
      "title_s": "Cerro Largo Futsal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6828646, 
      "rev_ids": {
        "new": 67178935, 
        "old": 67105745
      }, 
      "title": "Choquei", 
      "title_s": "Choquei", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7068159, 
      "rev_ids": {
        "new": 67168330, 
        "old": 67147615
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_de_Clubes_da_FIFA_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Mundo de Clubes da FIFA de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6318622, 
      "rev_ids": {
        "new": 67177341, 
        "old": 67040949
      }, 
      "title": "Jaquelline", 
      "title_s": "Jaquelline", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7256279, 
      "rev_ids": {
        "new": 67182346, 
        "old": 67147296
      }, 
      "title": "Mortes_em_dezembro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em dezembro de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 3662112, 
      "rev_ids": {
        "new": 67167458, 
        "old": 67136798
      }, 
      "title": "Ha\u00e7ane_ibne_Ali", 
      "title_s": "Ha\u00e7ane ibne Ali", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2059481, 
      "rev_ids": {
        "new": 67185007, 
        "old": 67134528
      }, 
      "title": "Quadro_de_divis\u00f5es_administrativas_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Quadro de divis\u00f5es administrativas por pa\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7049735, 
      "rev_ids": {
        "new": 67185079, 
        "old": 67135188
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_portuguesas_de_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas portuguesas de 2024", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6373737, 
      "rev_ids": {
        "new": 67169112, 
        "old": 65110664
      }, 
      "title": "Ribeira_de_Aboinha", 
      "title_s": "Ribeira de Aboinha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2288871, 
      "rev_ids": {
        "new": 67185826, 
        "old": 66690017
      }, 
      "title": "Conselho_Nacional_de_Sa\u00fade", 
      "title_s": "Conselho Nacional de Sa\u00fade", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 31161, 
      "rev_ids": {
        "new": 67169475, 
        "old": 67130751
      }, 
      "title": "A\u00e7ail\u00e2ndia", 
      "title_s": "A\u00e7ail\u00e2ndia", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7268521, 
      "rev_ids": {
        "new": 67182415, 
        "old": 67168280
      }, 
      "title": "N\u00e9stor_Luis_Cordero", 
      "title_s": "N\u00e9stor Luis Cordero", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7269183, 
      "rev_ids": {
        "new": 67184696, 
        "old": 67174522
      }, 
      "title": "O_Fura-Vidas", 
      "title_s": "O Fura-Vidas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7268199, 
      "rev_ids": {
        "new": 67167549, 
        "old": 67165129
      }, 
      "title": "Ni'matull\u0101h\u012b", 
      "title_s": "Ni'matull\u0101h\u012b", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7268683, 
      "rev_ids": {
        "new": 67185193, 
        "old": 67169716
      }, 
      "title": "Jimmy_Andrade", 
      "title_s": "Jimmy Andrade", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7267861, 
      "rev_ids": {
        "new": 67184279, 
        "old": 67162460
      }, 
      "title": "Torneio_Norte-Nordeste_de_1969", 
      "title_s": "Torneio Norte-Nordeste de 1969", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7269626, 
      "rev_ids": {
        "new": 67179561, 
        "old": 67179061
      }, 
      "title": "Prociss\u00e3o_das_Tochas_Floridas", 
      "title_s": "Prociss\u00e3o das Tochas Floridas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7268850, 
      "rev_ids": {
        "new": 67184510, 
        "old": 67171162
      }, 
      "title": "Inven\u00e7\u00e3o_da_tradi\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Inven\u00e7\u00e3o da tradi\u00e7\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7268311, 
      "rev_ids": {
        "new": 67172628, 
        "old": 67166310
      }, 
      "title": "Te_Deum_(M\u00fasica)", 
      "title_s": "Te Deum (M\u00fasica)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7269805, 
      "rev_ids": {
        "new": 67183149, 
        "old": 67180873
      }, 
      "title": "Campeonato_Amapaense_de_Futebol_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Amapaense de Futebol - S\u00e9rie B", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7268773, 
      "rev_ids": {
        "new": 67186362, 
        "old": 67170587
      }, 
      "title": "Ta\u00e7a_1947", 
      "title_s": "Ta\u00e7a 1947", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 504, 
    "bot_titles": 476, 
    "edits": 25703, 
    "titles": 16710, 
    "total_users": 2317, 
    "users": 2317
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 31, 
    "anon_ip_count": 26, 
    "anon_titles": 26, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 416, 
    "titles": 295, 
    "total_users": 130, 
    "users": 104
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 283967, 
      "rev_ids": {
        "new": 67184423, 
        "old": 64627826
      }, 
      "title": "Alian\u00e7a_Democr\u00e1tica_-_Coliga\u00e7\u00e3o_PSD/CDS/PPM", 
      "title_s": "Alian\u00e7a Democr\u00e1tica - Coliga\u00e7\u00e3o PSD/CDS/PPM", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6592062, 
      "rev_ids": {
        "new": 67170603, 
        "old": 62488128
      }, 
      "title": "Colecionadores,_atiradores_desportivos_e_ca\u00e7adores", 
      "title_s": "Colecionadores, atiradores desportivos e ca\u00e7adores", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 57727, 
      "rev_ids": {
        "new": 67179879, 
        "old": 67129475
      }, 
      "title": "Club_de_Regatas_Vasco_da_Gama", 
      "title_s": "Club de Regatas Vasco da Gama", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6741536, 
      "rev_ids": {
        "new": 67186491, 
        "old": 62550526
      }, 
      "title": "Conselho_Nacional_de_Sa\u00fade", 
      "title_s": "Conselho Nacional de Sa\u00fade", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7268932, 
      "rev_ids": {
        "new": 67172886, 
        "old": 67172208
      }, 
      "title": "Dire\u00e7\u00e3o-Geral_do_Ensino_Superior", 
      "title_s": "Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Ensino Superior", 
      "users": 4
    }
  ]
}