{
  "date": "July 6, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8283779621124268, 
    "end_date": "2023-07-06T08:05:01.846984", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-06-29T08:05:01.846984"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 1173, 
      "page_id": 15723399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205758589, 
        "old": 205564974
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel", 
      "title_s": "Mort de Nahel", 
      "users": 111
    }, 
    {
      "edits": 554, 
      "page_id": 15724916, 
      "rev_ids": {
        "new": 205758760, 
        "old": 205564755
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 145
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 15717096, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756860, 
        "old": 205565125
      }, 
      "title": "Ella_Flagg_Young", 
      "title_s": "Ella Flagg Young", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 15726776, 
      "rev_ids": {
        "new": 205737950, 
        "old": 205592060
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1919_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1919 dans la Mayenne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 15701930, 
      "rev_ids": {
        "new": 205758680, 
        "old": 205558200
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205758735, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Le_mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Le mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 1276662, 
      "rev_ids": {
        "new": 205752469, 
        "old": 204484055
      }, 
      "title": "Nicolas_Roumiantzoff", 
      "title_s": "Nicolas Roumiantzoff", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 15720927, 
      "rev_ids": {
        "new": 205751482, 
        "old": 205556508
      }, 
      "title": "Jeux_africains_de_plage_de_2023", 
      "title_s": "Jeux africains de plage de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 15582903, 
      "rev_ids": {
        "new": 205757680, 
        "old": 205562054
      }, 
      "title": "Beaut\u00e9_circassienne", 
      "title_s": "Beaut\u00e9 circassienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 15721264, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756936, 
        "old": 205564882
      }, 
      "title": "R\u00e9pertoire_de_l'orchestre_d'harmonie", 
      "title_s": "R\u00e9pertoire de l'orchestre d'harmonie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 205755491, 
        "old": 205653273
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 15701959, 
      "rev_ids": {
        "new": 205758695, 
        "old": 205544722
      }, 
      "title": "Simple_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple dames du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 15066978, 
      "rev_ids": {
        "new": 205747879, 
        "old": 204900670
      }, 
      "title": "Championnat_de_Belgique_de_football_de_quatri\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat de Belgique de football de quatri\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15726072, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756803, 
        "old": 205579549
      }, 
      "title": "Rafle_d'Amiens", 
      "title_s": "Rafle d'Amiens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 4634570, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756911, 
        "old": 205564497
      }, 
      "title": "Famille_Teurura'i", 
      "title_s": "Famille Teurura'i", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15725706, 
      "rev_ids": {
        "new": 205669718, 
        "old": 205573706
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2023-2024", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2023-2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 14939706, 
      "rev_ids": {
        "new": 205691791, 
        "old": 205098681
      }, 
      "title": "Personnages_de_The_Promised_Neverland", 
      "title_s": "Personnages de The Promised Neverland", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 41473, 
      "rev_ids": {
        "new": 205711115, 
        "old": 205377423
      }, 
      "title": "Francisco_Franco", 
      "title_s": "Francisco Franco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 848553, 
      "rev_ids": {
        "new": 205738134, 
        "old": 195696202
      }, 
      "title": "F\u00e9d\u00e9ration_Fran\u00e7aise_de_Jeu_de_R\u00f4le", 
      "title_s": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Jeu de R\u00f4le", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 190713, 
      "rev_ids": {
        "new": 205621988, 
        "old": 205543872
      }, 
      "title": "Wasquehal", 
      "title_s": "Wasquehal", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 15726776, 
      "rev_ids": {
        "new": 205737950, 
        "old": 205592060
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1919_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1919 dans la Mayenne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205758735, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Le_mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Le mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 205755491, 
        "old": 205653273
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15726072, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756803, 
        "old": 205579549
      }, 
      "title": "Rafle_d'Amiens", 
      "title_s": "Rafle d'Amiens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15725706, 
      "rev_ids": {
        "new": 205669718, 
        "old": 205573706
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2023-2024", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2023-2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 15735827, 
      "rev_ids": {
        "new": 205757438, 
        "old": 205735463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1871_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1871 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15735491, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756659, 
        "old": 205729896
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Morbihan", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Morbihan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 15727290, 
      "rev_ids": {
        "new": 205747137, 
        "old": 205600570
      }, 
      "title": "Stefanie_Reinsperger", 
      "title_s": "Stefanie Reinsperger", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 15726320, 
      "rev_ids": {
        "new": 205608761, 
        "old": 205584035
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1925_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1925 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15733736, 
      "rev_ids": {
        "new": 205735990, 
        "old": 205699971
      }, 
      "title": "Threads_(Instagram)", 
      "title_s": "Threads (Instagram)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16842, 
    "anon_ip_count": 6340, 
    "anon_titles": 9437, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 7987, 
    "bot_titles": 7074, 
    "edits": 124064, 
    "titles": 57856, 
    "total_users": 18209, 
    "users": 11869
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 230, 
    "anon_ip_count": 148, 
    "anon_titles": 144, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 611, 
    "bot_titles": 543, 
    "edits": 6470, 
    "titles": 3509, 
    "total_users": 962, 
    "users": 814
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 510, 
      "page_id": 15723479, 
      "rev_ids": {
        "new": 205758463, 
        "old": 205561159
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel", 
      "title_s": "Mort de Nahel", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 627438, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756677, 
        "old": 188586353
      }, 
      "title": "Audencia", 
      "title_s": "Audencia", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 15717649, 
      "rev_ids": {
        "new": 205731432, 
        "old": 205432616
      }, 
      "title": "Ella_Flagg_Young", 
      "title_s": "Ella Flagg Young", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 14880989, 
      "rev_ids": {
        "new": 205746475, 
        "old": 205509338
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Cl\u00e9ret_de_Langavant", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Cl\u00e9ret de Langavant", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15725703, 
      "rev_ids": {
        "new": 205746270, 
        "old": 205573677
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 20
    }
  ]
}