{
  "date": "May 3, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5447638034820557, 
    "end_date": "2023-05-03T23:15:02.218151", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-04-26T23:15:02.218151"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16805, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780248, 
        "old": 65680423
      }, 
      "title": "Sophia_de_Mello_Breyner_Andresen", 
      "title_s": "Sophia de Mello Breyner Andresen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 4273665, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805671, 
        "old": 65740224
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(reality_show)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (reality show)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7025641, 
      "rev_ids": {
        "new": 65798430, 
        "old": 65761351
      }, 
      "title": "Copa_do_Brasil_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Brasil de Futebol de 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 6896406, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805491, 
        "old": 65763073
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "La Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805343, 
        "old": 65762804
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 426388, 
      "rev_ids": {
        "new": 65778683, 
        "old": 63651624
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Ramos_Rosa", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Ramos Rosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 421235, 
      "rev_ids": {
        "new": 65804338, 
        "old": 65722031
      }, 
      "title": "Lista_das_maiores_torcidas_de_futebol_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista das maiores torcidas de futebol do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7116737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65803638, 
        "old": 65762404
      }, 
      "title": "PL_2630/2020", 
      "title_s": "PL 2630/2020", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6916575, 
      "rev_ids": {
        "new": 65804412, 
        "old": 65759675
      }, 
      "title": "Travessia_(telenovela)", 
      "title_s": "Travessia (telenovela)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2731558, 
      "rev_ids": {
        "new": 65802279, 
        "old": 65762743
      }, 
      "title": "Circunscri\u00e7\u00f5es_eclesi\u00e1sticas_cat\u00f3licas_do_Brasil", 
      "title_s": "Circunscri\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas cat\u00f3licas do Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 57776, 
      "rev_ids": {
        "new": 65793646, 
        "old": 65582168
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Anapolina", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Anapolina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7114895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799536, 
        "old": 65763370
      }, 
      "title": "EFL_Championship_de_2022\u201323", 
      "title_s": "EFL Championship de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65803974, 
        "old": 65759798
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6972937, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799605, 
        "old": 65761880
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie A", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 266485, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780324, 
        "old": 65292691
      }, 
      "title": "Agostinho_da_Silva", 
      "title_s": "Agostinho da Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 3606163, 
      "rev_ids": {
        "new": 65804321, 
        "old": 65760667
      }, 
      "title": "Delta_Force:_Black_Hawk_Down", 
      "title_s": "Delta Force: Black Hawk Down", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7056640, 
      "rev_ids": {
        "new": 65800847, 
        "old": 65760948
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 576994, 
      "rev_ids": {
        "new": 65791645, 
        "old": 65291507
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805255, 
        "old": 65749908
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5817463, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805678, 
        "old": 65266064
      }, 
      "title": "Her\u00e1ldica_brasileira", 
      "title_s": "Her\u00e1ldica brasileira", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7117667, 
      "rev_ids": {
        "new": 65796898, 
        "old": 65766386
      }, 
      "title": "Editora_Irm\u00e3os_Vitale", 
      "title_s": "Editora Irm\u00e3os Vitale", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7119245, 
      "rev_ids": {
        "new": 65803682, 
        "old": 65781661
      }, 
      "title": "Ivan_Marcio", 
      "title_s": "Ivan Marcio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7122064, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805705, 
        "old": 65805153
      }, 
      "title": "Igreja_e_Convento_S\u00e3o_Francisco_de_Assis_(Sergipe)", 
      "title_s": "Igreja e Convento S\u00e3o Francisco de Assis (Sergipe)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7121235, 
      "rev_ids": {
        "new": 65800097, 
        "old": 65798333
      }, 
      "title": "Clique_bilabial", 
      "title_s": "Clique bilabial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7120885, 
      "rev_ids": {
        "new": 65804608, 
        "old": 65795267
      }, 
      "title": "Ricardo_C\u00e9sar_Costa", 
      "title_s": "Ricardo C\u00e9sar Costa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7120106, 
      "rev_ids": {
        "new": 65800615, 
        "old": 65788272
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_Feminino_de_2023_-_S\u00e9rie_A3", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol Feminino de 2023 - S\u00e9rie A3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7121717, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805529, 
        "old": 65802164
      }, 
      "title": "Bar_do_Parque_(Bel\u00e9m)", 
      "title_s": "Bar do Parque (Bel\u00e9m)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7118953, 
      "rev_ids": {
        "new": 65789668, 
        "old": 65778478
      }, 
      "title": "Danny_Vincent", 
      "title_s": "Danny Vincent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7120132, 
      "rev_ids": {
        "new": 65804151, 
        "old": 65788457
      }, 
      "title": "Santiago_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Santiago Pe\u00f1a", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7119830, 
      "rev_ids": {
        "new": 65797078, 
        "old": 65785859
      }, 
      "title": "Ligue_2_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Ligue 2 de 2022\u201323", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 4604, 
    "bot_titles": 4588, 
    "edits": 28049, 
    "titles": 16100, 
    "total_users": 2712, 
    "users": 2712
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 64, 
    "anon_ip_count": 41, 
    "anon_titles": 49, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 682, 
    "titles": 480, 
    "total_users": 176, 
    "users": 135
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7121043, 
      "rev_ids": {
        "new": 65802008, 
        "old": 65796936
      }, 
      "title": "PL_2630/2020", 
      "title_s": "PL 2630/2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5236873, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805501, 
        "old": 65725376
      }, 
      "title": "Emenda_Constitucional_do_Teto_dos_Gastos_P\u00fablicos", 
      "title_s": "Emenda Constitucional do Teto dos Gastos P\u00fablicos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 595, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805749, 
        "old": 65754958
      }, 
      "title": "Capitalismo", 
      "title_s": "Capitalismo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 2289370, 
      "rev_ids": {
        "new": 65772373, 
        "old": 65763132
      }, 
      "title": "Metropolitano_de_Lisboa", 
      "title_s": "Metropolitano de Lisboa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7089713, 
      "rev_ids": {
        "new": 65778074, 
        "old": 65738367
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 2
    }
  ]
}