{
  "date": "June 26, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.831238031387329, 
    "end_date": "2025-06-26T23:12:01.169002", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-06-19T23:12:01.169002"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 656, 
      "page_id": 8542576, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167771, 
        "old": 168048484
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2025", 
      "users": 107
    }, 
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 11232573, 
      "rev_ids": {
        "new": 168157522, 
        "old": 168044518
      }, 
      "title": "Guerra_Ir\u00e1n-Israel", 
      "title_s": "Guerra Ir\u00e1n-Israel", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 200, 
      "page_id": 277504, 
      "rev_ids": {
        "new": 168119307, 
        "old": 168036602
      }, 
      "title": "Palacio_Nacional_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Palacio Nacional (M\u00e9xico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 6862959, 
      "rev_ids": {
        "new": 168117590, 
        "old": 162852442
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Oro_Negro", 
      "title_s": "Club Deportivo Oro Negro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 11239662, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167081, 
        "old": 168142735
      }, 
      "title": "Vestido_negro_de_Anita_Ekberg", 
      "title_s": "Vestido negro de Anita Ekberg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 11235432, 
      "rev_ids": {
        "new": 168164077, 
        "old": 168055681
      }, 
      "title": "Vestido_de_Jezabel", 
      "title_s": "Vestido de Jezabel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 168163219, 
        "old": 168046564
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 5378506, 
      "rev_ids": {
        "new": 168117835, 
        "old": 168020695
      }, 
      "title": "Hurts_Like_Heaven", 
      "title_s": "Hurts Like Heaven", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 11220212, 
      "rev_ids": {
        "new": 168114242, 
        "old": 168042031
      }, 
      "title": "Campeonato_FIBA_Am\u00e9ricas_Femenino_Sub-16_de_2025", 
      "title_s": "Campeonato FIBA Am\u00e9ricas Femenino Sub-16 de 2025", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 11214608, 
      "rev_ids": {
        "new": 168156429, 
        "old": 167817701
      }, 
      "title": "Dylan_Riis_Verrechia", 
      "title_s": "Dylan Riis Verrechia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 11003867, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167430, 
        "old": 168047013
      }, 
      "title": "Copa_de_Oro_de_la_Concacaf_2025", 
      "title_s": "Copa de Oro de la Concacaf 2025", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11224592, 
      "rev_ids": {
        "new": 168160475, 
        "old": 167958430
      }, 
      "title": "MBC_NEWS_NOW", 
      "title_s": "MBC NEWS NOW", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 2815978, 
      "rev_ids": {
        "new": 168165515, 
        "old": 29038362
      }, 
      "title": "Mala_Semilla", 
      "title_s": "Mala Semilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 11236778, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167206, 
        "old": 168082745
      }, 
      "title": "Ataques_de_Estados_Unidos_contra_Ir\u00e1n_de_2025", 
      "title_s": "Ataques de Estados Unidos contra Ir\u00e1n de 2025", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 241174, 
      "rev_ids": {
        "new": 168156103, 
        "old": 168046549
      }, 
      "title": "Telecanal", 
      "title_s": "Telecanal", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1195130, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167736, 
        "old": 167999735
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_femenina_de_f\u00fatbol_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n femenina de f\u00fatbol de Espa\u00f1a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1741351, 
      "rev_ids": {
        "new": 168106206, 
        "old": 168037502
      }, 
      "title": "Arequipa", 
      "title_s": "Arequipa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11163682, 
      "rev_ids": {
        "new": 168161004, 
        "old": 167812221
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_Reales_de_Camboya", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas Reales de Camboya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 11236956, 
      "rev_ids": {
        "new": 168134372, 
        "old": 168086011
      }, 
      "title": "Manchild_(canci\u00f3n_de_Sabrina_Carpenter)", 
      "title_s": "Manchild (canci\u00f3n de Sabrina Carpenter)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11189542, 
      "rev_ids": {
        "new": 168143429, 
        "old": 168040398
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2025-26", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2025-26", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 11239662, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167081, 
        "old": 168142735
      }, 
      "title": "Vestido_negro_de_Anita_Ekberg", 
      "title_s": "Vestido negro de Anita Ekberg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 11235432, 
      "rev_ids": {
        "new": 168164077, 
        "old": 168055681
      }, 
      "title": "Vestido_de_Jezabel", 
      "title_s": "Vestido de Jezabel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 11236778, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167206, 
        "old": 168082745
      }, 
      "title": "Ataques_de_Estados_Unidos_contra_Ir\u00e1n_de_2025", 
      "title_s": "Ataques de Estados Unidos contra Ir\u00e1n de 2025", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 11236956, 
      "rev_ids": {
        "new": 168134372, 
        "old": 168086011
      }, 
      "title": "Manchild_(canci\u00f3n_de_Sabrina_Carpenter)", 
      "title_s": "Manchild (canci\u00f3n de Sabrina Carpenter)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 11239099, 
      "rev_ids": {
        "new": 168146224, 
        "old": 168130565
      }, 
      "title": "Christian_Gray", 
      "title_s": "Christian Gray", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11240001, 
      "rev_ids": {
        "new": 168161908, 
        "old": 168148321
      }, 
      "title": "The_Voice_+_(programa_de_televisi\u00f3n_Brasile\u00f1o)", 
      "title_s": "The Voice + (programa de televisi\u00f3n Brasile\u00f1o)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11235863, 
      "rev_ids": {
        "new": 168064155, 
        "old": 168063679
      }, 
      "title": "Tiree", 
      "title_s": "Tiree", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11236271, 
      "rev_ids": {
        "new": 168113027, 
        "old": 168071686
      }, 
      "title": "Clase_Caledonia", 
      "title_s": "Clase Caledonia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 11238879, 
      "rev_ids": {
        "new": 168157276, 
        "old": 168126345
      }, 
      "title": "Dora_la_Gitana", 
      "title_s": "Dora la Gitana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11239117, 
      "rev_ids": {
        "new": 168160350, 
        "old": 168130922
      }, 
      "title": "Juan_Alberto_Perote", 
      "title_s": "Juan Alberto Perote", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19952, 
    "anon_ip_count": 7665, 
    "anon_titles": 10790, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 6276, 
    "bot_titles": 5552, 
    "edits": 89942, 
    "titles": 42390, 
    "total_users": 19225, 
    "users": 11560
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 143, 
    "anon_ip_count": 106, 
    "anon_titles": 106, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 42, 
    "bot_titles": 40, 
    "edits": 828, 
    "titles": 406, 
    "total_users": 445, 
    "users": 339
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 168165070, 
        "old": 168036751
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 597132, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167574, 
        "old": 96970432
      }, 
      "title": "Inquisici\u00f3n_en_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Inquisici\u00f3n en Am\u00e9rica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 8857870, 
      "rev_ids": {
        "new": 168114147, 
        "old": 168046259
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 11232926, 
      "rev_ids": {
        "new": 168158321, 
        "old": 168013678
      }, 
      "title": "Guerra_Ir\u00e1n-Israel", 
      "title_s": "Guerra Ir\u00e1n-Israel", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6366012, 
      "rev_ids": {
        "new": 168063188, 
        "old": 168033612
      }, 
      "title": "Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 6
    }
  ]
}