{
  "date": "May 25, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.5324740409851074, 
    "end_date": "2021-05-25T08:05:01.917224", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-18T08:05:01.917224"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 392, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 183220580, 
        "old": 183000993
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 338, 
      "page_id": 12974540, 
      "rev_ids": {
        "new": 183232653, 
        "old": 183008812
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2021", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2021", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 183229837, 
        "old": 182994676
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 7119569, 
      "rev_ids": {
        "new": 183232711, 
        "old": 183012564
      }, 
      "title": "Maquis_Lecoz", 
      "title_s": "Maquis Lecoz", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 1971747, 
      "rev_ids": {
        "new": 183142131, 
        "old": 155118269
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois-Edme_Rameau_de_Saint-P\u00e8re", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois-Edme Rameau de Saint-P\u00e8re", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 51642, 
      "rev_ids": {
        "new": 183223445, 
        "old": 183003808
      }, 
      "title": "R\u00e9giments_fran\u00e7ais_d'Ancien_R\u00e9gime", 
      "title_s": "R\u00e9giments fran\u00e7ais d'Ancien R\u00e9gime", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 4060594, 
      "rev_ids": {
        "new": 183232109, 
        "old": 183000541
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne de Perier", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 556833, 
      "rev_ids": {
        "new": 183209917, 
        "old": 183001160
      }, 
      "title": "Escalade_glaciaire", 
      "title_s": "Escalade glaciaire", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 14023998, 
      "rev_ids": {
        "new": 183231511, 
        "old": 183011028
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Monaco_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Monaco 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 9891956, 
      "rev_ids": {
        "new": 183219771, 
        "old": 183011857
      }, 
      "title": "Place_des_femmes_dans_l'\u00e9quitation", 
      "title_s": "Place des femmes dans l'\u00e9quitation", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 11744923, 
      "rev_ids": {
        "new": 183219060, 
        "old": 178545764
      }, 
      "title": "Charles_de_Chabannes", 
      "title_s": "Charles de Chabannes", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 13987867, 
      "rev_ids": {
        "new": 183221416, 
        "old": 180782693
      }, 
      "title": "M\u00e5neskin", 
      "title_s": "M\u00e5neskin", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 13723474, 
      "rev_ids": {
        "new": 183232033, 
        "old": 182922872
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Puy-de-D\u00f4me", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Puy-de-D\u00f4me", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 183201649, 
        "old": 183003633
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 13957674, 
      "rev_ids": {
        "new": 183231391, 
        "old": 182682610
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2022", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2022", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 6279462, 
      "rev_ids": {
        "new": 183150991, 
        "old": 182837852
      }, 
      "title": "Napol\u00e9on_Ier_au_cin\u00e9ma", 
      "title_s": "Napol\u00e9on Ier au cin\u00e9ma", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 489600, 
      "rev_ids": {
        "new": 183230507, 
        "old": 182910648
      }, 
      "title": "Locoal-Mendon", 
      "title_s": "Locoal-Mendon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 6043549, 
      "rev_ids": {
        "new": 183212459, 
        "old": 183000880
      }, 
      "title": "Antoine_Alexis_de_Perier_de_Salvert", 
      "title_s": "Antoine Alexis de Perier de Salvert", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 7597878, 
      "rev_ids": {
        "new": 183219894, 
        "old": 181683368
      }, 
      "title": "Classe_Sirius_(dragueur_de_mines)", 
      "title_s": "Classe Sirius (dragueur de mines)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 14151078, 
      "rev_ids": {
        "new": 183230099, 
        "old": 183167475
      }, 
      "title": "Suzanne_Avril", 
      "title_s": "Suzanne Avril", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 14151078, 
      "rev_ids": {
        "new": 183230099, 
        "old": 183167475
      }, 
      "title": "Suzanne_Avril", 
      "title_s": "Suzanne Avril", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 14152590, 
      "rev_ids": {
        "new": 183228989, 
        "old": 183192268
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_football_2021-2022", 
      "title_s": "Championnat de France de football 2021-2022", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 14150323, 
      "rev_ids": {
        "new": 183229475, 
        "old": 183152351
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_1876_dans_la_Seine_(d\u00e9partement)", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 1876 dans la Seine (d\u00e9partement)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14149471, 
      "rev_ids": {
        "new": 183218523, 
        "old": 183136144
      }, 
      "title": "Esclavage_en_Ha\u00efti", 
      "title_s": "Esclavage en Ha\u00efti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 14144759, 
      "rev_ids": {
        "new": 183207450, 
        "old": 183062898
      }, 
      "title": "Bouchon_de_champagne", 
      "title_s": "Bouchon de champagne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 14152368, 
      "rev_ids": {
        "new": 183230268, 
        "old": 183188155
      }, 
      "title": "Lignes_d'autobus_du_TEC_Hainaut", 
      "title_s": "Lignes d'autobus du TEC Hainaut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 14144988, 
      "rev_ids": {
        "new": 183185284, 
        "old": 183066493
      }, 
      "title": "Anouar_Ait_El_Hadj", 
      "title_s": "Anouar Ait El Hadj", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14149293, 
      "rev_ids": {
        "new": 183218677, 
        "old": 183134006
      }, 
      "title": "Effets_de_l'ouragan_Mathieu_en_Ha\u00efti", 
      "title_s": "Effets de l'ouragan Mathieu en Ha\u00efti", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14152387, 
      "rev_ids": {
        "new": 183232556, 
        "old": 183188489
      }, 
      "title": "Raman_Pratasevich", 
      "title_s": "Raman Pratasevich", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 14142166, 
      "rev_ids": {
        "new": 183200216, 
        "old": 183027090
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Saint-Martin-de-Palli\u00e8res", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Saint-Martin-de-Palli\u00e8res", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22066, 
    "anon_ip_count": 9470, 
    "anon_titles": 12001, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 3938, 
    "bot_titles": 3537, 
    "edits": 147860, 
    "titles": 69812, 
    "total_users": 25726, 
    "users": 16256
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 142, 
    "anon_ip_count": 110, 
    "anon_titles": 104, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 640, 
    "bot_titles": 442, 
    "edits": 8161, 
    "titles": 4677, 
    "total_users": 968, 
    "users": 858
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 13638897, 
      "rev_ids": {
        "new": 183231670, 
        "old": 182869733
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8823293, 
      "rev_ids": {
        "new": 183232618, 
        "old": 182921226
      }, 
      "title": "Boulevard_Voltaire_(site_web)", 
      "title_s": "Boulevard Voltaire (site web)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 13024464, 
      "rev_ids": {
        "new": 183181908, 
        "old": 174086596
      }, 
      "title": "Soldats_et_volontaires_\u00e9trangers_du_Troisi\u00e8me_Reich", 
      "title_s": "Soldats et volontaires \u00e9trangers du Troisi\u00e8me Reich", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 9762873, 
      "rev_ids": {
        "new": 183226889, 
        "old": 182997485
      }, 
      "title": "Christian_Piquemal", 
      "title_s": "Christian Piquemal", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 14150568, 
      "rev_ids": {
        "new": 183157301, 
        "old": 183156294
      }, 
      "title": "Alexandre_Raymond", 
      "title_s": "Alexandre Raymond", 
      "users": 1
    }
  ]
}