{
  "date": "March 11, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3569450378417969, 
    "end_date": "2023-03-11T23:11:02.140550", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-03-04T23:11:02.140550"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 287, 
      "page_id": 32347, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395642, 
        "old": 31374273
      }, 
      "title": "Picanya", 
      "title_s": "Picanya", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 2008818, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394738, 
        "old": 31387369
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Pedestal", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Pedestal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 32889, 
      "rev_ids": {
        "new": 31378742, 
        "old": 31312037
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2008459, 
      "rev_ids": {
        "new": 31392039, 
        "old": 31382555
      }, 
      "title": "73\u00e8_Festival_Internacional_de_Cinema_de_Berl\u00edn", 
      "title_s": "73\u00e8 Festival Internacional de Cinema de Berl\u00edn", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2008807, 
      "rev_ids": {
        "new": 31391198, 
        "old": 31387332
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Arb\u00f3s-Manich", 
      "title_s": "F\u00e0brica Arb\u00f3s-Manich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2009282, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394696, 
        "old": 31394285
      }, 
      "title": "13ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "13ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2008008, 
      "rev_ids": {
        "new": 31382992, 
        "old": 31376408
      }, 
      "title": "Xemeneia_Tard\u00e0", 
      "title_s": "Xemeneia Tard\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 425232, 
      "rev_ids": {
        "new": 31384610, 
        "old": 29819838
      }, 
      "title": "Zofia_Borucka", 
      "title_s": "Zofia Borucka", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2008429, 
      "rev_ids": {
        "new": 31384443, 
        "old": 31382206
      }, 
      "title": "Francisca_Alegr\u00eda", 
      "title_s": "Francisca Alegr\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2009019, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394661, 
        "old": 31389886
      }, 
      "title": "Salar_d'Atacama", 
      "title_s": "Salar d'Atacama", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 195563, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395891, 
        "old": 31198174
      }, 
      "title": "Club_Sporting_Cristal", 
      "title_s": "Club Sporting Cristal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2008400, 
      "rev_ids": {
        "new": 31382910, 
        "old": 31381659
      }, 
      "title": "Edward_Stone_(fil\u00f2sof_natural)", 
      "title_s": "Edward Stone (fil\u00f2sof natural)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2008973, 
      "rev_ids": {
        "new": 31392086, 
        "old": 31389381
      }, 
      "title": "Pablo_C\u00e9sar", 
      "title_s": "Pablo C\u00e9sar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1054742, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395701, 
        "old": 30706466
      }, 
      "title": "Llista_de_pilots_de_F\u00f3rmula_1", 
      "title_s": "Llista de pilots de F\u00f3rmula 1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1598640, 
      "rev_ids": {
        "new": 31385021, 
        "old": 31375306
      }, 
      "title": "Tribunal_Superior_de_Just\u00edcia_de_Navarra", 
      "title_s": "Tribunal Superior de Just\u00edcia de Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2008343, 
      "rev_ids": {
        "new": 31382956, 
        "old": 31381024
      }, 
      "title": "Castell_de_Kinbane", 
      "title_s": "Castell de Kinbane", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1646990, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395066, 
        "old": 31362247
      }, 
      "title": "Futbol_al_Per\u00fa", 
      "title_s": "Futbol al Per\u00fa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2008978, 
      "rev_ids": {
        "new": 31392065, 
        "old": 31389522
      }, 
      "title": "American_Institute_of_Musicology", 
      "title_s": "American Institute of Musicology", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2008329, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397197, 
        "old": 31380884
      }, 
      "title": "Paul_Gallez", 
      "title_s": "Paul Gallez", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 2008818, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394738, 
        "old": 31387369
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Pedestal", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Pedestal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2008459, 
      "rev_ids": {
        "new": 31392039, 
        "old": 31382555
      }, 
      "title": "73\u00e8_Festival_Internacional_de_Cinema_de_Berl\u00edn", 
      "title_s": "73\u00e8 Festival Internacional de Cinema de Berl\u00edn", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2008807, 
      "rev_ids": {
        "new": 31391198, 
        "old": 31387332
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Arb\u00f3s-Manich", 
      "title_s": "F\u00e0brica Arb\u00f3s-Manich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2009282, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394696, 
        "old": 31394285
      }, 
      "title": "13ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "13ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2008429, 
      "rev_ids": {
        "new": 31384443, 
        "old": 31382206
      }, 
      "title": "Francisca_Alegr\u00eda", 
      "title_s": "Francisca Alegr\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2009019, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394661, 
        "old": 31389886
      }, 
      "title": "Salar_d'Atacama", 
      "title_s": "Salar d'Atacama", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2008973, 
      "rev_ids": {
        "new": 31392086, 
        "old": 31389381
      }, 
      "title": "Pablo_C\u00e9sar", 
      "title_s": "Pablo C\u00e9sar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2008400, 
      "rev_ids": {
        "new": 31382910, 
        "old": 31381659
      }, 
      "title": "Edward_Stone_(fil\u00f2sof_natural)", 
      "title_s": "Edward Stone (fil\u00f2sof natural)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2008343, 
      "rev_ids": {
        "new": 31382956, 
        "old": 31381024
      }, 
      "title": "Castell_de_Kinbane", 
      "title_s": "Castell de Kinbane", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 743, 
    "anon_ip_count": 397, 
    "anon_titles": 461, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 3862, 
    "bot_titles": 3175, 
    "edits": 15750, 
    "titles": 7976, 
    "total_users": 1226, 
    "users": 829
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 100, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 53, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1948456, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397211, 
        "old": 30378631
      }, 
      "title": "Feminisme_radical_transexcloent", 
      "title_s": "Feminisme radical transexcloent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2008845, 
      "rev_ids": {
        "new": 31391153, 
        "old": 31387740
      }, 
      "title": "Casa_Vicens", 
      "title_s": "Casa Vicens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1951241, 
      "rev_ids": {
        "new": 31388471, 
        "old": 30420610
      }, 
      "title": "Jijantes_FC", 
      "title_s": "Jijantes FC", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2008773, 
      "rev_ids": {
        "new": 31387169, 
        "old": 31386799
      }, 
      "title": "Sexisme", 
      "title_s": "Sexisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 31396018, 
        "old": 31372839
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}