{
  "date": "May 31, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 139.76191401481628, 
    "end_date": "2019-05-31T10:03:02.380820", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2019-05-24T10:03:02.380820"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 272, 
  "local": {
    "date": "31. Mai 2019", 
    "full_lang_name": "Deutsch"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 10296540, 
      "rev_ids": {
        "new": 189112935, 
        "old": 188896804
      }, 
      "title": "Rezo", 
      "title_s": "Rezo", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 9057914, 
      "rev_ids": {
        "new": 189110569, 
        "old": 188896469
      }, 
      "title": "Europawahl_2019", 
      "title_s": "Europawahl 2019", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 10066388, 
      "rev_ids": {
        "new": 189086249, 
        "old": 188889111
      }, 
      "title": "Europawahl_in_Deutschland_2019", 
      "title_s": "Europawahl in Deutschland 2019", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 10813943, 
      "rev_ids": {
        "new": 189076632, 
        "old": 188930188
      }, 
      "title": "Schlacht_um_die_Niederlande", 
      "title_s": "Schlacht um die Niederlande", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 317517, 
      "rev_ids": {
        "new": 189118530, 
        "old": 188833054
      }, 
      "title": "Partei_f\u00fcr_Arbeit,_Rechtsstaat,_Tierschutz,_Elitenf\u00f6rderung_und_basisdemokratische_Initiative", 
      "title_s": "Partei f\u00fcr Arbeit, Rechtsstaat, Tierschutz, Elitenf\u00f6rderung und basisdemokratische Initiative", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 70857, 
      "rev_ids": {
        "new": 189117697, 
        "old": 188896343
      }, 
      "title": "Avicenna", 
      "title_s": "Avicenna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 4607926, 
      "rev_ids": {
        "new": 189118815, 
        "old": 188875131
      }, 
      "title": "Decauville", 
      "title_s": "Decauville", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8067428, 
      "rev_ids": {
        "new": 189086676, 
        "old": 188897474
      }, 
      "title": "Liste_ehemaliger_Brauereien_in_Bayern", 
      "title_s": "Liste ehemaliger Brauereien in Bayern", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 465970, 
      "rev_ids": {
        "new": 189113506, 
        "old": 188897239
      }, 
      "title": "\u00d6kologische_Linke", 
      "title_s": "\u00d6kologische Linke", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 384799, 
      "rev_ids": {
        "new": 189065428, 
        "old": 171243361
      }, 
      "title": "Makropode", 
      "title_s": "Makropode", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10806958, 
      "rev_ids": {
        "new": 189103985, 
        "old": 188895898
      }, 
      "title": "Ibiza-Aff\u00e4re", 
      "title_s": "Ibiza-Aff\u00e4re", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 189116647, 
        "old": 188896902
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10784724, 
      "rev_ids": {
        "new": 189118725, 
        "old": 188891236
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2019", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2019", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 135953, 
      "rev_ids": {
        "new": 189114001, 
        "old": 188895766
      }, 
      "title": "Kalaschnikow", 
      "title_s": "Kalaschnikow", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 5780899, 
      "rev_ids": {
        "new": 189108635, 
        "old": 188337792
      }, 
      "title": "Brigitte_Bierlein", 
      "title_s": "Brigitte Bierlein", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10392468, 
      "rev_ids": {
        "new": 189118537, 
        "old": 188886210
      }, 
      "title": "Volt_Europa", 
      "title_s": "Volt Europa", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 65847, 
      "rev_ids": {
        "new": 189104101, 
        "old": 188894963
      }, 
      "title": "Armbanduhr", 
      "title_s": "Armbanduhr", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 4957227, 
      "rev_ids": {
        "new": 189104590, 
        "old": 181752294
      }, 
      "title": "Ergebnisse_der_Kommunalwahlen_in_Stuttgart", 
      "title_s": "Ergebnisse der Kommunalwahlen in Stuttgart", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 4554427, 
      "rev_ids": {
        "new": 189107582, 
        "old": 188851871
      }, 
      "title": "Sebastian_Kurz", 
      "title_s": "Sebastian Kurz", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1602460, 
      "rev_ids": {
        "new": 189089623, 
        "old": 188797265
      }, 
      "title": "Annegret_Kramp-Karrenbauer", 
      "title_s": "Annegret Kramp-Karrenbauer", 
      "users": 20
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 10813943, 
      "rev_ids": {
        "new": 189076632, 
        "old": 188930188
      }, 
      "title": "Schlacht_um_die_Niederlande", 
      "title_s": "Schlacht um die Niederlande", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10819477, 
      "rev_ids": {
        "new": 189117986, 
        "old": 189051885
      }, 
      "title": "Raumfahrtkontrollzentrum_Peking", 
      "title_s": "Raumfahrtkontrollzentrum Peking", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10816443, 
      "rev_ids": {
        "new": 189117248, 
        "old": 188989240
      }, 
      "title": "Liste_der_Mitglieder_des_9._Europ\u00e4ischen_Parlamentes", 
      "title_s": "Liste der Mitglieder des 9. Europ\u00e4ischen Parlamentes", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10820776, 
      "rev_ids": {
        "new": 189116952, 
        "old": 189087377
      }, 
      "title": "Liste_deutscher_Flugzeugenwicklungsprojekte_(1939-1945)", 
      "title_s": "Liste deutscher Flugzeugenwicklungsprojekte (1939-1945)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10820536, 
      "rev_ids": {
        "new": 189118778, 
        "old": 189080233
      }, 
      "title": "An_den_christlichen_Adel_deutscher_Nation_von_des_christlichen_Standes_Besserung", 
      "title_s": "An den christlichen Adel deutscher Nation von des christlichen Standes Besserung", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10815519, 
      "rev_ids": {
        "new": 189116951, 
        "old": 188971190
      }, 
      "title": "Fr\u00e9_Cohen", 
      "title_s": "Fr\u00e9 Cohen", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10819517, 
      "rev_ids": {
        "new": 189117295, 
        "old": 189052838
      }, 
      "title": "R\u00f6\u00dflersches_Haus_Weimar", 
      "title_s": "R\u00f6\u00dflersches Haus Weimar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10815440, 
      "rev_ids": {
        "new": 189039485, 
        "old": 188969699
      }, 
      "title": "Sue_Klebold", 
      "title_s": "Sue Klebold", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10814912, 
      "rev_ids": {
        "new": 189040910, 
        "old": 188954563
      }, 
      "title": "Wolfgang_Huschke", 
      "title_s": "Wolfgang Huschke", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10818016, 
      "rev_ids": {
        "new": 189064065, 
        "old": 189020711
      }, 
      "title": "Martin_Heintel", 
      "title_s": "Martin Heintel", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/de/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 13062, 
    "anon_ip_count": 7609, 
    "anon_titles": 9009, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 6111, 
    "bot_titles": 5585, 
    "edits": 137968, 
    "titles": 76344, 
    "total_users": 14351, 
    "users": 6742
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 918, 
    "anon_ip_count": 492, 
    "anon_titles": 477, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 257, 
    "bot_titles": 224, 
    "edits": 5926, 
    "titles": 2054, 
    "total_users": 1612, 
    "users": 1120
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 505, 
      "page_id": 10790857, 
      "rev_ids": {
        "new": 189118759, 
        "old": 188897038
      }, 
      "title": "\u00d6kologische_Linke", 
      "title_s": "\u00d6kologische Linke", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10330958, 
      "rev_ids": {
        "new": 189105294, 
        "old": 188892124
      }, 
      "title": "Rezo", 
      "title_s": "Rezo", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10355203, 
      "rev_ids": {
        "new": 189112079, 
        "old": 188722967
      }, 
      "title": "Europawahl_in_Deutschland_2019", 
      "title_s": "Europawahl in Deutschland 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10806981, 
      "rev_ids": {
        "new": 189069835, 
        "old": 188892985
      }, 
      "title": "Ibiza-Aff\u00e4re", 
      "title_s": "Ibiza-Aff\u00e4re", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 797902, 
      "rev_ids": {
        "new": 189110011, 
        "old": 106592529
      }, 
      "title": "Zwetschgenkuchen", 
      "title_s": "Zwetschgenkuchen", 
      "users": 5
    }
  ]
}