{
  "date": "August 23, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.364556074142456, 
    "end_date": "2020-08-23T08:11:01.890170", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-16T08:11:01.890170"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24600351, 
        "old": 24491582
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1783458, 
      "rev_ids": {
        "new": 24560084, 
        "old": 24528956
      }, 
      "title": "Guerra_civil_romana_d'Orient_de_1321-1328", 
      "title_s": "Guerra civil romana d'Orient de 1321-1328", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 68705, 
      "rev_ids": {
        "new": 24586719, 
        "old": 23552495
      }, 
      "title": "Ronald_Koeman", 
      "title_s": "Ronald Koeman", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1783730, 
      "rev_ids": {
        "new": 24559696, 
        "old": 24538173
      }, 
      "title": "Edison_Dye", 
      "title_s": "Edison Dye", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1699476, 
      "rev_ids": {
        "new": 24590784, 
        "old": 24396777
      }, 
      "title": "Central_d'Arties", 
      "title_s": "Central d'Arties", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1783955, 
      "rev_ids": {
        "new": 24568381, 
        "old": 24546176
      }, 
      "title": "Laura_Bernis_Prat", 
      "title_s": "Laura Bernis Prat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1784015, 
      "rev_ids": {
        "new": 24586974, 
        "old": 24548666
      }, 
      "title": "Escola_S\u00fanion", 
      "title_s": "Escola S\u00fanion", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1766940, 
      "rev_ids": {
        "new": 24553861, 
        "old": 23867765
      }, 
      "title": "Justo_Gallego_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Justo Gallego Mart\u00ednez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1783887, 
      "rev_ids": {
        "new": 24552907, 
        "old": 24542455
      }, 
      "title": "Albarda", 
      "title_s": "Albarda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1780, 
      "rev_ids": {
        "new": 24588879, 
        "old": 24303345
      }, 
      "title": "Matar\u00f3", 
      "title_s": "Matar\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 26594, 
      "rev_ids": {
        "new": 24594665, 
        "old": 24501282
      }, 
      "title": "Bielor\u00fassia", 
      "title_s": "Bielor\u00fassia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 11163, 
      "rev_ids": {
        "new": 24586449, 
        "old": 24508970
      }, 
      "title": "Francesc_Camb\u00f3_i_Batlle", 
      "title_s": "Francesc Camb\u00f3 i Batlle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1083413, 
      "rev_ids": {
        "new": 24544782, 
        "old": 24434683
      }, 
      "title": "Jordi_Nopca", 
      "title_s": "Jordi Nopca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 79747, 
      "rev_ids": {
        "new": 24579243, 
        "old": 23973057
      }, 
      "title": "Oli_essencial", 
      "title_s": "Oli essencial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1784199, 
      "rev_ids": {
        "new": 24589743, 
        "old": 24560897
      }, 
      "title": "Ernst_II._Herzog_von_Sachsen-Coburg_und_Gotha", 
      "title_s": "Ernst II. Herzog von Sachsen-Coburg und Gotha", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1784176, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574814, 
        "old": 24560165
      }, 
      "title": "Campanya_de_la_Gran_Companyia_Catalana_a_Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Campanya de la Gran Companyia Catalana a Anat\u00f2lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1784629, 
      "rev_ids": {
        "new": 24597131, 
        "old": 24586847
      }, 
      "title": "Els_morts_del_llac_Constan\u00e7a_-_Abismal", 
      "title_s": "Els morts del llac Constan\u00e7a - Abismal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 562855, 
      "rev_ids": {
        "new": 24553988, 
        "old": 24439604
      }, 
      "title": "Llista_d'emperadors_de_M\u00e8xic", 
      "title_s": "Llista d'emperadors de M\u00e8xic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1784652, 
      "rev_ids": {
        "new": 24589742, 
        "old": 24588045
      }, 
      "title": "Seka_Severin_de_Tudja", 
      "title_s": "Seka Severin de Tudja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 16094, 
      "rev_ids": {
        "new": 24586957, 
        "old": 24285666
      }, 
      "title": "Antoni_Josep_Cavanilles_i_Palop", 
      "title_s": "Antoni Josep Cavanilles i Palop", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1783458, 
      "rev_ids": {
        "new": 24560084, 
        "old": 24528956
      }, 
      "title": "Guerra_civil_romana_d'Orient_de_1321-1328", 
      "title_s": "Guerra civil romana d'Orient de 1321-1328", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1783730, 
      "rev_ids": {
        "new": 24559696, 
        "old": 24538173
      }, 
      "title": "Edison_Dye", 
      "title_s": "Edison Dye", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1783955, 
      "rev_ids": {
        "new": 24568381, 
        "old": 24546176
      }, 
      "title": "Laura_Bernis_Prat", 
      "title_s": "Laura Bernis Prat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1784015, 
      "rev_ids": {
        "new": 24586974, 
        "old": 24548666
      }, 
      "title": "Escola_S\u00fanion", 
      "title_s": "Escola S\u00fanion", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1783887, 
      "rev_ids": {
        "new": 24552907, 
        "old": 24542455
      }, 
      "title": "Albarda", 
      "title_s": "Albarda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1784199, 
      "rev_ids": {
        "new": 24589743, 
        "old": 24560897
      }, 
      "title": "Ernst_II._Herzog_von_Sachsen-Coburg_und_Gotha", 
      "title_s": "Ernst II. Herzog von Sachsen-Coburg und Gotha", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1784629, 
      "rev_ids": {
        "new": 24597131, 
        "old": 24586847
      }, 
      "title": "Els_morts_del_llac_Constan\u00e7a_-_Abismal", 
      "title_s": "Els morts del llac Constan\u00e7a - Abismal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1784176, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574814, 
        "old": 24560165
      }, 
      "title": "Campanya_de_la_Gran_Companyia_Catalana_a_Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Campanya de la Gran Companyia Catalana a Anat\u00f2lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1784652, 
      "rev_ids": {
        "new": 24589742, 
        "old": 24588045
      }, 
      "title": "Seka_Severin_de_Tudja", 
      "title_s": "Seka Severin de Tudja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1784653, 
      "rev_ids": {
        "new": 24597134, 
        "old": 24588054
      }, 
      "title": "Els_morts_del_llac_Constan\u00e7a_-_Aig\u00fces_tranquil\u00b7les", 
      "title_s": "Els morts del llac Constan\u00e7a - Aig\u00fces tranquil\u00b7les", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 598, 
    "anon_ip_count": 292, 
    "anon_titles": 373, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 74501, 
    "bot_titles": 70989, 
    "edits": 85112, 
    "titles": 75070, 
    "total_users": 963, 
    "users": 671
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 100, 
    "titles": 58, 
    "total_users": 41, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 24596226, 
        "old": 23642582
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1782439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574869, 
        "old": 24470837
      }, 
      "title": "Ferrando_d'Ahones", 
      "title_s": "Ferrando d'Ahones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 783808, 
      "rev_ids": {
        "new": 24557888, 
        "old": 6582278
      }, 
      "title": "Via_L\u00e0ctia", 
      "title_s": "Via L\u00e0ctia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1375309, 
      "rev_ids": {
        "new": 24575069, 
        "old": 16420865
      }, 
      "title": "Gasc\u00f3", 
      "title_s": "Gasc\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1782624, 
      "rev_ids": {
        "new": 24553273, 
        "old": 24519283
      }, 
      "title": "Acord_de_pau_entre_Israel_i_els_Emirats_\u00c0rabs_Units", 
      "title_s": "Acord de pau entre Israel i els Emirats \u00c0rabs Units", 
      "users": 2
    }
  ]
}