{
  "date": "September 28, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0221540927886963, 
    "end_date": "2020-09-28T08:19:02.029983", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-09-21T08:19:02.029983"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 180542, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233492, 
        "old": 2233044
      }, 
      "title": "Ans_1640", 
      "title_s": "Ans 1640", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 180541, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233426, 
        "old": 2233250
      }, 
      "title": "Ans_1630", 
      "title_s": "Ans 1630", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 65840, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233715, 
        "old": 1962470
      }, 
      "title": "Ciceron", 
      "title_s": "Ciceron", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 27440, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233814, 
        "old": 2232944
      }, 
      "title": "Juda\u00efsme", 
      "title_s": "Juda\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 180595, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233734, 
        "old": 2233394
      }, 
      "title": "Joan_baptista_senac", 
      "title_s": "Joan baptista senac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4205, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233322, 
        "old": 2226816
      }, 
      "title": "Bornat", 
      "title_s": "Bornat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 180606, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233626, 
        "old": 2233501
      }, 
      "title": "Eleccions_localas_de_2020_en_It\u00e0lia", 
      "title_s": "Eleccions localas de 2020 en It\u00e0lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180646, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233822, 
        "old": 2233811
      }, 
      "title": "Eleccions_senatorialas_de_2020_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions senatorialas de 2020 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180625, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233702, 
        "old": 2233643
      }, 
      "title": "Arpino", 
      "title_s": "Arpino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180628, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233697, 
        "old": 2233689
      }, 
      "title": "Mina_(ja\u00e7)", 
      "title_s": "Mina (ja\u00e7)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 22903, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233591, 
        "old": 2157602
      }, 
      "title": "Mart_(mitologia)", 
      "title_s": "Mart (mitologia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 176499, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233614, 
        "old": 2182163
      }, 
      "title": "Bikaner", 
      "title_s": "Bikaner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 166522, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233736, 
        "old": 2067471
      }, 
      "title": "F\u00e8sta_Veneciana", 
      "title_s": "F\u00e8sta Veneciana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180621, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233634, 
        "old": 2233627
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_la_Val_Varacha", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de la Val Varacha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180643, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233792, 
        "old": 2233781
      }, 
      "title": "Jos\u00e8p_du_Chesne", 
      "title_s": "Jos\u00e8p du Chesne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 20206, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233563, 
        "old": 2233200
      }, 
      "title": "Faissisme", 
      "title_s": "Faissisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 8631, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233808, 
        "old": 2230935
      }, 
      "title": "Mali", 
      "title_s": "Mali", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180614, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233594, 
        "old": 2233586
      }, 
      "title": "Fibra_optica", 
      "title_s": "Fibra optica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180642, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233824, 
        "old": 2233767
      }, 
      "title": "Th\u00e9r\u00e8se_Peltier", 
      "title_s": "Th\u00e9r\u00e8se Peltier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 155882, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233534, 
        "old": 1963752
      }, 
      "title": "Camp_de_Mart", 
      "title_s": "Camp de Mart", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 180595, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233734, 
        "old": 2233394
      }, 
      "title": "Joan_Baptista_Senac", 
      "title_s": "Joan Baptista Senac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 180606, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233626, 
        "old": 2233501
      }, 
      "title": "Eleccions_localas_de_2020_en_It\u00e0lia", 
      "title_s": "Eleccions localas de 2020 en It\u00e0lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180646, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233822, 
        "old": 2233811
      }, 
      "title": "Eleccions_senatorialas_de_2020_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions senatorialas de 2020 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180625, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233702, 
        "old": 2233643
      }, 
      "title": "Arpino", 
      "title_s": "Arpino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180628, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233697, 
        "old": 2233689
      }, 
      "title": "Mina_(ja\u00e7)", 
      "title_s": "Mina (ja\u00e7)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180621, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233634, 
        "old": 2233627
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_la_Val_Varacha", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de la Val Varacha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180643, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233792, 
        "old": 2233781
      }, 
      "title": "Jos\u00e8p_du_Chesne", 
      "title_s": "Jos\u00e8p du Chesne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180577, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233763, 
        "old": 2233267
      }, 
      "title": "European_Processor_Initiative", 
      "title_s": "European Processor Initiative", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180588, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233367, 
        "old": 2233355
      }, 
      "title": "Iris_(genre_vegetal)", 
      "title_s": "Iris (genre vegetal)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180639, 
      "rev_ids": {
        "new": 2233761, 
        "old": 2233753
      }, 
      "title": "Ishmael_Toroama", 
      "title_s": "Ishmael Toroama", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 13, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 11, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 457, 
    "titles": 207, 
    "total_users": 41, 
    "users": 32
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}