{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/oc/index.html", 
  "date": "March 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.11071014404296875, 
    "end_date": "2023-03-24T10:19:02.204401", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2023-03-17T10:19:02.204401"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 250, 
  "list_id": "OrhmrHkNlTRR9KWNMAgDMQ", 
  "local": {
    "date": "March 24, 2023", 
    "full_lang_name": "Occitan"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 61440, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368103, 
        "old": 2367393
      }, 
      "title": "Confuci", 
      "title_s": "Confuci", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 72126, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368008, 
        "old": 2367800
      }, 
      "title": "Ibn_Khaldun", 
      "title_s": "Ibn Khaldun", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 30848, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368703, 
        "old": 1972019
      }, 
      "title": "Mar", 
      "title_s": "Mar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 26019, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368467, 
        "old": 2367814
      }, 
      "title": "Fotosint\u00e8si", 
      "title_s": "Fotosint\u00e8si", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 26417, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367928, 
        "old": 2367495
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rra_Freja", 
      "title_s": "Gu\u00e8rra Freja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 190996, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367984, 
        "old": 2367947
      }, 
      "title": "Chardonnay_(vitatge)", 
      "title_s": "Chardonnay (vitatge)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 133585, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368435, 
        "old": 1958312
      }, 
      "title": "Glaci\u00e8r_d'Aletsch", 
      "title_s": "Glaci\u00e8r d'Aletsch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 3332, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368503, 
        "old": 2309032
      }, 
      "title": "Liechtenstein", 
      "title_s": "Liechtenstein", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 164803, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368710, 
        "old": 2072613
      }, 
      "title": "Ciutat_Metropolitana_de_Milan", 
      "title_s": "Ciutat Metropolitana de Milan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 55432, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368453, 
        "old": 2360824
      }, 
      "title": "Jean-Louis_Murat", 
      "title_s": "Jean-Louis Murat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 191029, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368574, 
        "old": 2368550
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Van_Bemmel", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Van Bemmel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 171336, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368423, 
        "old": 2308399
      }, 
      "title": "Orlhagu\u00e9s_(sosdial\u00e8cte)", 
      "title_s": "Orlhagu\u00e9s (sosdial\u00e8cte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 3241, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368365, 
        "old": 2364531
      }, 
      "title": "Viana_(Is\u00e8ra)", 
      "title_s": "Viana (Is\u00e8ra)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 22022, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367828, 
        "old": 2245312
      }, 
      "title": "Joan_Carles_I_d'Espanha", 
      "title_s": "Joan Carles I d'Espanha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 190995, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367985, 
        "old": 2367937
      }, 
      "title": "Cabernet_Franc", 
      "title_s": "Cabernet Franc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 191051, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368689, 
        "old": 2368682
      }, 
      "title": "Francisco_Pizarro", 
      "title_s": "Francisco Pizarro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 158798, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368664, 
        "old": 2356669
      }, 
      "title": "Ofici_public_de_la_lenga_occitana", 
      "title_s": "Ofici public de la lenga occitana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 27353, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368038, 
        "old": 2058910
      }, 
      "title": "B\u00e8rna", 
      "title_s": "B\u00e8rna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 76228, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368015, 
        "old": 2367610
      }, 
      "title": "S\u00e8xe_(biologia)", 
      "title_s": "S\u00e8xe (biologia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 6871, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367986, 
        "old": 2341073
      }, 
      "title": "Austr\u00e0lia", 
      "title_s": "Austr\u00e0lia", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 190996, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367984, 
        "old": 2367947
      }, 
      "title": "Chardonnay_(vitatge)", 
      "title_s": "Chardonnay (vitatge)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 191029, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368574, 
        "old": 2368550
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Van_Bemmel", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Van Bemmel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 190995, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367985, 
        "old": 2367937
      }, 
      "title": "Cabernet_Franc", 
      "title_s": "Cabernet Franc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 191051, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368689, 
        "old": 2368682
      }, 
      "title": "Francisco_Pizarro", 
      "title_s": "Francisco Pizarro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 191001, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368322, 
        "old": 2368138
      }, 
      "title": "Montgalhard_(Gers)", 
      "title_s": "Montgalhard (Gers)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 191000, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368429, 
        "old": 2368135
      }, 
      "title": "Aerop\u00f2rt_de_Melilla", 
      "title_s": "Aerop\u00f2rt de Melilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 190982, 
      "rev_ids": {
        "new": 2367865, 
        "old": 2367861
      }, 
      "title": "Rabaul_(volcan)", 
      "title_s": "Rabaul (volcan)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 191006, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368589, 
        "old": 2368374
      }, 
      "title": "Credit_Suisse", 
      "title_s": "Credit Suisse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 191030, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368563, 
        "old": 2368558
      }, 
      "title": "Mar_epicontinentala", 
      "title_s": "Mar epicontinentala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 191054, 
      "rev_ids": {
        "new": 2368726, 
        "old": 2368723
      }, 
      "title": "Wikiedia:Legir_l'occitan_versi\u00f3n_castellana/espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Wikiedia:Legir l'occitan versi\u00f3n castellana/espa\u00f1ola", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 95, 
    "anon_ip_count": 13, 
    "anon_titles": 65, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 24, 
    "bot_titles": 23, 
    "edits": 641, 
    "titles": 276, 
    "total_users": 58, 
    "users": 45
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}