{
  "date": "December 4, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 132.10427904129028, 
    "end_date": "2019-12-04T13:05:01.713911", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-11-27T13:05:01.713911"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 588, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165085733, 
        "old": 164893824
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 12871010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165071833, 
        "old": 164874411
      }, 
      "title": "Rempart_bastionn\u00e9_de_Tours", 
      "title_s": "Rempart bastionn\u00e9 de Tours", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12909782, 
      "rev_ids": {
        "new": 165041015, 
        "old": 164867256
      }, 
      "title": "Tramways_vicinaux_de_Charleroi", 
      "title_s": "Tramways vicinaux de Charleroi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165070052, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 12686870, 
      "rev_ids": {
        "new": 165087456, 
        "old": 164907325
      }, 
      "title": "Alfred_Lang-Willar", 
      "title_s": "Alfred Lang-Willar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1797745, 
      "rev_ids": {
        "new": 165104717, 
        "old": 164895117
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Terre", 
      "title_s": "Histoire de la Terre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 12922, 
      "rev_ids": {
        "new": 165101229, 
        "old": 164891030
      }, 
      "title": "Lannilis", 
      "title_s": "Lannilis", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 12833509, 
      "rev_ids": {
        "new": 165107651, 
        "old": 164188587
      }, 
      "title": "Ballon_d'or_2019", 
      "title_s": "Ballon d'or 2019", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 12865343, 
      "rev_ids": {
        "new": 165092289, 
        "old": 164816406
      }, 
      "title": "Clouaison_de_Jean_le_Bon", 
      "title_s": "Clouaison de Jean le Bon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12934392, 
      "rev_ids": {
        "new": 165107016, 
        "old": 164908149
      }, 
      "title": "Otello_du_Soleil", 
      "title_s": "Otello du Soleil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 121043, 
      "rev_ids": {
        "new": 165102492, 
        "old": 164893880
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Pau", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Pau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 129076, 
      "rev_ids": {
        "new": 165098462, 
        "old": 164876450
      }, 
      "title": "L'Utopie", 
      "title_s": "L'Utopie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 6808967, 
      "rev_ids": {
        "new": 165103967, 
        "old": 164692132
      }, 
      "title": "Temple_d'Yverdon-les-Bains", 
      "title_s": "Temple d'Yverdon-les-Bains", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11637688, 
      "rev_ids": {
        "new": 165109387, 
        "old": 164890777
      }, 
      "title": "Collapsologie", 
      "title_s": "Collapsologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 4781855, 
      "rev_ids": {
        "new": 165106941, 
        "old": 164846440
      }, 
      "title": "Inondations_de_juin_2010_dans_le_Var", 
      "title_s": "Inondations de juin 2010 dans le Var", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12678738, 
      "rev_ids": {
        "new": 165109459, 
        "old": 164881780
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_la_Seine-Saint-Denis", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans la Seine-Saint-Denis", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165100256, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6142924, 
      "rev_ids": {
        "new": 165001006, 
        "old": 162796655
      }, 
      "title": "Teddy_Chevalier", 
      "title_s": "Teddy Chevalier", 
      "users": 40
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165070052, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12934392, 
      "rev_ids": {
        "new": 165107016, 
        "old": 164908149
      }, 
      "title": "Otello_du_Soleil", 
      "title_s": "Otello du Soleil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165100256, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 12948277, 
      "rev_ids": {
        "new": 165092446, 
        "old": 165061609
      }, 
      "title": "Tourn\u00e9e_des_haras_fran\u00e7ais_par_\u00c9lisabeth_II_en_1967", 
      "title_s": "Tourn\u00e9e des haras fran\u00e7ais par \u00c9lisabeth II en 1967", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12942887, 
      "rev_ids": {
        "new": 165058817, 
        "old": 165002337
      }, 
      "title": "Haras_du_Quesnay", 
      "title_s": "Haras du Quesnay", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165096089, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 12940644, 
      "rev_ids": {
        "new": 165034014, 
        "old": 164974323
      }, 
      "title": "Freddy_Gladieux", 
      "title_s": "Freddy Gladieux", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 12937132, 
      "rev_ids": {
        "new": 165001274, 
        "old": 164936677
      }, 
      "title": "Jean_Ernest_Simonot", 
      "title_s": "Jean Ernest Simonot", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21545, 
    "anon_ip_count": 9485, 
    "anon_titles": 11756, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 14534, 
    "bot_titles": 14039, 
    "edits": 137445, 
    "titles": 65013, 
    "total_users": 25281, 
    "users": 15796
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 173, 
    "anon_ip_count": 108, 
    "anon_titles": 120, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 713, 
    "bot_titles": 592, 
    "edits": 5598, 
    "titles": 3060, 
    "total_users": 926, 
    "users": 818
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 92500, 
      "rev_ids": {
        "new": 165086077, 
        "old": 164873504
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165100699, 
        "old": 164882584
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 12922615, 
      "rev_ids": {
        "new": 164974304, 
        "old": 164853302
      }, 
      "title": "Guilhem_Lavignotte/Suppression", 
      "title_s": "Guilhem Lavignotte/Suppression", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12946360, 
      "rev_ids": {
        "new": 165105540, 
        "old": 165043711
      }, 
      "title": "Climate_Change_Denial:_Heads_in_the_Sand/Bon_article", 
      "title_s": "Climate Change Denial: Heads in the Sand/Bon article", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12346902, 
      "rev_ids": {
        "new": 165101598, 
        "old": 156942838
      }, 
      "title": "Hugues_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Hugues de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 12
    }
  ]
}