{
  "date": "November 15, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 114.09838795661926, 
    "end_date": "2019-11-15T13:05:02.127128", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-11-08T13:05:02.127128"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 241, 
      "page_id": 12533612, 
      "rev_ids": {
        "new": 164531547, 
        "old": 164306562
      }, 
      "title": "Notes_biographiques_de_la_Soci\u00e9t\u00e9_acad\u00e9mique_du_Touquet-Paris-Plage", 
      "title_s": "Notes biographiques de la Soci\u00e9t\u00e9 acad\u00e9mique du Touquet-Paris-Plage", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 6770134, 
      "rev_ids": {
        "new": 164526189, 
        "old": 164118382
      }, 
      "title": "Volontaires_nationaux_pendant_la_R\u00e9volution", 
      "title_s": "Volontaires nationaux pendant la R\u00e9volution", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8686, 
      "rev_ids": {
        "new": 164531500, 
        "old": 164290720
      }, 
      "title": "Louis_XIV", 
      "title_s": "Louis XIV", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 12885711, 
      "rev_ids": {
        "new": 164430456, 
        "old": 164388520
      }, 
      "title": "Amphicar", 
      "title_s": "Amphicar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 12886054, 
      "rev_ids": {
        "new": 164528010, 
        "old": 164395897
      }, 
      "title": "Jeanine_\u00c1\u00f1ez", 
      "title_s": "Jeanine \u00c1\u00f1ez", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 207214, 
      "rev_ids": {
        "new": 164530608, 
        "old": 164281332
      }, 
      "title": "Raymond_Poulidor", 
      "title_s": "Raymond Poulidor", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 12882064, 
      "rev_ids": {
        "new": 164529215, 
        "old": 164328524
      }, 
      "title": "Rouge_imp\u00e9ratrice", 
      "title_s": "Rouge imp\u00e9ratrice", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 213818, 
      "rev_ids": {
        "new": 164530842, 
        "old": 164305938
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 339949, 
      "rev_ids": {
        "new": 164528589, 
        "old": 164300036
      }, 
      "title": "Evo_Morales", 
      "title_s": "Evo Morales", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 12871010, 
      "rev_ids": {
        "new": 164531285, 
        "old": 164306586
      }, 
      "title": "Rempart_bastionn\u00e9_de_Tours", 
      "title_s": "Rempart bastionn\u00e9 de Tours", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 12166017, 
      "rev_ids": {
        "new": 164518541, 
        "old": 164291789
      }, 
      "title": "NRJ_Music_Awards_2019", 
      "title_s": "NRJ Music Awards 2019", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 86301, 
      "rev_ids": {
        "new": 164522725, 
        "old": 164268733
      }, 
      "title": "Modernit\u00e9", 
      "title_s": "Modernit\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12881631, 
      "rev_ids": {
        "new": 164515260, 
        "old": 164319753
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Hauts-de-Seine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Hauts-de-Seine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 12881281, 
      "rev_ids": {
        "new": 164522706, 
        "old": 164312915
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Barth\u00e9lemy_de_Noyon", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Barth\u00e9lemy de Noyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12773671, 
      "rev_ids": {
        "new": 164511541, 
        "old": 164263433
      }, 
      "title": "\u00c9lections_g\u00e9n\u00e9rales_espagnoles_de_novembre_2019", 
      "title_s": "\u00c9lections g\u00e9n\u00e9rales espagnoles de novembre 2019", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12879833, 
      "rev_ids": {
        "new": 164374842, 
        "old": 164293773
      }, 
      "title": "Yves_Brunaud", 
      "title_s": "Yves Brunaud", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 2933775, 
      "rev_ids": {
        "new": 164525995, 
        "old": 164302926
      }, 
      "title": "Ad\u00e8le_Haenel", 
      "title_s": "Ad\u00e8le Haenel", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 85505, 
      "rev_ids": {
        "new": 164419307, 
        "old": 161424532
      }, 
      "title": "Langue_vivante", 
      "title_s": "Langue vivante", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 661254, 
      "rev_ids": {
        "new": 164525236, 
        "old": 164306659
      }, 
      "title": "4e_r\u00e9giment_d'infanterie_de_marine", 
      "title_s": "4e r\u00e9giment d'infanterie de marine", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 12114884, 
      "rev_ids": {
        "new": 164442777, 
        "old": 164207403
      }, 
      "title": "Me_voici", 
      "title_s": "Me voici", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 12885711, 
      "rev_ids": {
        "new": 164430456, 
        "old": 164388520
      }, 
      "title": "Amphicar", 
      "title_s": "Amphicar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 12886054, 
      "rev_ids": {
        "new": 164528010, 
        "old": 164395897
      }, 
      "title": "Jeanine_\u00c1\u00f1ez", 
      "title_s": "Jeanine \u00c1\u00f1ez", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 12882064, 
      "rev_ids": {
        "new": 164529215, 
        "old": 164328524
      }, 
      "title": "Rouge_imp\u00e9ratrice", 
      "title_s": "Rouge imp\u00e9ratrice", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12881631, 
      "rev_ids": {
        "new": 164515260, 
        "old": 164319753
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Hauts-de-Seine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Hauts-de-Seine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 12881281, 
      "rev_ids": {
        "new": 164522706, 
        "old": 164312915
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Barth\u00e9lemy_de_Noyon", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Barth\u00e9lemy de Noyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12887171, 
      "rev_ids": {
        "new": 164526774, 
        "old": 164414107
      }, 
      "title": "Orion_(op\u00e9ra)", 
      "title_s": "Orion (op\u00e9ra)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 12892142, 
      "rev_ids": {
        "new": 164525052, 
        "old": 164478513
      }, 
      "title": "La_Madone_des_sleepings", 
      "title_s": "La Madone des sleepings", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 12884689, 
      "rev_ids": {
        "new": 164467452, 
        "old": 164372215
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Caillat", 
      "title_s": "G\u00e9rard Caillat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 12886168, 
      "rev_ids": {
        "new": 164481187, 
        "old": 164397864
      }, 
      "title": "Prix_de_la_structure_en_b\u00e9ton_de_l'ann\u00e9e", 
      "title_s": "Prix de la structure en b\u00e9ton de l'ann\u00e9e", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 12891239, 
      "rev_ids": {
        "new": 164519604, 
        "old": 164469037
      }, 
      "title": "Kieran_Modra", 
      "title_s": "Kieran Modra", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22956, 
    "anon_ip_count": 9829, 
    "anon_titles": 12710, 
    "bot_count": 26, 
    "bot_edits": 22248, 
    "bot_titles": 21749, 
    "edits": 151413, 
    "titles": 75439, 
    "total_users": 25852, 
    "users": 16023
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 152, 
    "anon_ip_count": 108, 
    "anon_titles": 110, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 899, 
    "bot_titles": 671, 
    "edits": 5582, 
    "titles": 2876, 
    "total_users": 933, 
    "users": 825
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12884515, 
      "rev_ids": {
        "new": 164508954, 
        "old": 164369695
      }, 
      "title": "Olivier_Racine/Suppression", 
      "title_s": "Olivier Racine/Suppression", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 12880620, 
      "rev_ids": {
        "new": 164517461, 
        "old": 164306308
      }, 
      "title": "Mouvements_sociaux_internationaux_de_2018-2019/Suppression", 
      "title_s": "Mouvements sociaux internationaux de 2018-2019/Suppression", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 164530163, 
        "old": 164418912
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_d'Ancien_R\u00e9gime_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise d'Ancien R\u00e9gime (A \u00e0 K)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 430649, 
      "rev_ids": {
        "new": 164514281, 
        "old": 161938696
      }, 
      "title": "Viande", 
      "title_s": "Viande", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 4471148, 
      "rev_ids": {
        "new": 164493630, 
        "old": 158291972
      }, 
      "title": "Ad\u00e8le_Haenel", 
      "title_s": "Ad\u00e8le Haenel", 
      "users": 6
    }
  ]
}