{
  "date": "June 16, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2719259262084961, 
    "end_date": "2022-06-16T23:21:01.555809", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2022-06-09T23:21:01.555809"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 774537, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612069, 
        "old": 7605263
      }, 
      "title": "Wilhelm_Hartan", 
      "title_s": "Wilhelm Hartan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 771835, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610480, 
        "old": 7604755
      }, 
      "title": "Po\u015dtmarkoj_pri_esperanto", 
      "title_s": "Po\u015dtmarkoj pri esperanto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 774836, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612084, 
        "old": 7607255
      }, 
      "title": "Mikkel_Bj\u00f8rn_S\u00f8rensen", 
      "title_s": "Mikkel Bj\u00f8rn S\u00f8rensen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 234211, 
      "rev_ids": {
        "new": 7605661, 
        "old": 7605136
      }, 
      "title": "Miranda_de_Ebro", 
      "title_s": "Miranda de Ebro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 775048, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611049, 
        "old": 7608557
      }, 
      "title": "Thanh_Nghiem", 
      "title_s": "Thanh Nghiem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 774773, 
      "rev_ids": {
        "new": 7607127, 
        "old": 7607001
      }, 
      "title": "Transterena_biciklado", 
      "title_s": "Transterena biciklado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 588523, 
      "rev_ids": {
        "new": 7606400, 
        "old": 6345860
      }, 
      "title": "Jules_Meysmans", 
      "title_s": "Jules Meysmans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 774620, 
      "rev_ids": {
        "new": 7606053, 
        "old": 7605759
      }, 
      "title": "Condado_de_Trevi\u00f1o", 
      "title_s": "Condado de Trevi\u00f1o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 5010, 
      "rev_ids": {
        "new": 7607963, 
        "old": 7592666
      }, 
      "title": "10-a_de_junio", 
      "title_s": "10-a de junio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 774365, 
      "rev_ids": {
        "new": 7605665, 
        "old": 7604228
      }, 
      "title": "Pre\u011dejo_de_\u0108iuj_Sanktuloj_(Tjumeno)", 
      "title_s": "Pre\u011dejo de \u0108iuj Sanktuloj (Tjumeno)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 775298, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610072, 
        "old": 7609866
      }, 
      "title": "Theodor_Kern", 
      "title_s": "Theodor Kern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 774309, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609153, 
        "old": 7603895
      }, 
      "title": "Eremoneura", 
      "title_s": "Eremoneura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 446787, 
      "rev_ids": {
        "new": 7607940, 
        "old": 7279952
      }, 
      "title": "Von_Bach_zu_Goethe", 
      "title_s": "Von Bach zu Goethe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 773108, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610542, 
        "old": 7604807
      }, 
      "title": "Institucioj_de_la_E\u016dropa_Unio", 
      "title_s": "Institucioj de la E\u016dropa Unio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 775517, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611199, 
        "old": 7611188
      }, 
      "title": "Germana_Fotista_Asocio", 
      "title_s": "Germana Fotista Asocio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 269274, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609999, 
        "old": 7602978
      }, 
      "title": "Odra-Pisuerga", 
      "title_s": "Odra-Pisuerga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 666, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610862, 
        "old": 7193964
      }, 
      "title": "\u0108e\u0125oslovakio", 
      "title_s": "\u0108e\u0125oslovakio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5112, 
      "rev_ids": {
        "new": 7608770, 
        "old": 7459622
      }, 
      "title": "13-a_de_junio", 
      "title_s": "13-a de junio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 3983, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611393, 
        "old": 7596795
      }, 
      "title": "Sveda_lingvo", 
      "title_s": "Sveda lingvo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 282471, 
      "rev_ids": {
        "new": 7605624, 
        "old": 7053624
      }, 
      "title": "Fortika\u0135o_Erebuni", 
      "title_s": "Fortika\u0135o Erebuni", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 774537, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612069, 
        "old": 7605263
      }, 
      "title": "Wilhelm_Hartan", 
      "title_s": "Wilhelm Hartan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 774836, 
      "rev_ids": {
        "new": 7612084, 
        "old": 7607255
      }, 
      "title": "Mikkel_Bj\u00f8rn_S\u00f8rensen", 
      "title_s": "Mikkel Bj\u00f8rn S\u00f8rensen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 775048, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611049, 
        "old": 7608557
      }, 
      "title": "Thanh_Nghiem", 
      "title_s": "Thanh Nghiem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 774773, 
      "rev_ids": {
        "new": 7607127, 
        "old": 7607001
      }, 
      "title": "Transterena_biciklado", 
      "title_s": "Transterena biciklado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 774620, 
      "rev_ids": {
        "new": 7606053, 
        "old": 7605759
      }, 
      "title": "Condado_de_Trevi\u00f1o", 
      "title_s": "Condado de Trevi\u00f1o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 775298, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610072, 
        "old": 7609866
      }, 
      "title": "Theodor_Kern", 
      "title_s": "Theodor Kern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 775517, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611199, 
        "old": 7611188
      }, 
      "title": "Germana_Fotista_Asocio", 
      "title_s": "Germana Fotista Asocio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 774771, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609867, 
        "old": 7606990
      }, 
      "title": "Trechinae", 
      "title_s": "Trechinae", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 775193, 
      "rev_ids": {
        "new": 7610423, 
        "old": 7609341
      }, 
      "title": "Cartuja_93", 
      "title_s": "Cartuja 93", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 774738, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609488, 
        "old": 7606644
      }, 
      "title": "Nicolas_Micheletti", 
      "title_s": "Nicolas Micheletti", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 149, 
    "anon_ip_count": 51, 
    "anon_titles": 90, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 434, 
    "bot_titles": 434, 
    "edits": 4891, 
    "titles": 3248, 
    "total_users": 219, 
    "users": 168
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 30, 
    "titles": 16, 
    "total_users": 16, 
    "users": 15
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 408397, 
      "rev_ids": {
        "new": 7605638, 
        "old": 4400994
      }, 
      "title": "Prononco", 
      "title_s": "Prononco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 774517, 
      "rev_ids": {
        "new": 7605290, 
        "old": 7605127
      }, 
      "title": "Georgij_Ple\u0125anov", 
      "title_s": "Georgij Ple\u0125anov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 774549, 
      "rev_ids": {
        "new": 7606392, 
        "old": 7605363
      }, 
      "title": "Fortika\u0135o_Erebuni", 
      "title_s": "Fortika\u0135o Erebuni", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 67568, 
      "rev_ids": {
        "new": 7611919, 
        "old": 7132012
      }, 
      "title": "Listo_de_radioj_kaj_podkastoj_en_Esperanto", 
      "title_s": "Listo de radioj kaj podkastoj en Esperanto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 774906, 
      "rev_ids": {
        "new": 7609101, 
        "old": 7607995
      }, 
      "title": "Mikkel_Bj\u00f8rn_S\u00f8rensen", 
      "title_s": "Mikkel Bj\u00f8rn S\u00f8rensen", 
      "users": 2
    }
  ]
}