{
  "date": "May 19, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0133469104766846, 
    "end_date": "2024-05-19T23:15:01.485011", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2024-05-12T23:15:01.485011"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 7264434, 
      "rev_ids": {
        "new": 67973051, 
        "old": 67921546
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Feminino_de_2024", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Feminino de 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 215744, 
      "rev_ids": {
        "new": 67970514, 
        "old": 67906161
      }, 
      "title": "Bruna_Marquezine", 
      "title_s": "Bruna Marquezine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 7347818, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972495, 
        "old": 67934404
      }, 
      "title": "Enchentes_no_Rio_Grande_do_Sul_em_2024", 
      "title_s": "Enchentes no Rio Grande do Sul em 2024", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 7318766, 
      "rev_ids": {
        "new": 67966761, 
        "old": 67935114
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(2.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (2.\u00aa temporada)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1259222, 
      "rev_ids": {
        "new": 67971588, 
        "old": 67933922
      }, 
      "title": "Washington_Rodrigues", 
      "title_s": "Washington Rodrigues", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7358801, 
      "rev_ids": {
        "new": 67971243, 
        "old": 67969577
      }, 
      "title": "Celebra\u00e7\u00f5es_do_mil\u00eanio", 
      "title_s": "Celebra\u00e7\u00f5es do mil\u00eanio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7238667, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972868, 
        "old": 67934909
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie B", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1367522, 
      "rev_ids": {
        "new": 67966800, 
        "old": 64633089
      }, 
      "title": "HMS_Royal_Oak_(08)", 
      "title_s": "HMS Royal Oak (08)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 4998042, 
      "rev_ids": {
        "new": 67971512, 
        "old": 67867626
      }, 
      "title": "Paulo_Dalagnoli", 
      "title_s": "Paulo Dalagnoli", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6994593, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972628, 
        "old": 67934730
      }, 
      "title": "The_Eras_Tour", 
      "title_s": "The Eras Tour", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7242107, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972907, 
        "old": 67934958
      }, 
      "title": "2024_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2024 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 295455, 
      "rev_ids": {
        "new": 67969848, 
        "old": 67567251
      }, 
      "title": "Silvio_Luiz", 
      "title_s": "Silvio Luiz", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7355616, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972785, 
        "old": 67942781
      }, 
      "title": "Agnaldo_Tem\u00f3teo_da_Silveira", 
      "title_s": "Agnaldo Tem\u00f3teo da Silveira", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7121489, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972596, 
        "old": 67935294
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2023\u201324_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2023\u201324 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7266238, 
      "rev_ids": {
        "new": 67973243, 
        "old": 67935322
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_de_2024\u201325", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA de 2024\u201325", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7245584, 
      "rev_ids": {
        "new": 67968497, 
        "old": 67934967
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie A", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7230958, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972893, 
        "old": 67932870
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_C", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie C", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1388895, 
      "rev_ids": {
        "new": 67956788, 
        "old": 66839096
      }, 
      "title": "EN118", 
      "title_s": "EN118", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7355392, 
      "rev_ids": {
        "new": 67951070, 
        "old": 67941063
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Pedro_Bil\u00e9u", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Pedro Bil\u00e9u", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7337730, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972101, 
        "old": 67931939
      }, 
      "title": "Mania_de_Voc\u00ea_(telenovela)", 
      "title_s": "Mania de Voc\u00ea (telenovela)", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7358801, 
      "rev_ids": {
        "new": 67971243, 
        "old": 67969577
      }, 
      "title": "Celebra\u00e7\u00f5es_do_mil\u00eanio", 
      "title_s": "Celebra\u00e7\u00f5es do mil\u00eanio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7355616, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972785, 
        "old": 67942781
      }, 
      "title": "Agnaldo_Tem\u00f3teo_da_Silveira", 
      "title_s": "Agnaldo Tem\u00f3teo da Silveira", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7355392, 
      "rev_ids": {
        "new": 67951070, 
        "old": 67941063
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Pedro_Bil\u00e9u", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Pedro Bil\u00e9u", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7357672, 
      "rev_ids": {
        "new": 67965535, 
        "old": 67960434
      }, 
      "title": "Alvenaria_estrutural", 
      "title_s": "Alvenaria estrutural", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7356525, 
      "rev_ids": {
        "new": 67959068, 
        "old": 67950903
      }, 
      "title": "Atentado_contra_Robert_Fico", 
      "title_s": "Atentado contra Robert Fico", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7354886, 
      "rev_ids": {
        "new": 67973467, 
        "old": 67937081
      }, 
      "title": "Internacional_Fascista", 
      "title_s": "Internacional Fascista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7355319, 
      "rev_ids": {
        "new": 67945979, 
        "old": 67940547
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Centro_Dom_Bosco_de_F\u00e9_e_Cultura", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Centro Dom Bosco de F\u00e9 e Cultura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7358173, 
      "rev_ids": {
        "new": 67965698, 
        "old": 67964380
      }, 
      "title": "T\u00e9rcio_Silva", 
      "title_s": "T\u00e9rcio Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7359094, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972995, 
        "old": 67972164
      }, 
      "title": "Bicicleta-ambul\u00e2ncia", 
      "title_s": "Bicicleta-ambul\u00e2ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7355998, 
      "rev_ids": {
        "new": 67962896, 
        "old": 67946017
      }, 
      "title": "Franzbr\u00f6tchen", 
      "title_s": "Franzbr\u00f6tchen", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 851, 
    "bot_titles": 842, 
    "edits": 22971, 
    "titles": 12375, 
    "total_users": 2483, 
    "users": 2483
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 40, 
    "anon_ip_count": 38, 
    "anon_titles": 38, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 260, 
    "titles": 160, 
    "total_users": 169, 
    "users": 131
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6311797, 
      "rev_ids": {
        "new": 67967842, 
        "old": 66508311
      }, 
      "title": "N\u00edsia_Trindade_Lima", 
      "title_s": "N\u00edsia Trindade Lima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 4221941, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972786, 
        "old": 37422666
      }, 
      "title": "Pride_1", 
      "title_s": "Pride 1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 7273250, 
      "rev_ids": {
        "new": 67959644, 
        "old": 67216549
      }, 
      "title": "Orfe\u00e3o_de_Castelo_Branco", 
      "title_s": "Orfe\u00e3o de Castelo Branco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2810377, 
      "rev_ids": {
        "new": 67961078, 
        "old": 66673828
      }, 
      "title": "Ronaldo_Jacar\u00e9", 
      "title_s": "Ronaldo Jacar\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 5869781, 
      "rev_ids": {
        "new": 67972900, 
        "old": 67617602
      }, 
      "title": "Governo_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Governo Jair Bolsonaro", 
      "users": 2
    }
  ]
}