{
  "date": "August 2, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.730767011642456, 
    "end_date": "2025-08-02T08:05:01.407246", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-26T08:05:01.407246"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 403, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227771378, 
        "old": 227648801
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227784600, 
        "old": 227585336
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 16958928, 
      "rev_ids": {
        "new": 227777309, 
        "old": 227674864
      }, 
      "title": "Lecture_de_la_trag\u00e9die_de_L'Orphelin_de_la_Chine_de_Voltaire_dans_le_salon_de_Madame_Geoffrin", 
      "title_s": "Lecture de la trag\u00e9die de L'Orphelin de la Chine de Voltaire dans le salon de Madame Geoffrin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 173480, 
      "rev_ids": {
        "new": 227782465, 
        "old": 227583892
      }, 
      "title": "Bubry", 
      "title_s": "Bubry", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 16953687, 
      "rev_ids": {
        "new": 227748911, 
        "old": 227585267
      }, 
      "title": "Obligation_d'ant\u00e9riorit\u00e9_du_mariage_civil_sur_le_mariage_religieux", 
      "title_s": "Obligation d'ant\u00e9riorit\u00e9 du mariage civil sur le mariage religieux", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 4485507, 
      "rev_ids": {
        "new": 227774841, 
        "old": 227570821
      }, 
      "title": "N\u00e9olithique", 
      "title_s": "N\u00e9olithique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 700430, 
      "rev_ids": {
        "new": 227691446, 
        "old": 227581395
      }, 
      "title": "Auxiliatrices", 
      "title_s": "Auxiliatrices", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 8410100, 
      "rev_ids": {
        "new": 227738744, 
        "old": 224880137
      }, 
      "title": "Denys_de_Byzance", 
      "title_s": "Denys de Byzance", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 16953850, 
      "rev_ids": {
        "new": 227731998, 
        "old": 227588313
      }, 
      "title": "P\u00e9nitents_et_Francs-Ma\u00e7ons_dans_l'ancienne_Provence", 
      "title_s": "P\u00e9nitents et Francs-Ma\u00e7ons dans l'ancienne Provence", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 157437, 
      "rev_ids": {
        "new": 227770074, 
        "old": 227465123
      }, 
      "title": "Liste_des_salles_de_spectacle_et_cabarets_parisiens", 
      "title_s": "Liste des salles de spectacle et cabarets parisiens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 16333795, 
      "rev_ids": {
        "new": 227770620, 
        "old": 227574505
      }, 
      "title": "Tour_de_France_Femmes_2025", 
      "title_s": "Tour de France Femmes 2025", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 5134239, 
      "rev_ids": {
        "new": 227736304, 
        "old": 227585531
      }, 
      "title": "GFAJ-1", 
      "title_s": "GFAJ-1", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227641925, 
        "old": 227576520
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227775986, 
        "old": 227585313
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9769732, 
      "rev_ids": {
        "new": 227776952, 
        "old": 227569335
      }, 
      "title": "Mouktse", 
      "title_s": "Mouktse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 751062, 
      "rev_ids": {
        "new": 227778473, 
        "old": 226310541
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_Marie_Auxiliatrice", 
      "title_s": "S\u0153urs de Marie Auxiliatrice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11997352, 
      "rev_ids": {
        "new": 227765210, 
        "old": 223490382
      }, 
      "title": "Louise_Mey", 
      "title_s": "Louise Mey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 233149, 
      "rev_ids": {
        "new": 227729807, 
        "old": 225169705
      }, 
      "title": "Fant\u00f4mes_contre_fant\u00f4mes", 
      "title_s": "Fant\u00f4mes contre fant\u00f4mes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 386003, 
      "rev_ids": {
        "new": 227725280, 
        "old": 224405916
      }, 
      "title": "Priscilla,_folle_du_d\u00e9sert", 
      "title_s": "Priscilla, folle du d\u00e9sert", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 16905074, 
      "rev_ids": {
        "new": 227782921, 
        "old": 227583533
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_juillet_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en juillet 2025", 
      "users": 22
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 403, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227771378, 
        "old": 227648801
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 16958928, 
      "rev_ids": {
        "new": 227777309, 
        "old": 227674864
      }, 
      "title": "Lecture_de_la_trag\u00e9die_de_L'Orphelin_de_la_Chine_de_Voltaire_dans_le_salon_de_Madame_Geoffrin", 
      "title_s": "Lecture de la trag\u00e9die de L'Orphelin de la Chine de Voltaire dans le salon de Madame Geoffrin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 16953850, 
      "rev_ids": {
        "new": 227731998, 
        "old": 227588313
      }, 
      "title": "P\u00e9nitents_et_Francs-Ma\u00e7ons_dans_l'ancienne_Provence", 
      "title_s": "P\u00e9nitents et Francs-Ma\u00e7ons dans l'ancienne Provence", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 16959520, 
      "rev_ids": {
        "new": 227782609, 
        "old": 227683772
      }, 
      "title": "Championnat_III_d'Europe_masculin_de_hockey_sur_gazon_2025", 
      "title_s": "Championnat III d'Europe masculin de hockey sur gazon 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 16961161, 
      "rev_ids": {
        "new": 227770546, 
        "old": 227713267
      }, 
      "title": "Les_gendarmes_au_Camp_de_Drancy", 
      "title_s": "Les gendarmes au Camp de Drancy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 16954702, 
      "rev_ids": {
        "new": 227643142, 
        "old": 227601846
      }, 
      "title": "Lionel_Dugerdil", 
      "title_s": "Lionel Dugerdil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16959719, 
      "rev_ids": {
        "new": 227751149, 
        "old": 227687269
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2025_au_Kamtchatka", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2025 au Kamtchatka", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 16960786, 
      "rev_ids": {
        "new": 227746217, 
        "old": 227704689
      }, 
      "title": "Atlas_arch\u00e9ologique_de_l'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Atlas arch\u00e9ologique de l'Alg\u00e9rie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16960531, 
      "rev_ids": {
        "new": 227747877, 
        "old": 227700040
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 16954682, 
      "rev_ids": {
        "new": 227703520, 
        "old": 227601508
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Vaucluse", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Vaucluse", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 4521, 
    "bot_titles": 3741, 
    "edits": 114756, 
    "titles": 58076, 
    "total_users": 10630, 
    "users": 10630
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 15953, 
    "bot_titles": 15736, 
    "edits": 21014, 
    "titles": 18412, 
    "total_users": 722, 
    "users": 722
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 16953134, 
      "rev_ids": {
        "new": 227780161, 
        "old": 227584632
      }, 
      "title": "Marie-Jos\u00e8phe_Le_Cacheux/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Marie-Jos\u00e8phe Le Cacheux/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 13252837, 
      "rev_ids": {
        "new": 227710084, 
        "old": 227523379
      }, 
      "title": "Famille_Prudhomme_de_La_Boussini\u00e8re", 
      "title_s": "Famille Prudhomme de La Boussini\u00e8re", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1434536, 
      "rev_ids": {
        "new": 227764029, 
        "old": 227272674
      }, 
      "title": "Montesquieu", 
      "title_s": "Montesquieu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 227753003, 
        "old": 227439780
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16939787, 
      "rev_ids": {
        "new": 227753381, 
        "old": 227542898
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil/Bon_article", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil/Bon article", 
      "users": 5
    }
  ]
}