{
  "date": "October 25, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 62.77179408073425, 
    "end_date": "2019-10-25T13:12:01.342793", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-18T13:12:01.342793"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 442, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120750973, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_Chile_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de Chile de octubre de 2019", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 357, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 120750917, 
        "old": 120479038
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120744220, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Protestas_por_la_sentencia_del_juicio_a_los_l\u00edderes_del_proceso_independentista_catal\u00e1n", 
      "title_s": "Protestas por la sentencia del juicio a los l\u00edderes del proceso independentista catal\u00e1n", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 801140, 
      "rev_ids": {
        "new": 120695449, 
        "old": 120366600
      }, 
      "title": "Miss_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Miss Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 120749339, 
        "old": 120494181
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 8557162, 
      "rev_ids": {
        "new": 120709327, 
        "old": 120142967
      }, 
      "title": "Camila_Flores", 
      "title_s": "Camila Flores", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 199878, 
      "rev_ids": {
        "new": 120743110, 
        "old": 120475007
      }, 
      "title": "Copa_Interclubes_de_la_Uncaf", 
      "title_s": "Copa Interclubes de la Uncaf", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 135904, 
      "rev_ids": {
        "new": 120722750, 
        "old": 120473521
      }, 
      "title": "Teresa_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Teresa de Jes\u00fas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8226633, 
      "rev_ids": {
        "new": 120742387, 
        "old": 120467824
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones generales de Bolivia de 2019", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 120705315, 
        "old": 120473801
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 302234, 
      "rev_ids": {
        "new": 120703104, 
        "old": 119911180
      }, 
      "title": "Marcela_Cubillos", 
      "title_s": "Marcela Cubillos", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 158196, 
      "rev_ids": {
        "new": 120542729, 
        "old": 120240708
      }, 
      "title": "R\u00e9gimen_de_excepci\u00f3n", 
      "title_s": "R\u00e9gimen de excepci\u00f3n", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7989975, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639879, 
        "old": 120429523
      }, 
      "title": "Rub\u00e9n_Moreno_Palanques", 
      "title_s": "Rub\u00e9n Moreno Palanques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 3928623, 
      "rev_ids": {
        "new": 120727485, 
        "old": 120390656
      }, 
      "title": "Louis_Le_Prince", 
      "title_s": "Louis Le Prince", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 158191, 
      "rev_ids": {
        "new": 120616013, 
        "old": 119242576
      }, 
      "title": "Estado_de_emergencia", 
      "title_s": "Estado de emergencia", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8476681, 
      "rev_ids": {
        "new": 120736103, 
        "old": 120476620
      }, 
      "title": "La_casa_de_las_flores_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "La casa de las flores (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1561300, 
      "rev_ids": {
        "new": 120719274, 
        "old": 120235306
      }, 
      "title": "Carlos_Moreira", 
      "title_s": "Carlos Moreira", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8755806, 
      "rev_ids": {
        "new": 120742143, 
        "old": 120475496
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2019", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2019", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 13322, 
      "rev_ids": {
        "new": 120741812, 
        "old": 120338222
      }, 
      "title": "Sistema_endocrino", 
      "title_s": "Sistema endocrino", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8912665, 
      "rev_ids": {
        "new": 120721261, 
        "old": 120131532
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2019_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2019 (M\u00e9xico)", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 442, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120750973, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120744220, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Sucesos_de_Octubre_de_2019", 
      "title_s": "Sucesos de Octubre de 2019", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9140716, 
      "rev_ids": {
        "new": 120751972, 
        "old": 120635723
      }, 
      "title": "Protestas_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Bolivia de 2019", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9138833, 
      "rev_ids": {
        "new": 120717065, 
        "old": 120572663
      }, 
      "title": "GS-CA1", 
      "title_s": "GS-CA1", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9140231, 
      "rev_ids": {
        "new": 120728312, 
        "old": 120624239
      }, 
      "title": "European_News_Exchange", 
      "title_s": "European News Exchange", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9142195, 
      "rev_ids": {
        "new": 120750714, 
        "old": 120694178
      }, 
      "title": "Sergio_Pablos", 
      "title_s": "Sergio Pablos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9141290, 
      "rev_ids": {
        "new": 120722380, 
        "old": 120650458
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3n_en_Corea_del_Norte", 
      "title_s": "Televisi\u00f3n en Corea del Norte", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9137831, 
      "rev_ids": {
        "new": 120547532, 
        "old": 120541877
      }, 
      "title": "Zhou_Yixuan", 
      "title_s": "Zhou Yixuan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9137836, 
      "rev_ids": {
        "new": 120552127, 
        "old": 120541942
      }, 
      "title": "Nurtai_Abykaev", 
      "title_s": "Nurtai Abykaev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9141082, 
      "rev_ids": {
        "new": 120732712, 
        "old": 120643095
      }, 
      "title": "HB36.6", 
      "title_s": "HB36.6", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42578, 
    "anon_ip_count": 19408, 
    "anon_titles": 19571, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 104879, 
    "bot_titles": 99264, 
    "edits": 213952, 
    "titles": 134438, 
    "total_users": 43986, 
    "users": 24578
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 296, 
    "anon_ip_count": 187, 
    "anon_titles": 187, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 3936, 
    "bot_titles": 3926, 
    "edits": 5080, 
    "titles": 4544, 
    "total_users": 628, 
    "users": 441
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 120722410, 
        "old": 120487048
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 120732821, 
        "old": 120512723
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_Chile_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de Chile de octubre de 2019", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 120702144, 
        "old": 120471053
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 4219399, 
      "rev_ids": {
        "new": 120515104, 
        "old": 120492379
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3n_Libertadora_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Expedici\u00f3n Libertadora del Per\u00fa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9139091, 
      "rev_ids": {
        "new": 120651422, 
        "old": 120585014
      }, 
      "title": "Protestas_en_Catalu\u00f1a_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Catalu\u00f1a de 2019", 
      "users": 7
    }
  ]
}