{
  "date": "December 30, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.654305934906006, 
    "end_date": "2023-12-30T23:05:01.432922", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-12-23T23:05:01.432922"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 15911338, 
      "rev_ids": {
        "new": 211027638, 
        "old": 210818768
      }, 
      "title": "Guerre_Isra\u00ebl-Hamas_de_2023", 
      "title_s": "Guerre Isra\u00ebl-Hamas de 2023", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 536807, 
      "rev_ids": {
        "new": 211002122, 
        "old": 205290084
      }, 
      "title": "Y_7100", 
      "title_s": "Y 7100", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 1198955, 
      "rev_ids": {
        "new": 211007426, 
        "old": 209247711
      }, 
      "title": "Madlyn_Rhue", 
      "title_s": "Madlyn Rhue", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 15583657, 
      "rev_ids": {
        "new": 211030817, 
        "old": 210817808
      }, 
      "title": "Affaire_G\u00e9rard_Depardieu", 
      "title_s": "Affaire G\u00e9rard Depardieu", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 646993, 
      "rev_ids": {
        "new": 211033380, 
        "old": 210583862
      }, 
      "title": "Chris_Cornell", 
      "title_s": "Chris Cornell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 1344049, 
      "rev_ids": {
        "new": 211019973, 
        "old": 210218532
      }, 
      "title": "Jacques_Delors", 
      "title_s": "Jacques Delors", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8767997, 
      "rev_ids": {
        "new": 210890512, 
        "old": 196409756
      }, 
      "title": "Danois_sang-chaud", 
      "title_s": "Danois sang-chaud", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 536789, 
      "rev_ids": {
        "new": 211002149, 
        "old": 205598207
      }, 
      "title": "Y_7400", 
      "title_s": "Y 7400", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 8130815, 
      "rev_ids": {
        "new": 210899365, 
        "old": 188599739
      }, 
      "title": "Lei_Jun", 
      "title_s": "Lei Jun", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 903521, 
      "rev_ids": {
        "new": 211005071, 
        "old": 210815894
      }, 
      "title": "Alexandre_Farn\u00e8se_(cardinal)", 
      "title_s": "Alexandre Farn\u00e8se (cardinal)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 188863, 
      "rev_ids": {
        "new": 211016345, 
        "old": 210753412
      }, 
      "title": "Moustoir-Ac", 
      "title_s": "Moustoir-Ac", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15922448, 
      "rev_ids": {
        "new": 210885450, 
        "old": 210231014
      }, 
      "title": "Ya\u00efr_Netanyahou", 
      "title_s": "Ya\u00efr Netanyahou", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 853351, 
      "rev_ids": {
        "new": 211035950, 
        "old": 210807896
      }, 
      "title": "Le_Livre_de_Marco_Polo", 
      "title_s": "Le Livre de Marco Polo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 171251, 
      "rev_ids": {
        "new": 211034303, 
        "old": 210601752
      }, 
      "title": "Th\u00e9orie_des_anciens_astronautes", 
      "title_s": "Th\u00e9orie des anciens astronautes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15294685, 
      "rev_ids": {
        "new": 211035231, 
        "old": 210824078
      }, 
      "title": "Saison_11_de_Star_Academy_(France)", 
      "title_s": "Saison 11 de Star Academy (France)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15932981, 
      "rev_ids": {
        "new": 211026179, 
        "old": 210818637
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_d\u00e9cembre_2023", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en d\u00e9cembre 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 16052808, 
      "rev_ids": {
        "new": 211020592, 
        "old": 210889229
      }, 
      "title": "Mariage_du_prince_Albert_de_Belgique_et_de_la_princesse_Paola_Ruffo_di_Calabria", 
      "title_s": "Mariage du prince Albert de Belgique et de la princesse Paola Ruffo di Calabria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 248208, 
      "rev_ids": {
        "new": 211035588, 
        "old": 210611615
      }, 
      "title": "Masculinisme_(id\u00e9ologie)", 
      "title_s": "Masculinisme (id\u00e9ologie)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 5021096, 
      "rev_ids": {
        "new": 210950891, 
        "old": 206884270
      }, 
      "title": "\u00c9quivalent_m\u00e9tabolique", 
      "title_s": "\u00c9quivalent m\u00e9tabolique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13570888, 
      "rev_ids": {
        "new": 211036366, 
        "old": 206338760
      }, 
      "title": "Mohamed_Chibi", 
      "title_s": "Mohamed Chibi", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 16052808, 
      "rev_ids": {
        "new": 211020592, 
        "old": 210889229
      }, 
      "title": "Mariage_du_prince_Albert_de_Belgique_et_de_la_princesse_Paola_Ruffo_di_Calabria", 
      "title_s": "Mariage du prince Albert de Belgique et de la princesse Paola Ruffo di Calabria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 16052088, 
      "rev_ids": {
        "new": 211007653, 
        "old": 210875446
      }, 
      "title": "N\u00e9o-nazisme_en_Russie", 
      "title_s": "N\u00e9o-nazisme en Russie", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 16050624, 
      "rev_ids": {
        "new": 210934683, 
        "old": 210852187
      }, 
      "title": "Adoption_forc\u00e9e_d'enfants_via_l\u2019\u00c9glise_catholique_en_Belgique", 
      "title_s": "Adoption forc\u00e9e d'enfants via l\u2019\u00c9glise catholique en Belgique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 16052076, 
      "rev_ids": {
        "new": 210944034, 
        "old": 210875350
      }, 
      "title": "Fernand_Robert", 
      "title_s": "Fernand Robert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16054125, 
      "rev_ids": {
        "new": 211033071, 
        "old": 210913050
      }, 
      "title": "M\u0101hele", 
      "title_s": "M\u0101hele", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16059433, 
      "rev_ids": {
        "new": 211025953, 
        "old": 211011454
      }, 
      "title": "R\u00e9becca_Balestra", 
      "title_s": "R\u00e9becca Balestra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16054376, 
      "rev_ids": {
        "new": 210968538, 
        "old": 210915846
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Le\u00f3n", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Le\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16049360, 
      "rev_ids": {
        "new": 211008747, 
        "old": 210834078
      }, 
      "title": "Habitation_Br\u00e9da_du_Haut-du-Cap", 
      "title_s": "Habitation Br\u00e9da du Haut-du-Cap", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16060330, 
      "rev_ids": {
        "new": 211031113, 
        "old": 211027399
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Tulancingo", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Tulancingo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 16054852, 
      "rev_ids": {
        "new": 210928282, 
        "old": 210918140
      }, 
      "title": "Nathan_Silver", 
      "title_s": "Nathan Silver", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15099, 
    "anon_ip_count": 6353, 
    "anon_titles": 8473, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 14120, 
    "bot_titles": 12849, 
    "edits": 119868, 
    "titles": 61738, 
    "total_users": 17924, 
    "users": 11571
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 228, 
    "anon_ip_count": 129, 
    "anon_titles": 124, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 758, 
    "bot_titles": 654, 
    "edits": 7821, 
    "titles": 5055, 
    "total_users": 865, 
    "users": 736
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 15911536, 
      "rev_ids": {
        "new": 211021604, 
        "old": 210816027
      }, 
      "title": "Guerre_Isra\u00ebl-Hamas_de_2023", 
      "title_s": "Guerre Isra\u00ebl-Hamas de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 116334, 
      "rev_ids": {
        "new": 211035257, 
        "old": 210823521
      }, 
      "title": "R\u00e9publique_du_Haut-Karabagh", 
      "title_s": "R\u00e9publique du Haut-Karabagh", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 14913327, 
      "rev_ids": {
        "new": 211033822, 
        "old": 210823790
      }, 
      "title": "C\u00e9line_de_Roany/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "C\u00e9line de Roany/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16027373, 
      "rev_ids": {
        "new": 211032154, 
        "old": 210773055
      }, 
      "title": "Agressions_sexuelles_lors_de_l'attaque_du_Hamas_contre_Isra\u00ebl", 
      "title_s": "Agressions sexuelles lors de l'attaque du Hamas contre Isra\u00ebl", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 138216, 
      "rev_ids": {
        "new": 211033788, 
        "old": 210740252
      }, 
      "title": "Cisjordanie", 
      "title_s": "Cisjordanie", 
      "users": 6
    }
  ]
}