{
  "date": "November 14, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9024529457092285, 
    "end_date": "2022-11-14T08:12:01.790711", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-11-07T08:12:01.790711"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 350, 
      "page_id": 455004, 
      "rev_ids": {
        "new": 147311604, 
        "old": 147147370
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n (Chile)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 261068, 
      "rev_ids": {
        "new": 147312324, 
        "old": 147158861
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n del Per\u00fa", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 6095117, 
      "rev_ids": {
        "new": 147306386, 
        "old": 140036515
      }, 
      "title": "Garganta_Profunda_(Expediente_X)", 
      "title_s": "Garganta Profunda (Expediente X)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8280654, 
      "rev_ids": {
        "new": 147302263, 
        "old": 147160557
      }, 
      "title": "Equipos_participantes_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Equipos participantes en la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 7376630, 
      "rev_ids": {
        "new": 147307954, 
        "old": 142147445
      }, 
      "title": "Real_Audiencia_Territorial_de_Albacete", 
      "title_s": "Real Audiencia Territorial de Albacete", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 10376871, 
      "rev_ids": {
        "new": 147312341, 
        "old": 147151847
      }, 
      "title": "Retablo_mayor_del_Convento_de_Santa_Isabel_(Valladolid)", 
      "title_s": "Retablo mayor del Convento de Santa Isabel (Valladolid)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 303723, 
      "rev_ids": {
        "new": 147291008, 
        "old": 147078655
      }, 
      "title": "Departamento_de_Defensa_de_los_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Departamento de Defensa de los Estados Unidos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10379389, 
      "rev_ids": {
        "new": 147211002, 
        "old": 147160822
      }, 
      "title": "Bezalel_Smotrich", 
      "title_s": "Bezalel Smotrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10379158, 
      "rev_ids": {
        "new": 147311382, 
        "old": 147154451
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10037039, 
      "rev_ids": {
        "new": 147311251, 
        "old": 147160831
      }, 
      "title": "Liga_1_2022_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2022 (Per\u00fa)", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10359079, 
      "rev_ids": {
        "new": 147304437, 
        "old": 147146090
      }, 
      "title": "Finales_de_la_Copa_Billie_Jean_King_2022", 
      "title_s": "Finales de la Copa Billie Jean King 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 54927, 
      "rev_ids": {
        "new": 147302542, 
        "old": 147143969
      }, 
      "title": "FBI", 
      "title_s": "FBI", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 202036, 
      "rev_ids": {
        "new": 147285819, 
        "old": 145726302
      }, 
      "title": "And\u00fajar", 
      "title_s": "And\u00fajar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7304, 
      "rev_ids": {
        "new": 147234001, 
        "old": 147150326
      }, 
      "title": "Gustavo_Adolfo_B\u00e9cquer", 
      "title_s": "Gustavo Adolfo B\u00e9cquer", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10300169, 
      "rev_ids": {
        "new": 147311965, 
        "old": 147160522
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10192075, 
      "rev_ids": {
        "new": 147312309, 
        "old": 147056480
      }, 
      "title": "Copa_del_Rey_de_f\u00fatbol_2022-23", 
      "title_s": "Copa del Rey de f\u00fatbol 2022-23", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 147312325, 
        "old": 147157226
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10378540, 
      "rev_ids": {
        "new": 147310637, 
        "old": 147157494
      }, 
      "title": "Origen_de_la_cueca", 
      "title_s": "Origen de la cueca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 27073, 
      "rev_ids": {
        "new": 147243893, 
        "old": 147152169
      }, 
      "title": "Estado_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Estado de M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 6426763, 
      "rev_ids": {
        "new": 147312513, 
        "old": 146176049
      }, 
      "title": "Esse_Artista_Sou_Eu", 
      "title_s": "Esse Artista Sou Eu", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10381985, 
      "rev_ids": {
        "new": 147268017, 
        "old": 147218327
      }, 
      "title": "Gustavo_e._Romero", 
      "title_s": "Gustavo e. Romero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 147281483, 
        "old": 147177310
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10383851, 
      "rev_ids": {
        "new": 147284633, 
        "old": 147268435
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Social_Corralense", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Social Corralense", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10384116, 
      "rev_ids": {
        "new": 147306724, 
        "old": 147275961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Arbolito", 
      "title_s": "Batalla de Arbolito", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10382457, 
      "rev_ids": {
        "new": 147272409, 
        "old": 147230973
      }, 
      "title": "Youssouf_Fofana_(futbolista_nacido_en_1999)", 
      "title_s": "Youssouf Fofana (futbolista nacido en 1999)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10381862, 
      "rev_ids": {
        "new": 147275078, 
        "old": 147214329
      }, 
      "title": "Carlos_Enrique_Curiel_Herrera", 
      "title_s": "Carlos Enrique Curiel Herrera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10385170, 
      "rev_ids": {
        "new": 147306518, 
        "old": 147302817
      }, 
      "title": "Torneo_de_copa_2022", 
      "title_s": "Torneo de copa 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10381910, 
      "rev_ids": {
        "new": 147255264, 
        "old": 147215754
      }, 
      "title": "S\u00edndrome_de_encefalopat\u00eda_posterior_reversible", 
      "title_s": "S\u00edndrome de encefalopat\u00eda posterior reversible", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10380890, 
      "rev_ids": {
        "new": 147304444, 
        "old": 147186245
      }, 
      "title": "Asociaci\u00f3n_de_la_Prensa_de_A_Coru\u00f1a", 
      "title_s": "Asociaci\u00f3n de la Prensa de A Coru\u00f1a", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10380634, 
      "rev_ids": {
        "new": 147274950, 
        "old": 147178687
      }, 
      "title": "Nueva_Informaci\u00f3n", 
      "title_s": "Nueva Informaci\u00f3n", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33918, 
    "anon_ip_count": 14412, 
    "anon_titles": 16030, 
    "bot_count": 4697, 
    "bot_edits": 28106, 
    "bot_titles": 17211, 
    "edits": 120933, 
    "titles": 54481, 
    "total_users": 33644, 
    "users": 19232
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 247, 
    "anon_ip_count": 187, 
    "anon_titles": 177, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 33, 
    "bot_titles": 30, 
    "edits": 1049, 
    "titles": 564, 
    "total_users": 618, 
    "users": 431
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 12346, 
      "rev_ids": {
        "new": 147222084, 
        "old": 123768388
      }, 
      "title": "Judo", 
      "title_s": "Judo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8396275, 
      "rev_ids": {
        "new": 147244654, 
        "old": 125987294
      }, 
      "title": "Estero_Collico", 
      "title_s": "Estero Collico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9655064, 
      "rev_ids": {
        "new": 147304747, 
        "old": 135096216
      }, 
      "title": "Antifeminismo", 
      "title_s": "Antifeminismo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 2185065, 
      "rev_ids": {
        "new": 147293945, 
        "old": 130426218
      }, 
      "title": "Arte_marcial", 
      "title_s": "Arte marcial", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7200586, 
      "rev_ids": {
        "new": 147306753, 
        "old": 145487428
      }, 
      "title": "C\u00e1mara_de_Diputadas_y_Diputados_de_Chile", 
      "title_s": "C\u00e1mara de Diputadas y Diputados de Chile", 
      "users": 5
    }
  ]
}