{
  "date": "November 12, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1196329593658447, 
    "end_date": "2023-11-12T23:12:01.698458", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-05T23:12:01.698458"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 424, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155291726, 
        "old": 155164683
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 338, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155281404, 
        "old": 155182381
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 94
    }, 
    {
      "edits": 313, 
      "page_id": 10707232, 
      "rev_ids": {
        "new": 155283749, 
        "old": 155119552
      }, 
      "title": "Coro_de_la_Catedral_de_Orense", 
      "title_s": "Coro de la Catedral de Orense", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155286867, 
        "old": 155106284
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 77392, 
      "rev_ids": {
        "new": 155167953, 
        "old": 155105384
      }, 
      "title": "Liga_de_B\u00e9isbol_Profesional_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Liga de B\u00e9isbol Profesional de la Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10528454, 
      "rev_ids": {
        "new": 155289955, 
        "old": 155103897
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2023_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2023 (Chile)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8588180, 
      "rev_ids": {
        "new": 155150921, 
        "old": 154930419
      }, 
      "title": "Jonatan_Viale", 
      "title_s": "Jonatan Viale", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155286434, 
        "old": 154957042
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 822070, 
      "rev_ids": {
        "new": 155256942, 
        "old": 155096716
      }, 
      "title": "Rafael_Ram\u00edrez_Carre\u00f1o", 
      "title_s": "Rafael Ram\u00edrez Carre\u00f1o", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 289082, 
      "rev_ids": {
        "new": 155154925, 
        "old": 155076886
      }, 
      "title": "Deporte_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Deporte en M\u00e9xico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155281943, 
        "old": 155104999
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 155289504, 
        "old": 155106404
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10707196, 
      "rev_ids": {
        "new": 155223409, 
        "old": 155118314
      }, 
      "title": "Asedio_de_Changchun", 
      "title_s": "Asedio de Changchun", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 214278, 
      "rev_ids": {
        "new": 155291148, 
        "old": 155106077
      }, 
      "title": "\u00c1guilas_Cibae\u00f1as", 
      "title_s": "\u00c1guilas Cibae\u00f1as", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8292059, 
      "rev_ids": {
        "new": 155240737, 
        "old": 155106413
      }, 
      "title": "Bad_Bunny", 
      "title_s": "Bad Bunny", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 94398, 
      "rev_ids": {
        "new": 155118663, 
        "old": 155106110
      }, 
      "title": "Ministerio_de_Defensa_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Ministerio de Defensa (Espa\u00f1a)", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10052278, 
      "rev_ids": {
        "new": 155289669, 
        "old": 155106097
      }, 
      "title": "Fiu", 
      "title_s": "Fiu", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 754921, 
      "rev_ids": {
        "new": 155291320, 
        "old": 155077674
      }, 
      "title": "Aranda_de_Moncayo", 
      "title_s": "Aranda de Moncayo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155291851, 
        "old": 155102917
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 2570696, 
      "rev_ids": {
        "new": 155289233, 
        "old": 155104929
      }, 
      "title": "Primer_viaje_de_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Primer viaje de Col\u00f3n", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 424, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155291726, 
        "old": 155164683
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 338, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155281404, 
        "old": 155182381
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 94
    }, 
    {
      "edits": 313, 
      "page_id": 10707232, 
      "rev_ids": {
        "new": 155283749, 
        "old": 155119552
      }, 
      "title": "Coro_de_la_Catedral_de_Orense", 
      "title_s": "Coro de la Catedral de Orense", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10707196, 
      "rev_ids": {
        "new": 155223409, 
        "old": 155118314
      }, 
      "title": "Asedio_de_Changchun", 
      "title_s": "Asedio de Changchun", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10709646, 
      "rev_ids": {
        "new": 155214942, 
        "old": 155186385
      }, 
      "title": "Fidel_Alonso_de_Santocildes", 
      "title_s": "Fidel Alonso de Santocildes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10709694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155280176, 
        "old": 155187586
      }, 
      "title": "Play-Offs_de_la_Copa_Billie_Jean_King_2023", 
      "title_s": "Play-Offs de la Copa Billie Jean King 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10711104, 
      "rev_ids": {
        "new": 155288002, 
        "old": 155235146
      }, 
      "title": "Red_Sonja_(pel\u00edcula_de_2024)", 
      "title_s": "Red Sonja (pel\u00edcula de 2024)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10707502, 
      "rev_ids": {
        "new": 155238638, 
        "old": 155126367
      }, 
      "title": "Abu_Ali_Mustafa", 
      "title_s": "Abu Ali Mustafa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10708052, 
      "rev_ids": {
        "new": 155212829, 
        "old": 155141273
      }, 
      "title": "Veneno_(luchador)", 
      "title_s": "Veneno (luchador)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10709180, 
      "rev_ids": {
        "new": 155175294, 
        "old": 155173412
      }, 
      "title": "Gay_Games_de_2026", 
      "title_s": "Gay Games de 2026", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30640, 
    "anon_ip_count": 13306, 
    "anon_titles": 15009, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 36382, 
    "bot_titles": 34717, 
    "edits": 152675, 
    "titles": 82143, 
    "total_users": 31484, 
    "users": 18178
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 355, 
    "anon_ip_count": 227, 
    "anon_titles": 225, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 20, 
    "bot_titles": 20, 
    "edits": 1144, 
    "titles": 548, 
    "total_users": 715, 
    "users": 488
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155280848, 
        "old": 155164713
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2209728, 
      "rev_ids": {
        "new": 155288678, 
        "old": 154735238
      }, 
      "title": "Chile", 
      "title_s": "Chile", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 220605, 
      "rev_ids": {
        "new": 155193119, 
        "old": 154986861
      }, 
      "title": "Ham\u00e1s", 
      "title_s": "Ham\u00e1s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10680376, 
      "rev_ids": {
        "new": 155189334, 
        "old": 154901697
      }, 
      "title": "Fiu", 
      "title_s": "Fiu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 10710670, 
      "rev_ids": {
        "new": 155269444, 
        "old": 155221501
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 6
    }
  ]
}