{
  "date": "July 9, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.711382150650024, 
    "end_date": "2025-07-09T23:12:01.529170", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-07-02T23:12:01.529170"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 7336763, 
      "rev_ids": {
        "new": 168380781, 
        "old": 168194389
      }, 
      "title": "Diogo_Jota", 
      "title_s": "Diogo Jota", 
      "users": 114
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 11163682, 
      "rev_ids": {
        "new": 168380307, 
        "old": 168192796
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_Reales_de_Camboya", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas Reales de Camboya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 11247295, 
      "rev_ids": {
        "new": 168369904, 
        "old": 168303630
      }, 
      "title": "Desinformaci\u00f3n_rusa_en_su_guerra_cintra_Ucrania_(2014-presente", 
      "title_s": "Desinformaci\u00f3n rusa en su guerra cintra Ucrania (2014-presente", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 231321, 
      "rev_ids": {
        "new": 168354791, 
        "old": 168267060
      }, 
      "title": "Catedral_Metropolitana_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Catedral Metropolitana de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 11225975, 
      "rev_ids": {
        "new": 168379273, 
        "old": 168266204
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Wimbledon_2025", 
      "title_s": "Campeonato de Wimbledon 2025", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 10625141, 
      "rev_ids": {
        "new": 168382615, 
        "old": 168266942
      }, 
      "title": "Eurocopa_Femenina_2025", 
      "title_s": "Eurocopa Femenina 2025", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 9483466, 
      "rev_ids": {
        "new": 168352180, 
        "old": 167898164
      }, 
      "title": "Her\u00e1ldica_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Her\u00e1ldica espa\u00f1ola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8542576, 
      "rev_ids": {
        "new": 168382170, 
        "old": 168265165
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2025", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 168366525, 
        "old": 168260304
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 547259, 
      "rev_ids": {
        "new": 168382621, 
        "old": 167106325
      }, 
      "title": "Pilsen_Rock_(Uruguay)", 
      "title_s": "Pilsen Rock (Uruguay)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 168379742, 
        "old": 168261190
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11122045, 
      "rev_ids": {
        "new": 168381237, 
        "old": 168285563
      }, 
      "title": "Supercopa_Juvenil_FCF_2025", 
      "title_s": "Supercopa Juvenil FCF 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1718373, 
      "rev_ids": {
        "new": 168370015, 
        "old": 156523427
      }, 
      "title": "Hormona_antim\u00fclleriana", 
      "title_s": "Hormona antim\u00fclleriana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10771459, 
      "rev_ids": {
        "new": 168349836, 
        "old": 163611145
      }, 
      "title": "Aviaci\u00f3n_en_2008", 
      "title_s": "Aviaci\u00f3n en 2008", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11245822, 
      "rev_ids": {
        "new": 168357227, 
        "old": 168273346
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Silva_(futbolista_nacido_en_2000)", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Silva (futbolista nacido en 2000)", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10954236, 
      "rev_ids": {
        "new": 168375325, 
        "old": 168264221
      }, 
      "title": "FIBA_AmeriCup_femenina_de_2025", 
      "title_s": "FIBA AmeriCup femenina de 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11000288, 
      "rev_ids": {
        "new": 168380084, 
        "old": 168137385
      }, 
      "title": "Liga_de_Ascenso_2025", 
      "title_s": "Liga de Ascenso 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 793047, 
      "rev_ids": {
        "new": 168323944, 
        "old": 168140113
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3n_Deportiva_Ceuta_F\u00fatbol_Club", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3n Deportiva Ceuta F\u00fatbol Club", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 4205356, 
      "rev_ids": {
        "new": 168353484, 
        "old": 168244082
      }, 
      "title": "Heroes_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Heroes (canci\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 261068, 
      "rev_ids": {
        "new": 168345840, 
        "old": 168258617
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n del Per\u00fa", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 11247295, 
      "rev_ids": {
        "new": 168369904, 
        "old": 168303630
      }, 
      "title": "Desinformaci\u00f3n_rusa_en_su_guerra_cintra_Ucrania_(2014-presente", 
      "title_s": "Desinformaci\u00f3n rusa en su guerra cintra Ucrania (2014-presente", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11245822, 
      "rev_ids": {
        "new": 168357227, 
        "old": 168273346
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Teixeira_da_Silva", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Teixeira da Silva", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11246052, 
      "rev_ids": {
        "new": 168365411, 
        "old": 168277055
      }, 
      "title": "Muerte_de_Diogo_Jota_y_Andr\u00e9_Silva", 
      "title_s": "Muerte de Diogo Jota y Andr\u00e9 Silva", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11245624, 
      "rev_ids": {
        "new": 168351468, 
        "old": 168268218
      }, 
      "title": "Francisco_de_Camargo", 
      "title_s": "Francisco de Camargo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11248812, 
      "rev_ids": {
        "new": 168372037, 
        "old": 168339732
      }, 
      "title": "Reactor_r\u00e1pido_integral", 
      "title_s": "Reactor r\u00e1pido integral", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 11248653, 
      "rev_ids": {
        "new": 168374399, 
        "old": 168334953
      }, 
      "title": "Eudoxia_Mar\u00eda_Neira_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Eudoxia Mar\u00eda Neira Fern\u00e1ndez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 11247922, 
      "rev_ids": {
        "new": 168355545, 
        "old": 168314232
      }, 
      "title": "Luca_Lunetta", 
      "title_s": "Luca Lunetta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11246722, 
      "rev_ids": {
        "new": 168350912, 
        "old": 168292209
      }, 
      "title": "Arthur_Kronfeld", 
      "title_s": "Arthur Kronfeld", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 11249785, 
      "rev_ids": {
        "new": 168373513, 
        "old": 168361174
      }, 
      "title": "Oscar_Espinosa_Moraga", 
      "title_s": "Oscar Espinosa Moraga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 11250181, 
      "rev_ids": {
        "new": 168381235, 
        "old": 168369922
      }, 
      "title": "Oleksander_Alfiorov", 
      "title_s": "Oleksander Alfiorov", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18758, 
    "anon_ip_count": 7528, 
    "anon_titles": 9923, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 2671, 
    "bot_titles": 2264, 
    "edits": 86007, 
    "titles": 39393, 
    "total_users": 19060, 
    "users": 11532
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 154, 
    "anon_ip_count": 113, 
    "anon_titles": 111, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 22, 
    "bot_titles": 22, 
    "edits": 646, 
    "titles": 350, 
    "total_users": 424, 
    "users": 311
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 11246721, 
      "rev_ids": {
        "new": 168353126, 
        "old": 168292155
      }, 
      "title": "Muerte_de_Diogo_Jota_y_Andr\u00e9_Silva", 
      "title_s": "Muerte de Diogo Jota y Andr\u00e9 Silva", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 407999, 
      "rev_ids": {
        "new": 168344802, 
        "old": 168255415
      }, 
      "title": "Provincias_Unidas_del_R\u00edo_de_la_Plata", 
      "title_s": "Provincias Unidas del R\u00edo de la Plata", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1559683, 
      "rev_ids": {
        "new": 168342451, 
        "old": 168255907
      }, 
      "title": "Cat\u00e1strofe_demogr\u00e1fica_en_Am\u00e9rica_tras_la_llegada_de_los_europeos", 
      "title_s": "Cat\u00e1strofe demogr\u00e1fica en Am\u00e9rica tras la llegada de los europeos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1346780, 
      "rev_ids": {
        "new": 168372846, 
        "old": 167552662
      }, 
      "title": "Hispanos_y_latinos_(Estados_Unidos)", 
      "title_s": "Hispanos y latinos (Estados Unidos)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1303, 
      "rev_ids": {
        "new": 168348666, 
        "old": 168011664
      }, 
      "title": "Felis_silvestris_catus", 
      "title_s": "Felis silvestris catus", 
      "users": 6
    }
  ]
}