{
  "date": "July 13, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9448428153991699, 
    "end_date": "2024-07-13T08:11:01.971557", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-06T08:11:01.971557"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33680008, 
        "old": 33669967
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2102967, 
      "rev_ids": {
        "new": 33683011, 
        "old": 33666466
      }, 
      "title": "Premis_Literaris_Ciutat_de_Gandia", 
      "title_s": "Premis Literaris Ciutat de Gandia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2102567, 
      "rev_ids": {
        "new": 33685013, 
        "old": 33664083
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2103315, 
      "rev_ids": {
        "new": 33678714, 
        "old": 33672242
      }, 
      "title": "Destructor_Quintino_Sella", 
      "title_s": "Destructor Quintino Sella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2103163, 
      "rev_ids": {
        "new": 33687197, 
        "old": 33671134
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 266688, 
      "rev_ids": {
        "new": 33676411, 
        "old": 33637839
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3_dels_mam\u00edfers", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3 dels mam\u00edfers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 343, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686565, 
        "old": 33193224
      }, 
      "title": "Bandera", 
      "title_s": "Bandera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2102566, 
      "rev_ids": {
        "new": 33687173, 
        "old": 33671093
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2101939, 
      "rev_ids": {
        "new": 33687158, 
        "old": 33670940
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1219562, 
      "rev_ids": {
        "new": 33676225, 
        "old": 33669605
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Aleu", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Aleu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2103474, 
      "rev_ids": {
        "new": 33679703, 
        "old": 33674965
      }, 
      "title": "Centre_de_documentaci\u00f3_de_l'esperanto_de_Subirats", 
      "title_s": "Centre de documentaci\u00f3 de l'esperanto de Subirats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2101775, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684788, 
        "old": 33670734
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2104008, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684959, 
        "old": 33683146
      }, 
      "title": "Tom_Savini", 
      "title_s": "Tom Savini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 33685096, 
        "old": 33671636
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2103929, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684714, 
        "old": 33682210
      }, 
      "title": "Arxiu_i_Gesti\u00f3_de_Documents_de_la_UdL", 
      "title_s": "Arxiu i Gesti\u00f3 de Documents de la UdL", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2103487, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682738, 
        "old": 33675139
      }, 
      "title": "Astou_Traor\u00e9", 
      "title_s": "Astou Traor\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 881060, 
      "rev_ids": {
        "new": 33675025, 
        "old": 33622987
      }, 
      "title": "Llista_de_colles_castelleres", 
      "title_s": "Llista de colles castelleres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2104207, 
      "rev_ids": {
        "new": 33687586, 
        "old": 33686769
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_2010-2011", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 2010-2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 95344, 
      "rev_ids": {
        "new": 33687203, 
        "old": 33670743
      }, 
      "title": "Star_Trek_(s\u00e8rie_original)", 
      "title_s": "Star Trek (s\u00e8rie original)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 605015, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682808, 
        "old": 33670886
      }, 
      "title": "Imperi_de_Vijayanagara", 
      "title_s": "Imperi de Vijayanagara", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2103315, 
      "rev_ids": {
        "new": 33678714, 
        "old": 33672242
      }, 
      "title": "Destructor_Quintino_Sella", 
      "title_s": "Destructor Quintino Sella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2103474, 
      "rev_ids": {
        "new": 33679703, 
        "old": 33674965
      }, 
      "title": "Centre_de_documentaci\u00f3_de_l'esperanto_de_Subirats", 
      "title_s": "Centre de documentaci\u00f3 de l'esperanto de Subirats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2104008, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684959, 
        "old": 33683146
      }, 
      "title": "Tom_Savini", 
      "title_s": "Tom Savini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2103929, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684714, 
        "old": 33682210
      }, 
      "title": "Arxiu_i_Gesti\u00f3_de_Documents_de_la_UdL", 
      "title_s": "Arxiu i Gesti\u00f3 de Documents de la UdL", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2103487, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682738, 
        "old": 33675139
      }, 
      "title": "Astou_Traor\u00e9", 
      "title_s": "Astou Traor\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2103956, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684732, 
        "old": 33682563
      }, 
      "title": "Sidney_Bechet", 
      "title_s": "Sidney Bechet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2103858, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686068, 
        "old": 33680973
      }, 
      "title": "Disputa_pel_nom_de_l'\u00cdndia", 
      "title_s": "Disputa pel nom de l'\u00cdndia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2103440, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684131, 
        "old": 33674390
      }, 
      "title": "Campionat_de_Catalunya_d'atletisme_-_100-110_metres_tanques", 
      "title_s": "Campionat de Catalunya d'atletisme - 100-110 metres tanques", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2104055, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684664, 
        "old": 33684160
      }, 
      "title": "Conservatori_de_M\u00fasica_de_Zuric", 
      "title_s": "Conservatori de M\u00fasica de Zuric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2103356, 
      "rev_ids": {
        "new": 33678353, 
        "old": 33672894
      }, 
      "title": "Roger_D\u00e9sormi\u00e8re", 
      "title_s": "Roger D\u00e9sormi\u00e8re", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 412, 
    "anon_ip_count": 197, 
    "anon_titles": 249, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 3497, 
    "bot_titles": 3206, 
    "edits": 12039, 
    "titles": 6955, 
    "total_users": 746, 
    "users": 549
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 20, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 68, 
    "bot_titles": 68, 
    "edits": 152, 
    "titles": 104, 
    "total_users": 44, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 32158, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686480, 
        "old": 6953075
      }, 
      "title": "Moviment_d'alliberament_nacional", 
      "title_s": "Moviment d'alliberament nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2103433, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686421, 
        "old": 33674308
      }, 
      "title": "Batalla_de_Geronium", 
      "title_s": "Batalla de Geronium", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 783808, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686103, 
        "old": 24557888
      }, 
      "title": "Via_L\u00e0ctia", 
      "title_s": "Via L\u00e0ctia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2099574, 
      "rev_ids": {
        "new": 33676589, 
        "old": 33606178
      }, 
      "title": "Parr\u00f2quia_de_Sant_Jaume_(Barcelona)", 
      "title_s": "Parr\u00f2quia de Sant Jaume (Barcelona)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1889382, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682589, 
        "old": 32469548
      }, 
      "title": "Institut_Ostrom_Catalunya", 
      "title_s": "Institut Ostrom Catalunya", 
      "users": 2
    }
  ]
}