{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/eo/index.html", 
  "date": "January 12, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.48434901237487793, 
    "end_date": "2024-01-12T10:21:01.582991", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2024-01-05T10:21:01.582991"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 173, 
  "list_id": "H804892jOtJrNTukmVWOlrbA", 
  "local": {
    "date": "2024-januaro-12", 
    "full_lang_name": "Esperanto"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 547927, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587906, 
        "old": 8572470
      }, 
      "title": "Listo_de_urboj_kun_tramtransporto", 
      "title_s": "Listo de urboj kun tramtransporto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 14978, 
      "rev_ids": {
        "new": 8579766, 
        "old": 8495149
      }, 
      "title": "Fenica_alfabeto", 
      "title_s": "Fenica alfabeto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 27314, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580422, 
        "old": 8029907
      }, 
      "title": "\u015ctonepoko", 
      "title_s": "\u015ctonepoko", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 767988, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585307, 
        "old": 8572686
      }, 
      "title": "Dipatrina-Kristnaska_mona\u0125ejo_(Tjumeno)", 
      "title_s": "Dipatrina-Kristnaska mona\u0125ejo (Tjumeno)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 849201, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582668, 
        "old": 8577563
      }, 
      "title": "Helena_Adler", 
      "title_s": "Helena Adler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 121962, 
      "rev_ids": {
        "new": 8579680, 
        "old": 8547089
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_a\u016dstraj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de a\u016dstraj esperantistoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 849205, 
      "rev_ids": {
        "new": 8581198, 
        "old": 8578264
      }, 
      "title": "Hela_blua_varianta_stelo", 
      "title_s": "Hela blua varianta stelo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 121971, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580407, 
        "old": 8539448
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_nederlandaj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de nederlandaj esperantistoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 849370, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582960, 
        "old": 8580089
      }, 
      "title": "Margareto_de_Valezio", 
      "title_s": "Margareto de Valezio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 850035, 
      "rev_ids": {
        "new": 8586601, 
        "old": 8585595
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Bergam\u00edn", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Bergam\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 212676, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580321, 
        "old": 8455178
      }, 
      "title": "Esperanto-movado_en_Rio-de-\u0134anejro", 
      "title_s": "Esperanto-movado en Rio-de-\u0134anejro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 849540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584763, 
        "old": 8582621
      }, 
      "title": "La_Bildstria_Gvido_al_Genetiko", 
      "title_s": "La Bildstria Gvido al Genetiko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 5180, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580840, 
        "old": 8570026
      }, 
      "title": "6-a_de_januaro", 
      "title_s": "6-a de januaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 828557, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585214, 
        "old": 8425778
      }, 
      "title": "Renfe_Proksima\u0135oj", 
      "title_s": "Renfe Proksima\u0135oj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850278, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587718, 
        "old": 8587701
      }, 
      "title": "Anastazia_la_Patriciino", 
      "title_s": "Anastazia la Patriciino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 849852, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584950, 
        "old": 8584764
      }, 
      "title": "Ernesto_Gim\u00e9nez_Caballero", 
      "title_s": "Ernesto Gim\u00e9nez Caballero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 5461, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582837, 
        "old": 8570029
      }, 
      "title": "7-a_de_januaro", 
      "title_s": "7-a de januaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 12080, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585364, 
        "old": 8475060
      }, 
      "title": "Milito", 
      "title_s": "Milito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850123, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585817, 
        "old": 8585803
      }, 
      "title": "Serba_Ortodoksa_Eklezio_en_A\u016dstrujo", 
      "title_s": "Serba Ortodoksa Eklezio en A\u016dstrujo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 586157, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587961, 
        "old": 8569262
      }, 
      "title": "Transporto_en_Ukrainio", 
      "title_s": "Transporto en Ukrainio", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 849201, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582668, 
        "old": 8577563
      }, 
      "title": "Helena_Adler", 
      "title_s": "Helena Adler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 849205, 
      "rev_ids": {
        "new": 8581198, 
        "old": 8578264
      }, 
      "title": "Hela_blua_varianta_stelo", 
      "title_s": "Hela blua varianta stelo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 849370, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582960, 
        "old": 8580089
      }, 
      "title": "Margareto_de_Valezio", 
      "title_s": "Margareto de Valezio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 850035, 
      "rev_ids": {
        "new": 8586601, 
        "old": 8585595
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Bergam\u00edn", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Bergam\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 849540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584763, 
        "old": 8582621
      }, 
      "title": "La_Bildstria_Gvido_al_Genetiko", 
      "title_s": "La Bildstria Gvido al Genetiko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850278, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587718, 
        "old": 8587701
      }, 
      "title": "Anastazia_la_Patriciino", 
      "title_s": "Anastazia la Patriciino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 849852, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584950, 
        "old": 8584764
      }, 
      "title": "Ernesto_Gim\u00e9nez_Caballero", 
      "title_s": "Ernesto Gim\u00e9nez Caballero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850123, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585817, 
        "old": 8585803
      }, 
      "title": "Serba_Ortodoksa_Eklezio_en_A\u016dstrujo", 
      "title_s": "Serba Ortodoksa Eklezio en A\u016dstrujo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 850311, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587931, 
        "old": 8587914
      }, 
      "title": "Blosenburg", 
      "title_s": "Blosenburg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 849916, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585088, 
        "old": 8584954
      }, 
      "title": "Curzio_Malaparte", 
      "title_s": "Curzio Malaparte", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 107, 
    "anon_ip_count": 31, 
    "anon_titles": 81, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 8051, 
    "bot_titles": 7980, 
    "edits": 12575, 
    "titles": 10761, 
    "total_users": 164, 
    "users": 133
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 23, 
    "titles": 16, 
    "total_users": 7, 
    "users": 7
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 849960, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585376, 
        "old": 8585311
      }, 
      "title": "Dieppe_(Seine-Maritime)", 
      "title_s": "Dieppe (Seine-Maritime)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 850276, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587713, 
        "old": 8587698
      }, 
      "title": "Egumeno", 
      "title_s": "Egumeno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 849385, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580238, 
        "old": 8580156
      }, 
      "title": "Esperanto-movado_en_Rio-de-\u0134anejro", 
      "title_s": "Esperanto-movado en Rio-de-\u0134anejro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 849496, 
      "rev_ids": {
        "new": 8583058, 
        "old": 8581074
      }, 
      "title": "Heinz_Guderian", 
      "title_s": "Heinz Guderian", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 849537, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582577, 
        "old": 8582575
      }, 
      "title": "Arbaraventurejo", 
      "title_s": "Arbaraventurejo", 
      "users": 1
    }
  ]
}