{
  "date": "September 11, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 26.705777883529663, 
    "end_date": "2019-09-11T12:11:01.871852", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-09-04T12:11:01.871852"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 21952270, 
        "old": 21931469
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1693881, 
      "rev_ids": {
        "new": 21965403, 
        "old": 21941495
      }, 
      "title": "Artiom_Mikoian", 
      "title_s": "Artiom Mikoian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1441152, 
      "rev_ids": {
        "new": 21966295, 
        "old": 21878213
      }, 
      "title": "Marie-France_Hirigoyen", 
      "title_s": "Marie-France Hirigoyen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 59588, 
      "rev_ids": {
        "new": 21969867, 
        "old": 21745693
      }, 
      "title": "Robert_Gerhard_i_Ottenwaelder", 
      "title_s": "Robert Gerhard i Ottenwaelder", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 962918, 
      "rev_ids": {
        "new": 21969761, 
        "old": 21904503
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Barcelon\u00e8s_Nord", 
      "title_s": "Llista de monuments del Barcelon\u00e8s Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 964495, 
      "rev_ids": {
        "new": 21963582, 
        "old": 21863628
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Joan_Desp\u00ed", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Joan Desp\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1695034, 
      "rev_ids": {
        "new": 21965315, 
        "old": 21961183
      }, 
      "title": "Mikoian-Gur\u00e9vitx", 
      "title_s": "Mikoian-Gur\u00e9vitx", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1638678, 
      "rev_ids": {
        "new": 21963568, 
        "old": 20668576
      }, 
      "title": "The_Dark_Crystal", 
      "title_s": "The Dark Crystal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2544, 
      "rev_ids": {
        "new": 21967945, 
        "old": 21927241
      }, 
      "title": "Riudaura", 
      "title_s": "Riudaura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 21970588, 
        "old": 21915482
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1693847, 
      "rev_ids": {
        "new": 21970498, 
        "old": 21940207
      }, 
      "title": "Celia_Mur", 
      "title_s": "Celia Mur", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 35518, 
      "rev_ids": {
        "new": 21947200, 
        "old": 21712647
      }, 
      "title": "Sudan", 
      "title_s": "Sudan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1694928, 
      "rev_ids": {
        "new": 21969272, 
        "old": 21955444
      }, 
      "title": "Batalla_de_Sagunt", 
      "title_s": "Batalla de Sagunt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 969850, 
      "rev_ids": {
        "new": 21961131, 
        "old": 21333596
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Sadurn\u00ed_d'Anoia", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1693982, 
      "rev_ids": {
        "new": 21962892, 
        "old": 21942614
      }, 
      "title": "Alfabet_De_Landa", 
      "title_s": "Alfabet De Landa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1688889, 
      "rev_ids": {
        "new": 21966491, 
        "old": 21939611
      }, 
      "title": "L'Espoli,_versions_no_aut\u00f2grafes_(El_Greco)", 
      "title_s": "L'Espoli, versions no aut\u00f2grafes (El Greco)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1694347, 
      "rev_ids": {
        "new": 21963107, 
        "old": 21945589
      }, 
      "title": "Maria_Gemma_Rub\u00ed_i_Casals", 
      "title_s": "Maria Gemma Rub\u00ed i Casals", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1152209, 
      "rev_ids": {
        "new": 21952191, 
        "old": 21822745
      }, 
      "title": "Romans_d'Orient", 
      "title_s": "Romans d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1695493, 
      "rev_ids": {
        "new": 21971433, 
        "old": 21967240
      }, 
      "title": "Zina\u00efda_Ierm\u00f3lieva", 
      "title_s": "Zina\u00efda Ierm\u00f3lieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 969862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21946628, 
        "old": 21903801
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Vilafranca_del_Pened\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments de Vilafranca del Pened\u00e8s", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1693881, 
      "rev_ids": {
        "new": 21965403, 
        "old": 21941495
      }, 
      "title": "Artiom_Mikoian", 
      "title_s": "Artiom Mikoian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1695034, 
      "rev_ids": {
        "new": 21965315, 
        "old": 21961183
      }, 
      "title": "Mikoian-Gur\u00e9vitx", 
      "title_s": "Mikoian-Gur\u00e9vitx", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1693847, 
      "rev_ids": {
        "new": 21970498, 
        "old": 21940207
      }, 
      "title": "Celia_Mur", 
      "title_s": "Celia Mur", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1694928, 
      "rev_ids": {
        "new": 21969272, 
        "old": 21955444
      }, 
      "title": "Batalla_de_Sagunt", 
      "title_s": "Batalla de Sagunt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1693982, 
      "rev_ids": {
        "new": 21962892, 
        "old": 21942614
      }, 
      "title": "Alfabet_De_Landa", 
      "title_s": "Alfabet De Landa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1694347, 
      "rev_ids": {
        "new": 21963107, 
        "old": 21945589
      }, 
      "title": "Maria_Gemma_Rub\u00ed_i_Casals", 
      "title_s": "Maria Gemma Rub\u00ed i Casals", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1695493, 
      "rev_ids": {
        "new": 21971433, 
        "old": 21967240
      }, 
      "title": "Zina\u00efda_Ierm\u00f3lieva", 
      "title_s": "Zina\u00efda Ierm\u00f3lieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1694971, 
      "rev_ids": {
        "new": 21958424, 
        "old": 21956527
      }, 
      "title": "National_Book_Award", 
      "title_s": "National Book Award", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1694577, 
      "rev_ids": {
        "new": 21951045, 
        "old": 21947918
      }, 
      "title": "Josep_Pons_i_Viladas", 
      "title_s": "Josep Pons i Viladas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1694691, 
      "rev_ids": {
        "new": 21955594, 
        "old": 21951357
      }, 
      "title": "Manuel_Quimper", 
      "title_s": "Manuel Quimper", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 622, 
    "anon_ip_count": 300, 
    "anon_titles": 373, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 16101, 
    "bot_titles": 15531, 
    "edits": 26551, 
    "titles": 20332, 
    "total_users": 1013, 
    "users": 713
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 81, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 43, 
    "users": 39
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 137003, 
      "rev_ids": {
        "new": 21967104, 
        "old": 18091435
      }, 
      "title": "Pedraforca", 
      "title_s": "Pedraforca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 962920, 
      "rev_ids": {
        "new": 21962180, 
        "old": 20467499
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Barcelon\u00e8s_Nord", 
      "title_s": "Llista de monuments del Barcelon\u00e8s Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1693245, 
      "rev_ids": {
        "new": 21942623, 
        "old": 21901177
      }, 
      "title": "Blanca_Fern\u00e1ndez_Ochoa", 
      "title_s": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1695170, 
      "rev_ids": {
        "new": 21963275, 
        "old": 21963255
      }, 
      "title": "Investigaci\u00f3", 
      "title_s": "Investigaci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1693787, 
      "rev_ids": {
        "new": 21946554, 
        "old": 21938179
      }, 
      "title": "L'\u00daltim_Sopar_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "L'\u00daltim Sopar (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }
  ]
}