{
  "date": "March 12, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.201146125793457, 
    "end_date": "2019-03-12T12:11:01.569875", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-03-05T12:11:01.569875"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 42687, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885619, 
        "old": 20869276
      }, 
      "title": "Bolquera", 
      "title_s": "Bolquera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1633169, 
      "rev_ids": {
        "new": 20888483, 
        "old": 20610937
      }, 
      "title": "Menjador_social", 
      "title_s": "Menjador social", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1655610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885756, 
        "old": 20869978
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1653292, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872228, 
        "old": 20810748
      }, 
      "title": "W3C_Markup_Validation_Service", 
      "title_s": "W3C Markup Validation Service", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1629337, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886768, 
        "old": 20806288
      }, 
      "title": "Michael_Kaufman", 
      "title_s": "Michael Kaufman", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1652073, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872982, 
        "old": 20808529
      }, 
      "title": "Background_CSS", 
      "title_s": "Background CSS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 173234, 
      "rev_ids": {
        "new": 20889525, 
        "old": 20752382
      }, 
      "title": "Teresa_Ma\u00f1\u00e9_i_Miravet", 
      "title_s": "Teresa Ma\u00f1\u00e9 i Miravet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1632102, 
      "rev_ids": {
        "new": 20888057, 
        "old": 20619772
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_distribu\u00efda", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia distribu\u00efda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1655517, 
      "rev_ids": {
        "new": 20888371, 
        "old": 20870615
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_electoral_espanyol", 
      "title_s": "Proc\u00e9s electoral espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1655789, 
      "rev_ids": {
        "new": 20887506, 
        "old": 20871148
      }, 
      "title": "Terrassa_dels_n\u00favols_de_Juyongguan", 
      "title_s": "Terrassa dels n\u00favols de Juyongguan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1627870, 
      "rev_ids": {
        "new": 20887337, 
        "old": 20869951
      }, 
      "title": "G\u00e8nere_fluid", 
      "title_s": "G\u00e8nere fluid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1633462, 
      "rev_ids": {
        "new": 20888968, 
        "old": 20812474
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_afirmativa", 
      "title_s": "Acci\u00f3 afirmativa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 42722, 
      "rev_ids": {
        "new": 20888545, 
        "old": 20606440
      }, 
      "title": "Dorres", 
      "title_s": "Dorres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1655861, 
      "rev_ids": {
        "new": 20880312, 
        "old": 20872061
      }, 
      "title": "Calle_Mayor_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Calle Mayor (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1656742, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885627, 
        "old": 20882161
      }, 
      "title": "Ana_Brenes", 
      "title_s": "Ana Brenes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1655118, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885911, 
        "old": 20864449
      }, 
      "title": "Moviment_del_Musar", 
      "title_s": "Moviment del Musar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1646520, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886563, 
        "old": 20838000
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_de_joventut", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques de joventut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1656592, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886802, 
        "old": 20881414
      }, 
      "title": "Duncan_Laurence", 
      "title_s": "Duncan Laurence", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 697254, 
      "rev_ids": {
        "new": 20889536, 
        "old": 17055247
      }, 
      "title": "Fairy", 
      "title_s": "Fairy", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1655719, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883482, 
        "old": 20869963
      }, 
      "title": "Temporada_2013-2014_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 2013-2014 del Liceu", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1655789, 
      "rev_ids": {
        "new": 20887506, 
        "old": 20871148
      }, 
      "title": "Terrassa_dels_n\u00favols_de_Juyongguan", 
      "title_s": "Terrassa dels n\u00favols de Juyongguan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1655861, 
      "rev_ids": {
        "new": 20880312, 
        "old": 20872061
      }, 
      "title": "Calle_Mayor_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Calle Mayor (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1656742, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885627, 
        "old": 20882161
      }, 
      "title": "Ana_Brenes", 
      "title_s": "Ana Brenes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1656592, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886802, 
        "old": 20881414
      }, 
      "title": "Duncan_Laurence", 
      "title_s": "Duncan Laurence", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1656536, 
      "rev_ids": {
        "new": 20887543, 
        "old": 20880885
      }, 
      "title": "Dolors_Can\u00e9_Dalmau", 
      "title_s": "Dolors Can\u00e9 Dalmau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1657155, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886846, 
        "old": 20886289
      }, 
      "title": "Dret_civil_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Dret civil valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1656555, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883229, 
        "old": 20881074
      }, 
      "title": "Carme_Plaja_Asensi", 
      "title_s": "Carme Plaja Asensi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1655822, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872732, 
        "old": 20871584
      }, 
      "title": "Capella_Polif\u00f2nica_de_Girona", 
      "title_s": "Capella Polif\u00f2nica de Girona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1656298, 
      "rev_ids": {
        "new": 20877997, 
        "old": 20877335
      }, 
      "title": "Olga_Ladyzhenskaya", 
      "title_s": "Olga Ladyzhenskaya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1656729, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885454, 
        "old": 20882011
      }, 
      "title": "Marcos_Mundstock", 
      "title_s": "Marcos Mundstock", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1348, 
    "anon_ip_count": 686, 
    "anon_titles": 789, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2054, 
    "bot_titles": 1963, 
    "edits": 14279, 
    "titles": 6846, 
    "total_users": 1317, 
    "users": 631
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 16, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 151, 
    "titles": 40, 
    "total_users": 51, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1656533, 
      "rev_ids": {
        "new": 20888881, 
        "old": 20880858
      }, 
      "title": "Eleccions_a_les_Corts_Valencianes_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions a les Corts Valencianes de 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 20887839, 
        "old": 20874300
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885474, 
        "old": 19631488
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 80486, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883664, 
        "old": 20846981
      }, 
      "title": "Aeroport_Josep_Tarradellas_Barcelona-El_Prat", 
      "title_s": "Aeroport Josep Tarradellas Barcelona-El Prat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1581589, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886992, 
        "old": 20878407
      }, 
      "title": "Esclavitud_a_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Esclavitud a l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }
  ]
}