{
  "date": "September 28, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.521684169769287, 
    "end_date": "2023-09-28T08:12:02.359348", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-21T08:12:02.359348"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 299661, 
      "rev_ids": {
        "new": 154028590, 
        "old": 153888279
      }, 
      "title": "Instituto_Tecnol\u00f3gico_de_Saltillo", 
      "title_s": "Instituto Tecnol\u00f3gico de Saltillo", 
      "users": 84
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10233368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154077740, 
        "old": 153905816
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Oro_Femenina_de_la_Concacaf_de_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Oro Femenina de la Concacaf de 2024", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10671215, 
      "rev_ids": {
        "new": 154089238, 
        "old": 154033810
      }, 
      "title": "Colombia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Colombia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 6040548, 
      "rev_ids": {
        "new": 154014960, 
        "old": 151368009
      }, 
      "title": "Sundar_Pichai", 
      "title_s": "Sundar Pichai", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 791982, 
      "rev_ids": {
        "new": 154102863, 
        "old": 153845467
      }, 
      "title": "Olmillos_de_Mu\u00f1\u00f3", 
      "title_s": "Olmillos de Mu\u00f1\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 7305507, 
      "rev_ids": {
        "new": 154049569, 
        "old": 153547528
      }, 
      "title": "Nacho_(cantante)", 
      "title_s": "Nacho (cantante)", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 154071573, 
        "old": 153901501
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 154077038, 
        "old": 153899354
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 751284, 
      "rev_ids": {
        "new": 154119706, 
        "old": 153897016
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Jorge_(Palos_de_la_Frontera)", 
      "title_s": "Iglesia de San Jorge (Palos de la Frontera)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 90330, 
      "rev_ids": {
        "new": 154091540, 
        "old": 153907358
      }, 
      "title": "Transici\u00f3n_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Transici\u00f3n espa\u00f1ola", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7992453, 
      "rev_ids": {
        "new": 154087274, 
        "old": 153898727
      }, 
      "title": "Santiago_Gim\u00e9nez", 
      "title_s": "Santiago Gim\u00e9nez", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 44164, 
      "rev_ids": {
        "new": 154084454, 
        "old": 153811386
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3n_en_Chile", 
      "title_s": "Televisi\u00f3n en Chile", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10669368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154026296, 
        "old": 153945366
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(El_Salvador)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (El Salvador)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10544152, 
      "rev_ids": {
        "new": 154110339, 
        "old": 153874347
      }, 
      "title": "Liga_de_Naciones_Femenina_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Liga de Naciones Femenina de la UEFA 2023-24", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 6003036, 
      "rev_ids": {
        "new": 153962747, 
        "old": 152724618
      }, 
      "title": "Hijos_de_J._Barreras", 
      "title_s": "Hijos de J. Barreras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 221583, 
      "rev_ids": {
        "new": 154124913, 
        "old": 153832364
      }, 
      "title": "Scarlett_Johansson", 
      "title_s": "Scarlett Johansson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 154123248, 
        "old": 153903317
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 154121388, 
        "old": 153901124
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5642534, 
      "rev_ids": {
        "new": 154042842, 
        "old": 148283723
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_de_Puebla_de_2013", 
      "title_s": "Elecciones estatales de Puebla de 2013", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 154123201, 
        "old": 153892235
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10671215, 
      "rev_ids": {
        "new": 154089238, 
        "old": 154033810
      }, 
      "title": "Colombia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Colombia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10669368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154026296, 
        "old": 153945366
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(El_Salvador)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (El Salvador)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10669693, 
      "rev_ids": {
        "new": 154091293, 
        "old": 153954474
      }, 
      "title": "Batalla_del_Campo_Sans_Culotte", 
      "title_s": "Batalla del Campo Sans Culotte", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10671692, 
      "rev_ids": {
        "new": 154121367, 
        "old": 154046656
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_a_la_fama", 
      "title_s": "Desaf\u00edo a la fama", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10668191, 
      "rev_ids": {
        "new": 154036012, 
        "old": 153910686
      }, 
      "title": "The_Voice_Holanda", 
      "title_s": "The Voice Holanda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10670403, 
      "rev_ids": {
        "new": 154068102, 
        "old": 154006425
      }, 
      "title": "Arthur_Calwell", 
      "title_s": "Arthur Calwell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10672571, 
      "rev_ids": {
        "new": 154121029, 
        "old": 154072488
      }, 
      "title": "Jacinto_Elizeche", 
      "title_s": "Jacinto Elizeche", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10668867, 
      "rev_ids": {
        "new": 154124743, 
        "old": 153933449
      }, 
      "title": "Desideria_Gim\u00e9nez_Moner", 
      "title_s": "Desideria Gim\u00e9nez Moner", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10672445, 
      "rev_ids": {
        "new": 154124864, 
        "old": 154068077
      }, 
      "title": "Yaroslav_Hunka", 
      "title_s": "Yaroslav Hunka", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10668982, 
      "rev_ids": {
        "new": 154091337, 
        "old": 153935514
      }, 
      "title": "Batalla_de_Orbaizeta", 
      "title_s": "Batalla de Orbaizeta", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29377, 
    "anon_ip_count": 12513, 
    "anon_titles": 14408, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 60472, 
    "bot_titles": 54764, 
    "edits": 185125, 
    "titles": 110308, 
    "total_users": 29537, 
    "users": 17024
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 305, 
    "anon_ip_count": 211, 
    "anon_titles": 214, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 53, 
    "bot_titles": 53, 
    "edits": 1186, 
    "titles": 575, 
    "total_users": 685, 
    "users": 474
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 154124574, 
        "old": 153906686
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 247268, 
      "rev_ids": {
        "new": 154070317, 
        "old": 153132693
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Pe\u00f1arol", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Pe\u00f1arol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 154120672, 
        "old": 153850067
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 10522105, 
      "rev_ids": {
        "new": 154122098, 
        "old": 153691708
      }, 
      "title": "Arepa_de_choclo", 
      "title_s": "Arepa de choclo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 44099, 
      "rev_ids": {
        "new": 154058948, 
        "old": 151142604
      }, 
      "title": "Juda\u00edsmo", 
      "title_s": "Juda\u00edsmo", 
      "users": 3
    }
  ]
}