{
  "date": "April 27, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.20870399475097656, 
    "end_date": "2022-04-27T08:19:01.902164", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2022-04-20T08:19:01.902164"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 113006, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310856, 
        "old": 2310389
      }, 
      "title": "Metal", 
      "title_s": "Metal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 158213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311192, 
        "old": 2310409
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 79916, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311166, 
        "old": 2099814
      }, 
      "title": "Mecanica_quantica", 
      "title_s": "Mecanica quantica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 154986, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311190, 
        "old": 2301200
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 184915, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310509, 
        "old": 2310387
      }, 
      "title": "Lista_des_comunes_dera_Val_d'Aran", 
      "title_s": "Lista des comunes dera Val d'Aran", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 22127, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311085, 
        "old": 2309866
      }, 
      "title": "Sist\u00e8ma_Internacionau_d'Unitats", 
      "title_s": "Sist\u00e8ma Internacionau d'Unitats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 184935, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310619, 
        "old": 2310605
      }, 
      "title": "Familha_de_Pratcomtau", 
      "title_s": "Familha de Pratcomtau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 130680, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311025, 
        "old": 1857294
      }, 
      "title": "Ostende", 
      "title_s": "Ostende", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180937, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311182, 
        "old": 2297400
      }, 
      "title": "Ans_1940", 
      "title_s": "Ans 1940", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 184931, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310638, 
        "old": 2310577
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_de_F\u00f2ja", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia de F\u00f2ja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 184938, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310662, 
        "old": 2310650
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_d'Imp\u00e8ria", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia d'Imp\u00e8ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184962, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311148, 
        "old": 2310978
      }, 
      "title": "Arno_(cantaire)", 
      "title_s": "Arno (cantaire)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184949, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310973, 
        "old": 2310819
      }, 
      "title": "Bonapartisme", 
      "title_s": "Bonapartisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 3221, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311197, 
        "old": 2290694
      }, 
      "title": "Lo_Bu\u00e7on", 
      "title_s": "Lo Bu\u00e7on", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2619, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310584, 
        "old": 2310216
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 154895, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310713, 
        "old": 1954365
      }, 
      "title": "Guillem_d'Efak", 
      "title_s": "Guillem d'Efak", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 49768, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310630, 
        "old": 1778649
      }, 
      "title": "Saint-Denis-de-Pile", 
      "title_s": "Saint-Denis-de-Pile", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184942, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310781, 
        "old": 2310742
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_gasconas_de_la_Navarra", 
      "title_s": "Lista de las comunas gasconas de la Navarra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 21163, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310688, 
        "old": 2163460
      }, 
      "title": "Carmau\u00e7", 
      "title_s": "Carmau\u00e7", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 121658, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310844, 
        "old": 2298820
      }, 
      "title": "Targa_lengadociana", 
      "title_s": "Targa lengadociana", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 184935, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310619, 
        "old": 2310605
      }, 
      "title": "Familha_de_Pratcomtau", 
      "title_s": "Familha de Pratcomtau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 184931, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310638, 
        "old": 2310577
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_de_F\u00f2ja", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia de F\u00f2ja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 184938, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310662, 
        "old": 2310650
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_d'Imp\u00e8ria", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia d'Imp\u00e8ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184962, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311148, 
        "old": 2310978
      }, 
      "title": "Arno_(cantaire)", 
      "title_s": "Arno (cantaire)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184949, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310973, 
        "old": 2310819
      }, 
      "title": "Bonapartisme", 
      "title_s": "Bonapartisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184942, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310781, 
        "old": 2310742
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_gasconas_de_la_Navarra", 
      "title_s": "Lista de las comunas gasconas de la Navarra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184941, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310827, 
        "old": 2310702
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Liberti", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Liberti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184922, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310523, 
        "old": 2310452
      }, 
      "title": "Rashad_al-Alimi", 
      "title_s": "Rashad al-Alimi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184966, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311017, 
        "old": 2311014
      }, 
      "title": "Sara_Hebe", 
      "title_s": "Sara Hebe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184970, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311075, 
        "old": 2311071
      }, 
      "title": "Casarilh", 
      "title_s": "Casarilh", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 186, 
    "anon_ip_count": 15, 
    "anon_titles": 166, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 604, 
    "titles": 291, 
    "total_users": 57, 
    "users": 42
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 2, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 159797, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311117, 
        "old": 2310305
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }
  ]
}