{
  "date": "January 13, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7717158794403076, 
    "end_date": "2023-01-13T23:12:01.714167", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-01-06T23:12:01.714167"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 148583845, 
        "old": 148431528
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 10431438, 
      "rev_ids": {
        "new": 148584850, 
        "old": 148427784
      }, 
      "title": "La_Promesa_(serie_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ola)", 
      "title_s": "La Promesa (serie de televisi\u00f3n espa\u00f1ola)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 148584871, 
        "old": 148428849
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148575476, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_al_Congreso_Nacional_de_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Asalto al Congreso Nacional de Brasil de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 5016725, 
      "rev_ids": {
        "new": 148581165, 
        "old": 148374837
      }, 
      "title": "Juan_Fernando_Quintero", 
      "title_s": "Juan Fernando Quintero", 
      "users": 83
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 10315925, 
      "rev_ids": {
        "new": 148582256, 
        "old": 148432110
      }, 
      "title": "Liga_1_2023_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2023 (Per\u00fa)", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 10428554, 
      "rev_ids": {
        "new": 148584175, 
        "old": 148403298
      }, 
      "title": "Protestas_en_Per\u00fa_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Per\u00fa de 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 2532368, 
      "rev_ids": {
        "new": 148543609, 
        "old": 147502299
      }, 
      "title": "Hormona_luteinizante", 
      "title_s": "Hormona luteinizante", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 7144529, 
      "rev_ids": {
        "new": 148569650, 
        "old": 142679174
      }, 
      "title": "Black_Warrior", 
      "title_s": "Black Warrior", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 2776718, 
      "rev_ids": {
        "new": 148502147, 
        "old": 148427599
      }, 
      "title": "Diego_Chur\u00edn", 
      "title_s": "Diego Chur\u00edn", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 185205, 
      "rev_ids": {
        "new": 148569258, 
        "old": 148417641
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10436531, 
      "rev_ids": {
        "new": 148583789, 
        "old": 148537554
      }, 
      "title": "Armada_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Armada Nacional de Argelia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10214749, 
      "rev_ids": {
        "new": 148575946, 
        "old": 148392000
      }, 
      "title": "Elecciones_seccionales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones seccionales de Ecuador de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10431077, 
      "rev_ids": {
        "new": 148583711, 
        "old": 148431272
      }, 
      "title": "Historia_del_lesbianismo_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia del lesbianismo en Argentina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4655010, 
      "rev_ids": {
        "new": 148510530, 
        "old": 148382549
      }, 
      "title": "Isco", 
      "title_s": "Isco", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 148580629, 
        "old": 148417612
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1314927, 
      "rev_ids": {
        "new": 148547494, 
        "old": 148248329
      }, 
      "title": "Gareth_Bale", 
      "title_s": "Gareth Bale", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10382412, 
      "rev_ids": {
        "new": 148568921, 
        "old": 148427542
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 176788, 
      "rev_ids": {
        "new": 148578024, 
        "old": 148433041
      }, 
      "title": "Club_de_Gimnasia_y_Esgrima_La_Plata", 
      "title_s": "Club de Gimnasia y Esgrima La Plata", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10433057, 
      "rev_ids": {
        "new": 148584022, 
        "old": 148476994
      }, 
      "title": "Influencia_de_la_prensa_de_Lima_en_la_opini\u00f3n_p\u00fablica", 
      "title_s": "Influencia de la prensa de Lima en la opini\u00f3n p\u00fablica", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148575476, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_a_la_Plaza_de_los_Tres_Poderes_de_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Asalto a la Plaza de los Tres Poderes de Brasil de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10436531, 
      "rev_ids": {
        "new": 148583789, 
        "old": 148537554
      }, 
      "title": "Armada_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Armada Nacional de Argelia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10433492, 
      "rev_ids": {
        "new": 148580947, 
        "old": 148476133
      }, 
      "title": "Las_\u00ednsulas_extra\u00f1as_(antolog\u00eda_de_poes\u00eda)", 
      "title_s": "Las \u00ednsulas extra\u00f1as (antolog\u00eda de poes\u00eda)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10435252, 
      "rev_ids": {
        "new": 148584898, 
        "old": 148513745
      }, 
      "title": "Virgen_con_el_Ni\u00f1o_(Juan_de_Juni)", 
      "title_s": "Virgen con el Ni\u00f1o (Juan de Juni)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10436160, 
      "rev_ids": {
        "new": 148537988, 
        "old": 148531332
      }, 
      "title": "Cementerio_San_Pedro_Ap\u00f3stol_(Managua)", 
      "title_s": "Cementerio San Pedro Ap\u00f3stol (Managua)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10436364, 
      "rev_ids": {
        "new": 148573558, 
        "old": 148535466
      }, 
      "title": "Ferrocarril_de_Oxford,_Worcester_y_Wolverhampton", 
      "title_s": "Ferrocarril de Oxford, Worcester y Wolverhampton", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10434204, 
      "rev_ids": {
        "new": 148566792, 
        "old": 148493428
      }, 
      "title": "Terremoto_de_las_Molucas_de_2023", 
      "title_s": "Terremoto de las Molucas de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10436988, 
      "rev_ids": {
        "new": 148547562, 
        "old": 148546761
      }, 
      "title": "Judith_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Judith (\u00e1lbum)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10432659, 
      "rev_ids": {
        "new": 148479328, 
        "old": 148458091
      }, 
      "title": "Gran_Ej\u00e9rcito_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Gran Ej\u00e9rcito de la Rep\u00fablica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10438269, 
      "rev_ids": {
        "new": 148583271, 
        "old": 148566386
      }, 
      "title": "Copa_Colombia_2023", 
      "title_s": "Copa Colombia 2023", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30823, 
    "anon_ip_count": 12226, 
    "anon_titles": 15062, 
    "bot_count": 3300, 
    "bot_edits": 18801, 
    "bot_titles": 11025, 
    "edits": 116052, 
    "titles": 51175, 
    "total_users": 29149, 
    "users": 16923
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 208, 
    "anon_ip_count": 153, 
    "anon_titles": 141, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 48, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 1068, 
    "titles": 616, 
    "total_users": 603, 
    "users": 450
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 245938, 
      "rev_ids": {
        "new": 148574658, 
        "old": 148398542
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10433016, 
      "rev_ids": {
        "new": 148578360, 
        "old": 148466568
      }, 
      "title": "L'Enciclop\u00e8dia_en_valenciano", 
      "title_s": "L'Enciclop\u00e8dia en valenciano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 10429774, 
      "rev_ids": {
        "new": 148456153, 
        "old": 148395983
      }, 
      "title": "Patricia_Ram\u00edrez_(activista)", 
      "title_s": "Patricia Ram\u00edrez (activista)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 234932, 
      "rev_ids": {
        "new": 148574383, 
        "old": 148427962
      }, 
      "title": "Vilasar_de_Mar", 
      "title_s": "Vilasar de Mar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 284393, 
      "rev_ids": {
        "new": 148467379, 
        "old": 124091515
      }, 
      "title": "Z\u00e1rate", 
      "title_s": "Z\u00e1rate", 
      "users": 2
    }
  ]
}