{
  "date": "May 27, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.043826103210449, 
    "end_date": "2024-05-27T23:12:01.203664", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-05-20T23:12:01.203664"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 351, 
      "page_id": 7497075, 
      "rev_ids": {
        "new": 160291138, 
        "old": 159301964
      }, 
      "title": "Ademola_Lookman", 
      "title_s": "Ademola Lookman", 
      "users": 163
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 10610556, 
      "rev_ids": {
        "new": 160380567, 
        "old": 160242759
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Sub-17_de_futsal_de_la_AMF_2024", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Sub-17 de futsal de la AMF 2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 2166175, 
      "rev_ids": {
        "new": 160360012, 
        "old": 160125417
      }, 
      "title": "Omar_Geles", 
      "title_s": "Omar Geles", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 162267, 
      "rev_ids": {
        "new": 160365229, 
        "old": 160139089
      }, 
      "title": "Atalanta_Bergamasca_Calcio", 
      "title_s": "Atalanta Bergamasca Calcio", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 5098675, 
      "rev_ids": {
        "new": 160375162, 
        "old": 159976999
      }, 
      "title": "LIV_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LIV Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 17741, 
      "rev_ids": {
        "new": 160378884, 
        "old": 160143680
      }, 
      "title": "Cristianismo_primitivo", 
      "title_s": "Cristianismo primitivo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 10489835, 
      "rev_ids": {
        "new": 160381393, 
        "old": 160238588
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2024-25", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2024-25", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 1591246, 
      "rev_ids": {
        "new": 160352842, 
        "old": 160242785
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_la_Rep\u00fablica_de_Vietnam", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de la Rep\u00fablica de Vietnam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1097955, 
      "rev_ids": {
        "new": 160375016, 
        "old": 160169945
      }, 
      "title": "Elisa_Mont\u00e9s", 
      "title_s": "Elisa Mont\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 6350566, 
      "rev_ids": {
        "new": 160382461, 
        "old": 160020720
      }, 
      "title": "Hansi_Flick", 
      "title_s": "Hansi Flick", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 8885741, 
      "rev_ids": {
        "new": 160328760, 
        "old": 159525976
      }, 
      "title": "Felipa_Larrea", 
      "title_s": "Felipa Larrea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 76589, 
      "rev_ids": {
        "new": 160339652, 
        "old": 159710811
      }, 
      "title": "Juan_Jos\u00e9_Castelli", 
      "title_s": "Juan Jos\u00e9 Castelli", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10858598, 
      "rev_ids": {
        "new": 160385217, 
        "old": 160240717
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2024", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8008545, 
      "rev_ids": {
        "new": 160315829, 
        "old": 160223826
      }, 
      "title": "Alexis_Mac_Allister", 
      "title_s": "Alexis Mac Allister", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10755225, 
      "rev_ids": {
        "new": 160368492, 
        "old": 160225162
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2024_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2024 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8774535, 
      "rev_ids": {
        "new": 160380769, 
        "old": 160190929
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_de_Argentina_de_1985", 
      "title_s": "Elecciones provinciales de Argentina de 1985", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1220291, 
      "rev_ids": {
        "new": 160367343, 
        "old": 160227853
      }, 
      "title": "Dragon_Tales", 
      "title_s": "Dragon Tales", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10504871, 
      "rev_ids": {
        "new": 160377251, 
        "old": 160235921
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2023-24", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2023-24", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10747398, 
      "rev_ids": {
        "new": 160381731, 
        "old": 160238301
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2024_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2024 (M\u00e9xico)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10894640, 
      "rev_ids": {
        "new": 160344213, 
        "old": 160289894
      }, 
      "title": "Colapso_de_la_estructura_en_San_Pedro_Garza_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Colapso de la estructura en San Pedro Garza Garc\u00eda", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10894640, 
      "rev_ids": {
        "new": 160344213, 
        "old": 160289894
      }, 
      "title": "Accidente_durante_el_cierre_de_campa\u00f1a_pol\u00edtica_de_Jorge_\u00c1lvarez_M\u00e1ynez", 
      "title_s": "Accidente durante el cierre de campa\u00f1a pol\u00edtica de Jorge \u00c1lvarez M\u00e1ynez", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10897334, 
      "rev_ids": {
        "new": 160374059, 
        "old": 160333948
      }, 
      "title": "Capilla_de_San_Jos\u00e9_(Catedral_de_Orense)", 
      "title_s": "Capilla de San Jos\u00e9 (Catedral de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10892080, 
      "rev_ids": {
        "new": 160314112, 
        "old": 160254038
      }, 
      "title": "Lucas_1", 
      "title_s": "Lucas 1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10896076, 
      "rev_ids": {
        "new": 160373252, 
        "old": 160314181
      }, 
      "title": "Lucas_2", 
      "title_s": "Lucas 2", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10894426, 
      "rev_ids": {
        "new": 160364241, 
        "old": 160284190
      }, 
      "title": "Mateo_Apolonio_Berruezo", 
      "title_s": "Mateo Apolonio Berruezo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10899061, 
      "rev_ids": {
        "new": 160385079, 
        "old": 160374806
      }, 
      "title": "Bombardeo_del_campo_de_desplazados_de_Rafah", 
      "title_s": "Bombardeo del campo de desplazados de Rafah", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10892981, 
      "rev_ids": {
        "new": 160321777, 
        "old": 160264404
      }, 
      "title": "Accidente_del_Boeing_727_de_Lloyd_A\u00e9reo_Boliviano_en_2008", 
      "title_s": "Accidente del Boeing 727 de Lloyd A\u00e9reo Boliviano en 2008", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10897372, 
      "rev_ids": {
        "new": 160351820, 
        "old": 160334289
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_B\u00e9isbol_Femenino_de_2024", 
      "title_s": "Copa Mundial de B\u00e9isbol Femenino de 2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10898504, 
      "rev_ids": {
        "new": 160384358, 
        "old": 160361256
      }, 
      "title": "Escuer_(linaje)", 
      "title_s": "Escuer (linaje)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 10891654, 
      "rev_ids": {
        "new": 160354730, 
        "old": 160245344
      }, 
      "title": "Emilia_Perez", 
      "title_s": "Emilia Perez", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 26069, 
    "anon_ip_count": 11919, 
    "anon_titles": 12728, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 6703, 
    "bot_titles": 6574, 
    "edits": 108449, 
    "titles": 47194, 
    "total_users": 28567, 
    "users": 16648
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 208, 
    "anon_ip_count": 139, 
    "anon_titles": 143, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 46, 
    "bot_titles": 43, 
    "edits": 1040, 
    "titles": 565, 
    "total_users": 547, 
    "users": 408
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 10872899, 
      "rev_ids": {
        "new": 160379086, 
        "old": 160113995
      }, 
      "title": "Bego\u00f1a_G\u00f3mez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 160349777, 
        "old": 160138756
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8304807, 
      "rev_ids": {
        "new": 160355182, 
        "old": 159703414
      }, 
      "title": "Reconocimiento_internacional_de_Palestina", 
      "title_s": "Reconocimiento internacional de Palestina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 62495, 
      "rev_ids": {
        "new": 160308842, 
        "old": 153226345
      }, 
      "title": "Sol", 
      "title_s": "Sol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 10878465, 
      "rev_ids": {
        "new": 160343461, 
        "old": 159975388
      }, 
      "title": "Lady,_la_vendedora_de_rosas", 
      "title_s": "Lady, la vendedora de rosas", 
      "users": 2
    }
  ]
}