{
  "date": "April 30, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 58.83659911155701, 
    "end_date": "2020-04-30T08:11:01.600249", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-04-23T08:11:01.600249"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1756261, 
      "rev_ids": {
        "new": 23344972, 
        "old": 23309988
      }, 
      "title": "Dones_a_Etr\u00faria", 
      "title_s": "Dones a Etr\u00faria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1755001, 
      "rev_ids": {
        "new": 23361848, 
        "old": 23268578
      }, 
      "title": "Societat_Espanyola_d'Electricitat", 
      "title_s": "Societat Espanyola d'Electricitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1311094, 
      "rev_ids": {
        "new": 23354317, 
        "old": 21306642
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_a_Vilamarxant", 
      "title_s": "Eleccions municipals a Vilamarxant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 32020, 
      "rev_ids": {
        "new": 23350657, 
        "old": 23234606
      }, 
      "title": "Coneixement", 
      "title_s": "Coneixement", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1033159, 
      "rev_ids": {
        "new": 23369564, 
        "old": 23258927
      }, 
      "title": "2020", 
      "title_s": "2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1755803, 
      "rev_ids": {
        "new": 23341982, 
        "old": 23293677
      }, 
      "title": "Pere_de_Mallorca", 
      "title_s": "Pere de Mallorca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1755926, 
      "rev_ids": {
        "new": 23346122, 
        "old": 23299490
      }, 
      "title": "Balener", 
      "title_s": "Balener", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1737039, 
      "rev_ids": {
        "new": 23369475, 
        "old": 23276441
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1756907, 
      "rev_ids": {
        "new": 23369641, 
        "old": 23337696
      }, 
      "title": "Tom\u00e0s_Josep_Dalmau_i_Garcia", 
      "title_s": "Tom\u00e0s Josep Dalmau i Garcia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1755487, 
      "rev_ids": {
        "new": 23279929, 
        "old": 23278753
      }, 
      "title": "Llista_de_reis_dels_francs", 
      "title_s": "Llista de reis dels francs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1756830, 
      "rev_ids": {
        "new": 23368645, 
        "old": 23334812
      }, 
      "title": "Lugre", 
      "title_s": "Lugre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1757553, 
      "rev_ids": {
        "new": 23368220, 
        "old": 23363437
      }, 
      "title": "Erkki_Melartin", 
      "title_s": "Erkki Melartin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1646050, 
      "rev_ids": {
        "new": 23355133, 
        "old": 23272694
      }, 
      "title": "Francesc_Vicent_Dom\u00e9nech", 
      "title_s": "Francesc Vicent Dom\u00e9nech", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1755652, 
      "rev_ids": {
        "new": 23354388, 
        "old": 23283115
      }, 
      "title": "Antoni_Vallverd\u00fa_Llaurad\u00f3", 
      "title_s": "Antoni Vallverd\u00fa Llaurad\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 779252, 
      "rev_ids": {
        "new": 23359185, 
        "old": 23163640
      }, 
      "title": "Josep_Isern_i_Mart\u00ed", 
      "title_s": "Josep Isern i Mart\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1754861, 
      "rev_ids": {
        "new": 23362479, 
        "old": 23272176
      }, 
      "title": "Tevecat", 
      "title_s": "Tevecat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1273987, 
      "rev_ids": {
        "new": 23361374, 
        "old": 23276480
      }, 
      "title": "Mieczys\u0142aw_Weinberg", 
      "title_s": "Mieczys\u0142aw Weinberg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1353996, 
      "rev_ids": {
        "new": 23337228, 
        "old": 23127296
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_dels_Estats_Units_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions presidencials dels Estats Units de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1754804, 
      "rev_ids": {
        "new": 23334565, 
        "old": 23273729
      }, 
      "title": "Locke_&_Key_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "Locke & Key (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 450952, 
      "rev_ids": {
        "new": 23368899, 
        "old": 23085138
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Val\u00e8ncia", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1756261, 
      "rev_ids": {
        "new": 23344972, 
        "old": 23309988
      }, 
      "title": "Dones_a_Etr\u00faria", 
      "title_s": "Dones a Etr\u00faria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1755926, 
      "rev_ids": {
        "new": 23346122, 
        "old": 23299490
      }, 
      "title": "Balener", 
      "title_s": "Balener", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1756907, 
      "rev_ids": {
        "new": 23369641, 
        "old": 23337696
      }, 
      "title": "Tom\u00e0s_Josep_Dalmau_i_Garcia", 
      "title_s": "Tom\u00e0s Josep Dalmau i Garcia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1755487, 
      "rev_ids": {
        "new": 23279929, 
        "old": 23278753
      }, 
      "title": "Llista_de_reis_dels_francs", 
      "title_s": "Llista de reis dels francs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1756830, 
      "rev_ids": {
        "new": 23368645, 
        "old": 23334812
      }, 
      "title": "Lugre", 
      "title_s": "Lugre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1757553, 
      "rev_ids": {
        "new": 23368220, 
        "old": 23363437
      }, 
      "title": "Erkki_Melartin", 
      "title_s": "Erkki Melartin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1755652, 
      "rev_ids": {
        "new": 23354388, 
        "old": 23283115
      }, 
      "title": "Antoni_Vallverd\u00fa_Llaurad\u00f3", 
      "title_s": "Antoni Vallverd\u00fa Llaurad\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1755842, 
      "rev_ids": {
        "new": 23323213, 
        "old": 23296295
      }, 
      "title": "Serguei_Fi\u00f3dorovitx_L\u00e9bedev", 
      "title_s": "Serguei Fi\u00f3dorovitx L\u00e9bedev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1755836, 
      "rev_ids": {
        "new": 23304020, 
        "old": 23296139
      }, 
      "title": "St\u00e9phan_Elmas", 
      "title_s": "St\u00e9phan Elmas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1756162, 
      "rev_ids": {
        "new": 23323211, 
        "old": 23307550
      }, 
      "title": "Milunka_Lazarevi\u0107", 
      "title_s": "Milunka Lazarevi\u0107", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1335, 
    "anon_ip_count": 709, 
    "anon_titles": 802, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 67305, 
    "bot_titles": 62177, 
    "edits": 84116, 
    "titles": 67731, 
    "total_users": 2019, 
    "users": 1310
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 187, 
    "titles": 92, 
    "total_users": 56, 
    "users": 50
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 306819, 
      "rev_ids": {
        "new": 23361829, 
        "old": 23276428
      }, 
      "title": "Partit_Carl\u00ed_(1970)", 
      "title_s": "Partit Carl\u00ed (1970)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 16358, 
      "rev_ids": {
        "new": 23362679, 
        "old": 4789220
      }, 
      "title": "Elx", 
      "title_s": "Elx", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 30623, 
      "rev_ids": {
        "new": 23291370, 
        "old": 20398008
      }, 
      "title": "La_Plana_d'Utiel-Requena", 
      "title_s": "La Plana d'Utiel-Requena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1755268, 
      "rev_ids": {
        "new": 23279871, 
        "old": 23270166
      }, 
      "title": "Banda_de_M\u00fasica_Santa_Cec\u00edlia", 
      "title_s": "Banda de M\u00fasica Santa Cec\u00edlia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1747155, 
      "rev_ids": {
        "new": 23369559, 
        "old": 23360353
      }, 
      "title": "Cum_a_nobis_petitur", 
      "title_s": "Cum a nobis petitur", 
      "users": 2
    }
  ]
}