{
  "date": "September 14, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5320038795471191, 
    "end_date": "2023-09-14T23:15:02.139836", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-09-07T23:15:02.139836"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 7183817, 
      "rev_ids": {
        "new": 66593649, 
        "old": 66538052
      }, 
      "title": "MTV_Video_Music_Awards_de_2023", 
      "title_s": "MTV Video Music Awards de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 7017622, 
      "rev_ids": {
        "new": 66590526, 
        "old": 66555371
      }, 
      "title": "Eliminat\u00f3rias_da_Copa_do_Mundo_FIFA_de_2026_\u2013_CONMEBOL", 
      "title_s": "Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo FIFA de 2026 \u2013 CONMEBOL", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 7179792, 
      "rev_ids": {
        "new": 66598542, 
        "old": 66335340
      }, 
      "title": "A_Fazenda_15", 
      "title_s": "A Fazenda 15", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7205385, 
      "rev_ids": {
        "new": 66596041, 
        "old": 66565115
      }, 
      "title": "Sismo_de_Marraquexe-Safim_em_2023", 
      "title_s": "Sismo de Marraquexe-Safim em 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7206014, 
      "rev_ids": {
        "new": 66597431, 
        "old": 66571559
      }, 
      "title": "Lista_de_cap\u00edtulos_de_Haiky\u016b!!", 
      "title_s": "Lista de cap\u00edtulos de Haiky\u016b!!", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 3940409, 
      "rev_ids": {
        "new": 66596230, 
        "old": 66298946
      }, 
      "title": "Rankings_do_UFC", 
      "title_s": "Rankings do UFC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7204668, 
      "rev_ids": {
        "new": 66595553, 
        "old": 66558358
      }, 
      "title": "Ciclone_extratropical_no_sul_do_Brasil_em_setembro_de_2023", 
      "title_s": "Ciclone extratropical no sul do Brasil em setembro de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 4071010, 
      "rev_ids": {
        "new": 66591589, 
        "old": 65305771
      }, 
      "title": "Lista_de_tenistas_brasileiros_campe\u00f5es_de_torneios_do_Grand_Slam", 
      "title_s": "Lista de tenistas brasileiros campe\u00f5es de torneios do Grand Slam", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66598552, 
        "old": 66557831
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 51202, 
      "rev_ids": {
        "new": 66591499, 
        "old": 66555787
      }, 
      "title": "Sele\u00e7\u00e3o_Brasileira_de_Futebol", 
      "title_s": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 877920, 
      "rev_ids": {
        "new": 66591486, 
        "old": 66558101
      }, 
      "title": "Biosseguran\u00e7a", 
      "title_s": "Biosseguran\u00e7a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 5365139, 
      "rev_ids": {
        "new": 66593303, 
        "old": 65322703
      }, 
      "title": "Lista_de_coura\u00e7ados_da_Alemanha", 
      "title_s": "Lista de coura\u00e7ados da Alemanha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7207414, 
      "rev_ids": {
        "new": 66598480, 
        "old": 66583990
      }, 
      "title": "Danilo_Cavalcante", 
      "title_s": "Danilo Cavalcante", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7136669, 
      "rev_ids": {
        "new": 66593900, 
        "old": 66548850
      }, 
      "title": "Papel_Principal", 
      "title_s": "Papel Principal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6581796, 
      "rev_ids": {
        "new": 66597414, 
        "old": 66308074
      }, 
      "title": "Escravid\u00e3o_e_catolicismo", 
      "title_s": "Escravid\u00e3o e catolicismo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7206164, 
      "rev_ids": {
        "new": 66586881, 
        "old": 66572660
      }, 
      "title": "Elena_(personagem)", 
      "title_s": "Elena (personagem)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 616439, 
      "rev_ids": {
        "new": 66596574, 
        "old": 66526496
      }, 
      "title": "Maria_Vieira", 
      "title_s": "Maria Vieira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7207078, 
      "rev_ids": {
        "new": 66586180, 
        "old": 66581042
      }, 
      "title": "Lista_de_turn\u00eas_e_concertos_de_Anavit\u00f3ria", 
      "title_s": "Lista de turn\u00eas e concertos de Anavit\u00f3ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7173229, 
      "rev_ids": {
        "new": 66597954, 
        "old": 66451976
      }, 
      "title": "Ta\u00e7a_da_Liga_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Ta\u00e7a da Liga de 2023\u201324", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6620497, 
      "rev_ids": {
        "new": 66592389, 
        "old": 66556740
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_de_Basquetebol_Masculino_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Mundo de Basquetebol Masculino de 2023", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7205385, 
      "rev_ids": {
        "new": 66596041, 
        "old": 66565115
      }, 
      "title": "Sismo_de_Marraquexe-Safim_em_2023", 
      "title_s": "Sismo de Marraquexe-Safim em 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7206014, 
      "rev_ids": {
        "new": 66597431, 
        "old": 66571559
      }, 
      "title": "Lista_de_cap\u00edtulos_de_Haiky\u016b!!", 
      "title_s": "Lista de cap\u00edtulos de Haiky\u016b!!", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7207414, 
      "rev_ids": {
        "new": 66598480, 
        "old": 66583990
      }, 
      "title": "Danilo_Cavalcante", 
      "title_s": "Danilo Cavalcante", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7206164, 
      "rev_ids": {
        "new": 66586881, 
        "old": 66572660
      }, 
      "title": "Elena_(personagem)", 
      "title_s": "Elena (personagem)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7207078, 
      "rev_ids": {
        "new": 66586180, 
        "old": 66581042
      }, 
      "title": "Lista_de_turn\u00eas_e_concertos_de_Anavit\u00f3ria", 
      "title_s": "Lista de turn\u00eas e concertos de Anavit\u00f3ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7206240, 
      "rev_ids": {
        "new": 66590560, 
        "old": 66573311
      }, 
      "title": "Isabel_Carvalho", 
      "title_s": "Isabel Carvalho", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7207633, 
      "rev_ids": {
        "new": 66587203, 
        "old": 66585699
      }, 
      "title": "A_Verdade_e_as_Formas_Jur\u00eddicas", 
      "title_s": "A Verdade e as Formas Jur\u00eddicas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7208666, 
      "rev_ids": {
        "new": 66596376, 
        "old": 66594027
      }, 
      "title": "Eum\u00f3lpidas", 
      "title_s": "Eum\u00f3lpidas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7207436, 
      "rev_ids": {
        "new": 66590284, 
        "old": 66584280
      }, 
      "title": "Theodosia_(s\u00e9rie_de_televis\u00e3o)", 
      "title_s": "Theodosia (s\u00e9rie de televis\u00e3o)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7205964, 
      "rev_ids": {
        "new": 66590097, 
        "old": 66570805
      }, 
      "title": "Ramon_Costa", 
      "title_s": "Ramon Costa", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 463, 
    "bot_titles": 439, 
    "edits": 24602, 
    "titles": 13870, 
    "total_users": 2538, 
    "users": 2538
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 65, 
    "anon_ip_count": 44, 
    "anon_titles": 48, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 376, 
    "titles": 170, 
    "total_users": 190, 
    "users": 146
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7204783, 
      "rev_ids": {
        "new": 66595093, 
        "old": 66559159
      }, 
      "title": "Ciclone_extratropical_no_sul_do_Brasil_em_setembro_de_2023", 
      "title_s": "Ciclone extratropical no sul do Brasil em setembro de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7038814, 
      "rev_ids": {
        "new": 66598378, 
        "old": 66551542
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7176950, 
      "rev_ids": {
        "new": 66585572, 
        "old": 66558154
      }, 
      "title": "Racismo_recreativo", 
      "title_s": "Racismo recreativo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1316587, 
      "rev_ids": {
        "new": 66579591, 
        "old": 38533048
      }, 
      "title": "Guerra_de_Independ\u00eancia_da_Guin\u00e9-Bissau", 
      "title_s": "Guerra de Independ\u00eancia da Guin\u00e9-Bissau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 401370, 
      "rev_ids": {
        "new": 66578480, 
        "old": 65786777
      }, 
      "title": "Cear\u00e1_Sporting_Club", 
      "title_s": "Cear\u00e1 Sporting Club", 
      "users": 1
    }
  ]
}