{
  "date": "March 2, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.20522284507751465, 
    "end_date": "2024-03-02T08:09:01.458200", 
    "lang": "da", 
    "start_date": "2024-02-24T08:09:01.458200"
  }, 
  "full_lang_name": "Danish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 15115, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705694, 
        "old": 11687396
      }, 
      "title": "Mads_Mikkelsen", 
      "title_s": "Mads Mikkelsen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 442471, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705174, 
        "old": 11676513
      }, 
      "title": "Herlev_Gymnasium_og_HF", 
      "title_s": "Herlev Gymnasium og HF", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1137798, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705659, 
        "old": 11698332
      }, 
      "title": "MGP_2024", 
      "title_s": "MGP 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1141469, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705076, 
        "old": 11700676
      }, 
      "title": "Byggeforeningshusene_ved_Sverrigsgade", 
      "title_s": "Byggeforeningshusene ved Sverrigsgade", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 63325, 
      "rev_ids": {
        "new": 11702439, 
        "old": 11612264
      }, 
      "title": "Laurits_Tuxen", 
      "title_s": "Laurits Tuxen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 729518, 
      "rev_ids": {
        "new": 11703762, 
        "old": 11550376
      }, 
      "title": "Kunsthal_Aarhus", 
      "title_s": "Kunsthal Aarhus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1141316, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705179, 
        "old": 11699886
      }, 
      "title": "Nazistisk_plyndring", 
      "title_s": "Nazistisk plyndring", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 442246, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705859, 
        "old": 11699915
      }, 
      "title": "Tage_Lerche", 
      "title_s": "Tage Lerche", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 40403, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705692, 
        "old": 11671726
      }, 
      "title": "Nikolaj_Lie_Kaas", 
      "title_s": "Nikolaj Lie Kaas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 114030, 
      "rev_ids": {
        "new": 11701612, 
        "old": 11687496
      }, 
      "title": "Prins_Harald", 
      "title_s": "Prins Harald", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1141624, 
      "rev_ids": {
        "new": 11702098, 
        "old": 11701839
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_400_meter_h\u00e6kkel\u00f8b_(herrer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 400 meter h\u00e6kkel\u00f8b (herrer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1141444, 
      "rev_ids": {
        "new": 11700611, 
        "old": 11700492
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_400_meter_l\u00f8b_(damer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 400 meter l\u00f8b (damer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1141824, 
      "rev_ids": {
        "new": 11703933, 
        "old": 11703799
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_800_meter_l\u00f8b_(damer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 800 meter l\u00f8b (damer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1141416, 
      "rev_ids": {
        "new": 11700148, 
        "old": 11700097
      }, 
      "title": "Forgrening", 
      "title_s": "Forgrening", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 23404, 
      "rev_ids": {
        "new": 11706118, 
        "old": 11688154
      }, 
      "title": "Visdom", 
      "title_s": "Visdom", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1141457, 
      "rev_ids": {
        "new": 11701258, 
        "old": 11700612
      }, 
      "title": "Allyson_Felix", 
      "title_s": "Allyson Felix", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1141597, 
      "rev_ids": {
        "new": 11701705, 
        "old": 11701668
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_110_meter_h\u00e6kkel\u00f8b_(herrer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 110 meter h\u00e6kkel\u00f8b (herrer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 148009, 
      "rev_ids": {
        "new": 11706210, 
        "old": 11574566
      }, 
      "title": "Klub_27", 
      "title_s": "Klub 27", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1141961, 
      "rev_ids": {
        "new": 11704941, 
        "old": 11704854
      }, 
      "title": "Jaquette_Liljencrantz", 
      "title_s": "Jaquette Liljencrantz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 150097, 
      "rev_ids": {
        "new": 11704271, 
        "old": 11656611
      }, 
      "title": "Galatasaray", 
      "title_s": "Galatasaray", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1141469, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705076, 
        "old": 11700676
      }, 
      "title": "Byggeforeningshusene_ved_Sverrigsgade", 
      "title_s": "Byggeforeningshusene ved Sverrigsgade", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1141624, 
      "rev_ids": {
        "new": 11702098, 
        "old": 11701839
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_400_meter_h\u00e6kkel\u00f8b_(herrer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 400 meter h\u00e6kkel\u00f8b (herrer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1141444, 
      "rev_ids": {
        "new": 11700611, 
        "old": 11700492
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_400_meter_l\u00f8b_(damer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 400 meter l\u00f8b (damer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1141824, 
      "rev_ids": {
        "new": 11703933, 
        "old": 11703799
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_800_meter_l\u00f8b_(damer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 800 meter l\u00f8b (damer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1141457, 
      "rev_ids": {
        "new": 11701258, 
        "old": 11700612
      }, 
      "title": "Allyson_Felix", 
      "title_s": "Allyson Felix", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1141597, 
      "rev_ids": {
        "new": 11701705, 
        "old": 11701668
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_110_meter_h\u00e6kkel\u00f8b_(herrer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 110 meter h\u00e6kkel\u00f8b (herrer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1141961, 
      "rev_ids": {
        "new": 11704941, 
        "old": 11704854
      }, 
      "title": "Jaquette_Liljencrantz", 
      "title_s": "Jaquette Liljencrantz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1141729, 
      "rev_ids": {
        "new": 11703559, 
        "old": 11702956
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_20_kilometer_kapgang_(herrer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 20 kilometer kapgang (herrer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1141723, 
      "rev_ids": {
        "new": 11702916, 
        "old": 11702896
      }, 
      "title": "Atletik_under_sommer-OL_2020_-_4\u00d7400_meter_stafetl\u00f8b_(herrer)", 
      "title_s": "Atletik under sommer-OL 2020 - 4\u00d7400 meter stafetl\u00f8b (herrer)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1141972, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705830, 
        "old": 11704907
      }, 
      "title": "Nina_Andersen", 
      "title_s": "Nina Andersen", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "da", 
  "stats": {
    "anon_edits": 483, 
    "anon_ip_count": 268, 
    "anon_titles": 317, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 258, 
    "bot_titles": 247, 
    "edits": 4366, 
    "titles": 2832, 
    "total_users": 782, 
    "users": 514
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 40, 
    "titles": 21, 
    "total_users": 33, 
    "users": 24
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1141588, 
      "rev_ids": {
        "new": 11703586, 
        "old": 11701614
      }, 
      "title": "Byggeforeningshusene_ved_Sverrigsgade", 
      "title_s": "Byggeforeningshusene ved Sverrigsgade", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1141900, 
      "rev_ids": {
        "new": 11704734, 
        "old": 11704384
      }, 
      "title": "Hanlons_ragekniv", 
      "title_s": "Hanlons ragekniv", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 591603, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705279, 
        "old": 10684509
      }, 
      "title": "Ib_Eisner", 
      "title_s": "Ib Eisner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 58034, 
      "rev_ids": {
        "new": 11702607, 
        "old": 2526186
      }, 
      "title": "Stedord", 
      "title_s": "Stedord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1035855, 
      "rev_ids": {
        "new": 11705196, 
        "old": 10398626
      }, 
      "title": "Programmable_logic_controller", 
      "title_s": "Programmable logic controller", 
      "users": 2
    }
  ]
}