{
  "date": "December 13, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.265983819961548, 
    "end_date": "2020-12-13T23:11:01.621111", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-06T23:11:01.621111"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 349166, 
      "rev_ids": {
        "new": 25669156, 
        "old": 25608512
      }, 
      "title": "Jane_Fonda", 
      "title_s": "Jane Fonda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1113650, 
      "rev_ids": {
        "new": 25677764, 
        "old": 24726593
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_de_Badalona", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 de Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1816400, 
      "rev_ids": {
        "new": 25678559, 
        "old": 25672968
      }, 
      "title": "Els_1950_en_m\u00fasica", 
      "title_s": "Els 1950 en m\u00fasica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1283819, 
      "rev_ids": {
        "new": 25669298, 
        "old": 25573871
      }, 
      "title": "HDR", 
      "title_s": "HDR", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 25677794, 
        "old": 25665989
      }, 
      "title": "Badalona_Comunicaci\u00f3", 
      "title_s": "Badalona Comunicaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1813227, 
      "rev_ids": {
        "new": 25675018, 
        "old": 25598819
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 25666266, 
        "old": 25607499
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25675538, 
        "old": 25602513
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 532145, 
      "rev_ids": {
        "new": 25661548, 
        "old": 24681479
      }, 
      "title": "Foca_de_Weddell", 
      "title_s": "Foca de Weddell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1813948, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657231, 
        "old": 25608893
      }, 
      "title": "Andresito_Artigas", 
      "title_s": "Andresito Artigas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1756215, 
      "rev_ids": {
        "new": 25672647, 
        "old": 25602151
      }, 
      "title": "Companyia_Barcelonina_d'Electricitat", 
      "title_s": "Companyia Barcelonina d'Electricitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 281515, 
      "rev_ids": {
        "new": 25637049, 
        "old": 25370164
      }, 
      "title": "Ferrocarrils_de_Catalunya", 
      "title_s": "Ferrocarrils de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1508, 
      "rev_ids": {
        "new": 25622997, 
        "old": 25602251
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1810326, 
      "rev_ids": {
        "new": 25659164, 
        "old": 25603326
      }, 
      "title": "Star_Trail", 
      "title_s": "Star Trail", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1769252, 
      "rev_ids": {
        "new": 25672796, 
        "old": 25607438
      }, 
      "title": "Finan\u00e7ament_de_la_Barcelona_Traction_(1911-1915)", 
      "title_s": "Finan\u00e7ament de la Barcelona Traction (1911-1915)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1812372, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668266, 
        "old": 25602502
      }, 
      "title": "Muntura_Canon_EF", 
      "title_s": "Muntura Canon EF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1428113, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654973, 
        "old": 25598698
      }, 
      "title": "Jaume_Gir\u00f3_Ribas", 
      "title_s": "Jaume Gir\u00f3 Ribas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 540408, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654579, 
        "old": 25607726
      }, 
      "title": "Riegos_y_Fuerza_del_Ebro", 
      "title_s": "Riegos y Fuerza del Ebro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 437329, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654761, 
        "old": 25608927
      }, 
      "title": "L'ocell_de_foc", 
      "title_s": "L'ocell de foc", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1815537, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668435, 
        "old": 25660548
      }, 
      "title": "\u00c8xits_musicals_dels_1940", 
      "title_s": "\u00c8xits musicals dels 1940", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1816400, 
      "rev_ids": {
        "new": 25678559, 
        "old": 25672968
      }, 
      "title": "Els_1950_en_m\u00fasica", 
      "title_s": "Els 1950 en m\u00fasica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 25677794, 
        "old": 25665989
      }, 
      "title": "Badalona_Comunicaci\u00f3", 
      "title_s": "Badalona Comunicaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1815537, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668435, 
        "old": 25660548
      }, 
      "title": "\u00c8xits_musicals_dels_1940", 
      "title_s": "\u00c8xits musicals dels 1940", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1814095, 
      "rev_ids": {
        "new": 25672378, 
        "old": 25611163
      }, 
      "title": "Reintroducci\u00f3_de_l\u2019\u00f3s_als_Pirineus", 
      "title_s": "Reintroducci\u00f3 de l\u2019\u00f3s als Pirineus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1815403, 
      "rev_ids": {
        "new": 25669455, 
        "old": 25658534
      }, 
      "title": "Mode_bulb", 
      "title_s": "Mode bulb", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1814220, 
      "rev_ids": {
        "new": 25666715, 
        "old": 25616091
      }, 
      "title": "Motorradwerk_Zschopau", 
      "title_s": "Motorradwerk Zschopau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1816419, 
      "rev_ids": {
        "new": 25678652, 
        "old": 25674001
      }, 
      "title": "Wilhelm_K\u00fcchelbecker", 
      "title_s": "Wilhelm K\u00fcchelbecker", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1815241, 
      "rev_ids": {
        "new": 25676221, 
        "old": 25651696
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Hernando", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Hernando", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1814941, 
      "rev_ids": {
        "new": 25666765, 
        "old": 25641942
      }, 
      "title": "XXII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1815036, 
      "rev_ids": {
        "new": 25665917, 
        "old": 25646129
      }, 
      "title": "Greeves", 
      "title_s": "Greeves", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1006, 
    "anon_ip_count": 552, 
    "anon_titles": 640, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 45269, 
    "bot_titles": 40259, 
    "edits": 60080, 
    "titles": 45231, 
    "total_users": 1662, 
    "users": 1110
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 152, 
    "titles": 74, 
    "total_users": 56, 
    "users": 52
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1815088, 
      "rev_ids": {
        "new": 25664779, 
        "old": 25646699
      }, 
      "title": "Incendi_d'una_nau_industrial_a_Badalona_de_2020", 
      "title_s": "Incendi d'una nau industrial a Badalona de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1510457, 
      "rev_ids": {
        "new": 25672833, 
        "old": 25668847
      }, 
      "title": "\u00d3s_bru", 
      "title_s": "\u00d3s bru", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1120972, 
      "rev_ids": {
        "new": 25611104, 
        "old": 22484580
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Ripollet", 
      "title_s": "Llista de monuments de Ripollet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1814975, 
      "rev_ids": {
        "new": 25663145, 
        "old": 25643649
      }, 
      "title": "Xalet_Refugi_de_Rasos_de_Peguera", 
      "title_s": "Xalet Refugi de Rasos de Peguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1814003, 
      "rev_ids": {
        "new": 25616590, 
        "old": 25608476
      }, 
      "title": "Serra_dels_Pedregals", 
      "title_s": "Serra dels Pedregals", 
      "users": 1
    }
  ]
}