{
  "date": "February 15, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 28.898794889450073, 
    "end_date": "2020-02-15T08:11:01.356272", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-02-08T08:11:01.356272"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 124450, 
      "rev_ids": {
        "new": 22741264, 
        "old": 22723366
      }, 
      "title": "Geopol\u00edtica", 
      "title_s": "Geopol\u00edtica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 1277872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22744693, 
        "old": 22723885
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mesopot\u00e0mia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mesopot\u00e0mia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1735440, 
      "rev_ids": {
        "new": 22743534, 
        "old": 22728211
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espanya)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 22731854, 
        "old": 22697789
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 80380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22743978, 
        "old": 22720272
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Airbus_A320", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Airbus A320", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 400839, 
      "rev_ids": {
        "new": 22728645, 
        "old": 22128933
      }, 
      "title": "Lola_Herrera", 
      "title_s": "Lola Herrera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1024454, 
      "rev_ids": {
        "new": 22742244, 
        "old": 22359020
      }, 
      "title": "Sales_de_Rafael", 
      "title_s": "Sales de Rafael", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1734902, 
      "rev_ids": {
        "new": 22734540, 
        "old": 22723816
      }, 
      "title": "\u00c9liane_Montel", 
      "title_s": "\u00c9liane Montel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1736227, 
      "rev_ids": {
        "new": 22742901, 
        "old": 22739839
      }, 
      "title": "Dia_mundial_de_la_R\u00e0dio", 
      "title_s": "Dia mundial de la R\u00e0dio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1736572, 
      "rev_ids": {
        "new": 22745008, 
        "old": 22744637
      }, 
      "title": "Cany\u00f3_submar\u00ed", 
      "title_s": "Cany\u00f3 submar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 44423, 
      "rev_ids": {
        "new": 22744853, 
        "old": 22722244
      }, 
      "title": "Ter\u00e0pia_ocupacional", 
      "title_s": "Ter\u00e0pia ocupacional", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1735854, 
      "rev_ids": {
        "new": 22743662, 
        "old": 22734991
      }, 
      "title": "Poniatowski_(fam\u00edlia_polonesa)", 
      "title_s": "Poniatowski (fam\u00edlia polonesa)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 308069, 
      "rev_ids": {
        "new": 22729394, 
        "old": 22723777
      }, 
      "title": "Camp_(agricultura)", 
      "title_s": "Camp (agricultura)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1735474, 
      "rev_ids": {
        "new": 22732057, 
        "old": 22728693
      }, 
      "title": "Fabrizio_De_Andr\u00e9", 
      "title_s": "Fabrizio De Andr\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1735699, 
      "rev_ids": {
        "new": 22735025, 
        "old": 22733151
      }, 
      "title": "Elda_Emma_Anderson", 
      "title_s": "Elda Emma Anderson", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1735108, 
      "rev_ids": {
        "new": 22729312, 
        "old": 22724210
      }, 
      "title": "Agn\u00e8s_Humbert", 
      "title_s": "Agn\u00e8s Humbert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1685489, 
      "rev_ids": {
        "new": 22744570, 
        "old": 21567645
      }, 
      "title": "Josep_Llu\u00eds_Surroca_i_Pratdesaba", 
      "title_s": "Josep Llu\u00eds Surroca i Pratdesaba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1735313, 
      "rev_ids": {
        "new": 22735686, 
        "old": 22726399
      }, 
      "title": "Joan_Vila_i_Dilm\u00e9", 
      "title_s": "Joan Vila i Dilm\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1735777, 
      "rev_ids": {
        "new": 22742782, 
        "old": 22734139
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_Vera", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa Vera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1731391, 
      "rev_ids": {
        "new": 22744756, 
        "old": 22728924
      }, 
      "title": "Epid\u00e8mia_de_pneum\u00f2nia_per_coronavirus_de_Wuhan_de_2019-2020", 
      "title_s": "Epid\u00e8mia de pneum\u00f2nia per coronavirus de Wuhan de 2019-2020", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1735440, 
      "rev_ids": {
        "new": 22743534, 
        "old": 22728211
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espanya)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1736227, 
      "rev_ids": {
        "new": 22742901, 
        "old": 22739839
      }, 
      "title": "Dia_mundial_de_la_R\u00e0dio", 
      "title_s": "Dia mundial de la R\u00e0dio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1736572, 
      "rev_ids": {
        "new": 22745008, 
        "old": 22744637
      }, 
      "title": "Cany\u00f3_submar\u00ed", 
      "title_s": "Cany\u00f3 submar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1735854, 
      "rev_ids": {
        "new": 22743662, 
        "old": 22734991
      }, 
      "title": "Poniatowski_(fam\u00edlia_polonesa)", 
      "title_s": "Poniatowski (fam\u00edlia polonesa)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1735474, 
      "rev_ids": {
        "new": 22732057, 
        "old": 22728693
      }, 
      "title": "Fabrizio_De_Andr\u00e9", 
      "title_s": "Fabrizio De Andr\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1735699, 
      "rev_ids": {
        "new": 22735025, 
        "old": 22733151
      }, 
      "title": "Elda_Emma_Anderson", 
      "title_s": "Elda Emma Anderson", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1735108, 
      "rev_ids": {
        "new": 22729312, 
        "old": 22724210
      }, 
      "title": "Agn\u00e8s_Humbert", 
      "title_s": "Agn\u00e8s Humbert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1735777, 
      "rev_ids": {
        "new": 22742782, 
        "old": 22734139
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_Vera", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa Vera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1735313, 
      "rev_ids": {
        "new": 22735686, 
        "old": 22726399
      }, 
      "title": "Joan_Vila_i_Dilm\u00e9", 
      "title_s": "Joan Vila i Dilm\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1735937, 
      "rev_ids": {
        "new": 22739290, 
        "old": 22735932
      }, 
      "title": "Rovira", 
      "title_s": "Rovira", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1274, 
    "anon_ip_count": 647, 
    "anon_titles": 755, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 3893, 
    "bot_titles": 3781, 
    "edits": 15771, 
    "titles": 8769, 
    "total_users": 1787, 
    "users": 1140
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 103, 
    "titles": 49, 
    "total_users": 47, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1120821, 
      "rev_ids": {
        "new": 22727906, 
        "old": 22661546
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Arenys_de_Munt", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Arenys de Munt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1735969, 
      "rev_ids": {
        "new": 22739419, 
        "old": 22736297
      }, 
      "title": "Bel\u00e9n_Funes", 
      "title_s": "Bel\u00e9n Funes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1735106, 
      "rev_ids": {
        "new": 22727092, 
        "old": 22724172
      }, 
      "title": "Cinta_Vidal_i_Agull\u00f3", 
      "title_s": "Cinta Vidal i Agull\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1589054, 
      "rev_ids": {
        "new": 22736522, 
        "old": 19915134
      }, 
      "title": "Joaquim_Torra_i_Pla", 
      "title_s": "Joaquim Torra i Pla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1731402, 
      "rev_ids": {
        "new": 22739235, 
        "old": 22728926
      }, 
      "title": "Epid\u00e8mia_de_pneum\u00f2nia_per_coronavirus_de_Wuhan_de_2019-2020", 
      "title_s": "Epid\u00e8mia de pneum\u00f2nia per coronavirus de Wuhan de 2019-2020", 
      "users": 2
    }
  ]
}