{
  "date": "November 26, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.867317199707031, 
    "end_date": "2018-11-26T13:12:04.701058", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2018-11-19T13:12:04.701058"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 8680801, 
      "rev_ids": {
        "new": 112270825, 
        "old": 112112209
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Sub-20_de_futsal_de_la_AMF_2018", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Sub-20 de futsal de la AMF 2018", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 668278, 
      "rev_ids": {
        "new": 112276569, 
        "old": 112119739
      }, 
      "title": "Adelardo_Covars\u00ed", 
      "title_s": "Adelardo Covars\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8685457, 
      "rev_ids": {
        "new": 112276042, 
        "old": 112106646
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_de_Andaluc\u00eda_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento de Andaluc\u00eda de 2018", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8376366, 
      "rev_ids": {
        "new": 112276391, 
        "old": 112119530
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2018", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 6850837, 
      "rev_ids": {
        "new": 112272276, 
        "old": 112120075
      }, 
      "title": "Rick_Grimes", 
      "title_s": "Rick Grimes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 4922718, 
      "rev_ids": {
        "new": 112259887, 
        "old": 111743404
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima_V\u00f3ley", 
      "title_s": "Club Alianza Lima V\u00f3ley", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1000899, 
      "rev_ids": {
        "new": 112270482, 
        "old": 111788505
      }, 
      "title": "\u00c1lvaro_Salas", 
      "title_s": "\u00c1lvaro Salas", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 8674243, 
      "rev_ids": {
        "new": 112273030, 
        "old": 112115286
      }, 
      "title": "Dancing_with_the_Stars:_Juniors", 
      "title_s": "Dancing with the Stars: Juniors", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 97837, 
      "rev_ids": {
        "new": 112265405, 
        "old": 112119313
      }, 
      "title": "Patricio_Rey_y_sus_Redonditos_de_Ricota", 
      "title_s": "Patricio Rey y sus Redonditos de Ricota", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8004257, 
      "rev_ids": {
        "new": 112276402, 
        "old": 112119800
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2018", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2018", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8370830, 
      "rev_ids": {
        "new": 112275989, 
        "old": 112026228
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2018-19", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2018-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 4957165, 
      "rev_ids": {
        "new": 112273599, 
        "old": 112113666
      }, 
      "title": "La_voz..._M\u00e9xico", 
      "title_s": "La voz... M\u00e9xico", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8457385, 
      "rev_ids": {
        "new": 112276127, 
        "old": 112119037
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2018-19", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2018-19", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 176014, 
      "rev_ids": {
        "new": 112274486, 
        "old": 112114145
      }, 
      "title": "Amado_Carrillo", 
      "title_s": "Amado Carrillo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7671244, 
      "rev_ids": {
        "new": 112276744, 
        "old": 112118000
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_Junior_2018", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n Junior 2018", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7405408, 
      "rev_ids": {
        "new": 112270224, 
        "old": 112106684
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol Sub-17 de 2018", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8732996, 
      "rev_ids": {
        "new": 112257078, 
        "old": 112152265
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Asunci\u00f3n_(Caballar)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n (Caballar)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1912125, 
      "rev_ids": {
        "new": 112264096, 
        "old": 112105505
      }, 
      "title": "Gram\u00e1tica_del_n\u00e1huatl", 
      "title_s": "Gram\u00e1tica del n\u00e1huatl", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 7526823, 
      "rev_ids": {
        "new": 112197703, 
        "old": 112079656
      }, 
      "title": "Raquel_Palacio", 
      "title_s": "Raquel Palacio", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1819591, 
      "rev_ids": {
        "new": 112264837, 
        "old": 109582492
      }, 
      "title": "Miguel_Vel\u00e1zquez", 
      "title_s": "Miguel Vel\u00e1zquez", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8732996, 
      "rev_ids": {
        "new": 112257078, 
        "old": 112152265
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Asunci\u00f3n_(Caballar)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n (Caballar)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8731636, 
      "rev_ids": {
        "new": 112271313, 
        "old": 112131664
      }, 
      "title": "Aranza_Molina", 
      "title_s": "Aranza Molina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8731820, 
      "rev_ids": {
        "new": 112231476, 
        "old": 112135533
      }, 
      "title": "Who's_the_Murderer", 
      "title_s": "Who's the Murderer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 8736578, 
      "rev_ids": {
        "new": 112245496, 
        "old": 112207976
      }, 
      "title": "Idol_Producer", 
      "title_s": "Idol Producer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8739994, 
      "rev_ids": {
        "new": 112273320, 
        "old": 112262348
      }, 
      "title": "Lipstick_Prince", 
      "title_s": "Lipstick Prince", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8739262, 
      "rev_ids": {
        "new": 112276445, 
        "old": 112249851
      }, 
      "title": "Campeonato_Panamericano_de_B\u00e9isbol_Sub-18_de_2018", 
      "title_s": "Campeonato Panamericano de B\u00e9isbol Sub-18 de 2018", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8738098, 
      "rev_ids": {
        "new": 112277162, 
        "old": 112231597
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Isabel_Murillo", 
      "title_s": "Mar\u00eda Isabel Murillo", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8731626, 
      "rev_ids": {
        "new": 112178097, 
        "old": 112131274
      }, 
      "title": "Nerea_Moreno_D\u00edaz", 
      "title_s": "Nerea Moreno D\u00edaz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8734889, 
      "rev_ids": {
        "new": 112270957, 
        "old": 112180062
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Sub-20_de_futsal_de_la_AMF", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Sub-20 de futsal de la AMF", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8733229, 
      "rev_ids": {
        "new": 112216869, 
        "old": 112156551
      }, 
      "title": "La_Voz..._Senior_(M\u00e9xico)_(Temporada_1)", 
      "title_s": "La Voz... Senior (M\u00e9xico) (Temporada 1)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37553, 
    "anon_ip_count": 16765, 
    "anon_titles": 17358, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 20526, 
    "bot_titles": 16392, 
    "edits": 118507, 
    "titles": 48394, 
    "total_users": 21827, 
    "users": 5062
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 256, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 174, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 2965, 
    "bot_titles": 2963, 
    "edits": 3837, 
    "titles": 3396, 
    "total_users": 389, 
    "users": 242
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 206556, 
      "rev_ids": {
        "new": 112259297, 
        "old": 111499935
      }, 
      "title": "Fascismo", 
      "title_s": "Fascismo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6834351, 
      "rev_ids": {
        "new": 112277100, 
        "old": 111429512
      }, 
      "title": "Vox_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Vox (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 8686575, 
      "rev_ids": {
        "new": 112222624, 
        "old": 111163311
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_de_Andaluc\u00eda_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento de Andaluc\u00eda de 2018", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 8387024, 
      "rev_ids": {
        "new": 112260527, 
        "old": 111720330
      }, 
      "title": "MGTOW", 
      "title_s": "MGTOW", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 112271321, 
        "old": 112060550
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 4
    }
  ]
}