{
  "date": "February 24, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.045884132385254, 
    "end_date": "2018-02-24T13:11:01.427791", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-02-17T13:11:01.427791"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 263113, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684929, 
        "old": 19667163
      }, 
      "title": "Fortificaci\u00f3", 
      "title_s": "Fortificaci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 986117, 
      "rev_ids": {
        "new": 19681930, 
        "old": 19187308
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_megal\u00edtics_de_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Llista de monuments megal\u00edtics de la Catalunya del Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1569767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19688515, 
        "old": 19668738
      }, 
      "title": "Diagn\u00f2stic_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Diagn\u00f2stic de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1526861, 
      "rev_ids": {
        "new": 19689684, 
        "old": 19572830
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1546245, 
      "rev_ids": {
        "new": 19689905, 
        "old": 19309714
      }, 
      "title": "M\u00e8tode_Freinet", 
      "title_s": "M\u00e8tode Freinet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1325992, 
      "rev_ids": {
        "new": 19689618, 
        "old": 18710694
      }, 
      "title": "Copa_Argentina_2011/12", 
      "title_s": "Copa Argentina 2011/12", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1505130, 
      "rev_ids": {
        "new": 19687629, 
        "old": 19285267
      }, 
      "title": "Educaci\u00f3_en_medi_obert", 
      "title_s": "Educaci\u00f3 en medi obert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 84867, 
      "rev_ids": {
        "new": 19688140, 
        "old": 19075624
      }, 
      "title": "Campome", 
      "title_s": "Campome", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 528792, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684070, 
        "old": 19647449
      }, 
      "title": "Temporada_1930-1931_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1930-1931 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1570558, 
      "rev_ids": {
        "new": 19686669, 
        "old": 19679325
      }, 
      "title": "Escala_de_setge", 
      "title_s": "Escala de setge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1570768, 
      "rev_ids": {
        "new": 19687023, 
        "old": 19681793
      }, 
      "title": "Destrucci\u00f3_de_patrimoni_per_part_d'Estat_Isl\u00e0mic", 
      "title_s": "Destrucci\u00f3 de patrimoni per part d'Estat Isl\u00e0mic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1526395, 
      "rev_ids": {
        "new": 19689222, 
        "old": 19666560
      }, 
      "title": "Llista_de_mots_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de mots catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 528861, 
      "rev_ids": {
        "new": 19689935, 
        "old": 18970027
      }, 
      "title": "Temporada_1931-1932_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1931-1932 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 984760, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684453, 
        "old": 19612709
      }, 
      "title": "Diversitat_funcional", 
      "title_s": "Diversitat funcional", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 429213, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684557, 
        "old": 19279022
      }, 
      "title": "Ludoteca", 
      "title_s": "Ludoteca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1570073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19678303, 
        "old": 19673417
      }, 
      "title": "Encyclopaedia_Judaica", 
      "title_s": "Encyclopaedia Judaica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1567944, 
      "rev_ids": {
        "new": 19682370, 
        "old": 19667677
      }, 
      "title": "Llista_de_composicions_de_Franz_Schubert", 
      "title_s": "Llista de composicions de Franz Schubert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1506428, 
      "rev_ids": {
        "new": 19671979, 
        "old": 19380346
      }, 
      "title": "Unitat_Convivencial_d'Acci\u00f3_Educativa", 
      "title_s": "Unitat Convivencial d'Acci\u00f3 Educativa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 874354, 
      "rev_ids": {
        "new": 19674298, 
        "old": 19389326
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_cristal\u00b7litzada", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia cristal\u00b7litzada", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1569767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19688515, 
        "old": 19668738
      }, 
      "title": "Diagn\u00f2stic_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Diagn\u00f2stic de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1570558, 
      "rev_ids": {
        "new": 19686669, 
        "old": 19679325
      }, 
      "title": "Escala_de_setge", 
      "title_s": "Escala de setge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1570768, 
      "rev_ids": {
        "new": 19687023, 
        "old": 19681793
      }, 
      "title": "Destrucci\u00f3_de_patrimoni_per_part_d'Estat_Isl\u00e0mic", 
      "title_s": "Destrucci\u00f3 de patrimoni per part d'Estat Isl\u00e0mic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1570073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19678303, 
        "old": 19673417
      }, 
      "title": "Encyclopaedia_Judaica", 
      "title_s": "Encyclopaedia Judaica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1570419, 
      "rev_ids": {
        "new": 19688621, 
        "old": 19677875
      }, 
      "title": "Pere_Soler_Artalejo", 
      "title_s": "Pere Soler Artalejo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1571165, 
      "rev_ids": {
        "new": 19689692, 
        "old": 19686050
      }, 
      "title": "Porta_de_fortificaci\u00f3", 
      "title_s": "Porta de fortificaci\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1569633, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670432, 
        "old": 19667784
      }, 
      "title": "Tiroteig_a_l'escola_secund\u00e0ria_Stoneman_Douglas_de_Parkland", 
      "title_s": "Tiroteig a l'escola secund\u00e0ria Stoneman Douglas de Parkland", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1570689, 
      "rev_ids": {
        "new": 19686870, 
        "old": 19680695
      }, 
      "title": "Barry_Cunliffe", 
      "title_s": "Barry Cunliffe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1570502, 
      "rev_ids": {
        "new": 19683852, 
        "old": 19678732
      }, 
      "title": "El_paper_de_paret_groc", 
      "title_s": "El paper de paret groc", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1440, 
    "anon_ip_count": 653, 
    "anon_titles": 777, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1178, 
    "bot_titles": 1084, 
    "edits": 17121, 
    "titles": 9441, 
    "total_users": 1185, 
    "users": 532
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 87, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 50, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 40885, 
      "rev_ids": {
        "new": 19687065, 
        "old": 19666870
      }, 
      "title": "Artur_Mas_i_Gavarr\u00f3", 
      "title_s": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19685667, 
        "old": 19664776
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19678166, 
        "old": 19665335
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 931745, 
      "rev_ids": {
        "new": 19672500, 
        "old": 8348544
      }, 
      "title": "Lionel_Walter_Rothschild", 
      "title_s": "Lionel Walter Rothschild", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1000085, 
      "rev_ids": {
        "new": 19687689, 
        "old": 9575828
      }, 
      "title": "Junta_de_Bra\u00e7os", 
      "title_s": "Junta de Bra\u00e7os", 
      "users": 2
    }
  ]
}