{
  "date": "January 19, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.271194934844971, 
    "end_date": "2021-01-19T23:11:01.661125", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-12T23:11:01.661125"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1041234, 
      "rev_ids": {
        "new": 26071164, 
        "old": 25891136
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Tx\u00e8quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Tx\u00e8quia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 26048296, 
        "old": 25991893
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26076539, 
        "old": 25988125
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26059908, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26066474, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1826930, 
      "rev_ids": {
        "new": 26034125, 
        "old": 25997746
      }, 
      "title": "Camp_receptor_o_receptiu", 
      "title_s": "Camp receptor o receptiu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26056494, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 409701, 
      "rev_ids": {
        "new": 26078745, 
        "old": 25963406
      }, 
      "title": "Rebecca_Clarke", 
      "title_s": "Rebecca Clarke", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1827678, 
      "rev_ids": {
        "new": 26078616, 
        "old": 26030943
      }, 
      "title": "At_War_with_the_Mystics", 
      "title_s": "At War with the Mystics", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 26047632, 
        "old": 25956450
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26072713, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26068185, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1827058, 
      "rev_ids": {
        "new": 26017843, 
        "old": 26011730
      }, 
      "title": "Rickman_Motorcycles", 
      "title_s": "Rickman Motorcycles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 556204, 
      "rev_ids": {
        "new": 26062521, 
        "old": 25771934
      }, 
      "title": "Giuseppe_Chiesa_Baratti", 
      "title_s": "Giuseppe Chiesa Baratti", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1828281, 
      "rev_ids": {
        "new": 26055204, 
        "old": 26049944
      }, 
      "title": "Fernando_Amado", 
      "title_s": "Fernando Amado", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 725419, 
      "rev_ids": {
        "new": 26009529, 
        "old": 25450895
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_mesozoics_de_Madagascar", 
      "title_s": "Mam\u00edfers mesozoics de Madagascar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26073871, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26074584, 
        "old": 25991262
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1823840, 
      "rev_ids": {
        "new": 26077787, 
        "old": 25961529
      }, 
      "title": "Temporada_2020-2021_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2020-2021 del FC Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1826871, 
      "rev_ids": {
        "new": 26062232, 
        "old": 25995413
      }, 
      "title": "Cooke_Optics_(\u00d2ptiques)", 
      "title_s": "Cooke Optics (\u00d2ptiques)", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26059908, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26066474, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1826930, 
      "rev_ids": {
        "new": 26034125, 
        "old": 25997746
      }, 
      "title": "Camp_receptor_o_receptiu", 
      "title_s": "Camp receptor o receptiu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26056494, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1827678, 
      "rev_ids": {
        "new": 26078616, 
        "old": 26030943
      }, 
      "title": "At_War_with_the_Mystics", 
      "title_s": "At War with the Mystics", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26072713, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26068185, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1827058, 
      "rev_ids": {
        "new": 26017843, 
        "old": 26011730
      }, 
      "title": "Rickman_Motorcycles", 
      "title_s": "Rickman Motorcycles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1828281, 
      "rev_ids": {
        "new": 26055204, 
        "old": 26049944
      }, 
      "title": "Fernando_Amado", 
      "title_s": "Fernando Amado", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26073871, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1298, 
    "anon_ip_count": 675, 
    "anon_titles": 808, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 45146, 
    "bot_titles": 42656, 
    "edits": 75966, 
    "titles": 60195, 
    "total_users": 1963, 
    "users": 1288
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 15, 
    "edits": 181, 
    "titles": 102, 
    "total_users": 60, 
    "users": 54
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26042003, 
        "old": 25843677
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1827025, 
      "rev_ids": {
        "new": 26077058, 
        "old": 26008170
      }, 
      "title": "Camp_de_refugiats_d'Al-Wehdat", 
      "title_s": "Camp de refugiats d'Al-Wehdat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 26036499, 
        "old": 25975063
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1764882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26041432, 
        "old": 25483577
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 74708, 
      "rev_ids": {
        "new": 26058571, 
        "old": 573358
      }, 
      "title": "Ayrton_Senna", 
      "title_s": "Ayrton Senna", 
      "users": 2
    }
  ]
}