{
  "date": "September 5, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.7275378704071045, 
    "end_date": "2020-09-05T08:11:01.288698", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-29T08:11:01.288698"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24812580, 
        "old": 24699333
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24804578, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 971646, 
      "rev_ids": {
        "new": 24799321, 
        "old": 24681300
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Argentona", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Argentona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767126, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 24796988, 
        "old": 24684494
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 531457, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754320, 
        "old": 24676616
      }, 
      "title": "Sis_Dies_d'Esc\u00f2cia_de_Trial", 
      "title_s": "Sis Dies d'Esc\u00f2cia de Trial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1784608, 
      "rev_ids": {
        "new": 24806556, 
        "old": 24636388
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 822892, 
      "rev_ids": {
        "new": 24812390, 
        "old": 24802747
      }, 
      "title": "Lampista", 
      "title_s": "Lampista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787358, 
      "rev_ids": {
        "new": 24811889, 
        "old": 24761241
      }, 
      "title": "74\u00e8_Esquadr\u00f3_de_la_RAF", 
      "title_s": "74\u00e8 Esquadr\u00f3 de la RAF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24768903, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novichok", 
      "title_s": "Novichok", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1786796, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767935, 
        "old": 24739338
      }, 
      "title": "Adolph_Malan", 
      "title_s": "Adolph Malan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1784135, 
      "rev_ids": {
        "new": 24806585, 
        "old": 24693218
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1589815, 
      "rev_ids": {
        "new": 24793845, 
        "old": 24315245
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2018_-", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2018 -", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1367287, 
      "rev_ids": {
        "new": 24712937, 
        "old": 23982441
      }, 
      "title": "Situaci\u00f3_del_catal\u00e0_a_la_Catalunya_Nord", 
      "title_s": "Situaci\u00f3 del catal\u00e0 a la Catalunya Nord", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1761617, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723931, 
        "old": 23695632
      }, 
      "title": "Jaime_Moragues_de_Oleza", 
      "title_s": "Jaime Moragues de Oleza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 91269, 
      "rev_ids": {
        "new": 24763609, 
        "old": 24534311
      }, 
      "title": "Super3", 
      "title_s": "Super3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1786813, 
      "rev_ids": {
        "new": 24771465, 
        "old": 24740003
      }, 
      "title": "Gran_Premi_de_B\u00e8lgica_de_Motocr\u00f2s_250cc", 
      "title_s": "Gran Premi de B\u00e8lgica de Motocr\u00f2s 250cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1769474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24804057, 
        "old": 24559957
      }, 
      "title": "Amchitka", 
      "title_s": "Amchitka", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 39220, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754550, 
        "old": 22367276
      }, 
      "title": "Teofrast", 
      "title_s": "Teofrast", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787060, 
      "rev_ids": {
        "new": 24802969, 
        "old": 24748715
      }, 
      "title": "Equinoter\u00e0pia", 
      "title_s": "Equinoter\u00e0pia", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24804578, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767126, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787358, 
      "rev_ids": {
        "new": 24811889, 
        "old": 24761241
      }, 
      "title": "74\u00e8_Esquadr\u00f3_de_la_RAF", 
      "title_s": "74\u00e8 Esquadr\u00f3 de la RAF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24768903, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novichok", 
      "title_s": "Novichok", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1786796, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767935, 
        "old": 24739338
      }, 
      "title": "Adolph_Malan", 
      "title_s": "Adolph Malan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1786813, 
      "rev_ids": {
        "new": 24771465, 
        "old": 24740003
      }, 
      "title": "Gran_Premi_de_B\u00e8lgica_de_Motocr\u00f2s_250cc", 
      "title_s": "Gran Premi de B\u00e8lgica de Motocr\u00f2s 250cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787060, 
      "rev_ids": {
        "new": 24802969, 
        "old": 24748715
      }, 
      "title": "Equinoter\u00e0pia", 
      "title_s": "Equinoter\u00e0pia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1786314, 
      "rev_ids": {
        "new": 24728810, 
        "old": 24708846
      }, 
      "title": "Cascades_de_Ielala", 
      "title_s": "Cascades de Ielala", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1787516, 
      "rev_ids": {
        "new": 24793210, 
        "old": 24774542
      }, 
      "title": "Miquel_S\u00e0mper_i_Rodr\u00edguez", 
      "title_s": "Miquel S\u00e0mper i Rodr\u00edguez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1786526, 
      "rev_ids": {
        "new": 24800867, 
        "old": 24722742
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1978", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1978", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 650, 
    "anon_ip_count": 271, 
    "anon_titles": 351, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 98196, 
    "bot_titles": 95979, 
    "edits": 107565, 
    "titles": 99454, 
    "total_users": 943, 
    "users": 672
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 86, 
    "titles": 45, 
    "total_users": 37, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1784433, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754943, 
        "old": 24585389
      }, 
      "title": "Escola_S\u00fanion", 
      "title_s": "Escola S\u00fanion", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1120967, 
      "rev_ids": {
        "new": 24773958, 
        "old": 23945952
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Baix_Aran", 
      "title_s": "Llista de monuments del Baix Aran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1786376, 
      "rev_ids": {
        "new": 24782988, 
        "old": 24711694
      }, 
      "title": "Biblioteca_Popular_de_la_Dona", 
      "title_s": "Biblioteca Popular de la Dona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7229, 
      "rev_ids": {
        "new": 24728646, 
        "old": 23125149
      }, 
      "title": "Jaume_el_Conqueridor", 
      "title_s": "Jaume el Conqueridor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 88488, 
      "rev_ids": {
        "new": 24798490, 
        "old": 19179065
      }, 
      "title": "Castell\u00f3_de_la_Ribera", 
      "title_s": "Castell\u00f3 de la Ribera", 
      "users": 2
    }
  ]
}