{
  "date": "March 17, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7339658737182617, 
    "end_date": "2018-03-17T12:11:02.173601", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-03-10T12:11:02.173601"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1575832, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748669, 
        "old": 19735925
      }, 
      "title": "Diccionari_n\u00e0utic", 
      "title_s": "Diccionari n\u00e0utic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 63603, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748013, 
        "old": 19729997
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_i_Cirac", 
      "title_s": "Ri\u00e0 i Cirac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1573283, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747711, 
        "old": 19731846
      }, 
      "title": "Sergi_Rubi\u00f3", 
      "title_s": "Sergi Rubi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1575235, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747559, 
        "old": 19731507
      }, 
      "title": "PureScript", 
      "title_s": "PureScript", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1574180, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748552, 
        "old": 19730764
      }, 
      "title": "Nens_de_l'holocaust", 
      "title_s": "Nens de l'holocaust", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1577000, 
      "rev_ids": {
        "new": 19749150, 
        "old": 19747732
      }, 
      "title": "Unitat_d\u2019emmagatzematge_i_transport", 
      "title_s": "Unitat d\u2019emmagatzematge i transport", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1498852, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748835, 
        "old": 19727597
      }, 
      "title": "Llista_dels_100_cims_de_la_FEEC", 
      "title_s": "Llista dels 100 cims de la FEEC", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1526861, 
      "rev_ids": {
        "new": 19749210, 
        "old": 19713826
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 205463, 
      "rev_ids": {
        "new": 19742170, 
        "old": 19699034
      }, 
      "title": "Edat_dels_metalls", 
      "title_s": "Edat dels metalls", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1575535, 
      "rev_ids": {
        "new": 19740831, 
        "old": 19732670
      }, 
      "title": "Cuina_d'un_vaixell", 
      "title_s": "Cuina d'un vaixell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1576851, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747220, 
        "old": 19745691
      }, 
      "title": "Cultura_de_Verasan", 
      "title_s": "Cultura de Verasan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1575631, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748303, 
        "old": 19733539
      }, 
      "title": "Violacions_de_guerra", 
      "title_s": "Violacions de guerra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1572658, 
      "rev_ids": {
        "new": 19737155, 
        "old": 19731836
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Allu\u00e9_Esteve", 
      "title_s": "Josep Maria Allu\u00e9 Esteve", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1576799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748563, 
        "old": 19745210
      }, 
      "title": "Josep_Callau_i_Nogu\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Callau i Nogu\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 122635, 
      "rev_ids": {
        "new": 19749284, 
        "old": 19075719
      }, 
      "title": "Codalet", 
      "title_s": "Codalet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 540978, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747616, 
        "old": 19726087
      }, 
      "title": "Temporada_1915-1916_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1915-1916 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1575828, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744956, 
        "old": 19735875
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_(Conflent)", 
      "title_s": "Ri\u00e0 (Conflent)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 78612, 
      "rev_ids": {
        "new": 19742678, 
        "old": 19506908
      }, 
      "title": "Vassili_Kandinski", 
      "title_s": "Vassili Kandinski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 63618, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744963, 
        "old": 320213
      }, 
      "title": "Cirac", 
      "title_s": "Cirac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1570740, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748373, 
        "old": 19728239
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Franquet_Bernis", 
      "title_s": "Josep Maria Franquet Bernis", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1575832, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748669, 
        "old": 19735925
      }, 
      "title": "Diccionari_n\u00e0utic", 
      "title_s": "Diccionari n\u00e0utic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1577000, 
      "rev_ids": {
        "new": 19749150, 
        "old": 19747732
      }, 
      "title": "Unitat_d\u2019emmagatzematge_i_transport", 
      "title_s": "Unitat d\u2019emmagatzematge i transport", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1575535, 
      "rev_ids": {
        "new": 19740831, 
        "old": 19732670
      }, 
      "title": "Cuina_d'un_vaixell", 
      "title_s": "Cuina d'un vaixell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1575631, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748303, 
        "old": 19733539
      }, 
      "title": "Violacions_de_guerra", 
      "title_s": "Violacions de guerra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1576851, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747220, 
        "old": 19745691
      }, 
      "title": "Cultura_de_Verasan", 
      "title_s": "Cultura de Verasan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1576799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748563, 
        "old": 19745210
      }, 
      "title": "Josep_Callau_i_Nogu\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Callau i Nogu\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1575828, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744956, 
        "old": 19735875
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_(Conflent)", 
      "title_s": "Ri\u00e0 (Conflent)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1576688, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748944, 
        "old": 19743839
      }, 
      "title": "Samsung_Pay", 
      "title_s": "Samsung Pay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1577072, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748699, 
        "old": 19748364
      }, 
      "title": "Llista_de_missions_de_manteniment_de_la_pau_de_les_Nacions_Unides", 
      "title_s": "Llista de missions de manteniment de la pau de les Nacions Unides", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1575477, 
      "rev_ids": {
        "new": 19741235, 
        "old": 19732304
      }, 
      "title": "Sal\u00f3_Internacional_del_C\u00f2mic_de_Barcelona_de_2008", 
      "title_s": "Sal\u00f3 Internacional del C\u00f2mic de Barcelona de 2008", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1463, 
    "anon_ip_count": 632, 
    "anon_titles": 774, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 1085, 
    "bot_titles": 1006, 
    "edits": 12463, 
    "titles": 5800, 
    "total_users": 1140, 
    "users": 508
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 71, 
    "titles": 40, 
    "total_users": 40, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744505, 
        "old": 19722102
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1576600, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744898, 
        "old": 19743188
      }, 
      "title": "Bibliob\u00fas_Pere_Quart", 
      "title_s": "Bibliob\u00fas Pere Quart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1575534, 
      "rev_ids": {
        "new": 19734334, 
        "old": 19732661
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_d'hominitzaci\u00f3n", 
      "title_s": "Proc\u00e9s d'hominitzaci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 896178, 
      "rev_ids": {
        "new": 19737235, 
        "old": 7807951
      }, 
      "title": "Tallat_l\u00e0ser", 
      "title_s": "Tallat l\u00e0ser", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1575777, 
      "rev_ids": {
        "new": 19745735, 
        "old": 19735470
      }, 
      "title": "Museu_Carmen_Thyssen_Andorra", 
      "title_s": "Museu Carmen Thyssen Andorra", 
      "users": 2
    }
  ]
}