{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "May 28, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.5082151889801025, 
    "end_date": "2021-05-28T10:15:01.305631", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-05-21T10:15:01.305631"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 36, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "28 de maio de 2021", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 103250, 
      "rev_ids": {
        "new": 61254516, 
        "old": 61020127
      }, 
      "title": "William_Bonner", 
      "title_s": "William Bonner", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6468349, 
      "rev_ids": {
        "new": 61259390, 
        "old": 61203105
      }, 
      "title": "Power_Couple_(5.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Power Couple (5.\u00aa temporada)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 6508123, 
      "rev_ids": {
        "new": 61258594, 
        "old": 61203161
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2021", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 6558833, 
      "rev_ids": {
        "new": 61251002, 
        "old": 61201423
      }, 
      "title": "No_Limite_5", 
      "title_s": "No Limite 5", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 213266, 
      "rev_ids": {
        "new": 61256755, 
        "old": 61122297
      }, 
      "title": "The_Munsters", 
      "title_s": "The Munsters", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 6219847, 
      "rev_ids": {
        "new": 61258403, 
        "old": 61201612
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_2021", 
      "title_s": "Copa Libertadores da Am\u00e9rica de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 6388966, 
      "rev_ids": {
        "new": 61259260, 
        "old": 61202180
      }, 
      "title": "Copa_Sul-Americana_de_2021", 
      "title_s": "Copa Sul-Americana de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6440619, 
      "rev_ids": {
        "new": 61234890, 
        "old": 61166913
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_de_M\u00f4naco_de_2021", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6561101, 
      "rev_ids": {
        "new": 61259538, 
        "old": 61151166
      }, 
      "title": "Lista_de_postagens_mais_curtidas_no_Instagram", 
      "title_s": "Lista de postagens mais curtidas no Instagram", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6588719, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253031, 
        "old": 61204428
      }, 
      "title": "Rezz", 
      "title_s": "Rezz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6299542, 
      "rev_ids": {
        "new": 61257578, 
        "old": 61159867
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Feminino_de_2021", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Feminino de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 3069237, 
      "rev_ids": {
        "new": 61237605, 
        "old": 58603068
      }, 
      "title": "Museu_de_\u00c9vora", 
      "title_s": "Museu de \u00c9vora", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 985474, 
      "rev_ids": {
        "new": 61241191, 
        "old": 61177799
      }, 
      "title": "Sylvinho_(futebolista)", 
      "title_s": "Sylvinho (futebolista)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6560692, 
      "rev_ids": {
        "new": 61258410, 
        "old": 61201953
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2021", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6525056, 
      "rev_ids": {
        "new": 61256467, 
        "old": 61192239
      }, 
      "title": "Hiei_(coura\u00e7ado)", 
      "title_s": "Hiei (coura\u00e7ado)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6502645, 
      "rev_ids": {
        "new": 61244176, 
        "old": 61203075
      }, 
      "title": "Temporada_do_S\u00e3o_Paulo_Futebol_Clube_de_2021", 
      "title_s": "Temporada do S\u00e3o Paulo Futebol Clube de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 480217, 
      "rev_ids": {
        "new": 61227544, 
        "old": 60459970
      }, 
      "title": "Henrique_Mitchell_de_Paiva_Couceiro", 
      "title_s": "Henrique Mitchell de Paiva Couceiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6505010, 
      "rev_ids": {
        "new": 61254673, 
        "old": 61185845
      }, 
      "title": "Festival_Eurovis\u00e3o_da_Can\u00e7\u00e3o_2022", 
      "title_s": "Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6588725, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253070, 
        "old": 61204472
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_regionais_francesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es regionais francesas de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1479665, 
      "rev_ids": {
        "new": 61257153, 
        "old": 61199443
      }, 
      "title": "Amor_Amor", 
      "title_s": "Amor Amor", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6588719, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253031, 
        "old": 61204428
      }, 
      "title": "REZZ", 
      "title_s": "REZZ", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6588725, 
      "rev_ids": {
        "new": 61253070, 
        "old": 61204472
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_regionais_francesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es regionais francesas de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6589485, 
      "rev_ids": {
        "new": 61227549, 
        "old": 61211139
      }, 
      "title": "Eu_tava_l\u00e1", 
      "title_s": "Eu tava l\u00e1", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6591518, 
      "rev_ids": {
        "new": 61245230, 
        "old": 61227901
      }, 
      "title": "Festa_Internacional_das_Cam\u00e9lias", 
      "title_s": "Festa Internacional das Cam\u00e9lias", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6588572, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252766, 
        "old": 61203434
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1987", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1987", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6588555, 
      "rev_ids": {
        "new": 61246785, 
        "old": 61203373
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1980", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1980", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6591973, 
      "rev_ids": {
        "new": 61247003, 
        "old": 61231434
      }, 
      "title": "Copa_do_Nordeste_de_Futebol_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Nordeste de Futebol de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6588573, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252778, 
        "old": 61203440
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1988", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1988", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6588565, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252720, 
        "old": 61203404
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1983", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1983", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6588566, 
      "rev_ids": {
        "new": 61252733, 
        "old": 61203410
      }, 
      "title": "Temporada_da_Stock_Car_Brasil_de_1984", 
      "title_s": "Temporada da Stock Car Brasil de 1984", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1728, 
    "bot_titles": 1668, 
    "edits": 35955, 
    "titles": 19745, 
    "total_users": 3333, 
    "users": 3333
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 33, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 23, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 496, 
    "titles": 252, 
    "total_users": 167, 
    "users": 146
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 5191787, 
      "rev_ids": {
        "new": 61243495, 
        "old": 60619597
      }, 
      "title": "Assassinatos_em_massa_sob_regimes_comunistas", 
      "title_s": "Assassinatos em massa sob regimes comunistas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 334451, 
      "rev_ids": {
        "new": 61237313, 
        "old": 56775225
      }, 
      "title": "Zumbi_dos_Palmares", 
      "title_s": "Zumbi dos Palmares", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2590711, 
      "rev_ids": {
        "new": 61235609, 
        "old": 39319775
      }, 
      "title": "Fernando_Lucas_Martins", 
      "title_s": "Fernando Lucas Martins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5901699, 
      "rev_ids": {
        "new": 61238658, 
        "old": 59175474
      }, 
      "title": "Professores_contra_o_Escola_sem_Partido", 
      "title_s": "Professores contra o Escola sem Partido", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6428140, 
      "rev_ids": {
        "new": 61259397, 
        "old": 59923682
      }, 
      "title": "Linguagem_neutra_de_g\u00eaneros_gramaticais", 
      "title_s": "Linguagem neutra de g\u00eaneros gramaticais", 
      "users": 4
    }
  ]
}