{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "May 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9283490180969238, 
    "end_date": "2021-05-14T10:11:01.418424", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-05-07T10:11:01.418424"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 374, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "14 de maig de 2021", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 353, 
      "page_id": 1857278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27199750, 
        "old": 27148694
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_2010", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 129932, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197697, 
        "old": 27128337
      }, 
      "title": "Ferenc_Pusk\u00e1s", 
      "title_s": "Ferenc Pusk\u00e1s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27178049, 
        "old": 27123901
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 458981, 
      "rev_ids": {
        "new": 27170361, 
        "old": 26132587
      }, 
      "title": "Municipis_del_Cant\u00f3_d'Arg\u00f2via", 
      "title_s": "Municipis del Cant\u00f3 d'Arg\u00f2via", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1856281, 
      "rev_ids": {
        "new": 27183405, 
        "old": 27119551
      }, 
      "title": "Civadera_(vela)", 
      "title_s": "Civadera (vela)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 116968, 
      "rev_ids": {
        "new": 27163650, 
        "old": 26682130
      }, 
      "title": "Pius_IX", 
      "title_s": "Pius IX", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 191184, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197136, 
        "old": 26915896
      }, 
      "title": "Climent_VII", 
      "title_s": "Climent VII", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 27191131, 
        "old": 27122430
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198931, 
        "old": 27130019
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1856759, 
      "rev_ids": {
        "new": 27196369, 
        "old": 27128519
      }, 
      "title": "Apps_per_al_rastreig_de_contactes_Covid-19", 
      "title_s": "Apps per al rastreig de contactes Covid-19", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1419597, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197770, 
        "old": 26611861
      }, 
      "title": "Chelsea_FC_(femen\u00ed)", 
      "title_s": "Chelsea FC (femen\u00ed)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106, 
      "rev_ids": {
        "new": 27192811, 
        "old": 27101495
      }, 
      "title": "Joan_Or\u00f3_i_Florensa", 
      "title_s": "Joan Or\u00f3 i Florensa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1857618, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182170, 
        "old": 27162646
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Mari_Carmen_Castell_i_Vidal", 
      "title_s": "Assassinat de Mari Carmen Castell i Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198473, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1857226, 
      "rev_ids": {
        "new": 27153519, 
        "old": 27142808
      }, 
      "title": "Autocars_Hife", 
      "title_s": "Autocars Hife", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 143580, 
      "rev_ids": {
        "new": 27168769, 
        "old": 27123956
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista d'episodis de One Piece", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1857085, 
      "rev_ids": {
        "new": 27150386, 
        "old": 27135304
      }, 
      "title": "Porpra_de_Tir", 
      "title_s": "Porpra de Tir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 67216, 
      "rev_ids": {
        "new": 27174076, 
        "old": 26756346
      }, 
      "title": "Papa_Innocenci_III", 
      "title_s": "Papa Innocenci III", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198576, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1857585, 
      "rev_ids": {
        "new": 27187158, 
        "old": 27161094
      }, 
      "title": "Denise_Duncan", 
      "title_s": "Denise Duncan", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 353, 
      "page_id": 1857278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27199750, 
        "old": 27148694
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_2010", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1857618, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182170, 
        "old": 27162646
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Mari_Carmen_Castell_i_Vidal", 
      "title_s": "Assassinat de Mari Carmen Castell i Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1857226, 
      "rev_ids": {
        "new": 27153519, 
        "old": 27142808
      }, 
      "title": "Autocars_Hife", 
      "title_s": "Autocars Hife", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198473, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198576, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1857085, 
      "rev_ids": {
        "new": 27150386, 
        "old": 27135304
      }, 
      "title": "Porpra_de_Tir", 
      "title_s": "Porpra de Tir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1857585, 
      "rev_ids": {
        "new": 27187158, 
        "old": 27161094
      }, 
      "title": "Denise_Duncan", 
      "title_s": "Denise Duncan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1857010, 
      "rev_ids": {
        "new": 27138605, 
        "old": 27132506
      }, 
      "title": "La_Nova_Can\u00e7\u00f3_(documental)", 
      "title_s": "La Nova Can\u00e7\u00f3 (documental)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1858552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27199810, 
        "old": 27196020
      }, 
      "title": "Francisco_Javier_Delicado_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Francisco Javier Delicado Mart\u00ednez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1857564, 
      "rev_ids": {
        "new": 27175503, 
        "old": 27159824
      }, 
      "title": "Observatori_astron\u00f2mic_de_Piera", 
      "title_s": "Observatori astron\u00f2mic de Piera", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 923, 
    "anon_ip_count": 497, 
    "anon_titles": 561, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 51159, 
    "bot_titles": 45397, 
    "edits": 63938, 
    "titles": 50280, 
    "total_users": 1476, 
    "users": 979
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 14, 
    "bot_titles": 14, 
    "edits": 133, 
    "titles": 59, 
    "total_users": 48, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 127921, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198502, 
        "old": 26999662
      }, 
      "title": "Estrella", 
      "title_s": "Estrella", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1857102, 
      "rev_ids": {
        "new": 27141256, 
        "old": 27135690
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cabrera_de_Mar", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cabrera de Mar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1857870, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182760, 
        "old": 27170354
      }, 
      "title": "Cabra_salvatge", 
      "title_s": "Cabra salvatge", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 48293, 
      "rev_ids": {
        "new": 27191626, 
        "old": 27126758
      }, 
      "title": "Candidatura_d'Unitat_Popular", 
      "title_s": "Candidatura d'Unitat Popular", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1858301, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197016, 
        "old": 27188262
      }, 
      "title": "Junts_per_Catalunya_(partit_pol\u00edtic)", 
      "title_s": "Junts per Catalunya (partit pol\u00edtic)", 
      "users": 2
    }
  ]
}