{
  "date": "September 17, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7370100021362305, 
    "end_date": "2022-09-17T08:12:01.564640", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-09-10T08:12:01.564640"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 10330841, 
      "rev_ids": {
        "new": 146011959, 
        "old": 145895090
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(programa_de_televisi\u00f3n_argentino)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (programa de televisi\u00f3n argentino)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 260, 
      "page_id": 10153211, 
      "rev_ids": {
        "new": 146011364, 
        "old": 145878012
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_2022_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga Femenina 2022 (Per\u00fa)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 4466047, 
      "rev_ids": {
        "new": 146013402, 
        "old": 145874546
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_futsal_de_la_AMF_2011", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de futsal de la AMF 2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 47491, 
      "rev_ids": {
        "new": 145979247, 
        "old": 145815114
      }, 
      "title": "Islotes_pancre\u00e1ticos", 
      "title_s": "Islotes pancre\u00e1ticos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 92422, 
      "rev_ids": {
        "new": 146002208, 
        "old": 145797770
      }, 
      "title": "Partido_Socialista_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Socialista (Argentina)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 296212, 
      "rev_ids": {
        "new": 146009231, 
        "old": 145873517
      }, 
      "title": "Jan_Raas", 
      "title_s": "Jan Raas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 323933, 
      "rev_ids": {
        "new": 146007621, 
        "old": 145868859
      }, 
      "title": "Diana_de_Gales", 
      "title_s": "Diana de Gales", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 145522, 
      "rev_ids": {
        "new": 146006662, 
        "old": 145789533
      }, 
      "title": "Erich_von_Manstein", 
      "title_s": "Erich von Manstein", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 146013421, 
        "old": 145875158
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10329118, 
      "rev_ids": {
        "new": 146008119, 
        "old": 145877965
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Estado_de_Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Estado de Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 4309233, 
      "rev_ids": {
        "new": 145991432, 
        "old": 145876501
      }, 
      "title": "Catalina_de_Gales", 
      "title_s": "Catalina de Gales", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 166138, 
      "rev_ids": {
        "new": 146001050, 
        "old": 145862064
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Alfaro", 
      "title_s": "Club Deportivo Alfaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10328249, 
      "rev_ids": {
        "new": 145988089, 
        "old": 145843903
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3n_iran\u00ed_en_el_exilio", 
      "title_s": "Oposici\u00f3n iran\u00ed en el exilio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10206750, 
      "rev_ids": {
        "new": 146012916, 
        "old": 145874082
      }, 
      "title": "Ben_Ferencz", 
      "title_s": "Ben Ferencz", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 146013106, 
        "old": 145876637
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10323296, 
      "rev_ids": {
        "new": 145995102, 
        "old": 145858152
      }, 
      "title": "Entomofagia_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Entomofagia en M\u00e9xico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 769467, 
      "rev_ids": {
        "new": 146013787, 
        "old": 142644826
      }, 
      "title": "Fall_Blau", 
      "title_s": "Fall Blau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 7499347, 
      "rev_ids": {
        "new": 145918014, 
        "old": 145741441
      }, 
      "title": "Morat", 
      "title_s": "Morat", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10302463, 
      "rev_ids": {
        "new": 146011162, 
        "old": 145858889
      }, 
      "title": "Mi_secreto", 
      "title_s": "Mi secreto", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 151727, 
      "rev_ids": {
        "new": 146001136, 
        "old": 144940092
      }, 
      "title": "Javier_Mar\u00edas", 
      "title_s": "Javier Mar\u00edas", 
      "users": 36
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 10330841, 
      "rev_ids": {
        "new": 146011959, 
        "old": 145895090
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(programa_de_televisi\u00f3n_argentino)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (programa de televisi\u00f3n argentino)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10331243, 
      "rev_ids": {
        "new": 145994335, 
        "old": 145904207
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(Argentina)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (Argentina)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10333675, 
      "rev_ids": {
        "new": 146011965, 
        "old": 145962109
      }, 
      "title": "Ciencia_en_Ecuador", 
      "title_s": "Ciencia en Ecuador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10330502, 
      "rev_ids": {
        "new": 146013027, 
        "old": 145885826
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Balompi\u00e9_Mexicano_2022", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Balompi\u00e9 Mexicano 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10335693, 
      "rev_ids": {
        "new": 146009580, 
        "old": 146008300
      }, 
      "title": "Alejandro_Aguado_Barahona", 
      "title_s": "Alejandro Aguado Barahona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10332024, 
      "rev_ids": {
        "new": 146010333, 
        "old": 145926586
      }, 
      "title": "Lel\u00e9", 
      "title_s": "Lel\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10335587, 
      "rev_ids": {
        "new": 146008994, 
        "old": 146005444
      }, 
      "title": "Michael_Yates_(economista)", 
      "title_s": "Michael Yates (economista)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10334227, 
      "rev_ids": {
        "new": 146013172, 
        "old": 145975590
      }, 
      "title": "Luis_Valencia_Rodr\u00edguez", 
      "title_s": "Luis Valencia Rodr\u00edguez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10331699, 
      "rev_ids": {
        "new": 145958042, 
        "old": 145919312
      }, 
      "title": "Comando_Barcelona", 
      "title_s": "Comando Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 10333737, 
      "rev_ids": {
        "new": 146011006, 
        "old": 145963469
      }, 
      "title": "Consejo_Federal_del_F\u00fatbol_Argentino", 
      "title_s": "Consejo Federal del F\u00fatbol Argentino", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29993, 
    "anon_ip_count": 12315, 
    "anon_titles": 14513, 
    "bot_count": 3611, 
    "bot_edits": 14900, 
    "bot_titles": 6975, 
    "edits": 105568, 
    "titles": 43444, 
    "total_users": 29100, 
    "users": 16785
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 238, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 151, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 50, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 1285, 
    "titles": 709, 
    "total_users": 586, 
    "users": 423
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 50130, 
      "rev_ids": {
        "new": 145994668, 
        "old": 145874386
      }, 
      "title": "Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 777654, 
      "rev_ids": {
        "new": 146008477, 
        "old": 145039126
      }, 
      "title": "Erich_von_Manstein", 
      "title_s": "Erich von Manstein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 5028505, 
      "rev_ids": {
        "new": 145978458, 
        "old": 145839657
      }, 
      "title": "Sujeto_el\u00edptico", 
      "title_s": "Sujeto el\u00edptico", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8186200, 
      "rev_ids": {
        "new": 145948831, 
        "old": 127713247
      }, 
      "title": "Cr\u00edticas_socialdem\u00f3cratas_al_marxismo", 
      "title_s": "Cr\u00edticas socialdem\u00f3cratas al marxismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 10182849, 
      "rev_ids": {
        "new": 146006841, 
        "old": 145490830
      }, 
      "title": "Jacob_Elordi", 
      "title_s": "Jacob Elordi", 
      "users": 3
    }
  ]
}