{
  "date": "January 11, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5456881523132324, 
    "end_date": "2023-01-11T23:15:02.158398", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-01-04T23:15:02.158398"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 422, 
      "page_id": 7041272, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083852, 
        "old": 65061482
      }, 
      "title": "Invas\u00e3o_do_Congresso_Nacional_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Invas\u00e3o do Congresso Nacional do Brasil em 2023", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 6996781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083608, 
        "old": 65033496
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2023", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 4255806, 
      "rev_ids": {
        "new": 65079566, 
        "old": 64524274
      }, 
      "title": "Presen\u00e7a_feminina_no_Congresso_Nacional_do_Brasil", 
      "title_s": "Presen\u00e7a feminina no Congresso Nacional do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 187363, 
      "rev_ids": {
        "new": 65051477, 
        "old": 65003171
      }, 
      "title": "Carlos_Alberto_Gomes_de_Jesus", 
      "title_s": "Carlos Alberto Gomes de Jesus", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 51240, 
      "rev_ids": {
        "new": 65080698, 
        "old": 64996299
      }, 
      "title": "Roberto_Dinamite", 
      "title_s": "Roberto Dinamite", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 65068591, 
        "old": 65023208
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6981163, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083385, 
        "old": 65014089
      }, 
      "title": "Alianza_Lima_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Alianza Lima na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65079579, 
        "old": 65034781
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 92897, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083096, 
        "old": 64983619
      }, 
      "title": "Condorito", 
      "title_s": "Condorito", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7038849, 
      "rev_ids": {
        "new": 65055571, 
        "old": 65040497
      }, 
      "title": "Cro\u00e1cia_e_o_euro", 
      "title_s": "Cro\u00e1cia e o euro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1703130, 
      "rev_ids": {
        "new": 65078618, 
        "old": 63871047
      }, 
      "title": "Imp\u00e9rio_da_Uva", 
      "title_s": "Imp\u00e9rio da Uva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7041449, 
      "rev_ids": {
        "new": 65082574, 
        "old": 65062669
      }, 
      "title": "Interven\u00e7\u00e3o_federal_no_Distrito_Federal_em_2023", 
      "title_s": "Interven\u00e7\u00e3o federal no Distrito Federal em 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083744, 
        "old": 65033267
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1166, 
      "rev_ids": {
        "new": 65082526, 
        "old": 65034237
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7041435, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083775, 
        "old": 65062495
      }, 
      "title": "Ricardo_Garcia_Cappelli", 
      "title_s": "Ricardo Garcia Cappelli", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7020219, 
      "rev_ids": {
        "new": 65081054, 
        "old": 65029981
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_do_gabinete_de_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Lista de membros do gabinete de Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083511, 
        "old": 65033054
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7040385, 
      "rev_ids": {
        "new": 65069365, 
        "old": 65053750
      }, 
      "title": "Silvestre_Jos\u00e9_dos_Passos", 
      "title_s": "Silvestre Jos\u00e9 dos Passos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7039705, 
      "rev_ids": {
        "new": 65073572, 
        "old": 65048582
      }, 
      "title": "Marina_Marcel", 
      "title_s": "Marina Marcel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6969274, 
      "rev_ids": {
        "new": 65079580, 
        "old": 65020846
      }, 
      "title": "Pr\u00e9mios_Globo_de_Ouro_de_2023", 
      "title_s": "Pr\u00e9mios Globo de Ouro de 2023", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7038849, 
      "rev_ids": {
        "new": 65055571, 
        "old": 65040497
      }, 
      "title": "Cro\u00e1cia_e_o_euro", 
      "title_s": "Cro\u00e1cia e o euro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7041449, 
      "rev_ids": {
        "new": 65082574, 
        "old": 65062669
      }, 
      "title": "Interven\u00e7\u00e3o_federal_no_Distrito_Federal_em_2023", 
      "title_s": "Interven\u00e7\u00e3o federal no Distrito Federal em 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7041435, 
      "rev_ids": {
        "new": 65083775, 
        "old": 65062495
      }, 
      "title": "Ricardo_Garcia_Cappelli", 
      "title_s": "Ricardo Garcia Cappelli", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7040385, 
      "rev_ids": {
        "new": 65069365, 
        "old": 65053750
      }, 
      "title": "Silvestre_Jos\u00e9_dos_Passos", 
      "title_s": "Silvestre Jos\u00e9 dos Passos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7039705, 
      "rev_ids": {
        "new": 65073572, 
        "old": 65048582
      }, 
      "title": "Marina_Marcel", 
      "title_s": "Marina Marcel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7042761, 
      "rev_ids": {
        "new": 65082213, 
        "old": 65076494
      }, 
      "title": "Campeonato_Sergipano_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sergipano de Futebol de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7040688, 
      "rev_ids": {
        "new": 65082402, 
        "old": 65056022
      }, 
      "title": "Campeonato_Paraibano_de_Futebol_de_2023_-_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paraibano de Futebol de 2023 - Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7041514, 
      "rev_ids": {
        "new": 65067484, 
        "old": 65063259
      }, 
      "title": "Born_To_Kill_(gangue)", 
      "title_s": "Born To Kill (gangue)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7040318, 
      "rev_ids": {
        "new": 65081958, 
        "old": 65053455
      }, 
      "title": "Argentina_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2019", 
      "title_s": "Argentina nos Jogos Pan-Americanos de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7040610, 
      "rev_ids": {
        "new": 65072325, 
        "old": 65055140
      }, 
      "title": "Minha_M\u00e3e_Cozinha_Melhor_que_a_Sua", 
      "title_s": "Minha M\u00e3e Cozinha Melhor que a Sua", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2382, 
    "bot_titles": 2255, 
    "edits": 31772, 
    "titles": 18298, 
    "total_users": 2951, 
    "users": 2951
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 58, 
    "anon_ip_count": 37, 
    "anon_titles": 45, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 564, 
    "titles": 284, 
    "total_users": 222, 
    "users": 185
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 7041420, 
      "rev_ids": {
        "new": 65081442, 
        "old": 65063858
      }, 
      "title": "Invas\u00f5es_das_sedes_dos_tr\u00eas_poderes_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Invas\u00f5es das sedes dos tr\u00eas poderes do Brasil em 2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 3540627, 
      "rev_ids": {
        "new": 65073518, 
        "old": 46852528
      }, 
      "title": "Esta\u00e7\u00e3o_Campo_Grande_(Metropolitano_de_Lisboa)", 
      "title_s": "Esta\u00e7\u00e3o Campo Grande (Metropolitano de Lisboa)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7040220, 
      "rev_ids": {
        "new": 65054007, 
        "old": 65052863
      }, 
      "title": "Apeadeiro_de_Garganta", 
      "title_s": "Apeadeiro de Garganta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 37086, 
      "rev_ids": {
        "new": 65076555, 
        "old": 64958247
      }, 
      "title": "Geraldo_Alckmin", 
      "title_s": "Geraldo Alckmin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5219587, 
      "rev_ids": {
        "new": 65080543, 
        "old": 65020465
      }, 
      "title": "Chapada_Diamantina", 
      "title_s": "Chapada Diamantina", 
      "users": 4
    }
  ]
}