{
  "date": "December 7, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 95.8596031665802, 
    "end_date": "2019-12-07T13:05:02.541395", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-11-30T13:05:02.541395"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 341, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165151298, 
        "old": 164987286
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196552, 
        "old": 164988883
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 12865343, 
      "rev_ids": {
        "new": 165193039, 
        "old": 164954208
      }, 
      "title": "Clouaison_de_Jean_le_Bon", 
      "title_s": "Clouaison de Jean le Bon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 11637688, 
      "rev_ids": {
        "new": 165194694, 
        "old": 164987760
      }, 
      "title": "Collapsologie", 
      "title_s": "Collapsologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 6808967, 
      "rev_ids": {
        "new": 165164336, 
        "old": 164692132
      }, 
      "title": "Temple_d'Yverdon-les-Bains", 
      "title_s": "Temple d'Yverdon-les-Bains", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 12956766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165195633, 
        "old": 165155937
      }, 
      "title": "Pastorale_(musique)", 
      "title_s": "Pastorale (musique)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 960424, 
      "rev_ids": {
        "new": 165197677, 
        "old": 164926146
      }, 
      "title": "Charlotte_de_Belgique", 
      "title_s": "Charlotte de Belgique", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165182210, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116060, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 8734129, 
      "rev_ids": {
        "new": 165197277, 
        "old": 164985982
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_f\u00e9minin_de_handball_2019", 
      "title_s": "Championnat du monde f\u00e9minin de handball 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 129076, 
      "rev_ids": {
        "new": 165148047, 
        "old": 164987514
      }, 
      "title": "L'Utopie", 
      "title_s": "L'Utopie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 4781855, 
      "rev_ids": {
        "new": 165155148, 
        "old": 164846440
      }, 
      "title": "Inondations_des_ann\u00e9es_2010_dans_le_Var", 
      "title_s": "Inondations des ann\u00e9es 2010 dans le Var", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165190068, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 234264, 
      "rev_ids": {
        "new": 165167096, 
        "old": 164981398
      }, 
      "title": "Georges_Canguilhem", 
      "title_s": "Georges Canguilhem", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12080198, 
      "rev_ids": {
        "new": 165171979, 
        "old": 164613843
      }, 
      "title": "Armorial_des_familles_du_Pays_de_Grasse", 
      "title_s": "Armorial des familles du Pays de Grasse", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 12833509, 
      "rev_ids": {
        "new": 165136902, 
        "old": 164970246
      }, 
      "title": "Ballon_d'or_2019", 
      "title_s": "Ballon d'or 2019", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 2949503, 
      "rev_ids": {
        "new": 165146835, 
        "old": 164944987
      }, 
      "title": "Magenta_(1861)", 
      "title_s": "Magenta (1861)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 12934392, 
      "rev_ids": {
        "new": 165179339, 
        "old": 164969076
      }, 
      "title": "Otello_du_Soleil", 
      "title_s": "Otello du Soleil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 4234993, 
      "rev_ids": {
        "new": 165195281, 
        "old": 164985746
      }, 
      "title": "Principaux_architectes_du_Touquet-Paris-Plage", 
      "title_s": "Principaux architectes du Touquet-Paris-Plage", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 12956766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165195633, 
        "old": 165155937
      }, 
      "title": "Pastorale_(musique)", 
      "title_s": "Pastorale (musique)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165182210, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116060, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165190068, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12948961, 
      "rev_ids": {
        "new": 165193082, 
        "old": 165071541
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_routier_de_la_France_au_XVIIIe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "R\u00e9seau routier de la France au XVIIIe si\u00e8cle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165170170, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 12956136, 
      "rev_ids": {
        "new": 165191450, 
        "old": 165149637
      }, 
      "title": "L'Enl\u00e8vement_du_mardi_gras", 
      "title_s": "L'Enl\u00e8vement du mardi gras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12948277, 
      "rev_ids": {
        "new": 165119089, 
        "old": 165061609
      }, 
      "title": "Tourn\u00e9e_des_haras_fran\u00e7ais_par_\u00c9lisabeth_II_en_1967", 
      "title_s": "Tourn\u00e9e des haras fran\u00e7ais par \u00c9lisabeth II en 1967", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21424, 
    "anon_ip_count": 9517, 
    "anon_titles": 11817, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 12061, 
    "bot_titles": 11652, 
    "edits": 135836, 
    "titles": 61818, 
    "total_users": 25487, 
    "users": 15970
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 164, 
    "anon_ip_count": 110, 
    "anon_titles": 127, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 585, 
    "bot_titles": 500, 
    "edits": 5398, 
    "titles": 2890, 
    "total_users": 941, 
    "users": 831
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 92500, 
      "rev_ids": {
        "new": 165086077, 
        "old": 164966798
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165183436, 
        "old": 164938332
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 12346902, 
      "rev_ids": {
        "new": 165144677, 
        "old": 156942838
      }, 
      "title": "Hugues_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Hugues de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12946360, 
      "rev_ids": {
        "new": 165105540, 
        "old": 165043711
      }, 
      "title": "Climate_Change_Denial:_Heads_in_the_Sand/Bon_article", 
      "title_s": "Climate Change Denial: Heads in the Sand/Bon article", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12345578, 
      "rev_ids": {
        "new": 165163786, 
        "old": 156870524
      }, 
      "title": "Charles-\u00c9douard_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Charles-\u00c9douard de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 16
    }
  ]
}