{
  "date": "June 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8282709121704102, 
    "end_date": "2023-06-22T08:05:01.601191", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-06-15T08:05:01.601191"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 15620447, 
      "rev_ids": {
        "new": 205356340, 
        "old": 204846484
      }, 
      "title": "Liste_de_devises_de_familles_britanniques", 
      "title_s": "Liste de devises de familles britanniques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 485133, 
      "rev_ids": {
        "new": 205380505, 
        "old": 200445765
      }, 
      "title": "Moyen_\u00c2ge_au_cin\u00e9ma_et_\u00e0_la_t\u00e9l\u00e9vision", 
      "title_s": "Moyen \u00c2ge au cin\u00e9ma et \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 15702236, 
      "rev_ids": {
        "new": 205309550, 
        "old": 205197076
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 15704485, 
      "rev_ids": {
        "new": 205379769, 
        "old": 205231138
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2023_dans_l'Ouest_de_la_France", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2023 dans l'Ouest de la France", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 15691601, 
      "rev_ids": {
        "new": 205286544, 
        "old": 205177342
      }, 
      "title": "Dis_Son_Nom", 
      "title_s": "Dis Son Nom", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 12827348, 
      "rev_ids": {
        "new": 205370724, 
        "old": 204120587
      }, 
      "title": "Abbaye_Notre-Dame_de_Beaumont-l\u00e8s-Tours", 
      "title_s": "Abbaye Notre-Dame de Beaumont-l\u00e8s-Tours", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 5759897, 
      "rev_ids": {
        "new": 205367867, 
        "old": 205183248
      }, 
      "title": "Influence_de_la_pens\u00e9e_bergsonienne_chez_Joseph_Mal\u00e8gue", 
      "title_s": "Influence de la pens\u00e9e bergsonienne chez Joseph Mal\u00e8gue", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 327959, 
      "rev_ids": {
        "new": 205370587, 
        "old": 205183754
      }, 
      "title": "Gudea", 
      "title_s": "Gudea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1779689, 
      "rev_ids": {
        "new": 205378524, 
        "old": 205190294
      }, 
      "title": "Serge_Ivanoff", 
      "title_s": "Serge Ivanoff", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 4634570, 
      "rev_ids": {
        "new": 205379922, 
        "old": 205192005
      }, 
      "title": "Famille_Teurura'i", 
      "title_s": "Famille Teurura'i", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10810, 
      "rev_ids": {
        "new": 205380414, 
        "old": 205161539
      }, 
      "title": "Luc_Besson", 
      "title_s": "Luc Besson", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 14314089, 
      "rev_ids": {
        "new": 205363189, 
        "old": 205039971
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_f\u00e9minin_de_basket-ball_2023", 
      "title_s": "Championnat d'Europe f\u00e9minin de basket-ball 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 205369954, 
        "old": 205184835
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15712489, 
      "rev_ids": {
        "new": 205363022, 
        "old": 205355495
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_l'Oise", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans l'Oise", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 549011, 
      "rev_ids": {
        "new": 205313645, 
        "old": 205179143
      }, 
      "title": "Juana_In\u00e9s_de_la_Cruz", 
      "title_s": "Juana In\u00e9s de la Cruz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 3103710, 
      "rev_ids": {
        "new": 205355647, 
        "old": 204914448
      }, 
      "title": "Olivier_Giroud", 
      "title_s": "Olivier Giroud", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 15586111, 
      "rev_ids": {
        "new": 205379370, 
        "old": 204966279
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_du_Canada_2023", 
      "title_s": "Grand Prix automobile du Canada 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 15629914, 
      "rev_ids": {
        "new": 205373937, 
        "old": 204735779
      }, 
      "title": "Catastrophe_mini\u00e8re_de_Coalbrook", 
      "title_s": "Catastrophe mini\u00e8re de Coalbrook", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 4343026, 
      "rev_ids": {
        "new": 205374604, 
        "old": 204544437
      }, 
      "title": "Missak_Manouchian", 
      "title_s": "Missak Manouchian", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 14925835, 
      "rev_ids": {
        "new": 205348429, 
        "old": 205184886
      }, 
      "title": "R\u00e9giments_de_cavalerie_fran\u00e7ais_d'Ancien_R\u00e9gime", 
      "title_s": "R\u00e9giments de cavalerie fran\u00e7ais d'Ancien R\u00e9gime", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 15702236, 
      "rev_ids": {
        "new": 205309550, 
        "old": 205197076
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 15704485, 
      "rev_ids": {
        "new": 205379769, 
        "old": 205231138
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2023_dans_l'Ouest_de_la_France", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2023 dans l'Ouest de la France", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15712489, 
      "rev_ids": {
        "new": 205363022, 
        "old": 205355495
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_l'Oise", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans l'Oise", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15709917, 
      "rev_ids": {
        "new": 205322434, 
        "old": 205307162
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XV_2023-2024", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XV 2023-2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 15702342, 
      "rev_ids": {
        "new": 205328088, 
        "old": 205198709
      }, 
      "title": "Liste_de_mosqu\u00e9es_\u00e0_J\u00e9rusalem", 
      "title_s": "Liste de mosqu\u00e9es \u00e0 J\u00e9rusalem", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15704358, 
      "rev_ids": {
        "new": 205323050, 
        "old": 205229142
      }, 
      "title": "Axel_Boissinot", 
      "title_s": "Axel Boissinot", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15707112, 
      "rev_ids": {
        "new": 205347356, 
        "old": 205273831
      }, 
      "title": "Soussis", 
      "title_s": "Soussis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15705382, 
      "rev_ids": {
        "new": 205295152, 
        "old": 205247013
      }, 
      "title": "Place_de_la_Nation_(Ouagadougou)", 
      "title_s": "Place de la Nation (Ouagadougou)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15703554, 
      "rev_ids": {
        "new": 205380035, 
        "old": 205217449
      }, 
      "title": "Margaret_Haley", 
      "title_s": "Margaret Haley", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15703465, 
      "rev_ids": {
        "new": 205365126, 
        "old": 205215914
      }, 
      "title": "Naufrage_de_l'Andrianna_en_Mess\u00e9nie_en_juin_2023", 
      "title_s": "Naufrage de l'Andrianna en Mess\u00e9nie en juin 2023", 
      "users": 22
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18198, 
    "anon_ip_count": 7082, 
    "anon_titles": 10533, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 8058, 
    "bot_titles": 7481, 
    "edits": 124076, 
    "titles": 60457, 
    "total_users": 20007, 
    "users": 12925
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 216, 
    "anon_ip_count": 156, 
    "anon_titles": 160, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1529, 
    "bot_titles": 1399, 
    "edits": 7708, 
    "titles": 4807, 
    "total_users": 1003, 
    "users": 847
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9976025, 
      "rev_ids": {
        "new": 205305150, 
        "old": 205055329
      }, 
      "title": "Renaissance_(parti)", 
      "title_s": "Renaissance (parti)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15686193, 
      "rev_ids": {
        "new": 205378870, 
        "old": 205186326
      }, 
      "title": "Famille_Oudet_d'Angecourt/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille Oudet d'Angecourt/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 15702609, 
      "rev_ids": {
        "new": 205368042, 
        "old": 205203195
      }, 
      "title": "Liste_de_mosqu\u00e9es_de_J\u00e9rusalem", 
      "title_s": "Liste de mosqu\u00e9es de J\u00e9rusalem", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6068543, 
      "rev_ids": {
        "new": 205306683, 
        "old": 144952200
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_Lisbonne_(1147)", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de Lisbonne (1147)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 15665735, 
      "rev_ids": {
        "new": 205283444, 
        "old": 205192167
      }, 
      "title": "Liste_de_mosqu\u00e9es_en_Isra\u00ebl_et_en_Palestine", 
      "title_s": "Liste de mosqu\u00e9es en Isra\u00ebl et en Palestine", 
      "users": 9
    }
  ]
}