{
  "date": "December 15, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 69.9491081237793, 
    "end_date": "2019-12-15T13:05:01.735691", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-12-08T13:05:01.735691"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 294, 
      "page_id": 12488829, 
      "rev_ids": {
        "new": 165427763, 
        "old": 165183239
      }, 
      "title": "Miss_France_2020", 
      "title_s": "Miss France 2020", 
      "users": 116
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165428191, 
        "old": 165221047
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 12587700, 
      "rev_ids": {
        "new": 165423984, 
        "old": 165228156
      }, 
      "title": "\u00c9lections_g\u00e9n\u00e9rales_britanniques_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lections g\u00e9n\u00e9rales britanniques de 2019", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 12032540, 
      "rev_ids": {
        "new": 165428581, 
        "old": 165220681
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_alg\u00e9rienne_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle alg\u00e9rienne de 2019", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 12974440, 
      "rev_ids": {
        "new": 165403545, 
        "old": 165360550
      }, 
      "title": "Pierre_Hentic", 
      "title_s": "Pierre Hentic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 12959369, 
      "rev_ids": {
        "new": 165422411, 
        "old": 165226316
      }, 
      "title": "R\u00e9forme_des_retraites_de_2019_en_France", 
      "title_s": "R\u00e9forme des retraites de 2019 en France", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 43226, 
      "rev_ids": {
        "new": 165394367, 
        "old": 165042985
      }, 
      "title": "Maximilien_Ier_(empereur_du_Mexique)", 
      "title_s": "Maximilien Ier (empereur du Mexique)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 6161859, 
      "rev_ids": {
        "new": 165423018, 
        "old": 165228148
      }, 
      "title": "Trolleybus_de_Tours", 
      "title_s": "Trolleybus de Tours", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165428050, 
        "old": 165151298
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 450790, 
      "rev_ids": {
        "new": 165428184, 
        "old": 165193349
      }, 
      "title": "Jean-Paul_Delevoye", 
      "title_s": "Jean-Paul Delevoye", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 647928, 
      "rev_ids": {
        "new": 165427127, 
        "old": 165227464
      }, 
      "title": "Klingenthal_(Bas-Rhin)", 
      "title_s": "Klingenthal (Bas-Rhin)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165408389, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 5959092, 
      "rev_ids": {
        "new": 165402099, 
        "old": 163138890
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Bourgfontaine", 
      "title_s": "Chartreuse de Bourgfontaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12962331, 
      "rev_ids": {
        "new": 165421482, 
        "old": 165225851
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 403794, 
      "rev_ids": {
        "new": 165428582, 
        "old": 165227811
      }, 
      "title": "Transition_d\u00e9mographique", 
      "title_s": "Transition d\u00e9mographique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 5276749, 
      "rev_ids": {
        "new": 165428539, 
        "old": 165159917
      }, 
      "title": "Abdelmadjid_Tebboune", 
      "title_s": "Abdelmadjid Tebboune", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 7380950, 
      "rev_ids": {
        "new": 165407389, 
        "old": 165191607
      }, 
      "title": "Laurent_Alexandre", 
      "title_s": "Laurent Alexandre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1161265, 
      "rev_ids": {
        "new": 165388900, 
        "old": 165144106
      }, 
      "title": "Citadelle_de_Lille", 
      "title_s": "Citadelle de Lille", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1882847, 
      "rev_ids": {
        "new": 165379170, 
        "old": 165284726
      }, 
      "title": "Grand_\u00e9change_faunique_interam\u00e9ricain", 
      "title_s": "Grand \u00e9change faunique interam\u00e9ricain", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 12974440, 
      "rev_ids": {
        "new": 165403545, 
        "old": 165360550
      }, 
      "title": "Pierre_Hentic", 
      "title_s": "Pierre Hentic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165408389, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 12964890, 
      "rev_ids": {
        "new": 165394091, 
        "old": 165255744
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_Paris_(1593)", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de Paris (1593)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12979065, 
      "rev_ids": {
        "new": 165428692, 
        "old": 165412911
      }, 
      "title": "Claude_Quillateau", 
      "title_s": "Claude Quillateau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12964246, 
      "rev_ids": {
        "new": 165368944, 
        "old": 165247744
      }, 
      "title": "Alain_Coldefy", 
      "title_s": "Alain Coldefy", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 12966729, 
      "rev_ids": {
        "new": 165359551, 
        "old": 165275125
      }, 
      "title": "Jacques_Soulas", 
      "title_s": "Jacques Soulas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 12977332, 
      "rev_ids": {
        "new": 165425334, 
        "old": 165392693
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_la_Boutillerie", 
      "title_s": "Chartreuse de la Boutillerie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12972358, 
      "rev_ids": {
        "new": 165425143, 
        "old": 165339192
      }, 
      "title": "Politique_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "Politique en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12965828, 
      "rev_ids": {
        "new": 165306498, 
        "old": 165266339
      }, 
      "title": "Abbaye_du_Sauvoir", 
      "title_s": "Abbaye du Sauvoir", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21046, 
    "anon_ip_count": 9710, 
    "anon_titles": 11572, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 10532, 
    "bot_titles": 10138, 
    "edits": 133648, 
    "titles": 60838, 
    "total_users": 25905, 
    "users": 16195
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 160, 
    "anon_ip_count": 106, 
    "anon_titles": 117, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 686, 
    "bot_titles": 534, 
    "edits": 5472, 
    "titles": 2665, 
    "total_users": 916, 
    "users": 810
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165351723, 
        "old": 165219766
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1913073, 
      "rev_ids": {
        "new": 165379478, 
        "old": 164119749
      }, 
      "title": "RT_(cha\u00eene_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "RT (cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11604885, 
      "rev_ids": {
        "new": 165366051, 
        "old": 165228097
      }, 
      "title": "Empoisonnement_de_Sergue\u00ef_et_Ioulia_Skripal", 
      "title_s": "Empoisonnement de Sergue\u00ef et Ioulia Skripal", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2067910, 
      "rev_ids": {
        "new": 165413304, 
        "old": 165319381
      }, 
      "title": "Reial_Club_Deportiu_Espanyol_de_Barcelona", 
      "title_s": "Reial Club Deportiu Espanyol de Barcelona", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 12964321, 
      "rev_ids": {
        "new": 165315700, 
        "old": 165249019
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019/Suppression", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019/Suppression", 
      "users": 20
    }
  ]
}