{
  "date": "August 13, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.5329439640045166, 
    "end_date": "2024-08-13T23:11:01.890718", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-08-06T23:11:01.890718"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2109010, 
      "rev_ids": {
        "new": 33775044, 
        "old": 33771025
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_de_xocolata_d'Oleguer_Juncosa", 
      "title_s": "F\u00e0brica de xocolata d'Oleguer Juncosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2108695, 
      "rev_ids": {
        "new": 33774289, 
        "old": 33765061
      }, 
      "title": "Asseguran\u00e7at\u00f2rix", 
      "title_s": "Asseguran\u00e7at\u00f2rix", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 106217, 
      "rev_ids": {
        "new": 33775509, 
        "old": 33689513
      }, 
      "title": "Batalla_del_Cef\u00eds", 
      "title_s": "Batalla del Cef\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 981711, 
      "rev_ids": {
        "new": 33777468, 
        "old": 32899673
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Caldes_de_Malavella", 
      "title_s": "Llista de monuments de Caldes de Malavella", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2107881, 
      "rev_ids": {
        "new": 33772245, 
        "old": 33757186
      }, 
      "title": "Elaine_Stritch", 
      "title_s": "Elaine Stritch", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 205112, 
      "rev_ids": {
        "new": 33778052, 
        "old": 32370725
      }, 
      "title": "Mercenari", 
      "title_s": "Mercenari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 71577, 
      "rev_ids": {
        "new": 33774888, 
        "old": 33491399
      }, 
      "title": "Casa_Fuster", 
      "title_s": "Casa Fuster", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 349576, 
      "rev_ids": {
        "new": 33773991, 
        "old": 33586584
      }, 
      "title": "Platja_de_Torredembarra_i_Creixell", 
      "title_s": "Platja de Torredembarra i Creixell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2108636, 
      "rev_ids": {
        "new": 33764764, 
        "old": 33762634
      }, 
      "title": "Casa_al_Llac_de_Como_per_a_l'artista_(V_Triennal)", 
      "title_s": "Casa al Llac de Como per a l'artista (V Triennal)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2108889, 
      "rev_ids": {
        "new": 33773492, 
        "old": 33768606
      }, 
      "title": "Teatre_sufragista", 
      "title_s": "Teatre sufragista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2108777, 
      "rev_ids": {
        "new": 33772224, 
        "old": 33766444
      }, 
      "title": "Guy_Banister", 
      "title_s": "Guy Banister", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2108907, 
      "rev_ids": {
        "new": 33774779, 
        "old": 33768841
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Baladia", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Baladia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2108376, 
      "rev_ids": {
        "new": 33759937, 
        "old": 33757606
      }, 
      "title": "Villa_Amila", 
      "title_s": "Villa Amila", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1676879, 
      "rev_ids": {
        "new": 33777142, 
        "old": 33743982
      }, 
      "title": "Salvador_Illa_i_Roca", 
      "title_s": "Salvador Illa i Roca", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2109138, 
      "rev_ids": {
        "new": 33777788, 
        "old": 33773020
      }, 
      "title": "Copa_Catalunya_de_waterpolo_femenina_2022-2023", 
      "title_s": "Copa Catalunya de waterpolo femenina 2022-2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1113598, 
      "rev_ids": {
        "new": 33774345, 
        "old": 33749903
      }, 
      "title": "Gran_Fam_de_la_Xina", 
      "title_s": "Gran Fam de la Xina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1756503, 
      "rev_ids": {
        "new": 33773227, 
        "old": 33485314
      }, 
      "title": "Paradisos_oce\u00e0nics", 
      "title_s": "Paradisos oce\u00e0nics", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 144954, 
      "rev_ids": {
        "new": 33776966, 
        "old": 33586597
      }, 
      "title": "Educaci\u00f3_a_dist\u00e0ncia", 
      "title_s": "Educaci\u00f3 a dist\u00e0ncia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 89933, 
      "rev_ids": {
        "new": 33777745, 
        "old": 31942109
      }, 
      "title": "Empelt", 
      "title_s": "Empelt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2108434, 
      "rev_ids": {
        "new": 33764432, 
        "old": 33758721
      }, 
      "title": "Villa_Plinii_(Lierna_Llac_de_Como)", 
      "title_s": "Villa Plinii (Lierna Llac de Como)", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2109010, 
      "rev_ids": {
        "new": 33775044, 
        "old": 33771025
      }, 
      "title": "Casa_Oleguer_Juncosa", 
      "title_s": "Casa Oleguer Juncosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2108695, 
      "rev_ids": {
        "new": 33774289, 
        "old": 33765061
      }, 
      "title": "Asseguran\u00e7at\u00f2rix", 
      "title_s": "Asseguran\u00e7at\u00f2rix", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2108636, 
      "rev_ids": {
        "new": 33764764, 
        "old": 33762634
      }, 
      "title": "Casa_al_Llac_de_Como_per_a_l'artista_(V_Triennal)", 
      "title_s": "Casa al Llac de Como per a l'artista (V Triennal)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2108777, 
      "rev_ids": {
        "new": 33772224, 
        "old": 33766444
      }, 
      "title": "Guy_Banister", 
      "title_s": "Guy Banister", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2108907, 
      "rev_ids": {
        "new": 33774779, 
        "old": 33768841
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Baladia", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Baladia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2108889, 
      "rev_ids": {
        "new": 33773492, 
        "old": 33768606
      }, 
      "title": "Teatre_sufragista", 
      "title_s": "Teatre sufragista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2108376, 
      "rev_ids": {
        "new": 33759937, 
        "old": 33757606
      }, 
      "title": "Villa_Amila", 
      "title_s": "Villa Amila", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2108632, 
      "rev_ids": {
        "new": 33766418, 
        "old": 33762413
      }, 
      "title": "James_Files", 
      "title_s": "James Files", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2108434, 
      "rev_ids": {
        "new": 33764432, 
        "old": 33758721
      }, 
      "title": "Villa_Plinii_(Lierna_Llac_de_Como)", 
      "title_s": "Villa Plinii (Lierna Llac de Como)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2109138, 
      "rev_ids": {
        "new": 33777788, 
        "old": 33773020
      }, 
      "title": "Copa_Catalunya_de_waterpolo_femenina_2022-2023", 
      "title_s": "Copa Catalunya de waterpolo femenina 2022-2023", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 768, 
    "anon_ip_count": 245, 
    "anon_titles": 335, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 8127, 
    "bot_titles": 7570, 
    "edits": 18202, 
    "titles": 11282, 
    "total_users": 823, 
    "users": 578
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 132, 
    "titles": 49, 
    "total_users": 35, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1120941, 
      "rev_ids": {
        "new": 33777450, 
        "old": 12181492
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Caldes_de_Malavella", 
      "title_s": "Llista de monuments de Caldes de Malavella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1120949, 
      "rev_ids": {
        "new": 33775360, 
        "old": 12181503
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Santa_Coloma_de_Farners", 
      "title_s": "Llista de monuments de Santa Coloma de Farners", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2108075, 
      "rev_ids": {
        "new": 33762621, 
        "old": 33757260
      }, 
      "title": "Premi_L'H_Confidencial", 
      "title_s": "Premi L'H Confidencial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2108848, 
      "rev_ids": {
        "new": 33774013, 
        "old": 33767538
      }, 
      "title": "Rachael_Gunn", 
      "title_s": "Rachael Gunn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2076854, 
      "rev_ids": {
        "new": 33761061, 
        "old": 33170505
      }, 
      "title": "Pennsilv\u00e0nia", 
      "title_s": "Pennsilv\u00e0nia", 
      "users": 3
    }
  ]
}