{
  "date": "January 17, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 22.876853942871094, 
    "end_date": "2018-01-17T13:05:01.979193", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2018-01-10T13:05:01.979193"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 309, 
      "page_id": 11415978, 
      "rev_ids": {
        "new": 144564435, 
        "old": 144477101
      }, 
      "title": "Cyrille_Aillet", 
      "title_s": "Cyrille Aillet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 266, 
      "page_id": 11326135, 
      "rev_ids": {
        "new": 144570558, 
        "old": 144312439
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_de_l'Open_d'Australie_2018", 
      "title_s": "Simple messieurs de l'Open d'Australie 2018", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 11326148, 
      "rev_ids": {
        "new": 144567307, 
        "old": 144292520
      }, 
      "title": "Simple_dames_de_l'Open_d'Australie_2018", 
      "title_s": "Simple dames de l'Open d'Australie 2018", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 4489288, 
      "rev_ids": {
        "new": 144571097, 
        "old": 144344351
      }, 
      "title": "Ordre_de_succession_orl\u00e9aniste_au_tr\u00f4ne_de_France", 
      "title_s": "Ordre de succession orl\u00e9aniste au tr\u00f4ne de France", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 11400740, 
      "rev_ids": {
        "new": 144563191, 
        "old": 144334365
      }, 
      "title": "Litt\u00e9rature_proven\u00e7ale", 
      "title_s": "Litt\u00e9rature proven\u00e7ale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 11402419, 
      "rev_ids": {
        "new": 144525828, 
        "old": 144346535
      }, 
      "title": "Op\u00e9ra_pour_enfants", 
      "title_s": "Op\u00e9ra pour enfants", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 597213, 
      "rev_ids": {
        "new": 144493984, 
        "old": 143907034
      }, 
      "title": "Lanciers_polonais_de_la_Garde_imp\u00e9riale", 
      "title_s": "Lanciers polonais de la Garde imp\u00e9riale", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 54307, 
      "rev_ids": {
        "new": 144561549, 
        "old": 144339998
      }, 
      "title": "Paco_de_Luc\u00eda", 
      "title_s": "Paco de Luc\u00eda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 852502, 
      "rev_ids": {
        "new": 144480958, 
        "old": 142246497
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_guerre_de_Cent_Ans", 
      "title_s": "Chronologie de la guerre de Cent Ans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 812096, 
      "rev_ids": {
        "new": 144546605, 
        "old": 144082385
      }, 
      "title": "Liste_de_races_chevalines", 
      "title_s": "Liste de races chevalines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 11405825, 
      "rev_ids": {
        "new": 144569860, 
        "old": 144350363
      }, 
      "title": "Les_Enfoir\u00e9s_2018_:_Musique_!", 
      "title_s": "Les Enfoir\u00e9s 2018 : Musique !", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 77477, 
      "rev_ids": {
        "new": 144571023, 
        "old": 144324909
      }, 
      "title": "Luigi_Boccherini", 
      "title_s": "Luigi Boccherini", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 11419554, 
      "rev_ids": {
        "new": 144570226, 
        "old": 144509978
      }, 
      "title": "Crat\u00e9rotope_bicolore", 
      "title_s": "Crat\u00e9rotope bicolore", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 80880, 
      "rev_ids": {
        "new": 144563003, 
        "old": 144343897
      }, 
      "title": "France_Gall", 
      "title_s": "France Gall", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 5190427, 
      "rev_ids": {
        "new": 144563194, 
        "old": 144220377
      }, 
      "title": "Jean-Claude_Gianadda", 
      "title_s": "Jean-Claude Gianadda", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 11362665, 
      "rev_ids": {
        "new": 144519976, 
        "old": 144342627
      }, 
      "title": "Tournoi_de_qualification_du_simple_dames_de_l'Open_d'Australie_2018", 
      "title_s": "Tournoi de qualification du simple dames de l'Open d'Australie 2018", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 11753, 
      "rev_ids": {
        "new": 144561660, 
        "old": 144033329
      }, 
      "title": "\u00cele-de-Br\u00e9hat", 
      "title_s": "\u00cele-de-Br\u00e9hat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10552748, 
      "rev_ids": {
        "new": 144558127, 
        "old": 144457371
      }, 
      "title": "Championnat_d'Afrique_des_nations_de_football_2018", 
      "title_s": "Championnat d'Afrique des nations de football 2018", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11412288, 
      "rev_ids": {
        "new": 144561996, 
        "old": 144432144
      }, 
      "title": "Jane_Mander", 
      "title_s": "Jane Mander", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 157707, 
      "rev_ids": {
        "new": 144467363, 
        "old": 144296284
      }, 
      "title": "Pulsions_(psychanalyse)", 
      "title_s": "Pulsions (psychanalyse)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 309, 
      "page_id": 11415978, 
      "rev_ids": {
        "new": 144564435, 
        "old": 144477101
      }, 
      "title": "Cyrille_Aillet", 
      "title_s": "Cyrille Aillet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 11405825, 
      "rev_ids": {
        "new": 144569860, 
        "old": 144350363
      }, 
      "title": "Les_Enfoir\u00e9s_2018_:_Musique_!", 
      "title_s": "Les Enfoir\u00e9s 2018 : Musique !", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 11419554, 
      "rev_ids": {
        "new": 144570226, 
        "old": 144509978
      }, 
      "title": "Crat\u00e9rope_bicolore", 
      "title_s": "Crat\u00e9rope bicolore", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11412288, 
      "rev_ids": {
        "new": 144561996, 
        "old": 144432144
      }, 
      "title": "Jane_Mander", 
      "title_s": "Jane Mander", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11416673, 
      "rev_ids": {
        "new": 144551841, 
        "old": 144486114
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Camplan", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Camplan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 11414124, 
      "rev_ids": {
        "new": 144554397, 
        "old": 144454615
      }, 
      "title": "Porte_quantique", 
      "title_s": "Porte quantique", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11422905, 
      "rev_ids": {
        "new": 144563841, 
        "old": 144550647
      }, 
      "title": "Stade_de_Th\u00e9nia", 
      "title_s": "Stade de Th\u00e9nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11423143, 
      "rev_ids": {
        "new": 144556906, 
        "old": 144553613
      }, 
      "title": "Maurice_Delanne", 
      "title_s": "Maurice Delanne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 11416047, 
      "rev_ids": {
        "new": 144562025, 
        "old": 144477854
      }, 
      "title": "Les_paysages_d'hiver_dans_l'art_en_Europe", 
      "title_s": "Les paysages d'hiver dans l'art en Europe", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11420406, 
      "rev_ids": {
        "new": 144551813, 
        "old": 144519386
      }, 
      "title": "Claude_Beauregard", 
      "title_s": "Claude Beauregard", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23482, 
    "anon_ip_count": 10629, 
    "anon_titles": 12840, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 7258, 
    "bot_titles": 6890, 
    "edits": 141401, 
    "titles": 63551, 
    "total_users": 16928, 
    "users": 6299
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 173, 
    "anon_ip_count": 124, 
    "anon_titles": 136, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 2427, 
    "bot_titles": 2252, 
    "edits": 8973, 
    "titles": 5509, 
    "total_users": 914, 
    "users": 790
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 11394762, 
      "rev_ids": {
        "new": 144529274, 
        "old": 144346813
      }, 
      "title": "Famille_de_Cremoux", 
      "title_s": "Famille de Cremoux", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 144569875, 
        "old": 144337419
      }, 
      "title": "Familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 116281, 
      "rev_ids": {
        "new": 144503431, 
        "old": 144333489
      }, 
      "title": "\u00c9crivain", 
      "title_s": "\u00c9crivain", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11413415, 
      "rev_ids": {
        "new": 144568908, 
        "old": 144446037
      }, 
      "title": "Communication_du_pr\u00e9sident_Macron/Suppression", 
      "title_s": "Communication du pr\u00e9sident Macron/Suppression", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 495228, 
      "rev_ids": {
        "new": 144468700, 
        "old": 144143340
      }, 
      "title": "Pulsions_(psychanalyse)", 
      "title_s": "Pulsions (psychanalyse)", 
      "users": 7
    }
  ]
}