{
  "date": "June 21, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.024338960647583, 
    "end_date": "2018-06-21T23:12:02.875850", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2018-06-14T23:12:02.875850"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 704, 
      "page_id": 3179098, 
      "rev_ids": {
        "new": 108846846, 
        "old": 108694555
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 7946704, 
      "rev_ids": {
        "new": 108844829, 
        "old": 108639691
      }, 
      "title": "XXXTentacion", 
      "title_s": "XXXTentacion", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 236929, 
      "rev_ids": {
        "new": 108847545, 
        "old": 108486527
      }, 
      "title": "Alvarado_(Veracruz)", 
      "title_s": "Alvarado (Veracruz)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 6373561, 
      "rev_ids": {
        "new": 108804437, 
        "old": 108682338
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Duque_M\u00e1rquez", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8527213, 
      "rev_ids": {
        "new": 108846295, 
        "old": 108725143
      }, 
      "title": "Elecci\u00f3n_de_liderazgo_del_Partido_Popular_(Espa\u00f1a)_de_2018", 
      "title_s": "Elecci\u00f3n de liderazgo del Partido Popular (Espa\u00f1a) de 2018", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8506117, 
      "rev_ids": {
        "new": 108832137, 
        "old": 108698682
      }, 
      "title": "Anton_du_Beke", 
      "title_s": "Anton du Beke", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8513762, 
      "rev_ids": {
        "new": 108827612, 
        "old": 108681545
      }, 
      "title": "Joel_Pimentel_de_Le\u00f3n", 
      "title_s": "Joel Pimentel de Le\u00f3n", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8327176, 
      "rev_ids": {
        "new": 108845576, 
        "old": 108687834
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2018", 
      "title_s": "Miss Universo 2018", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 456, 
      "rev_ids": {
        "new": 108772332, 
        "old": 108664612
      }, 
      "title": "Colombia", 
      "title_s": "Colombia", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 7268155, 
      "rev_ids": {
        "new": 108845121, 
        "old": 108695052
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Colombia_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Colombia de 2018", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 2357461, 
      "rev_ids": {
        "new": 108824430, 
        "old": 108639515
      }, 
      "title": "David_de_Gea", 
      "title_s": "David de Gea", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1101420, 
      "rev_ids": {
        "new": 108846438, 
        "old": 108661369
      }, 
      "title": "Diego_Costa", 
      "title_s": "Diego Costa", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 5987843, 
      "rev_ids": {
        "new": 108843246, 
        "old": 108607940
      }, 
      "title": "Rivalidad_Nadal-\u0110okovi\u0107", 
      "title_s": "Rivalidad Nadal-\u0110okovi\u0107", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 152172, 
      "rev_ids": {
        "new": 108845397, 
        "old": 108695121
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Tenerife", 
      "title_s": "Club Deportivo Tenerife", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1768102, 
      "rev_ids": {
        "new": 108843251, 
        "old": 108474617
      }, 
      "title": "Santa_B\u00e1rbara_Sistemas", 
      "title_s": "Santa B\u00e1rbara Sistemas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 104322, 
      "rev_ids": {
        "new": 108848595, 
        "old": 108698325
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Per\u00fa", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Per\u00fa", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 6102128, 
      "rev_ids": {
        "new": 108840977, 
        "old": 108682363
      }, 
      "title": "Gustavo_Petro", 
      "title_s": "Gustavo Petro", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8177161, 
      "rev_ids": {
        "new": 108832378, 
        "old": 108694208
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2018", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2018", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8194473, 
      "rev_ids": {
        "new": 108845254, 
        "old": 108696334
      }, 
      "title": "Copa_Chile_2018", 
      "title_s": "Copa Chile 2018", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8069529, 
      "rev_ids": {
        "new": 108814290, 
        "old": 108691839
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2017", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2017", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8527213, 
      "rev_ids": {
        "new": 108846295, 
        "old": 108725143
      }, 
      "title": "Elecci\u00f3n_de_liderazgo_del_Partido_Popular_(Espa\u00f1a)_de_2018", 
      "title_s": "Elecci\u00f3n de liderazgo del Partido Popular (Espa\u00f1a) de 2018", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8529182, 
      "rev_ids": {
        "new": 108819616, 
        "old": 108752661
      }, 
      "title": "Bosque_Anjajavy", 
      "title_s": "Bosque Anjajavy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8527923, 
      "rev_ids": {
        "new": 108840286, 
        "old": 108735339
      }, 
      "title": "Jornada_del_20_de_junio_de_1792", 
      "title_s": "Jornada del 20 de junio de 1792", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8530853, 
      "rev_ids": {
        "new": 108839544, 
        "old": 108778811
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_1997", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 1997", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8529640, 
      "rev_ids": {
        "new": 108836808, 
        "old": 108760745
      }, 
      "title": "William_Chong_Wong", 
      "title_s": "William Chong Wong", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8534032, 
      "rev_ids": {
        "new": 108834475, 
        "old": 108817597
      }, 
      "title": "Hospital_de_Benasque", 
      "title_s": "Hospital de Benasque", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8531431, 
      "rev_ids": {
        "new": 108846675, 
        "old": 108790373
      }, 
      "title": "Campeonato_Panamericano_de_Balonmano_Masculino_de_2018", 
      "title_s": "Campeonato Panamericano de Balonmano Masculino de 2018", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 8534098, 
      "rev_ids": {
        "new": 108824901, 
        "old": 108818568
      }, 
      "title": "Centro_de_Biodiversidad_Naturalis", 
      "title_s": "Centro de Biodiversidad Naturalis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 8534969, 
      "rev_ids": {
        "new": 108847833, 
        "old": 108832404
      }, 
      "title": "My_Boyfriend's_Back_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "My Boyfriend's Back (canci\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 8527771, 
      "rev_ids": {
        "new": 108794933, 
        "old": 108733093
      }, 
      "title": "Fennek", 
      "title_s": "Fennek", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33308, 
    "anon_ip_count": 15235, 
    "anon_titles": 15234, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 22406, 
    "bot_titles": 19763, 
    "edits": 112848, 
    "titles": 49033, 
    "total_users": 19798, 
    "users": 4563
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 257, 
    "anon_ip_count": 160, 
    "anon_titles": 160, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 2045, 
    "bot_titles": 2042, 
    "edits": 3111, 
    "titles": 2496, 
    "total_users": 400, 
    "users": 240
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2454746, 
      "rev_ids": {
        "new": 108809160, 
        "old": 108667364
      }, 
      "title": "Aborto_en_Argentina", 
      "title_s": "Aborto en Argentina", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 246231, 
      "rev_ids": {
        "new": 108822072, 
        "old": 108675889
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2014", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 8479373, 
      "rev_ids": {
        "new": 108773375, 
        "old": 108694782
      }, 
      "title": "Quim_Torra", 
      "title_s": "Quim Torra", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7878156, 
      "rev_ids": {
        "new": 108773582, 
        "old": 98378291
      }, 
      "title": "Plaza_del_Conde_del_Valle_de_S\u00fachil", 
      "title_s": "Plaza del Conde del Valle de S\u00fachil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 326105, 
      "rev_ids": {
        "new": 108704833, 
        "old": 107527790
      }, 
      "title": "Universidad_de_los_Andes_(Colombia)", 
      "title_s": "Universidad de los Andes (Colombia)", 
      "users": 2
    }
  ]
}