{
  "date": "August 15, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8616359233856201, 
    "end_date": "2022-08-15T08:12:01.317089", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-08-08T08:12:01.317089"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 8905423, 
      "rev_ids": {
        "new": 145377345, 
        "old": 145193566
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol Sub-20 de 2022", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 17656, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359937, 
        "old": 144070637
      }, 
      "title": "Olivia_Newton-John", 
      "title_s": "Olivia Newton-John", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10279455, 
      "rev_ids": {
        "new": 145376248, 
        "old": 145238373
      }, 
      "title": "Quinta_temporada_de_La_voz_Kids_(Colombia)", 
      "title_s": "Quinta temporada de La voz Kids (Colombia)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 95246, 
      "rev_ids": {
        "new": 145377937, 
        "old": 145243012
      }, 
      "title": "Kase.O", 
      "title_s": "Kase.O", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 2923186, 
      "rev_ids": {
        "new": 145347036, 
        "old": 145235811
      }, 
      "title": "Sergio_Germ\u00e1n_Romero", 
      "title_s": "Sergio Germ\u00e1n Romero", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 5384973, 
      "rev_ids": {
        "new": 145376674, 
        "old": 140514033
      }, 
      "title": "London_Lions", 
      "title_s": "London Lions", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 257213, 
      "rev_ids": {
        "new": 145377421, 
        "old": 145218073
      }, 
      "title": "Gaturro", 
      "title_s": "Gaturro", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 4414682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145374018, 
        "old": 145186790
      }, 
      "title": "L\u00ednea_2_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "L\u00ednea 2 del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10236686, 
      "rev_ids": {
        "new": 145374425, 
        "old": 145243262
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 (Costa Rica)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 829649, 
      "rev_ids": {
        "new": 145376992, 
        "old": 143076073
      }, 
      "title": "Anne_Heche", 
      "title_s": "Anne Heche", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6624043, 
      "rev_ids": {
        "new": 145360493, 
        "old": 142409480
      }, 
      "title": "KBS_Global_24", 
      "title_s": "KBS Global 24", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10203866, 
      "rev_ids": {
        "new": 145375657, 
        "old": 145243394
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2022_(Panam\u00e1)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2022 (Panam\u00e1)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 145374184, 
        "old": 145246028
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 163812, 
      "rev_ids": {
        "new": 145357886, 
        "old": 145231975
      }, 
      "title": "Real_Sociedad_Deportiva_Alcal\u00e1", 
      "title_s": "Real Sociedad Deportiva Alcal\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10189042, 
      "rev_ids": {
        "new": 145376923, 
        "old": 145242354
      }, 
      "title": "Primera_C_2022_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2022 (Colombia)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3582074, 
      "rev_ids": {
        "new": 145357722, 
        "old": 144949068
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Sansinena_Social_y_Deportivo", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Sansinena Social y Deportivo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 6885550, 
      "rev_ids": {
        "new": 145343226, 
        "old": 145233273
      }, 
      "title": "Bernardo_Silva", 
      "title_s": "Bernardo Silva", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10239743, 
      "rev_ids": {
        "new": 145376336, 
        "old": 145246790
      }, 
      "title": "Brote_de_viruela_s\u00edmica_de_2022", 
      "title_s": "Brote de viruela s\u00edmica de 2022", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 145376622, 
        "old": 145241528
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 40
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145373348, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10304405, 
      "rev_ids": {
        "new": 145277948, 
        "old": 145264114
      }, 
      "title": "Iglesia_San_Ram\u00f3n", 
      "title_s": "Iglesia San Ram\u00f3n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10307096, 
      "rev_ids": {
        "new": 145360255, 
        "old": 145326425
      }, 
      "title": "Luis_Alberto_Rodr\u00edguez_L\u00f3pez-Calleja", 
      "title_s": "Luis Alberto Rodr\u00edguez L\u00f3pez-Calleja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10306995, 
      "rev_ids": {
        "new": 145364115, 
        "old": 145324092
      }, 
      "title": "Nuestro_Padre_Jes\u00fas_Nazareno_(Palencia)", 
      "title_s": "Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno (Palencia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10306516, 
      "rev_ids": {
        "new": 145332340, 
        "old": 145311518
      }, 
      "title": "Copa_M\u00e9xico_de_Naciones_2013", 
      "title_s": "Copa M\u00e9xico de Naciones 2013", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10305782, 
      "rev_ids": {
        "new": 145370956, 
        "old": 145295009
      }, 
      "title": "Real_Decreto-ley_sobre_medidas_de_ahorro_y_eficacia_energ\u00e9tica_de_1_de_agosto_de_2022_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Real Decreto-ley sobre medidas de ahorro y eficacia energ\u00e9tica de 1 de agosto de 2022 (Espa\u00f1a)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10305298, 
      "rev_ids": {
        "new": 145350911, 
        "old": 145282237
      }, 
      "title": "Participaci\u00f3n_de_Alemania_en_la_Guerra_Civil_Espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Participaci\u00f3n de Alemania en la Guerra Civil Espa\u00f1ola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10304798, 
      "rev_ids": {
        "new": 145285008, 
        "old": 145270875
      }, 
      "title": "Acueductos_del_Vanne_y_del_Loing", 
      "title_s": "Acueductos del Vanne y del Loing", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10307298, 
      "rev_ids": {
        "new": 145367050, 
        "old": 145331840
      }, 
      "title": "Frenz_International_Cup_2016", 
      "title_s": "Frenz International Cup 2016", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28541, 
    "anon_ip_count": 11196, 
    "anon_titles": 13390, 
    "bot_count": 2878, 
    "bot_edits": 14765, 
    "bot_titles": 8383, 
    "edits": 103554, 
    "titles": 44927, 
    "total_users": 26709, 
    "users": 15513
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 172, 
    "anon_ip_count": 139, 
    "anon_titles": 141, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 47, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 934, 
    "titles": 549, 
    "total_users": 523, 
    "users": 384
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 10122836, 
      "rev_ids": {
        "new": 145312144, 
        "old": 145124828
      }, 
      "title": "Out_of_Time_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Out of Time (canci\u00f3n)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10306682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145330783, 
        "old": 145316104
      }, 
      "title": "Real_Decreto-ley_sobre_medidas_de_ahorro_y_eficacia_energ\u00e9tica_de_1_de_agosto_de_2022_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Real Decreto-ley sobre medidas de ahorro y eficacia energ\u00e9tica de 1 de agosto de 2022 (Espa\u00f1a)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 8571041, 
      "rev_ids": {
        "new": 145358905, 
        "old": 145135589
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Granada_(Moguer)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Granada (Moguer)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2190504, 
      "rev_ids": {
        "new": 145366187, 
        "old": 144947511
      }, 
      "title": "Estados_Unidos", 
      "title_s": "Estados Unidos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 10304671, 
      "rev_ids": {
        "new": 145303472, 
        "old": 145268932
      }, 
      "title": "Ataque_a\u00e9reo_al_hospital_de_Mari\u00fapol", 
      "title_s": "Ataque a\u00e9reo al hospital de Mari\u00fapol", 
      "users": 3
    }
  ]
}