{
  "date": "July 6, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9955930709838867, 
    "end_date": "2021-07-06T08:11:01.299102", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-06-29T08:11:01.299102"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27721636, 
        "old": 27664263
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 294148, 
      "rev_ids": {
        "new": 27718154, 
        "old": 27611739
      }, 
      "title": "Paracerateri", 
      "title_s": "Paracerateri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1143628, 
      "rev_ids": {
        "new": 27720305, 
        "old": 27598469
      }, 
      "title": "Mireia_Lle\u00f3_i_Bertran", 
      "title_s": "Mireia Lle\u00f3 i Bertran", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1867161, 
      "rev_ids": {
        "new": 27720842, 
        "old": 27663472
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1867426, 
      "rev_ids": {
        "new": 27720852, 
        "old": 27662780
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 126336, 
      "rev_ids": {
        "new": 27707414, 
        "old": 27608140
      }, 
      "title": "Quercus", 
      "title_s": "Quercus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1487563, 
      "rev_ids": {
        "new": 27723432, 
        "old": 27664002
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2020", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1868342, 
      "rev_ids": {
        "new": 27707206, 
        "old": 27667277
      }, 
      "title": "Guys_and_Dolls_(musical)", 
      "title_s": "Guys and Dolls (musical)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1727715, 
      "rev_ids": {
        "new": 27715023, 
        "old": 27531400
      }, 
      "title": "Bandera_del_Consell_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Bandera del Consell del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1867650, 
      "rev_ids": {
        "new": 27720958, 
        "old": 27663982
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1868406, 
      "rev_ids": {
        "new": 27682826, 
        "old": 27664962
      }, 
      "title": "David_Foster_(compositor)", 
      "title_s": "David Foster (compositor)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1869055, 
      "rev_ids": {
        "new": 27707406, 
        "old": 27696813
      }, 
      "title": "Pl@ntNet", 
      "title_s": "Pl@ntNet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1867886, 
      "rev_ids": {
        "new": 27720894, 
        "old": 27664010
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1869237, 
      "rev_ids": {
        "new": 27704900, 
        "old": 27704741
      }, 
      "title": "Escuts_i_banderes_de_la_Marina_Baixa", 
      "title_s": "Escuts i banderes de la Marina Baixa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 169552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27722028, 
        "old": 26323390
      }, 
      "title": "Cinema_de_terror", 
      "title_s": "Cinema de terror", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1869564, 
      "rev_ids": {
        "new": 27722031, 
        "old": 27716508
      }, 
      "title": "Concert_per_a_violoncel_i_banda_de_m\u00fasica", 
      "title_s": "Concert per a violoncel i banda de m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1869308, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713706, 
        "old": 27708501
      }, 
      "title": "Carl_Helsted", 
      "title_s": "Carl Helsted", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1863746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713741, 
        "old": 27575962
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e8rica_de_futbol_2021", 
      "title_s": "Copa Am\u00e8rica de futbol 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1868817, 
      "rev_ids": {
        "new": 27722946, 
        "old": 27686251
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Taiwan", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Taiwan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1868681, 
      "rev_ids": {
        "new": 27703912, 
        "old": 27677506
      }, 
      "title": "Adolph_Green", 
      "title_s": "Adolph Green", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1869237, 
      "rev_ids": {
        "new": 27704900, 
        "old": 27704741
      }, 
      "title": "Escuts_i_banderes_de_la_Marina_Baixa", 
      "title_s": "Escuts i banderes de la Marina Baixa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1869308, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713706, 
        "old": 27708501
      }, 
      "title": "Carl_Helsted", 
      "title_s": "Carl Helsted", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1869564, 
      "rev_ids": {
        "new": 27722031, 
        "old": 27716508
      }, 
      "title": "Concert_per_a_violoncel_i_banda_de_m\u00fasica", 
      "title_s": "Concert per a violoncel i banda de m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1868817, 
      "rev_ids": {
        "new": 27722946, 
        "old": 27686251
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Taiwan", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Taiwan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1868681, 
      "rev_ids": {
        "new": 27703912, 
        "old": 27677506
      }, 
      "title": "Adolph_Green", 
      "title_s": "Adolph Green", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1869112, 
      "rev_ids": {
        "new": 27707403, 
        "old": 27699524
      }, 
      "title": "Parc_ind\u00edgena_del_Xingu", 
      "title_s": "Parc ind\u00edgena del Xingu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1868710, 
      "rev_ids": {
        "new": 27692387, 
        "old": 27680001
      }, 
      "title": "Calmerry", 
      "title_s": "Calmerry", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1869045, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713776, 
        "old": 27696199
      }, 
      "title": "Ernst_Linko", 
      "title_s": "Ernst Linko", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1869436, 
      "rev_ids": {
        "new": 27722313, 
        "old": 27713134
      }, 
      "title": "Mari\u00e0_Armengol_i_Torrella", 
      "title_s": "Mari\u00e0 Armengol i Torrella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1869323, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713851, 
        "old": 27709603
      }, 
      "title": "Richard_Ram\u00edrez", 
      "title_s": "Richard Ram\u00edrez", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1752, 
    "anon_ip_count": 238, 
    "anon_titles": 1451, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 41192, 
    "bot_titles": 37496, 
    "edits": 51892, 
    "titles": 42220, 
    "total_users": 872, 
    "users": 634
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 102, 
    "titles": 40, 
    "total_users": 36, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1524512, 
      "rev_ids": {
        "new": 27705698, 
        "old": 25770241
      }, 
      "title": "Barraca_valenciana", 
      "title_s": "Barraca valenciana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1868686, 
      "rev_ids": {
        "new": 27680659, 
        "old": 27677666
      }, 
      "title": "Pseudomys_fieldi", 
      "title_s": "Pseudomys fieldi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1868687, 
      "rev_ids": {
        "new": 27679765, 
        "old": 27677703
      }, 
      "title": "Pycnogaster_ribesiglesiasii", 
      "title_s": "Pycnogaster ribesiglesiasii", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1121574, 
      "rev_ids": {
        "new": 27702008, 
        "old": 27248674
      }, 
      "title": "Senyera_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Senyera del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 897426, 
      "rev_ids": {
        "new": 27688427, 
        "old": 27664552
      }, 
      "title": "Francisco_de_Aldana", 
      "title_s": "Francisco de Aldana", 
      "users": 3
    }
  ]
}