{
  "date": "May 13, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.4442508220672607, 
    "end_date": "2021-05-13T23:05:01.927295", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-06T23:05:01.927295"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182857428, 
        "old": 182645841
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182873210, 
        "old": 182657327
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182841708, 
        "old": 182658568
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 13858322, 
      "rev_ids": {
        "new": 182874093, 
        "old": 182657163
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Essonne", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 4060594, 
      "rev_ids": {
        "new": 182874960, 
        "old": 182657198
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne de Perier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 5444385, 
      "rev_ids": {
        "new": 182848749, 
        "old": 169420363
      }, 
      "title": "Film_de_science-fiction", 
      "title_s": "Film de science-fiction", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 13711105, 
      "rev_ids": {
        "new": 182869081, 
        "old": 182588695
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Seine-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Seine-Maritime", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13749258, 
      "rev_ids": {
        "new": 182873661, 
        "old": 182656329
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Haute-Savoie", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Haute-Savoie", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13723474, 
      "rev_ids": {
        "new": 182844795, 
        "old": 182651403
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Puy-de-D\u00f4me", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Puy-de-D\u00f4me", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182826891, 
        "old": 182732100
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand", 
      "title_s": "Alain Ferrand", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 14023958, 
      "rev_ids": {
        "new": 182823647, 
        "old": 182647703
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 13713596, 
      "rev_ids": {
        "new": 182850655, 
        "old": 182644824
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Gironde", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Gironde", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13672664, 
      "rev_ids": {
        "new": 182879486, 
        "old": 182654625
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Loire-Atlantique", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11126549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182845419, 
        "old": 182627399
      }, 
      "title": "Pha\u00e9ton_(cheval)", 
      "title_s": "Pha\u00e9ton (cheval)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 13853262, 
      "rev_ids": {
        "new": 182878430, 
        "old": 182658625
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Alsace", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Alsace", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 13637891, 
      "rev_ids": {
        "new": 182850620, 
        "old": 182656773
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Finist\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Finist\u00e8re", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1418777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182788245, 
        "old": 171745977
      }, 
      "title": "Chauffeur_de_taxi", 
      "title_s": "Chauffeur de taxi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 13772288, 
      "rev_ids": {
        "new": 182860140, 
        "old": 182659420
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'H\u00e9rault", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'H\u00e9rault", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 182873254, 
        "old": 182656726
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13700394, 
      "rev_ids": {
        "new": 182879489, 
        "old": 182411734
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Haute-Vienne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Haute-Vienne", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 182877623, 
        "old": 182829409
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 182865049, 
        "old": 182756547
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14122009, 
      "rev_ids": {
        "new": 182772067, 
        "old": 182698570
      }, 
      "title": "Ligne_de_Cognac_\u00e0_Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "title_s": "Ligne de Cognac \u00e0 Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14124063, 
      "rev_ids": {
        "new": 182843235, 
        "old": 182735752
      }, 
      "title": "Le_Zen_et_les_textes", 
      "title_s": "Le Zen et les textes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14120261, 
      "rev_ids": {
        "new": 182863783, 
        "old": 182670180
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Rome_(WTA_2021)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Rome (WTA 2021)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14130298, 
      "rev_ids": {
        "new": 182863952, 
        "old": 182840463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_Casablanca-Settat", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 Casablanca-Settat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14126131, 
      "rev_ids": {
        "new": 182840995, 
        "old": 182772038
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14121311, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718268, 
        "old": 182686935
      }, 
      "title": "Yevgeni_Slavinsky", 
      "title_s": "Yevgeni Slavinsky", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14126041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182799563, 
        "old": 182770317
      }, 
      "title": "Vertumne_et_Pomone_(Camille_Claudel)", 
      "title_s": "Vertumne et Pomone (Camille Claudel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14125362, 
      "rev_ids": {
        "new": 182838029, 
        "old": 182759425
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_l'Oriental", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 l'Oriental", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21193, 
    "anon_ip_count": 9046, 
    "anon_titles": 11425, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 7126, 
    "bot_titles": 6801, 
    "edits": 152170, 
    "titles": 72711, 
    "total_users": 24893, 
    "users": 15847
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 146, 
    "anon_ip_count": 107, 
    "anon_titles": 116, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 457, 
    "bot_titles": 414, 
    "edits": 5892, 
    "titles": 2837, 
    "total_users": 925, 
    "users": 818
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 182873129, 
        "old": 182610554
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 13433601, 
      "rev_ids": {
        "new": 182865364, 
        "old": 172247059
      }, 
      "title": "Liste_des_journaux_au_B\u00e9nin", 
      "title_s": "Liste des journaux au B\u00e9nin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14122517, 
      "rev_ids": {
        "new": 182879007, 
        "old": 182707092
      }, 
      "title": "Guillaume_Barrera/Suppression", 
      "title_s": "Guillaume Barrera/Suppression", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9193372, 
      "rev_ids": {
        "new": 182872955, 
        "old": 182524641
      }, 
      "title": "Emmanuelle_Piquet", 
      "title_s": "Emmanuelle Piquet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7542977, 
      "rev_ids": {
        "new": 182773673, 
        "old": 181952312
      }, 
      "title": "Maria_Valtorta", 
      "title_s": "Maria Valtorta", 
      "users": 9
    }
  ]
}