{
  "date": "April 17, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6212160587310791, 
    "end_date": "2018-04-17T12:11:02.065838", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-04-10T12:11:02.065838"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 1582958, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838299, 
        "old": 19821186
      }, 
      "title": "Llista_de_refer\u00e8ncies_catalanes_en_obres_escrites", 
      "title_s": "Llista de refer\u00e8ncies catalanes en obres escrites", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 122660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19829878, 
        "old": 19267718
      }, 
      "title": "Escar\u00f3", 
      "title_s": "Escar\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 50640, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837493, 
        "old": 19682046
      }, 
      "title": "Vilafranca_de_Conflent", 
      "title_s": "Vilafranca de Conflent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 573272, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837851, 
        "old": 19441753
      }, 
      "title": "DSM", 
      "title_s": "DSM", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838092, 
        "old": 19820333
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838036, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 122655, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828490, 
        "old": 19819264
      }, 
      "title": "Serdiny\u00e0", 
      "title_s": "Serdiny\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1439757, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838323, 
        "old": 19372812
      }, 
      "title": "Bobina_de_Ruhmkorff", 
      "title_s": "Bobina de Ruhmkorff", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1583507, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833828, 
        "old": 19827831
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Pobles_del_Nord_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Pobles del Nord (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1579799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19831492, 
        "old": 19818085
      }, 
      "title": "Llista_de_Carreteres_d'Andorra", 
      "title_s": "Llista de Carreteres d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1583136, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838441, 
        "old": 19823255
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 190030, 
      "rev_ids": {
        "new": 19836888, 
        "old": 19791451
      }, 
      "title": "Barri_de_les_Corts", 
      "title_s": "Barri de les Corts", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1583225, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828967, 
        "old": 19824435
      }, 
      "title": "Travois", 
      "title_s": "Travois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 198027, 
      "rev_ids": {
        "new": 19830116, 
        "old": 18901024
      }, 
      "title": "Temple_grec", 
      "title_s": "Temple grec", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1583812, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837869, 
        "old": 19832230
      }, 
      "title": "Culte_ptolemaic_a_Alexandre_Magne", 
      "title_s": "Culte ptolemaic a Alexandre Magne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1583327, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837593, 
        "old": 19825757
      }, 
      "title": "Venedikt_Ierof\u00e8iev", 
      "title_s": "Venedikt Ierof\u00e8iev", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1353014, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837637, 
        "old": 17144452
      }, 
      "title": "Estabilitzador_(electricitat)", 
      "title_s": "Estabilitzador (electricitat)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1580346, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838652, 
        "old": 19786782
      }, 
      "title": "Tevel_B'Tzedek", 
      "title_s": "Tevel B'Tzedek", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583539, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832922, 
        "old": 19828392
      }, 
      "title": "Biblioteca_P\u00fablica_Provincial_de_Castell\u00f3", 
      "title_s": "Biblioteca P\u00fablica Provincial de Castell\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583230, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824738, 
        "old": 19824527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_l'Eixample_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de l'Eixample (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 1582958, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838299, 
        "old": 19821186
      }, 
      "title": "Llista_de_refer\u00e8ncies_catalanes_en_obres_escrites", 
      "title_s": "Llista de refer\u00e8ncies catalanes en obres escrites", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838036, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1583507, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833828, 
        "old": 19827831
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Pobles_del_Nord_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Pobles del Nord (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1583136, 
      "rev_ids": {
        "new": 19838441, 
        "old": 19823255
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1583225, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828967, 
        "old": 19824435
      }, 
      "title": "Travois", 
      "title_s": "Travois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1583327, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837593, 
        "old": 19825757
      }, 
      "title": "Venedikt_Ierof\u00e8iev", 
      "title_s": "Venedikt Ierof\u00e8iev", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1583812, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837869, 
        "old": 19832230
      }, 
      "title": "Culte_ptolemaic_a_Alexandre_Magne", 
      "title_s": "Culte ptolemaic a Alexandre Magne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583230, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824738, 
        "old": 19824527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_l'Eixample_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de l'Eixample (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1582937, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832897, 
        "old": 19821056
      }, 
      "title": "Comentaris_de_la_Guerra_Civil", 
      "title_s": "Comentaris de la Guerra Civil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583539, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832922, 
        "old": 19828392
      }, 
      "title": "Biblioteca_P\u00fablica_Provincial_de_Castell\u00f3", 
      "title_s": "Biblioteca P\u00fablica Provincial de Castell\u00f3", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1482, 
    "anon_ip_count": 684, 
    "anon_titles": 780, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1346, 
    "bot_titles": 1154, 
    "edits": 14120, 
    "titles": 6424, 
    "total_users": 1227, 
    "users": 543
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 78, 
    "titles": 38, 
    "total_users": 33, 
    "users": 26
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1583692, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837622, 
        "old": 19830675
      }, 
      "title": "Estabilitzador_(electricitat)", 
      "title_s": "Estabilitzador (electricitat)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1583179, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832598, 
        "old": 19823797
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1583928, 
      "rev_ids": {
        "new": 19834029, 
        "old": 19833352
      }, 
      "title": "Elusor_macrurus", 
      "title_s": "Elusor macrurus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 30518, 
      "rev_ids": {
        "new": 19836970, 
        "old": 18829995
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 58148, 
      "rev_ids": {
        "new": 19837033, 
        "old": 14996953
      }, 
      "title": "Metro_de_Barcelona", 
      "title_s": "Metro de Barcelona", 
      "users": 1
    }
  ]
}