{
  "date": "March 3, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.1254870891571045, 
    "end_date": "2025-03-03T23:12:01.783000", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-02-24T23:12:01.783000"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 558, 
      "page_id": 10934737, 
      "rev_ids": {
        "new": 165835508, 
        "old": 165665359
      }, 
      "title": "LXIV_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXIV Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 84
    }, 
    {
      "edits": 212, 
      "page_id": 11118503, 
      "rev_ids": {
        "new": 165816081, 
        "old": 165662717
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_Yibuti", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de Yibuti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 10853067, 
      "rev_ids": {
        "new": 165834931, 
        "old": 165645050
      }, 
      "title": "97.\u00aa_edici\u00f3n_de_los_Premios_\u00d3scar", 
      "title_s": "97.\u00aa edici\u00f3n de los Premios \u00d3scar", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 11132089, 
      "rev_ids": {
        "new": 165825030, 
        "old": 165691022
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_F\u00fatbol_Playa_2025", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de F\u00fatbol Playa 2025", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10681035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165784456, 
        "old": 154370625
      }, 
      "title": "Kai_Widdrington", 
      "title_s": "Kai Widdrington", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 8447600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165825306, 
        "old": 165552463
      }, 
      "title": "Miss_Mundo_2018", 
      "title_s": "Miss Mundo 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 11131888, 
      "rev_ids": {
        "new": 165831213, 
        "old": 165687132
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_de_Chile_de_febrero_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n de Chile de febrero de 2025", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8709820, 
      "rev_ids": {
        "new": 165805136, 
        "old": 165608653
      }, 
      "title": "Tren_Maya", 
      "title_s": "Tren Maya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8126818, 
      "rev_ids": {
        "new": 165811991, 
        "old": 165662957
      }, 
      "title": "Pedro_Ruminot", 
      "title_s": "Pedro Ruminot", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11132097, 
      "rev_ids": {
        "new": 165750378, 
        "old": 165691405
      }, 
      "title": "The_Voice:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "The Voice: La Plus Belle Voix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10877416, 
      "rev_ids": {
        "new": 165826764, 
        "old": 165590905
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2025", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2025", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 11133513, 
      "rev_ids": {
        "new": 165822346, 
        "old": 165730084
      }, 
      "title": "Entav\u00eda", 
      "title_s": "Entav\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11132529, 
      "rev_ids": {
        "new": 165742831, 
        "old": 165706245
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Europa_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Europa para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11069014, 
      "rev_ids": {
        "new": 165827227, 
        "old": 165646184
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (M\u00e9xico)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 4908962, 
      "rev_ids": {
        "new": 165834890, 
        "old": 155286587
      }, 
      "title": "Arte_visionario", 
      "title_s": "Arte visionario", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10682210, 
      "rev_ids": {
        "new": 165774319, 
        "old": 154425767
      }, 
      "title": "Nikita_Kuzmin", 
      "title_s": "Nikita Kuzmin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 7854614, 
      "rev_ids": {
        "new": 165832193, 
        "old": 163675118
      }, 
      "title": "Coestrellas", 
      "title_s": "Coestrellas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 11128991, 
      "rev_ids": {
        "new": 165833638, 
        "old": 165666589
      }, 
      "title": "Colapso_del_techo_del_Real_Plaza_Trujillo", 
      "title_s": "Colapso del techo del Real Plaza Trujillo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 11127997, 
      "rev_ids": {
        "new": 165815023, 
        "old": 165576152
      }, 
      "title": "Mayhem_on_the_Beach", 
      "title_s": "Mayhem on the Beach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10685766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165811777, 
        "old": 154558876
      }, 
      "title": "Jowita_Przysta\u0142", 
      "title_s": "Jowita Przysta\u0142", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 11132089, 
      "rev_ids": {
        "new": 165825030, 
        "old": 165691022
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_F\u00fatbol_Playa_2025", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de F\u00fatbol Playa 2025", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 11131888, 
      "rev_ids": {
        "new": 165831213, 
        "old": 165687132
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_de_Chile_de_febrero_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n de Chile de febrero de 2025", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11132097, 
      "rev_ids": {
        "new": 165750378, 
        "old": 165691405
      }, 
      "title": "The_Voice:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "The Voice: La Plus Belle Voix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 11133513, 
      "rev_ids": {
        "new": 165822346, 
        "old": 165730084
      }, 
      "title": "Entav\u00eda", 
      "title_s": "Entav\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11132529, 
      "rev_ids": {
        "new": 165742831, 
        "old": 165706245
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Europa_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Europa para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 11137021, 
      "rev_ids": {
        "new": 165830401, 
        "old": 165818164
      }, 
      "title": "Armada_de_Yibuti", 
      "title_s": "Armada de Yibuti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 11131247, 
      "rev_ids": {
        "new": 165809742, 
        "old": 165669176
      }, 
      "title": "Sergio_Gobi", 
      "title_s": "Sergio Gobi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 11131711, 
      "rev_ids": {
        "new": 165732853, 
        "old": 165681822
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Am\u00e9ricas_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Am\u00e9ricas para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11135388, 
      "rev_ids": {
        "new": 165831171, 
        "old": 165777394
      }, 
      "title": "HMS_Cumberland_(1695)", 
      "title_s": "HMS Cumberland (1695)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11131345, 
      "rev_ids": {
        "new": 165816442, 
        "old": 165670694
      }, 
      "title": "Luigi_Dall'Igna", 
      "title_s": "Luigi Dall'Igna", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22407, 
    "anon_ip_count": 9537, 
    "anon_titles": 11797, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 9284, 
    "bot_titles": 8797, 
    "edits": 104677, 
    "titles": 48277, 
    "total_users": 23603, 
    "users": 14066
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 208, 
    "anon_ip_count": 136, 
    "anon_titles": 142, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 34, 
    "bot_titles": 33, 
    "edits": 941, 
    "titles": 496, 
    "total_users": 542, 
    "users": 406
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1732830, 
      "rev_ids": {
        "new": 165793010, 
        "old": 119701460
      }, 
      "title": "Batalla_de_Valencia", 
      "title_s": "Batalla de Valencia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 165830775, 
        "old": 165626596
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6261729, 
      "rev_ids": {
        "new": 165819588, 
        "old": 165663465
      }, 
      "title": "Vic", 
      "title_s": "Vic", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 992245, 
      "rev_ids": {
        "new": 165803717, 
        "old": 165585827
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Valladolid-Campo_Grande", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Valladolid-Campo Grande", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 11137189, 
      "rev_ids": {
        "new": 165828926, 
        "old": 165823013
      }, 
      "title": "Laura_Alonsop\u00e9rez", 
      "title_s": "Laura Alonsop\u00e9rez", 
      "users": 4
    }
  ]
}