{
  "date": "June 27, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0803720951080322, 
    "end_date": "2021-06-27T23:05:01.665241", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-06-20T23:05:01.665241"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 396, 
      "page_id": 5138459, 
      "rev_ids": {
        "new": 184178894, 
        "old": 183973435
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_de_football_2020", 
      "title_s": "Championnat d'Europe de football 2020", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 14212469, 
      "rev_ids": {
        "new": 184174639, 
        "old": 184139303
      }, 
      "title": "Ch\u00e9lation_des_m\u00e9taux_lourds_dans_l'autisme", 
      "title_s": "Ch\u00e9lation des m\u00e9taux lourds dans l'autisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 389897, 
      "rev_ids": {
        "new": 184149733, 
        "old": 183977894
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Zemmour", 
      "title_s": "\u00c9ric Zemmour", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 22910, 
      "rev_ids": {
        "new": 184158609, 
        "old": 183633889
      }, 
      "title": "Cimeti\u00e8re_de_Montmartre", 
      "title_s": "Cimeti\u00e8re de Montmartre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 107425, 
      "rev_ids": {
        "new": 184141121, 
        "old": 183117171
      }, 
      "title": "Mantoue", 
      "title_s": "Mantoue", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 184179023, 
        "old": 183913934
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 180250, 
      "rev_ids": {
        "new": 184130601, 
        "old": 183961506
      }, 
      "title": "Liste_de_personnalit\u00e9s_inhum\u00e9es_au_cimeti\u00e8re_du_P\u00e8re-Lachaise", 
      "title_s": "Liste de personnalit\u00e9s inhum\u00e9es au cimeti\u00e8re du P\u00e8re-Lachaise", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 13636113, 
      "rev_ids": {
        "new": 184180295, 
        "old": 183603448
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_C\u00f4tes-d'Armor", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les C\u00f4tes-d'Armor", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 13288747, 
      "rev_ids": {
        "new": 184180589, 
        "old": 183977828
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_fran\u00e7aises_de_2021", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales fran\u00e7aises de 2021", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 14133723, 
      "rev_ids": {
        "new": 184179329, 
        "old": 183905991
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Styrie_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Styrie 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 13634133, 
      "rev_ids": {
        "new": 184181653, 
        "old": 183976967
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 13605192, 
      "rev_ids": {
        "new": 184157405, 
        "old": 183953940
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_les_\u00e9lections_r\u00e9gionales_fran\u00e7aises_de_2021", 
      "title_s": "Liste de sondages sur les \u00e9lections r\u00e9gionales fran\u00e7aises de 2021", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 13710285, 
      "rev_ids": {
        "new": 184176022, 
        "old": 183976637
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Eure", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Eure", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 13745759, 
      "rev_ids": {
        "new": 184181505, 
        "old": 183917877
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 608589, 
      "rev_ids": {
        "new": 184179497, 
        "old": 183770903
      }, 
      "title": "Liste_de_personnalit\u00e9s_inhum\u00e9es_au_cimeti\u00e8re_du_Montparnasse", 
      "title_s": "Liste de personnalit\u00e9s inhum\u00e9es au cimeti\u00e8re du Montparnasse", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 13637891, 
      "rev_ids": {
        "new": 184179978, 
        "old": 183977689
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Finist\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Finist\u00e8re", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 13755493, 
      "rev_ids": {
        "new": 184181568, 
        "old": 183955448
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Aisne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Aisne", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12640703, 
      "rev_ids": {
        "new": 184122497, 
        "old": 183970828
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2021", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13700394, 
      "rev_ids": {
        "new": 184181590, 
        "old": 183903590
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Haute-Vienne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Haute-Vienne", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 14204262, 
      "rev_ids": {
        "new": 184166356, 
        "old": 183991792
      }, 
      "title": "Tournoi_de_qualification_du_simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2021", 
      "title_s": "Tournoi de qualification du simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2021", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 14212469, 
      "rev_ids": {
        "new": 184174639, 
        "old": 184139303
      }, 
      "title": "Ch\u00e9lation_des_m\u00e9taux_lourds_dans_l'autisme", 
      "title_s": "Ch\u00e9lation des m\u00e9taux lourds dans l'autisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 14212005, 
      "rev_ids": {
        "new": 184172763, 
        "old": 184130415
      }, 
      "title": "Marie-Louise_C\u00e9bron-Norbens", 
      "title_s": "Marie-Louise C\u00e9bron-Norbens", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 14204262, 
      "rev_ids": {
        "new": 184166356, 
        "old": 183991792
      }, 
      "title": "Tournoi_de_qualification_du_simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2021", 
      "title_s": "Tournoi de qualification du simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 14213770, 
      "rev_ids": {
        "new": 184180742, 
        "old": 184160858
      }, 
      "title": "Coupe_interf\u00e9d\u00e9rale", 
      "title_s": "Coupe interf\u00e9d\u00e9rale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 14207416, 
      "rev_ids": {
        "new": 184177950, 
        "old": 184052903
      }, 
      "title": "Julia_Lathrop", 
      "title_s": "Julia Lathrop", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 14207609, 
      "rev_ids": {
        "new": 184139393, 
        "old": 184056898
      }, 
      "title": "Gare_de_Li\u00e8ge_Longdoz", 
      "title_s": "Gare de Li\u00e8ge Longdoz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14212857, 
      "rev_ids": {
        "new": 184181219, 
        "old": 184144463
      }, 
      "title": "Saison_4_de_Stranger_Things", 
      "title_s": "Saison 4 de Stranger Things", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14209085, 
      "rev_ids": {
        "new": 184157481, 
        "old": 184081233
      }, 
      "title": "Liste_chronologique_de_romanciers_et_romanci\u00e8res_d'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Liste chronologique de romanciers et romanci\u00e8res d'Alg\u00e9rie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14214252, 
      "rev_ids": {
        "new": 184181452, 
        "old": 184168031
      }, 
      "title": "Shimon_Schwab", 
      "title_s": "Shimon Schwab", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14211445, 
      "rev_ids": {
        "new": 184172555, 
        "old": 184119527
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_tennis_de_table_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de tennis de table 2020", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18671, 
    "anon_ip_count": 7512, 
    "anon_titles": 9495, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 11278, 
    "bot_titles": 10586, 
    "edits": 132666, 
    "titles": 64454, 
    "total_users": 20950, 
    "users": 13438
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 125, 
    "anon_ip_count": 92, 
    "anon_titles": 92, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 7874, 
    "bot_titles": 7842, 
    "edits": 12836, 
    "titles": 10553, 
    "total_users": 827, 
    "users": 735
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8143143, 
      "rev_ids": {
        "new": 184156416, 
        "old": 183509851
      }, 
      "title": "Sonia_Mabrouk", 
      "title_s": "Sonia Mabrouk", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 4968568, 
      "rev_ids": {
        "new": 184180461, 
        "old": 183895484
      }, 
      "title": "Liste_des_plus_longues_cavit\u00e9s_naturelles_souterraines", 
      "title_s": "Liste des plus longues cavit\u00e9s naturelles souterraines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 14143544, 
      "rev_ids": {
        "new": 184119598, 
        "old": 183998704
      }, 
      "title": "Liste_des_simples_trait\u00e9s_dans_le_Tractatus_de_herbis", 
      "title_s": "Liste des simples trait\u00e9s dans le Tractatus de herbis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 4640514, 
      "rev_ids": {
        "new": 184165224, 
        "old": 181008051
      }, 
      "title": "Julian_Assange", 
      "title_s": "Julian Assange", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6342280, 
      "rev_ids": {
        "new": 184098356, 
        "old": 183973204
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 10
    }
  ]
}