{
  "date": "December 23, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9315080642700195, 
    "end_date": "2021-12-23T08:11:01.296367", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-16T08:11:01.296367"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 551390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28925546, 
        "old": 28859607
      }, 
      "title": "Dinastia_Joseon", 
      "title_s": "Dinastia Joseon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 740095, 
      "rev_ids": {
        "new": 28919210, 
        "old": 27851528
      }, 
      "title": "P\u00edkovaia_dama", 
      "title_s": "P\u00edkovaia dama", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 914916, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904317, 
        "old": 28440843
      }, 
      "title": "Combat_en_espai_confinat", 
      "title_s": "Combat en espai confinat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28925178, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 183898, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924910, 
        "old": 28793924
      }, 
      "title": "Concili_Vatic\u00e0_II", 
      "title_s": "Concili Vatic\u00e0 II", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1062258, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924935, 
        "old": 28741956
      }, 
      "title": "Campionat_d'It\u00e0lia_de_motocr\u00f2s", 
      "title_s": "Campionat d'It\u00e0lia de motocr\u00f2s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 154913, 
      "rev_ids": {
        "new": 28923944, 
        "old": 28858183
      }, 
      "title": "Bobby_Fischer", 
      "title_s": "Bobby Fischer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 319265, 
      "rev_ids": {
        "new": 28919778, 
        "old": 28830648
      }, 
      "title": "Batalla_de_Hastings", 
      "title_s": "Batalla de Hastings", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 60575, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875422, 
        "old": 27900516
      }, 
      "title": "Regne_de_Sic\u00edlia", 
      "title_s": "Regne de Sic\u00edlia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1905844, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924822, 
        "old": 28902096
      }, 
      "title": "X_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "X Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 116225, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891530, 
        "old": 28559339
      }, 
      "title": "Llista_de_pilotaires_valencians", 
      "title_s": "Llista de pilotaires valencians", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1845055, 
      "rev_ids": {
        "new": 28929001, 
        "old": 28817205
      }, 
      "title": "Llista_d'autoritzacions_de_vacunes_contra_la_COVID-19", 
      "title_s": "Llista d'autoritzacions de vacunes contra la COVID-19", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1527642, 
      "rev_ids": {
        "new": 28919897, 
        "old": 27990488
      }, 
      "title": "Els_Borrowers", 
      "title_s": "Els Borrowers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 196251, 
      "rev_ids": {
        "new": 28925791, 
        "old": 28270482
      }, 
      "title": "Montb\u00e9liard", 
      "title_s": "Montb\u00e9liard", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 276780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28928227, 
        "old": 28343738
      }, 
      "title": "Europeisme", 
      "title_s": "Europeisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1064371, 
      "rev_ids": {
        "new": 28925441, 
        "old": 28857341
      }, 
      "title": "Campionat_brit\u00e0nic_de_motocr\u00f2s", 
      "title_s": "Campionat brit\u00e0nic de motocr\u00f2s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1880874, 
      "rev_ids": {
        "new": 28918825, 
        "old": 28854827
      }, 
      "title": "Llista_de_jugadores_de_futbol_del_Futbol_Club_Barcelona_Femen\u00ed", 
      "title_s": "Llista de jugadores de futbol del Futbol Club Barcelona Femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 62531, 
      "rev_ids": {
        "new": 28912719, 
        "old": 28328222
      }, 
      "title": "Copa_Intercontinental_d'hoquei_sobre_patins_masculina", 
      "title_s": "Copa Intercontinental d'hoquei sobre patins masculina", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28925178, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1905844, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924822, 
        "old": 28902096
      }, 
      "title": "X_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "X Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1904989, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891731, 
        "old": 28866237
      }, 
      "title": "7a_Divisi\u00f3_Panzer", 
      "title_s": "7a Divisi\u00f3 Panzer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1904883, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924078, 
        "old": 28860990
      }, 
      "title": "Els_llums_de_Sant_Pau", 
      "title_s": "Els llums de Sant Pau", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1904993, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869225, 
        "old": 28866351
      }, 
      "title": "Monestir_de_Rongbuk", 
      "title_s": "Monestir de Rongbuk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904946, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866564, 
        "old": 28863477
      }, 
      "title": "Segona_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_1942-1943", 
      "title_s": "Segona divisi\u00f3 espanyola de futbol 1942-1943", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1905101, 
      "rev_ids": {
        "new": 28922932, 
        "old": 28867518
      }, 
      "title": "Alfons_Sard_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Alfons Sard S\u00e1nchez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1905207, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869309, 
        "old": 28868835
      }, 
      "title": "2a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "2a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 946, 
    "anon_ip_count": 387, 
    "anon_titles": 549, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 51042, 
    "bot_titles": 46914, 
    "edits": 64966, 
    "titles": 52711, 
    "total_users": 1227, 
    "users": 840
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 136, 
    "titles": 64, 
    "total_users": 45, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1893901, 
      "rev_ids": {
        "new": 28917286, 
        "old": 28867264
      }, 
      "title": "Ciutat_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat Badalona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 51801, 
      "rev_ids": {
        "new": 28923996, 
        "old": 28822446
      }, 
      "title": "Liechtenstein", 
      "title_s": "Liechtenstein", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 382816, 
      "rev_ids": {
        "new": 28916878, 
        "old": 22599241
      }, 
      "title": "Universitat_Oberta_de_Catalunya", 
      "title_s": "Universitat Oberta de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1815860, 
      "rev_ids": {
        "new": 28911134, 
        "old": 25666993
      }, 
      "title": "G\u00e8nere_no_binari", 
      "title_s": "G\u00e8nere no binari", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 17960, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869901, 
        "old": 23515191
      }, 
      "title": "Felip_V_de_Castella", 
      "title_s": "Felip V de Castella", 
      "users": 2
    }
  ]
}