{
  "date": "October 10, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.27224588394165, 
    "end_date": "2017-10-10T12:12:02.122299", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-10-03T12:12:02.122299"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 552, 
      "page_id": 6410331, 
      "rev_ids": {
        "new": 102474018, 
        "old": 102312809
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 7605032, 
      "rev_ids": {
        "new": 102474603, 
        "old": 102317766
      }, 
      "title": "Blade_Runner_2049", 
      "title_s": "Blade Runner 2049", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 265, 
      "page_id": 3496825, 
      "rev_ids": {
        "new": 102475553, 
        "old": 102315158
      }, 
      "title": "Rumania_durante_la_Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Rumania durante la Primera Guerra Mundial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 102468180, 
        "old": 102314304
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 3069186, 
      "rev_ids": {
        "new": 102472940, 
        "old": 102155990
      }, 
      "title": "Copamiento_del_cuartel_de_La_Tablada", 
      "title_s": "Copamiento del cuartel de La Tablada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 6167573, 
      "rev_ids": {
        "new": 102466707, 
        "old": 101355080
      }, 
      "title": "Park_Ji_Min", 
      "title_s": "Park Ji Min", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 3179098, 
      "rev_ids": {
        "new": 102470453, 
        "old": 102252404
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 8075182, 
      "rev_ids": {
        "new": 102446775, 
        "old": 102064908
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_Per\u00fa_de_2017", 
      "title_s": "Telet\u00f3n Per\u00fa de 2017", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 7746571, 
      "rev_ids": {
        "new": 102468753, 
        "old": 102305881
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2017", 
      "title_s": "Miss Universo 2017", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 7723136, 
      "rev_ids": {
        "new": 102476730, 
        "old": 102317491
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2017", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2017", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 7669896, 
      "rev_ids": {
        "new": 102471554, 
        "old": 102300280
      }, 
      "title": "Campeonato_Ecuatoriano_de_F\u00fatbol_Serie_B_2017", 
      "title_s": "Campeonato Ecuatoriano de F\u00fatbol Serie B 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 7958148, 
      "rev_ids": {
        "new": 102463736, 
        "old": 102317780
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndum_de_independencia_de_Catalu\u00f1a_de_2017", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndum de independencia de Catalu\u00f1a de 2017", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 7671525, 
      "rev_ids": {
        "new": 102471556, 
        "old": 102296686
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2017", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 2647551, 
      "rev_ids": {
        "new": 102457896, 
        "old": 102298839
      }, 
      "title": "Nicol\u00e1s_de_Fl\u00fce", 
      "title_s": "Nicol\u00e1s de Fl\u00fce", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 4748206, 
      "rev_ids": {
        "new": 102471949, 
        "old": 102213254
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2017", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2017", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 102476349, 
        "old": 102268430
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 6622557, 
      "rev_ids": {
        "new": 102464969, 
        "old": 102082718
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_CAF_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de CAF para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 56563, 
      "rev_ids": {
        "new": 102475174, 
        "old": 102025236
      }, 
      "title": "Cipriano_de_Valera", 
      "title_s": "Cipriano de Valera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1315338, 
      "rev_ids": {
        "new": 102464954, 
        "old": 102253303
      }, 
      "title": "Aeropuerto_Internacional_Manuel_Piar", 
      "title_s": "Aeropuerto Internacional Manuel Piar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 7488703, 
      "rev_ids": {
        "new": 102473391, 
        "old": 102307611
      }, 
      "title": "J-Hope", 
      "title_s": "J-Hope", 
      "users": 19
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8118182, 
      "rev_ids": {
        "new": 102360429, 
        "old": 102323668
      }, 
      "title": "J-Crown", 
      "title_s": "J-Crown", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8121768, 
      "rev_ids": {
        "new": 102456276, 
        "old": 102369244
      }, 
      "title": "Collado_de_Lepoeder", 
      "title_s": "Collado de Lepoeder", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8124600, 
      "rev_ids": {
        "new": 102446796, 
        "old": 102408770
      }, 
      "title": "Ataque_vikingo_a_Sevilla", 
      "title_s": "Ataque vikingo a Sevilla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8125055, 
      "rev_ids": {
        "new": 102468627, 
        "old": 102415655
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-16_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-16 de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8120466, 
      "rev_ids": {
        "new": 102472739, 
        "old": 102352617
      }, 
      "title": "Gong_Seung_Yeon", 
      "title_s": "Gong Seung Yeon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 8119009, 
      "rev_ids": {
        "new": 102423177, 
        "old": 102334010
      }, 
      "title": "Circle_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Circle (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8118424, 
      "rev_ids": {
        "new": 102383987, 
        "old": 102326796
      }, 
      "title": "Adonis,_flor_de_invierno", 
      "title_s": "Adonis, flor de invierno", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8120659, 
      "rev_ids": {
        "new": 102440477, 
        "old": 102355040
      }, 
      "title": "Yeon_Woo_Jin", 
      "title_s": "Yeon Woo Jin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8125420, 
      "rev_ids": {
        "new": 102453550, 
        "old": 102421776
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Alser", 
      "title_s": "Iglesia de Alser", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8118723, 
      "rev_ids": {
        "new": 102422038, 
        "old": 102330376
      }, 
      "title": "Signal_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Signal (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39227, 
    "anon_ip_count": 16894, 
    "anon_titles": 17777, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 21249, 
    "bot_titles": 21085, 
    "edits": 120027, 
    "titles": 54606, 
    "total_users": 21433, 
    "users": 4539
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 214, 
    "anon_ip_count": 159, 
    "anon_titles": 152, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 2527, 
    "bot_titles": 2527, 
    "edits": 3372, 
    "titles": 2916, 
    "total_users": 371, 
    "users": 212
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8073972, 
      "rev_ids": {
        "new": 102466791, 
        "old": 102314987
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndum_de_independencia_de_Catalu\u00f1a_de_2017", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndum de independencia de Catalu\u00f1a de 2017", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 8124981, 
      "rev_ids": {
        "new": 102467540, 
        "old": 102414763
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Daniel_Solano", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Daniel Solano", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8060241, 
      "rev_ids": {
        "new": 102432563, 
        "old": 102312610
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Santiago_Maldonado", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 4311176, 
      "rev_ids": {
        "new": 102416508, 
        "old": 102223365
      }, 
      "title": "S\u00edndrome_del_intestino_irritable", 
      "title_s": "S\u00edndrome del intestino irritable", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 3650922, 
      "rev_ids": {
        "new": 102419719, 
        "old": 87390053
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_los_Pa\u00edses_Bajos", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de los Pa\u00edses Bajos", 
      "users": 2
    }
  ]
}