{
  "date": "February 5, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.265629053115845, 
    "end_date": "2018-02-05T23:11:02.102248", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-01-29T23:11:02.102248"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 1397966, 
      "rev_ids": {
        "new": 19631499, 
        "old": 18013729
      }, 
      "title": "Montse_Faura", 
      "title_s": "Montse Faura", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 117347, 
      "rev_ids": {
        "new": 19625530, 
        "old": 19419328
      }, 
      "title": "Navegaci\u00f3", 
      "title_s": "Navegaci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1566301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19632038, 
        "old": 19629651
      }, 
      "title": "Llista_de_dones_al_Heritage_Floor", 
      "title_s": "Llista de dones al Heritage Floor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1564266, 
      "rev_ids": {
        "new": 19621586, 
        "old": 19611175
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_les_enciclop\u00e8dies", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de les enciclop\u00e8dies", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 111619, 
      "rev_ids": {
        "new": 19620023, 
        "old": 19340463
      }, 
      "title": "Cornell\u00e0_de_Conflent", 
      "title_s": "Cornell\u00e0 de Conflent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1565180, 
      "rev_ids": {
        "new": 19627110, 
        "old": 19616543
      }, 
      "title": "Peter_Carle", 
      "title_s": "Peter Carle", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1398088, 
      "rev_ids": {
        "new": 19630444, 
        "old": 19610647
      }, 
      "title": "Dunkirk_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Dunkirk (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 529157, 
      "rev_ids": {
        "new": 19629701, 
        "old": 19398307
      }, 
      "title": "Temporada_1925-1926_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1925-1926 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1566284, 
      "rev_ids": {
        "new": 19629725, 
        "old": 19629279
      }, 
      "title": "Jean-Paule_Demoule", 
      "title_s": "Jean-Paule Demoule", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1565530, 
      "rev_ids": {
        "new": 19631945, 
        "old": 19620621
      }, 
      "title": "Conflicte_entre_el_Txad_i_L\u00edbia", 
      "title_s": "Conflicte entre el Txad i L\u00edbia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 252734, 
      "rev_ids": {
        "new": 19632011, 
        "old": 19207043
      }, 
      "title": "Banca_Catalana", 
      "title_s": "Banca Catalana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1358248, 
      "rev_ids": {
        "new": 19628304, 
        "old": 19611110
      }, 
      "title": "La_mort_d'Art\u00fas", 
      "title_s": "La mort d'Art\u00fas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1566249, 
      "rev_ids": {
        "new": 19630564, 
        "old": 19628755
      }, 
      "title": "Parcs_nacionals_de_Su\u00e8cia", 
      "title_s": "Parcs nacionals de Su\u00e8cia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1565852, 
      "rev_ids": {
        "new": 19628854, 
        "old": 19624132
      }, 
      "title": "Greuge", 
      "title_s": "Greuge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1498852, 
      "rev_ids": {
        "new": 19631915, 
        "old": 19599879
      }, 
      "title": "Llista_dels_100_cims_de_la_FEEC", 
      "title_s": "Llista dels 100 cims de la FEEC", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1561071, 
      "rev_ids": {
        "new": 19625228, 
        "old": 19603838
      }, 
      "title": "M\u00fasica_basca", 
      "title_s": "M\u00fasica basca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1564810, 
      "rev_ids": {
        "new": 19629347, 
        "old": 19611268
      }, 
      "title": "Serralada_Berwyn", 
      "title_s": "Serralada Berwyn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 19627133, 
        "old": 19523625
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1564803, 
      "rev_ids": {
        "new": 19629168, 
        "old": 19611136
      }, 
      "title": "Llangollen", 
      "title_s": "Llangollen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 532803, 
      "rev_ids": {
        "new": 19624237, 
        "old": 18970350
      }, 
      "title": "Temporada_1901-1902_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1901-1902 del Liceu", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1566301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19632038, 
        "old": 19629651
      }, 
      "title": "Llista_de_dones_al_Heritage_Floor", 
      "title_s": "Llista de dones al Heritage Floor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1565180, 
      "rev_ids": {
        "new": 19627110, 
        "old": 19616543
      }, 
      "title": "Peter_Carle", 
      "title_s": "Peter Carle", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1565530, 
      "rev_ids": {
        "new": 19631945, 
        "old": 19620621
      }, 
      "title": "Conflicte_entre_el_Txad_i_L\u00edbia", 
      "title_s": "Conflicte entre el Txad i L\u00edbia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1566284, 
      "rev_ids": {
        "new": 19629725, 
        "old": 19629279
      }, 
      "title": "Jean-Paule_Demoule", 
      "title_s": "Jean-Paule Demoule", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1566249, 
      "rev_ids": {
        "new": 19630564, 
        "old": 19628755
      }, 
      "title": "Parcs_nacionals_de_Su\u00e8cia", 
      "title_s": "Parcs nacionals de Su\u00e8cia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1565852, 
      "rev_ids": {
        "new": 19628854, 
        "old": 19624132
      }, 
      "title": "Greuge", 
      "title_s": "Greuge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1564810, 
      "rev_ids": {
        "new": 19629347, 
        "old": 19611268
      }, 
      "title": "Serralada_Berwyn", 
      "title_s": "Serralada Berwyn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1566259, 
      "rev_ids": {
        "new": 19631576, 
        "old": 19628977
      }, 
      "title": "Tort_(acci\u00f3_incorrecta)", 
      "title_s": "Tort (acci\u00f3 incorrecta)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1564842, 
      "rev_ids": {
        "new": 19628808, 
        "old": 19611936
      }, 
      "title": "Tomchei_Tmimim", 
      "title_s": "Tomchei Tmimim", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1565155, 
      "rev_ids": {
        "new": 19627419, 
        "old": 19616358
      }, 
      "title": "Alt_de_Juclar", 
      "title_s": "Alt de Juclar", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1241, 
    "anon_ip_count": 581, 
    "anon_titles": 652, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 1782, 
    "bot_titles": 1573, 
    "edits": 15594, 
    "titles": 7552, 
    "total_users": 1100, 
    "users": 519
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 38, 
    "titles": 30, 
    "total_users": 24, 
    "users": 24
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 264579, 
      "rev_ids": {
        "new": 19628119, 
        "old": 9331132
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_Detectiu_Conan", 
      "title_s": "Llista d'episodis de Detectiu Conan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1084945, 
      "rev_ids": {
        "new": 19618372, 
        "old": 18683205
      }, 
      "title": "Acord_de_6/4", 
      "title_s": "Acord de 6/4", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1565199, 
      "rev_ids": {
        "new": 19618775, 
        "old": 19616621
      }, 
      "title": "Centre_Cultural_La_Marineta", 
      "title_s": "Centre Cultural La Marineta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1565587, 
      "rev_ids": {
        "new": 19621274, 
        "old": 19621252
      }, 
      "title": "Servei_de_Biblioteques_del_Front", 
      "title_s": "Servei de Biblioteques del Front", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1566108, 
      "rev_ids": {
        "new": 19630780, 
        "old": 19627337
      }, 
      "title": "Amy_Johnson", 
      "title_s": "Amy Johnson", 
      "users": 2
    }
  ]
}