{
  "date": "October 16, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7819619178771973, 
    "end_date": "2025-10-16T08:11:01.396593", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-10-09T08:11:01.396593"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 2187245, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342169, 
        "old": 36330018
      }, 
      "title": "Biocibern\u00e8tica_emocional", 
      "title_s": "Biocibern\u00e8tica emocional", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 88921, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337736, 
        "old": 36287065
      }, 
      "title": "George_Marshall", 
      "title_s": "George Marshall", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1767466, 
      "rev_ids": {
        "new": 36331937, 
        "old": 32815727
      }, 
      "title": "Camporrells_(Albesa)", 
      "title_s": "Camporrells (Albesa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 2187451, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337658, 
        "old": 36334804
      }, 
      "title": "82a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "82a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2186929, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337742, 
        "old": 36319200
      }, 
      "title": "Pla_de_pau_per_a_Gaza_de_2025", 
      "title_s": "Pla de pau per a Gaza de 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2186894, 
      "rev_ids": {
        "new": 36340749, 
        "old": 36316361
      }, 
      "title": "Biorreson\u00e0ncia_qu\u00e0ntica", 
      "title_s": "Biorreson\u00e0ncia qu\u00e0ntica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2186881, 
      "rev_ids": {
        "new": 36338310, 
        "old": 36316394
      }, 
      "title": "Anglosfera", 
      "title_s": "Anglosfera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1409406, 
      "rev_ids": {
        "new": 36340043, 
        "old": 35975796
      }, 
      "title": "M\u00e8todes_d'encendre_foc", 
      "title_s": "M\u00e8todes d'encendre foc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2186937, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337709, 
        "old": 36319469
      }, 
      "title": "Able_Archer_83", 
      "title_s": "Able Archer 83", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1972, 
      "rev_ids": {
        "new": 36335360, 
        "old": 36290024
      }, 
      "title": "Mitologia_basca", 
      "title_s": "Mitologia basca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1039, 
      "rev_ids": {
        "new": 36332218, 
        "old": 36297651
      }, 
      "title": "El\u00b7lipse", 
      "title_s": "El\u00b7lipse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2186933, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342146, 
        "old": 36319400
      }, 
      "title": "Brain_Gym", 
      "title_s": "Brain Gym", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2187701, 
      "rev_ids": {
        "new": 36339944, 
        "old": 36339108
      }, 
      "title": "Bateria_18650", 
      "title_s": "Bateria 18650", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1452196, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337978, 
        "old": 34589323
      }, 
      "title": "Can_Pins_(Argentona)", 
      "title_s": "Can Pins (Argentona)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2187265, 
      "rev_ids": {
        "new": 36335543, 
        "old": 36331117
      }, 
      "title": "Seu_del_Col\u00b7legi_d'Enginyers_T\u00e8cnics_Industrials_de_Barcelona", 
      "title_s": "Seu del Col\u00b7legi d'Enginyers T\u00e8cnics Industrials de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2186936, 
      "rev_ids": {
        "new": 36339277, 
        "old": 36319458
      }, 
      "title": "Charles_de_Luynes", 
      "title_s": "Charles de Luynes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2187540, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342125, 
        "old": 36336401
      }, 
      "title": "K3_(serie_d'animaci\u00f3)", 
      "title_s": "K3 (serie d'animaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 196520, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342177, 
        "old": 36298148
      }, 
      "title": "2025", 
      "title_s": "2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2187710, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342197, 
        "old": 36339225
      }, 
      "title": "Rodrigo_Calder\u00f3n", 
      "title_s": "Rodrigo Calder\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1288063, 
      "rev_ids": {
        "new": 36324557, 
        "old": 35639980
      }, 
      "title": "Llista_de_minerals", 
      "title_s": "Llista de minerals", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 2187245, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342169, 
        "old": 36330018
      }, 
      "title": "Biocibern\u00e8tica_emocional", 
      "title_s": "Biocibern\u00e8tica emocional", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 2187451, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337658, 
        "old": 36334804
      }, 
      "title": "82a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "82a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2186929, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337742, 
        "old": 36319200
      }, 
      "title": "Pla_de_pau_per_a_Gaza_de_2025", 
      "title_s": "Pla de pau per a Gaza de 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2186937, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337709, 
        "old": 36319469
      }, 
      "title": "Able_Archer_83", 
      "title_s": "Able Archer 83", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2186933, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342146, 
        "old": 36319400
      }, 
      "title": "Brain_Gym", 
      "title_s": "Brain Gym", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2187701, 
      "rev_ids": {
        "new": 36339944, 
        "old": 36339108
      }, 
      "title": "Bateria_18650", 
      "title_s": "Bateria 18650", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2187265, 
      "rev_ids": {
        "new": 36335543, 
        "old": 36331117
      }, 
      "title": "Seu_del_Col\u00b7legi_d'Enginyers_T\u00e8cnics_Industrials_de_Barcelona", 
      "title_s": "Seu del Col\u00b7legi d'Enginyers T\u00e8cnics Industrials de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2186936, 
      "rev_ids": {
        "new": 36339277, 
        "old": 36319458
      }, 
      "title": "Charles_de_Luynes", 
      "title_s": "Charles de Luynes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2187540, 
      "rev_ids": {
        "new": 36342125, 
        "old": 36336401
      }, 
      "title": "K3_(serie_d'animaci\u00f3)", 
      "title_s": "K3 (serie d'animaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2187512, 
      "rev_ids": {
        "new": 36337699, 
        "old": 36336084
      }, 
      "title": "Dr._Teeth_and_The_Electric_Mayhem", 
      "title_s": "Dr. Teeth and The Electric Mayhem", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 11534, 
    "bot_titles": 10450, 
    "edits": 21971, 
    "titles": 15061, 
    "total_users": 753, 
    "users": 753
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 254, 
    "titles": 84, 
    "total_users": 64, 
    "users": 64
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 329235, 
      "rev_ids": {
        "new": 36341847, 
        "old": 15234072
      }, 
      "title": "Gran_Companyia_Catalana", 
      "title_s": "Gran Companyia Catalana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 658836, 
      "rev_ids": {
        "new": 36338440, 
        "old": 36336641
      }, 
      "title": "Imad-al-Din_al-Isfahan\u00ed", 
      "title_s": "Imad-al-Din al-Isfahan\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2182155, 
      "rev_ids": {
        "new": 36333500, 
        "old": 36098826
      }, 
      "title": "Atac_israeli\u00e0_contra_la_c\u00fapula_de_Ham\u00e0s_a_Qatar", 
      "title_s": "Atac israeli\u00e0 contra la c\u00fapula de Ham\u00e0s a Qatar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2099147, 
      "rev_ids": {
        "new": 36341609, 
        "old": 36269829
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2120098, 
      "rev_ids": {
        "new": 36339335, 
        "old": 34097193
      }, 
      "title": "Marta_Roure_i_Besol\u00ed", 
      "title_s": "Marta Roure i Besol\u00ed", 
      "users": 3
    }
  ]
}