{
  "date": "June 19, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6088309288024902, 
    "end_date": "2021-06-19T08:11:01.262694", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-06-12T08:11:01.262694"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27536188, 
        "old": 27310459
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1143628, 
      "rev_ids": {
        "new": 27557604, 
        "old": 27357218
      }, 
      "title": "Mireia_Lle\u00f3_i_Bertran", 
      "title_s": "Mireia Lle\u00f3 i Bertran", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 69195, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556594, 
        "old": 27446135
      }, 
      "title": "Guerra_dels_Cent_Anys", 
      "title_s": "Guerra dels Cent Anys", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1487563, 
      "rev_ids": {
        "new": 27554061, 
        "old": 27444362
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2020", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 446188, 
      "rev_ids": {
        "new": 27546035, 
        "old": 27193543
      }, 
      "title": "Marmosa", 
      "title_s": "Marmosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1866469, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556750, 
        "old": 27547818
      }, 
      "title": "Juneteenth", 
      "title_s": "Juneteenth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1865768, 
      "rev_ids": {
        "new": 27541622, 
        "old": 27500455
      }, 
      "title": "Hepatitis_alcoh\u00f2lica", 
      "title_s": "Hepatitis alcoh\u00f2lica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 349278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556215, 
        "old": 23385776
      }, 
      "title": "Bicapa_lip\u00eddica", 
      "title_s": "Bicapa lip\u00eddica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1865951, 
      "rev_ids": {
        "new": 27524836, 
        "old": 27510242
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_gen\u00e8tica_dels_pobles_ind\u00edgenes_d'Am\u00e8rica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria gen\u00e8tica dels pobles ind\u00edgenes d'Am\u00e8rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1866308, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556744, 
        "old": 27539443
      }, 
      "title": "Arteritis_v\u00edrica_equina", 
      "title_s": "Arteritis v\u00edrica equina", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 330740, 
      "rev_ids": {
        "new": 27459806, 
        "old": 27276308
      }, 
      "title": "Literatura_grega", 
      "title_s": "Literatura grega", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1865678, 
      "rev_ids": {
        "new": 27537452, 
        "old": 27491569
      }, 
      "title": "Pobles_ind\u00edgenes_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pobles ind\u00edgenes del Per\u00fa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1094822, 
      "rev_ids": {
        "new": 27558189, 
        "old": 27089817
      }, 
      "title": "Institut_Esteve_Terradas_i_Illa", 
      "title_s": "Institut Esteve Terradas i Illa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1291, 
      "rev_ids": {
        "new": 27512071, 
        "old": 27174373
      }, 
      "title": "Girafa", 
      "title_s": "Girafa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1520285, 
      "rev_ids": {
        "new": 27557424, 
        "old": 27250071
      }, 
      "title": "Sindicatura_Electoral_de_Catalunya", 
      "title_s": "Sindicatura Electoral de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1085267, 
      "rev_ids": {
        "new": 27541598, 
        "old": 27412471
      }, 
      "title": "Francesc_Grau_i_G\u00fcell", 
      "title_s": "Francesc Grau i G\u00fcell", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1865968, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556331, 
        "old": 27511449
      }, 
      "title": "Victor_Turner", 
      "title_s": "Victor Turner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785701, 
      "rev_ids": {
        "new": 27540984, 
        "old": 27407718
      }, 
      "title": "Temporada_2020-2021_de_la_UE_Figueres", 
      "title_s": "Temporada 2020-2021 de la UE Figueres", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1865531, 
      "rev_ids": {
        "new": 27494018, 
        "old": 27483237
      }, 
      "title": "Boti_Garc\u00eda_Rodrigo", 
      "title_s": "Boti Garc\u00eda Rodrigo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1846465, 
      "rev_ids": {
        "new": 27459568, 
        "old": 27445382
      }, 
      "title": "Herba", 
      "title_s": "Herba", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1866469, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556750, 
        "old": 27547818
      }, 
      "title": "Juneteenth", 
      "title_s": "Juneteenth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1865768, 
      "rev_ids": {
        "new": 27541622, 
        "old": 27500455
      }, 
      "title": "Hepatitis_alcoh\u00f2lica", 
      "title_s": "Hepatitis alcoh\u00f2lica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1865951, 
      "rev_ids": {
        "new": 27524836, 
        "old": 27510242
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_gen\u00e8tica_dels_pobles_ind\u00edgenes_d'Am\u00e8rica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria gen\u00e8tica dels pobles ind\u00edgenes d'Am\u00e8rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1866308, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556744, 
        "old": 27539443
      }, 
      "title": "Arteritis_v\u00edrica_equina", 
      "title_s": "Arteritis v\u00edrica equina", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1865678, 
      "rev_ids": {
        "new": 27537452, 
        "old": 27491569
      }, 
      "title": "Pobles_ind\u00edgenes_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pobles ind\u00edgenes del Per\u00fa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1865968, 
      "rev_ids": {
        "new": 27556331, 
        "old": 27511449
      }, 
      "title": "Victor_Turner", 
      "title_s": "Victor Turner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1865531, 
      "rev_ids": {
        "new": 27494018, 
        "old": 27483237
      }, 
      "title": "Boti_Garc\u00eda_Rodrigo", 
      "title_s": "Boti Garc\u00eda Rodrigo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1865260, 
      "rev_ids": {
        "new": 27548295, 
        "old": 27464061
      }, 
      "title": "Museu_Nacional_de_la_Civilitzaci\u00f3_Egipcia", 
      "title_s": "Museu Nacional de la Civilitzaci\u00f3 Egipcia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1865540, 
      "rev_ids": {
        "new": 27543964, 
        "old": 27483560
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_Estatal_de_Lesbianes,_Gais,_Trans_i_Bisexuals", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 Estatal de Lesbianes, Gais, Trans i Bisexuals", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1865153, 
      "rev_ids": {
        "new": 27557812, 
        "old": 27453898
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_de_Riner", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims de Riner", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2701, 
    "anon_ip_count": 378, 
    "anon_titles": 2004, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 96419, 
    "bot_titles": 68540, 
    "edits": 108200, 
    "titles": 73186, 
    "total_users": 1162, 
    "users": 784
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 66, 
    "titles": 40, 
    "total_users": 39, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 94742, 
      "rev_ids": {
        "new": 27481439, 
        "old": 14208779
      }, 
      "title": "Modernisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Modernisme catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1086276, 
      "rev_ids": {
        "new": 27501669, 
        "old": 22739681
      }, 
      "title": "Francesc_Grau_i_G\u00fcell", 
      "title_s": "Francesc Grau i G\u00fcell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27493636, 
        "old": 27429097
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120809, 
      "rev_ids": {
        "new": 27471901, 
        "old": 12181288
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cass\u00e0_de_la_Selva", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cass\u00e0 de la Selva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 27493648, 
        "old": 22945509
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 2
    }
  ]
}