{
  "date": "December 5, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5297210216522217, 
    "end_date": "2022-12-05T08:15:01.451515", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-11-28T08:15:01.451515"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 64856415, 
        "old": 64821570
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7014217, 
      "rev_ids": {
        "new": 64847331, 
        "old": 64832923
      }, 
      "title": "Come_Swim", 
      "title_s": "Come Swim", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64857019, 
        "old": 64819802
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7006791, 
      "rev_ids": {
        "new": 64855021, 
        "old": 64799933
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Fase_final", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Fase final", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 3182593, 
      "rev_ids": {
        "new": 64854247, 
        "old": 64820423
      }, 
      "title": "Lista_de_artilheiros_da_Copa_do_Mundo_FIFA_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Lista de artilheiros da Copa do Mundo FIFA por pa\u00eds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 36447, 
      "rev_ids": {
        "new": 64855838, 
        "old": 64818718
      }, 
      "title": "Primeira_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primeira Guerra P\u00fanica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 3547, 
      "rev_ids": {
        "new": 64851920, 
        "old": 64818196
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Manuel", 
      "title_s": "S\u00e3o Manuel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6841281, 
      "rev_ids": {
        "new": 64847830, 
        "old": 64817136
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_G", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo G", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5085912, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836527, 
        "old": 64818151
      }, 
      "title": "Richarlison", 
      "title_s": "Richarlison", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6841302, 
      "rev_ids": {
        "new": 64844992, 
        "old": 64816946
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_H", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo H", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 33837, 
      "rev_ids": {
        "new": 64847979, 
        "old": 64476315
      }, 
      "title": "Populismo", 
      "title_s": "Populismo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 5698579, 
      "rev_ids": {
        "new": 64856233, 
        "old": 64791192
      }, 
      "title": "Pedro_(futebolista)", 
      "title_s": "Pedro (futebolista)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 415419, 
      "rev_ids": {
        "new": 64850271, 
        "old": 64821097
      }, 
      "title": "Recordes_da_Copa_do_Mundo_FIFA", 
      "title_s": "Recordes da Copa do Mundo FIFA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 29773, 
      "rev_ids": {
        "new": 64827070, 
        "old": 62889429
      }, 
      "title": "Dois_Riachos", 
      "title_s": "Dois Riachos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 168006, 
      "rev_ids": {
        "new": 64839923, 
        "old": 64688964
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_do_Brasil_por_unidade_da_Federa\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios do Brasil por unidade da Federa\u00e7\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7014602, 
      "rev_ids": {
        "new": 64852916, 
        "old": 64835600
      }, 
      "title": "\u00c0_Procura_da_Anitta_Perfeita", 
      "title_s": "\u00c0 Procura da Anitta Perfeita", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2500247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64827576, 
        "old": 60849184
      }, 
      "title": "Tamoios_(Cabo_Frio)", 
      "title_s": "Tamoios (Cabo Frio)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6737621, 
      "rev_ids": {
        "new": 64856766, 
        "old": 64816240
      }, 
      "title": "2022_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2022 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5199718, 
      "rev_ids": {
        "new": 64849062, 
        "old": 64746110
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_League_of_Legends", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de League of Legends", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7014602, 
      "rev_ids": {
        "new": 64852916, 
        "old": 64835600
      }, 
      "title": "\u00c0_Procura_da_Anitta_Perfeita", 
      "title_s": "\u00c0 Procura da Anitta Perfeita", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7014976, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841559, 
        "old": 64839205
      }, 
      "title": "Guarda_Nacional_do_Brasil_(proposta_de_recria\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Guarda Nacional do Brasil (proposta de recria\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7015940, 
      "rev_ids": {
        "new": 64857128, 
        "old": 64846925
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Chan_Santokhi", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Chan Santokhi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7015977, 
      "rev_ids": {
        "new": 64850294, 
        "old": 64847264
      }, 
      "title": "Sequestro_e_assassinato_de_Muhammad_Abu_Khudair", 
      "title_s": "Sequestro e assassinato de Muhammad Abu Khudair", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7017246, 
      "rev_ids": {
        "new": 64857070, 
        "old": 64856799
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7015520, 
      "rev_ids": {
        "new": 64843805, 
        "old": 64843505
      }, 
      "title": "Camilla_Tominey", 
      "title_s": "Camilla Tominey", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7015976, 
      "rev_ids": {
        "new": 64847485, 
        "old": 64847235
      }, 
      "title": "Massacre_de_Beit_Daras", 
      "title_s": "Massacre de Beit Daras", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7015307, 
      "rev_ids": {
        "new": 64846180, 
        "old": 64841684
      }, 
      "title": "Disco_Voador_(\u00e1lbum_de_Giulia_Be)", 
      "title_s": "Disco Voador (\u00e1lbum de Giulia Be)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64842385, 
        "old": 64840323
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 812, 
    "bot_titles": 800, 
    "edits": 21195, 
    "titles": 11209, 
    "total_users": 2480, 
    "users": 2480
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 60, 
    "anon_ip_count": 31, 
    "anon_titles": 44, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 479, 
    "titles": 328, 
    "total_users": 159, 
    "users": 128
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 29179, 
      "rev_ids": {
        "new": 64855639, 
        "old": 64784838
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6953794, 
      "rev_ids": {
        "new": 64857293, 
        "old": 64618524
      }, 
      "title": "Cartas_dos_\u00edndios_Camar\u00f5es", 
      "title_s": "Cartas dos \u00edndios Camar\u00f5es", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6994247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64856335, 
        "old": 64821735
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7015158, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841520, 
        "old": 64840496
      }, 
      "title": "Guarda_Nacional_do_Brasil_(proposta_de_recria\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Guarda Nacional do Brasil (proposta de recria\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 3161672, 
      "rev_ids": {
        "new": 64823920, 
        "old": 27813427
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_portuguesas_de_2011", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas portuguesas de 2011", 
      "users": 1
    }
  ]
}