{
  "date": "July 14, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.3092129230499268, 
    "end_date": "2025-07-14T08:11:01.626456", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-07-07T08:11:01.626456"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 526549, 
      "rev_ids": {
        "new": 35404917, 
        "old": 35285889
      }, 
      "title": "USS_Enterprise_(NCC-1701)", 
      "title_s": "USS Enterprise (NCC-1701)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 189112, 
      "rev_ids": {
        "new": 35361778, 
        "old": 34976326
      }, 
      "title": "Platja_d'Omaha", 
      "title_s": "Platja d'Omaha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 578025, 
      "rev_ids": {
        "new": 35401414, 
        "old": 33280772
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_Trial_1979", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de Trial 1979", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1020630, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310411, 
        "old": 35282368
      }, 
      "title": "Torre_d'en_Feu", 
      "title_s": "Torre d'en Feu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2170197, 
      "rev_ids": {
        "new": 35300064, 
        "old": 35291378
      }, 
      "title": "1a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Estats_Units)", 
      "title_s": "1a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Estats Units)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1762571, 
      "rev_ids": {
        "new": 35316891, 
        "old": 34947758
      }, 
      "title": "La_Budellera", 
      "title_s": "La Budellera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2170608, 
      "rev_ids": {
        "new": 35300114, 
        "old": 35293930
      }, 
      "title": "As_Simiya\u060c_Hebron", 
      "title_s": "As Simiya\u060c Hebron", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 85931, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310142, 
        "old": 34799453
      }, 
      "title": "Benet_VIII", 
      "title_s": "Benet VIII", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2169728, 
      "rev_ids": {
        "new": 35322327, 
        "old": 35279210
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2025_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2025 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1651582, 
      "rev_ids": {
        "new": 35399403, 
        "old": 34168291
      }, 
      "title": "N\u00faria_Sal\u00e1n_Ballesteros", 
      "title_s": "N\u00faria Sal\u00e1n Ballesteros", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1001286, 
      "rev_ids": {
        "new": 35308269, 
        "old": 35300315
      }, 
      "title": "Torre_de_Riu", 
      "title_s": "Torre de Riu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2171128, 
      "rev_ids": {
        "new": 35377742, 
        "old": 35311425
      }, 
      "title": "La_familia_de_la_tele", 
      "title_s": "La familia de la tele", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 990631, 
      "rev_ids": {
        "new": 35400466, 
        "old": 35195856
      }, 
      "title": "Torre_Pallaresa", 
      "title_s": "Torre Pallaresa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2170677, 
      "rev_ids": {
        "new": 35375012, 
        "old": 35296220
      }, 
      "title": "Elizabeth_Jennings_Graham", 
      "title_s": "Elizabeth Jennings Graham", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1074430, 
      "rev_ids": {
        "new": 35316897, 
        "old": 34569063
      }, 
      "title": "Font_de_la_Budellera", 
      "title_s": "Font de la Budellera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 173791, 
      "rev_ids": {
        "new": 35308284, 
        "old": 35121182
      }, 
      "title": "\u00c0vars_de_Pann\u00f2nia", 
      "title_s": "\u00c0vars de Pann\u00f2nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2171255, 
      "rev_ids": {
        "new": 35356756, 
        "old": 35316930
      }, 
      "title": "Final_de_la_Copa_d'Europa_de_futbol_de_1964", 
      "title_s": "Final de la Copa d'Europa de futbol de 1964", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2170364, 
      "rev_ids": {
        "new": 35326893, 
        "old": 35307797
      }, 
      "title": "Ci\u00f3_Abell\u00ed_Grau", 
      "title_s": "Ci\u00f3 Abell\u00ed Grau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2171483, 
      "rev_ids": {
        "new": 35403790, 
        "old": 35375901
      }, 
      "title": "Final_de_la_Copa_d'Europa_de_futbol_de_1967", 
      "title_s": "Final de la Copa d'Europa de futbol de 1967", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2170979, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310228, 
        "old": 35305758
      }, 
      "title": "Mes_lunar", 
      "title_s": "Mes lunar", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2170608, 
      "rev_ids": {
        "new": 35300114, 
        "old": 35293930
      }, 
      "title": "As_Simiya\u060c_Hebron", 
      "title_s": "As Simiya\u060c Hebron", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2171128, 
      "rev_ids": {
        "new": 35377742, 
        "old": 35311425
      }, 
      "title": "La_familia_de_la_tele", 
      "title_s": "La familia de la tele", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2170677, 
      "rev_ids": {
        "new": 35375012, 
        "old": 35296220
      }, 
      "title": "Elizabeth_Jennings_Graham", 
      "title_s": "Elizabeth Jennings Graham", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2171483, 
      "rev_ids": {
        "new": 35403790, 
        "old": 35375901
      }, 
      "title": "Final_de_la_Copa_d'Europa_de_futbol_de_1967", 
      "title_s": "Final de la Copa d'Europa de futbol de 1967", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2171255, 
      "rev_ids": {
        "new": 35356756, 
        "old": 35316930
      }, 
      "title": "Final_de_la_Copa_d'Europa_de_futbol_de_1964", 
      "title_s": "Final de la Copa d'Europa de futbol de 1964", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2170979, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310228, 
        "old": 35305758
      }, 
      "title": "Mes_lunar", 
      "title_s": "Mes lunar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2171006, 
      "rev_ids": {
        "new": 35316221, 
        "old": 35307468
      }, 
      "title": "Fregida_MacFaden", 
      "title_s": "Fregida MacFaden", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2170690, 
      "rev_ids": {
        "new": 35315474, 
        "old": 35296499
      }, 
      "title": "Incendi_de_Pa\u00fcls_de_2025", 
      "title_s": "Incendi de Pa\u00fcls de 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2170948, 
      "rev_ids": {
        "new": 35306345, 
        "old": 35305082
      }, 
      "title": "Mines_de_Liat", 
      "title_s": "Mines de Liat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2171209, 
      "rev_ids": {
        "new": 35384745, 
        "old": 35315848
      }, 
      "title": "Jeanne_Vielliard", 
      "title_s": "Jeanne Vielliard", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 470, 
    "anon_ip_count": 223, 
    "anon_titles": 326, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 101230, 
    "bot_titles": 97308, 
    "edits": 110383, 
    "titles": 100314, 
    "total_users": 808, 
    "users": 585
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 74, 
    "titles": 43, 
    "total_users": 44, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 35318043, 
        "old": 35027315
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2170512, 
      "rev_ids": {
        "new": 35299913, 
        "old": 35291784
      }, 
      "title": "Seminari_Conciliar_de_Barcelona", 
      "title_s": "Seminari Conciliar de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2169981, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310450, 
        "old": 35275493
      }, 
      "title": "Culinary_Institute_of_Barcelona", 
      "title_s": "Culinary Institute of Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2171148, 
      "rev_ids": {
        "new": 35317428, 
        "old": 35313095
      }, 
      "title": "Toni_Cruz", 
      "title_s": "Toni Cruz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2171301, 
      "rev_ids": {
        "new": 35400506, 
        "old": 35320293
      }, 
      "title": "\u041c\u0430n-Pupu-nior", 
      "title_s": "\u041c\u0430n-Pupu-nior", 
      "users": 2
    }
  ]
}