{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "April 7, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.545982837677002, 
    "end_date": "2023-04-07T10:15:01.578138", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-03-31T10:15:01.578138"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 133, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "7 de abril de 2023", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65652623, 
        "old": 65606487
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65640387, 
        "old": 65606930
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3724133, 
      "rev_ids": {
        "new": 65614361, 
        "old": 65170230
      }, 
      "title": "Blue-eyed_soul", 
      "title_s": "Blue-eyed soul", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7028730, 
      "rev_ids": {
        "new": 65651538, 
        "old": 65605965
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65651279, 
        "old": 65605570
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7098272, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631969, 
        "old": 65606882
      }, 
      "title": "Uniformes_do_Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Uniformes do Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7088840, 
      "rev_ids": {
        "new": 65646939, 
        "old": 65605517
      }, 
      "title": "Treinadores_do_Gr\u00eamio_Esportivo_S\u00e3ocarlense", 
      "title_s": "Treinadores do Gr\u00eamio Esportivo S\u00e3ocarlense", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65645016, 
        "old": 65598490
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 109723, 
      "rev_ids": {
        "new": 65646130, 
        "old": 65583517
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65651702, 
        "old": 65606818
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7103752, 
      "rev_ids": {
        "new": 65645821, 
        "old": 65643888
      }, 
      "title": "Raimundo_Brand\u00e3o", 
      "title_s": "Raimundo Brand\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2319557, 
      "rev_ids": {
        "new": 65639951, 
        "old": 65395554
      }, 
      "title": "Bridgit_Mendler", 
      "title_s": "Bridgit Mendler", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5625737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65645657, 
        "old": 65592634
      }, 
      "title": "Any_Gabrielly", 
      "title_s": "Any Gabrielly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642089, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65640540, 
        "old": 65606211
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 428200, 
      "rev_ids": {
        "new": 65646901, 
        "old": 63935872
      }, 
      "title": "Arctostaphylos", 
      "title_s": "Arctostaphylos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 465108, 
      "rev_ids": {
        "new": 65647573, 
        "old": 65604099
      }, 
      "title": "Edgard_Amorim", 
      "title_s": "Edgard Amorim", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6940180, 
      "rev_ids": {
        "new": 65643106, 
        "old": 65524244
      }, 
      "title": "Primeira_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Primeira Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7103752, 
      "rev_ids": {
        "new": 65645821, 
        "old": 65643888
      }, 
      "title": "Raimundo_Brand\u00e3o", 
      "title_s": "Raimundo Brand\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642089, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7103324, 
      "rev_ids": {
        "new": 65651310, 
        "old": 65640970
      }, 
      "title": "Massacre_em_Blumenau_em_2023", 
      "title_s": "Massacre em Blumenau em 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101254, 
      "rev_ids": {
        "new": 65634166, 
        "old": 65620114
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Duarte_Saraiva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Duarte Saraiva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101047, 
      "rev_ids": {
        "new": 65620722, 
        "old": 65618775
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2021", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7100325, 
      "rev_ids": {
        "new": 65651768, 
        "old": 65612657
      }, 
      "title": "Campeonato_Sul-Americano_de_Futebol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sul-Americano de Futebol Sub-17 de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7100554, 
      "rev_ids": {
        "new": 65641936, 
        "old": 65614693
      }, 
      "title": "Campeonato_Checo_de_Futebol_de_2022-23", 
      "title_s": "Campeonato Checo de Futebol de 2022-23", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7101619, 
      "rev_ids": {
        "new": 65629150, 
        "old": 65624287
      }, 
      "title": "SYRO", 
      "title_s": "SYRO", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 4572, 
    "bot_titles": 4406, 
    "edits": 27944, 
    "titles": 17070, 
    "total_users": 2591, 
    "users": 2591
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 55, 
    "anon_ip_count": 42, 
    "anon_titles": 38, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 567, 
    "titles": 354, 
    "total_users": 200, 
    "users": 158
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2794079, 
      "rev_ids": {
        "new": 65650197, 
        "old": 39433025
      }, 
      "title": "Racismo_em_Portugal", 
      "title_s": "Racismo em Portugal", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 185474, 
      "rev_ids": {
        "new": 65610939, 
        "old": 65608012
      }, 
      "title": "Guestaltismo", 
      "title_s": "Guestaltismo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 3584118, 
      "rev_ids": {
        "new": 65650788, 
        "old": 29441736
      }, 
      "title": "Jardim_Bot\u00e2nico_(Distrito_Federal)", 
      "title_s": "Jardim Bot\u00e2nico (Distrito Federal)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1686953, 
      "rev_ids": {
        "new": 65641992, 
        "old": 65601732
      }, 
      "title": "Olavo_de_Carvalho", 
      "title_s": "Olavo de Carvalho", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6975680, 
      "rev_ids": {
        "new": 65651414, 
        "old": 65538037
      }, 
      "title": "Nikolas_Ferreira", 
      "title_s": "Nikolas Ferreira", 
      "users": 3
    }
  ]
}