{
  "date": "March 20, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 189.50240206718445, 
    "end_date": "2020-03-20T08:05:01.790224", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-13T08:05:01.790224"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 731, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168590185, 
        "old": 168400860
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 232
    }, 
    {
      "edits": 351, 
      "page_id": 13176965, 
      "rev_ids": {
        "new": 168586543, 
        "old": 168369259
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Alg\u00e9rie", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 331, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168589902, 
        "old": 168511642
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 103
    }, 
    {
      "edits": 311, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168589948, 
        "old": 168373713
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168580692, 
        "old": 168367023
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 3259479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168555078, 
        "old": 168372151
      }, 
      "title": "Alexandre_Dumas", 
      "title_s": "Alexandre Dumas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 241, 
      "page_id": 12021923, 
      "rev_ids": {
        "new": 168570149, 
        "old": 168364239
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_fran\u00e7aises_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales fran\u00e7aises de 2020", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 232, 
      "page_id": 172331, 
      "rev_ids": {
        "new": 168588338, 
        "old": 166941478
      }, 
      "title": "Jean_II_Le_Meingre", 
      "title_s": "Jean II Le Meingre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168587124, 
        "old": 168371074
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 86
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168589781, 
        "old": 168368355
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de la pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 899875, 
      "rev_ids": {
        "new": 168571129, 
        "old": 166844167
      }, 
      "title": "Micro-ARN", 
      "title_s": "Micro-ARN", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 13165416, 
      "rev_ids": {
        "new": 168584972, 
        "old": 168369839
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Belgique", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Belgique", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168580957, 
        "old": 168366596
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 1315385, 
      "rev_ids": {
        "new": 168590371, 
        "old": 168272913
      }, 
      "title": "Chloroquine", 
      "title_s": "Chloroquine", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 580635, 
      "rev_ids": {
        "new": 168578601, 
        "old": 168162392
      }, 
      "title": "Culture_de_Nagada", 
      "title_s": "Culture de Nagada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 12607579, 
      "rev_ids": {
        "new": 168558332, 
        "old": 168330590
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10669821, 
      "rev_ids": {
        "new": 168571753, 
        "old": 168292744
      }, 
      "title": "Personnages_de_Mario", 
      "title_s": "Personnages de Mario", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 423076, 
      "rev_ids": {
        "new": 168589563, 
        "old": 168373402
      }, 
      "title": "Grippe_de_1918", 
      "title_s": "Grippe de 1918", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 13079830, 
      "rev_ids": {
        "new": 168579227, 
        "old": 168366588
      }, 
      "title": "SARS-CoV-2", 
      "title_s": "SARS-CoV-2", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13055168, 
      "rev_ids": {
        "new": 168545767, 
        "old": 168297475
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_l'Eure", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans l'Eure", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13185083, 
      "rev_ids": {
        "new": 168561727, 
        "old": 168426690
      }, 
      "title": "Pallas_(Q189)", 
      "title_s": "Pallas (Q189)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13186907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168538914, 
        "old": 168461967
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Lyon", 
      "title_s": "Chartreuse de Lyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 13184644, 
      "rev_ids": {
        "new": 168578014, 
        "old": 168417214
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_au_Burkina_Faso", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 au Burkina Faso", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13191399, 
      "rev_ids": {
        "new": 168589862, 
        "old": 168536727
      }, 
      "title": "Iris_(Q188)", 
      "title_s": "Iris (Q188)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 13188383, 
      "rev_ids": {
        "new": 168572037, 
        "old": 168485934
      }, 
      "title": "Quarantaine_de_2020_en_France", 
      "title_s": "Quarantaine de 2020 en France", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 13186498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168557901, 
        "old": 168454659
      }, 
      "title": "Aurore_(Q192)", 
      "title_s": "Aurore (Q192)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13184012, 
      "rev_ids": {
        "new": 168559245, 
        "old": 168405142
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_bavaroises_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales bavaroises de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13186844, 
      "rev_ids": {
        "new": 168478058, 
        "old": 168460930
      }, 
      "title": "Aur\u00e9lien_Labau", 
      "title_s": "Aur\u00e9lien Labau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13190939, 
      "rev_ids": {
        "new": 168580857, 
        "old": 168530052
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Rioult", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Rioult", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13183231, 
      "rev_ids": {
        "new": 168411395, 
        "old": 168391575
      }, 
      "title": "Ondine_(Q166)", 
      "title_s": "Ondine (Q166)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18992, 
    "anon_ip_count": 7769, 
    "anon_titles": 10514, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 27358, 
    "bot_titles": 26889, 
    "edits": 147949, 
    "titles": 76873, 
    "total_users": 21185, 
    "users": 13416
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 121, 
    "anon_ip_count": 84, 
    "anon_titles": 84, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 5691, 
    "bot_titles": 5509, 
    "edits": 10508, 
    "titles": 7750, 
    "total_users": 866, 
    "users": 782
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 12018586, 
      "rev_ids": {
        "new": 168559961, 
        "old": 161590019
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric_Pichon", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pichon", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 13074094, 
      "rev_ids": {
        "new": 168590378, 
        "old": 168402587
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 6376609, 
      "rev_ids": {
        "new": 168580130, 
        "old": 167420792
      }, 
      "title": "Famille_de_Grasse", 
      "title_s": "Famille de Grasse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13180764, 
      "rev_ids": {
        "new": 168559088, 
        "old": 168373690
      }, 
      "title": "Liste_de_personnes_atteintes_de_la_maladie_\u00e0_coronavirus_2019/Suppression", 
      "title_s": "Liste de personnes atteintes de la maladie \u00e0 coronavirus 2019/Suppression", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 12658741, 
      "rev_ids": {
        "new": 168568265, 
        "old": 161992120
      }, 
      "title": "Liste_d'affaires_criminelles_concernant_des_Fran\u00e7ais_hors_de_France/Suppression", 
      "title_s": "Liste d'affaires criminelles concernant des Fran\u00e7ais hors de France/Suppression", 
      "users": 28
    }
  ]
}