{
  "date": "July 28, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.397691965103149, 
    "end_date": "2020-07-28T08:11:01.506059", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-07-21T08:11:01.506059"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24307808, 
        "old": 24258352
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 24285956, 
        "old": 23949777
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 95209, 
      "rev_ids": {
        "new": 24277851, 
        "old": 24170841
      }, 
      "title": "Hermann_G\u00f6ring", 
      "title_s": "Hermann G\u00f6ring", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1778049, 
      "rev_ids": {
        "new": 24279310, 
        "old": 24217780
      }, 
      "title": "Prevenci\u00f3_i_tractament_de_la_COVID-19", 
      "title_s": "Prevenci\u00f3 i tractament de la COVID-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 19672, 
      "rev_ids": {
        "new": 24285871, 
        "old": 23811940
      }, 
      "title": "Nept\u00fa_(planeta)", 
      "title_s": "Nept\u00fa (planeta)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 24282508, 
        "old": 24179465
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1669160, 
      "rev_ids": {
        "new": 24302442, 
        "old": 24174977
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Argentina_entre_2003_i_l'actualitat", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Argentina entre 2003 i l'actualitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1777893, 
      "rev_ids": {
        "new": 24277652, 
        "old": 24201581
      }, 
      "title": "Espremedora", 
      "title_s": "Espremedora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 45436, 
      "rev_ids": {
        "new": 24212408, 
        "old": 23659615
      }, 
      "title": "Batalla_de_Marat\u00f3", 
      "title_s": "Batalla de Marat\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1775139, 
      "rev_ids": {
        "new": 24273062, 
        "old": 24101890
      }, 
      "title": "Animals_dom\u00e8stics_dels_presidents_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Animals dom\u00e8stics dels presidents dels Estats Units", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1772918, 
      "rev_ids": {
        "new": 24301414, 
        "old": 23934761
      }, 
      "title": "David_Pere_Martinez_Or\u00f3", 
      "title_s": "David Pere Martinez Or\u00f3", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 717993, 
      "rev_ids": {
        "new": 24268280, 
        "old": 24092702
      }, 
      "title": "Trompa_d'aigua", 
      "title_s": "Trompa d'aigua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1777325, 
      "rev_ids": {
        "new": 24277690, 
        "old": 24173481
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1973", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1973", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 565, 
      "rev_ids": {
        "new": 24302439, 
        "old": 23889618
      }, 
      "title": "Clima", 
      "title_s": "Clima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 514779, 
      "rev_ids": {
        "new": 24246809, 
        "old": 23996091
      }, 
      "title": "Espinel\u00b7la", 
      "title_s": "Espinel\u00b7la", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1561209, 
      "rev_ids": {
        "new": 24234821, 
        "old": 24172568
      }, 
      "title": "Les_Atxes", 
      "title_s": "Les Atxes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 109927, 
      "rev_ids": {
        "new": 24308031, 
        "old": 24180849
      }, 
      "title": "Premis_Grammy", 
      "title_s": "Premis Grammy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1778578, 
      "rev_ids": {
        "new": 24282408, 
        "old": 24271759
      }, 
      "title": "All_Red_Line", 
      "title_s": "All Red Line", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 21556, 
      "rev_ids": {
        "new": 24306176, 
        "old": 23945846
      }, 
      "title": "C\u00e8l\u00b7lula", 
      "title_s": "C\u00e8l\u00b7lula", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1777867, 
      "rev_ids": {
        "new": 24288705, 
        "old": 24200160
      }, 
      "title": "Alan_Clough", 
      "title_s": "Alan Clough", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24307808, 
        "old": 24258352
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1778049, 
      "rev_ids": {
        "new": 24279310, 
        "old": 24217780
      }, 
      "title": "Prevenci\u00f3_i_tractament_de_la_COVID-19", 
      "title_s": "Prevenci\u00f3 i tractament de la COVID-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1777893, 
      "rev_ids": {
        "new": 24277652, 
        "old": 24201581
      }, 
      "title": "Espremedora", 
      "title_s": "Espremedora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1778578, 
      "rev_ids": {
        "new": 24282408, 
        "old": 24271759
      }, 
      "title": "All_Red_Line", 
      "title_s": "All Red Line", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1777867, 
      "rev_ids": {
        "new": 24288705, 
        "old": 24200160
      }, 
      "title": "Alan_Clough", 
      "title_s": "Alan Clough", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1778145, 
      "rev_ids": {
        "new": 24247246, 
        "old": 24230546
      }, 
      "title": "Suzanne_Farrell", 
      "title_s": "Suzanne Farrell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1778282, 
      "rev_ids": {
        "new": 24283002, 
        "old": 24244239
      }, 
      "title": "Molinet_de_pebre", 
      "title_s": "Molinet de pebre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1777843, 
      "rev_ids": {
        "new": 24286565, 
        "old": 24198678
      }, 
      "title": "Caixa_TATA", 
      "title_s": "Caixa TATA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1778666, 
      "rev_ids": {
        "new": 24290848, 
        "old": 24277619
      }, 
      "title": "Onofre_Jaume_Novellas_i_Alabau", 
      "title_s": "Onofre Jaume Novellas i Alabau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1778551, 
      "rev_ids": {
        "new": 24288271, 
        "old": 24269883
      }, 
      "title": "Unitat_Bubnoff", 
      "title_s": "Unitat Bubnoff", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 577, 
    "anon_ip_count": 300, 
    "anon_titles": 339, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 110660, 
    "bot_titles": 98628, 
    "edits": 122187, 
    "titles": 102984, 
    "total_users": 965, 
    "users": 665
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 72, 
    "titles": 47, 
    "total_users": 28, 
    "users": 26
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 932505, 
      "rev_ids": {
        "new": 24246268, 
        "old": 24087927
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Pere,_Santa_Caterina_i_la_Ribera", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1778165, 
      "rev_ids": {
        "new": 24260882, 
        "old": 24232784
      }, 
      "title": "Aler", 
      "title_s": "Aler", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120889, 
      "rev_ids": {
        "new": 24307942, 
        "old": 12181409
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Taradell", 
      "title_s": "Llista de monuments de Taradell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1281637, 
      "rev_ids": {
        "new": 24203548, 
        "old": 15788458
      }, 
      "title": "Forcall", 
      "title_s": "Forcall", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1778802, 
      "rev_ids": {
        "new": 24288509, 
        "old": 24288453
      }, 
      "title": "Cal\u00f3_de_les_Gerres", 
      "title_s": "Cal\u00f3 de les Gerres", 
      "users": 2
    }
  ]
}