{
  "date": "November 17, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7038650512695312, 
    "end_date": "2020-11-17T08:15:01.805996", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2020-11-10T08:15:01.805996"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 6341982, 
      "rev_ids": {
        "new": 59817244, 
        "old": 59765685
      }, 
      "title": "A_Fazenda_12", 
      "title_s": "A Fazenda 12", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 6150669, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816063, 
        "old": 59763858
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2020", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 6296657, 
      "rev_ids": {
        "new": 59815271, 
        "old": 59765336
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Paulo_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Paulo em 2020", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 6415098, 
      "rev_ids": {
        "new": 59806463, 
        "old": 59780349
      }, 
      "title": "Waldemar_Naves_do_Amaral", 
      "title_s": "Waldemar Naves do Amaral", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6098213, 
      "rev_ids": {
        "new": 59815945, 
        "old": 59763702
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2020_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2020 - S\u00e9rie D", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6329430, 
      "rev_ids": {
        "new": 59815886, 
        "old": 59761233
      }, 
      "title": "Big_Brother_-_A_Revolu\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Big Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6340703, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816257, 
        "old": 59753837
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_Bel\u00e9m_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Bel\u00e9m em 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 4278538, 
      "rev_ids": {
        "new": 59786813, 
        "old": 59736853
      }, 
      "title": "Campeonato_Piauiense_de_Futebol_de_2014", 
      "title_s": "Campeonato Piauiense de Futebol de 2014", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6384155, 
      "rev_ids": {
        "new": 59815281, 
        "old": 59707618
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_Santos_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Santos em 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6407518, 
      "rev_ids": {
        "new": 59813944, 
        "old": 59764630
      }, 
      "title": "Mortes_em_novembro_de_2020", 
      "title_s": "Mortes em novembro de 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2885406, 
      "rev_ids": {
        "new": 59814675, 
        "old": 59717937
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Paulo_(coura\u00e7ado)", 
      "title_s": "S\u00e3o Paulo (coura\u00e7ado)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6181781, 
      "rev_ids": {
        "new": 59810468, 
        "old": 59756419
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2020_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2020 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6397856, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816057, 
        "old": 59767097
      }, 
      "title": "Francisco_Ant\u00f4nio_de_Almeida_J\u00fanior", 
      "title_s": "Francisco Ant\u00f4nio de Almeida J\u00fanior", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 394501, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816491, 
        "old": 59734334
      }, 
      "title": "Universidade_Federal_de_Mato_Grosso_do_Sul", 
      "title_s": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1431631, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816218, 
        "old": 59762466
      }, 
      "title": "Chiquititas_(1997)", 
      "title_s": "Chiquititas (1997)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2810606, 
      "rev_ids": {
        "new": 59811355, 
        "old": 59721215
      }, 
      "title": "Cromatografia_gasosa_bidimensional_abrangente_GCxGC", 
      "title_s": "Cromatografia gasosa bidimensional abrangente GCxGC", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6404062, 
      "rev_ids": {
        "new": 59808681, 
        "old": 59675282
      }, 
      "title": "Paulo_Cavalcante_(artista_visual)", 
      "title_s": "Paulo Cavalcante (artista visual)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6243618, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816984, 
        "old": 59754526
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_Fortaleza_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Fortaleza em 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6195918, 
      "rev_ids": {
        "new": 59815024, 
        "old": 59746830
      }, 
      "title": "Temporada_de_furac\u00f5es_no_oceano_Atl\u00e2ntico_de_2020", 
      "title_s": "Temporada de furac\u00f5es no oceano Atl\u00e2ntico de 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 256283, 
      "rev_ids": {
        "new": 59815581, 
        "old": 59229791
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_Pok\u00e9mon", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de Pok\u00e9mon", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 6415098, 
      "rev_ids": {
        "new": 59806463, 
        "old": 59780349
      }, 
      "title": "Waldemar_Naves_do_Amaral", 
      "title_s": "Waldemar Naves do Amaral", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6415890, 
      "rev_ids": {
        "new": 59790270, 
        "old": 59789718
      }, 
      "title": "Extinction_Level_Event_2:_The_Wrath_of_God", 
      "title_s": "Extinction Level Event 2: The Wrath of God", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6415118, 
      "rev_ids": {
        "new": 59787686, 
        "old": 59780577
      }, 
      "title": "L\u00edngua_piripk\u00fara", 
      "title_s": "L\u00edngua piripk\u00fara", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6414195, 
      "rev_ids": {
        "new": 59803162, 
        "old": 59772481
      }, 
      "title": "Nasrollah_Seyfpur", 
      "title_s": "Nasrollah Seyfpur", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6415433, 
      "rev_ids": {
        "new": 59794326, 
        "old": 59784300
      }, 
      "title": "Ra\u00fal_V\u00e1squez_S\u00e1ez", 
      "title_s": "Ra\u00fal V\u00e1squez S\u00e1ez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6416356, 
      "rev_ids": {
        "new": 59798411, 
        "old": 59794263
      }, 
      "title": "Yashahime:_Princesa_Meio-Dem\u00f4nio", 
      "title_s": "Yashahime: Princesa Meio-Dem\u00f4nio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6416491, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816394, 
        "old": 59795245
      }, 
      "title": "Campanha_de_Arthur_do_Val_\u00e0_prefeitura_de_S\u00e3o_Paulo_em_2020", 
      "title_s": "Campanha de Arthur do Val \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo em 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6414712, 
      "rev_ids": {
        "new": 59790454, 
        "old": 59776794
      }, 
      "title": "Acordo_de_cessar-fogo_no_Alto_Carabaque_em_2020", 
      "title_s": "Acordo de cessar-fogo no Alto Carabaque em 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6415313, 
      "rev_ids": {
        "new": 59799044, 
        "old": 59782929
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_Ribeir\u00e3o_das_Neves_em_2020", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Ribeir\u00e3o das Neves em 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6418248, 
      "rev_ids": {
        "new": 59814510, 
        "old": 59814256
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Loja_Neves", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Loja Neves", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2987, 
    "bot_titles": 2602, 
    "edits": 32448, 
    "titles": 18878, 
    "total_users": 2932, 
    "users": 2932
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 37, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 20, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 19, 
    "bot_titles": 19, 
    "edits": 448, 
    "titles": 218, 
    "total_users": 148, 
    "users": 127
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 5387684, 
      "rev_ids": {
        "new": 59779764, 
        "old": 59750859
      }, 
      "title": "Brasil_Paralelo", 
      "title_s": "Brasil Paralelo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 489143, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816149, 
        "old": 59717593
      }, 
      "title": "Daniel", 
      "title_s": "Daniel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 64952, 
      "rev_ids": {
        "new": 59816906, 
        "old": 56513056
      }, 
      "title": "Fidel_Castro", 
      "title_s": "Fidel Castro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 5877365, 
      "rev_ids": {
        "new": 59778566, 
        "old": 59767514
      }, 
      "title": "Lista_de_presidentes_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de presidentes do Brasil", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6417334, 
      "rev_ids": {
        "new": 59815585, 
        "old": 59803368
      }, 
      "title": "Francisco_Ant\u00f4nio_de_Almeida_J\u00fanior", 
      "title_s": "Francisco Ant\u00f4nio de Almeida J\u00fanior", 
      "users": 2
    }
  ]
}