{
  "date": "April 8, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5165789127349854, 
    "end_date": "2023-04-08T08:15:01.502733", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-04-01T08:15:01.502733"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656731, 
        "old": 65612912
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65653713, 
        "old": 65606930
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3724133, 
      "rev_ids": {
        "new": 65614361, 
        "old": 65170230
      }, 
      "title": "Blue-eyed_soul", 
      "title_s": "Blue-eyed soul", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 7028730, 
      "rev_ids": {
        "new": 65655628, 
        "old": 65605965
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7098272, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631969, 
        "old": 65606882
      }, 
      "title": "Uniformes_do_Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Uniformes do Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65657096, 
        "old": 65606818
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 109723, 
      "rev_ids": {
        "new": 65655527, 
        "old": 65583517
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65655831, 
        "old": 65613361
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65645016, 
        "old": 65598490
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7103324, 
      "rev_ids": {
        "new": 65655603, 
        "old": 65640970
      }, 
      "title": "Massacre_em_Blumenau_em_2023", 
      "title_s": "Massacre em Blumenau em 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7088840, 
      "rev_ids": {
        "new": 65646939, 
        "old": 65611181
      }, 
      "title": "Treinadores_do_Gr\u00eamio_Esportivo_S\u00e3ocarlense", 
      "title_s": "Treinadores do Gr\u00eamio Esportivo S\u00e3ocarlense", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6940180, 
      "rev_ids": {
        "new": 65655898, 
        "old": 65611533
      }, 
      "title": "Primeira_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Primeira Liga de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7103752, 
      "rev_ids": {
        "new": 65657665, 
        "old": 65643888
      }, 
      "title": "Raimundo_Brand\u00e3o", 
      "title_s": "Raimundo Brand\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656281, 
        "old": 65610321
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 465108, 
      "rev_ids": {
        "new": 65654355, 
        "old": 65604099
      }, 
      "title": "Edgard_Amorim", 
      "title_s": "Edgard Amorim", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2319557, 
      "rev_ids": {
        "new": 65639951, 
        "old": 65395554
      }, 
      "title": "Bridgit_Mendler", 
      "title_s": "Bridgit Mendler", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656530, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5625737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65645657, 
        "old": 65592634
      }, 
      "title": "Any_Gabrielly", 
      "title_s": "Any Gabrielly", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7103324, 
      "rev_ids": {
        "new": 65655603, 
        "old": 65640970
      }, 
      "title": "Chacina_em_Blumenau", 
      "title_s": "Chacina em Blumenau", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7103752, 
      "rev_ids": {
        "new": 65657665, 
        "old": 65643888
      }, 
      "title": "Raimundo_Brand\u00e3o", 
      "title_s": "Raimundo Brand\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656530, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101254, 
      "rev_ids": {
        "new": 65634166, 
        "old": 65620114
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Duarte_Saraiva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Duarte Saraiva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101047, 
      "rev_ids": {
        "new": 65620722, 
        "old": 65618775
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2021", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7100554, 
      "rev_ids": {
        "new": 65641936, 
        "old": 65614693
      }, 
      "title": "Campeonato_Checo_de_Futebol_de_2022-23", 
      "title_s": "Campeonato Checo de Futebol de 2022-23", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7101619, 
      "rev_ids": {
        "new": 65629150, 
        "old": 65624287
      }, 
      "title": "SYRO", 
      "title_s": "SYRO", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7102829, 
      "rev_ids": {
        "new": 65637258, 
        "old": 65636701
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2020", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2020", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 4365, 
    "bot_titles": 4192, 
    "edits": 27416, 
    "titles": 16329, 
    "total_users": 2591, 
    "users": 2591
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 63, 
    "anon_ip_count": 41, 
    "anon_titles": 38, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 526, 
    "titles": 319, 
    "total_users": 192, 
    "users": 151
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2794079, 
      "rev_ids": {
        "new": 65650197, 
        "old": 39433025
      }, 
      "title": "Racismo_em_Portugal", 
      "title_s": "Racismo em Portugal", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 3584118, 
      "rev_ids": {
        "new": 65657696, 
        "old": 29441736
      }, 
      "title": "Jardim_Bot\u00e2nico_(Distrito_Federal)", 
      "title_s": "Jardim Bot\u00e2nico (Distrito Federal)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6975680, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656216, 
        "old": 65538037
      }, 
      "title": "Nikolas_Ferreira", 
      "title_s": "Nikolas Ferreira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7103765, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656479, 
        "old": 65644101
      }, 
      "title": "Chacina_em_Blumenau", 
      "title_s": "Chacina em Blumenau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 7099952, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656482, 
        "old": 65608501
      }, 
      "title": "Real_Irmandade_de_Nossa_Senhora_da_Quieta\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Real Irmandade de Nossa Senhora da Quieta\u00e7\u00e3o", 
      "users": 1
    }
  ]
}