{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "October 15, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.053784132003784, 
    "end_date": "2021-10-15T10:05:01.409498", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-10-08T10:05:01.409498"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 396, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "15 octobre 2021", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 14370251, 
      "rev_ids": {
        "new": 187142671, 
        "old": 187028529
      }, 
      "title": "Liste_des_longs_m\u00e9trages_allemands_cr\u00e9\u00e9s_sous_l'Allemagne_nazie", 
      "title_s": "Liste des longs m\u00e9trages allemands cr\u00e9\u00e9s sous l'Allemagne nazie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 7097873, 
      "rev_ids": {
        "new": 187144654, 
        "old": 186975215
      }, 
      "title": "Poire_(caricature)", 
      "title_s": "Poire (caricature)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 4993093, 
      "rev_ids": {
        "new": 187157981, 
        "old": 186945426
      }, 
      "title": "Gr\u00e8ves_de_1947_en_France", 
      "title_s": "Gr\u00e8ves de 1947 en France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 14394662, 
      "rev_ids": {
        "new": 187156821, 
        "old": 187008130
      }, 
      "title": "Horizons", 
      "title_s": "Horizons", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 14102481, 
      "rev_ids": {
        "new": 187116296, 
        "old": 186978402
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Turquie_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Turquie 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 14304402, 
      "rev_ids": {
        "new": 187137197, 
        "old": 185583610
      }, 
      "title": "R\u00e9sultats_des_\u00e9lections_municipales_qu\u00e9b\u00e9coises_de_2021_en_Mont\u00e9r\u00e9gie", 
      "title_s": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales qu\u00e9b\u00e9coises de 2021 en Mont\u00e9r\u00e9gie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 5391781, 
      "rev_ids": {
        "new": 187139087, 
        "old": 186959905
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_football_1954-1955", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de football 1954-1955", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 13302597, 
      "rev_ids": {
        "new": 187128739, 
        "old": 186976954
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_tch\u00e8ques_de_2021", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives tch\u00e8ques de 2021", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13216787, 
      "rev_ids": {
        "new": 187102102, 
        "old": 186978404
      }, 
      "title": "Gabriel_Amisi_Kumba", 
      "title_s": "Gabriel Amisi Kumba", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 5767152, 
      "rev_ids": {
        "new": 187144278, 
        "old": 186807346
      }, 
      "title": "Comparaison_des_panneaux_de_signalisation_routi\u00e8re_en_Europe", 
      "title_s": "Comparaison des panneaux de signalisation routi\u00e8re en Europe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 23979, 
      "rev_ids": {
        "new": 187138389, 
        "old": 186956495
      }, 
      "title": "La_Roche-sur-Yon", 
      "title_s": "La Roche-sur-Yon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12826193, 
      "rev_ids": {
        "new": 187146768, 
        "old": 186742384
      }, 
      "title": "\u00c9liminatoires_de_la_zone_Europe_de_la_Coupe_du_monde_de_football_2022", 
      "title_s": "\u00c9liminatoires de la zone Europe de la Coupe du monde de football 2022", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 340885, 
      "rev_ids": {
        "new": 187157222, 
        "old": 186978446
      }, 
      "title": "Wissous", 
      "title_s": "Wissous", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15765, 
      "rev_ids": {
        "new": 187156333, 
        "old": 186975440
      }, 
      "title": "Chicago", 
      "title_s": "Chicago", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 14397014, 
      "rev_ids": {
        "new": 187142844, 
        "old": 187056010
      }, 
      "title": "Mary_McCormic", 
      "title_s": "Mary McCormic", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 14234236, 
      "rev_ids": {
        "new": 187136781, 
        "old": 186978335
      }, 
      "title": "Force_vive_(physique)", 
      "title_s": "Force vive (physique)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 14352401, 
      "rev_ids": {
        "new": 187094569, 
        "old": 186976836
      }, 
      "title": "Site_arch\u00e9ologique_de_Verdes", 
      "title_s": "Site arch\u00e9ologique de Verdes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14399339, 
      "rev_ids": {
        "new": 187154641, 
        "old": 187101027
      }, 
      "title": "Laurent_de_Gourcuff", 
      "title_s": "Laurent de Gourcuff", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 132953, 
      "rev_ids": {
        "new": 187136600, 
        "old": 186930932
      }, 
      "title": "Martin_Sheen", 
      "title_s": "Martin Sheen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 6288437, 
      "rev_ids": {
        "new": 187109520, 
        "old": 186973955
      }, 
      "title": "Historique_des_abb\u00e9s_de_Parc", 
      "title_s": "Historique des abb\u00e9s de Parc", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 14394662, 
      "rev_ids": {
        "new": 187156821, 
        "old": 187008130
      }, 
      "title": "Horizons_(parti_politique)", 
      "title_s": "Horizons (parti politique)", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 14397014, 
      "rev_ids": {
        "new": 187142844, 
        "old": 187056010
      }, 
      "title": "Mary_McCormic", 
      "title_s": "Mary McCormic", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14399339, 
      "rev_ids": {
        "new": 187154641, 
        "old": 187101027
      }, 
      "title": "Laurent_de_Gourcuff", 
      "title_s": "Laurent de Gourcuff", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 14393863, 
      "rev_ids": {
        "new": 187119895, 
        "old": 186987212
      }, 
      "title": "Commission_Bronner", 
      "title_s": "Commission Bronner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 14394677, 
      "rev_ids": {
        "new": 187157674, 
        "old": 187008604
      }, 
      "title": "Championnats_d'Afrique_de_natation_2021", 
      "title_s": "Championnats d'Afrique de natation 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 14396465, 
      "rev_ids": {
        "new": 187116970, 
        "old": 187048373
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2021_\u00e0_Casablanca-Settat", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2021 \u00e0 Casablanca-Settat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 14397134, 
      "rev_ids": {
        "new": 187134132, 
        "old": 187057286
      }, 
      "title": "Moulin_de_B\u00e9nesse-l\u00e8s-Dax", 
      "title_s": "Moulin de B\u00e9nesse-l\u00e8s-Dax", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 14396111, 
      "rev_ids": {
        "new": 187154239, 
        "old": 187039616
      }, 
      "title": "Affaire_Vincent_Voulant", 
      "title_s": "Affaire Vincent Voulant", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14395732, 
      "rev_ids": {
        "new": 187146655, 
        "old": 187031296
      }, 
      "title": "Aux_Trois-Quartiers", 
      "title_s": "Aux Trois-Quartiers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 14398026, 
      "rev_ids": {
        "new": 187122241, 
        "old": 187074933
      }, 
      "title": "Yves_Tr\u00e9mintin", 
      "title_s": "Yves Tr\u00e9mintin", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18145, 
    "anon_ip_count": 8038, 
    "anon_titles": 10509, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 6146, 
    "bot_titles": 5818, 
    "edits": 118035, 
    "titles": 55886, 
    "total_users": 21919, 
    "users": 13881
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 150, 
    "anon_ip_count": 99, 
    "anon_titles": 121, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 3876, 
    "bot_titles": 3804, 
    "edits": 7975, 
    "titles": 6021, 
    "total_users": 830, 
    "users": 731
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 14246843, 
      "rev_ids": {
        "new": 187034615, 
        "old": 186008784
      }, 
      "title": "Louis_Fouch\u00e9", 
      "title_s": "Louis Fouch\u00e9", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14397469, 
      "rev_ids": {
        "new": 187151148, 
        "old": 187064100
      }, 
      "title": "Raoultella/Suppression", 
      "title_s": "Raoultella/Suppression", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 159068, 
      "rev_ids": {
        "new": 187146696, 
        "old": 186971237
      }, 
      "title": "Michel_Onfray", 
      "title_s": "Michel Onfray", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10315274, 
      "rev_ids": {
        "new": 187032023, 
        "old": 185061425
      }, 
      "title": "Affaire_Adama_Traor\u00e9", 
      "title_s": "Affaire Adama Traor\u00e9", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 405378, 
      "rev_ids": {
        "new": 187047580, 
        "old": 186942341
      }, 
      "title": "Autochtones_d'Am\u00e9rique", 
      "title_s": "Autochtones d'Am\u00e9rique", 
      "users": 6
    }
  ]
}