{
  "date": "June 30, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.773446083068848, 
    "end_date": "2020-06-30T08:11:01.557927", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-06-23T08:11:01.557927"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 23912150, 
        "old": 23849118
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 19131, 
      "rev_ids": {
        "new": 23915407, 
        "old": 23763607
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1772970, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907995, 
        "old": 23894648
      }, 
      "title": "Sofoklis_Schortsanitis", 
      "title_s": "Sofoklis Schortsanitis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 777640, 
      "rev_ids": {
        "new": 23916800, 
        "old": 23866022
      }, 
      "title": "The\u00f3doros_Papalouk\u00e0s", 
      "title_s": "The\u00f3doros Papalouk\u00e0s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 23893334, 
        "old": 23860104
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1531262, 
      "rev_ids": {
        "new": 23912615, 
        "old": 23399577
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1769979, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892349, 
        "old": 23849500
      }, 
      "title": "Primera_reestructuraci\u00f3_del_deute_de_la_Barcelona_Traction", 
      "title_s": "Primera reestructuraci\u00f3 del deute de la Barcelona Traction", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23914605, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1322673, 
      "rev_ids": {
        "new": 23908007, 
        "old": 23827038
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'\u00f2pera", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'\u00f2pera", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1772714, 
      "rev_ids": {
        "new": 23895908, 
        "old": 23881036
      }, 
      "title": "Oscar_Schmidt", 
      "title_s": "Oscar Schmidt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 322755, 
      "rev_ids": {
        "new": 23906256, 
        "old": 23849964
      }, 
      "title": "Revolta_de_La_Vend\u00e9e", 
      "title_s": "Revolta de La Vend\u00e9e", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 338463, 
      "rev_ids": {
        "new": 23901785, 
        "old": 23591892
      }, 
      "title": "S\u00edmbol_solar", 
      "title_s": "S\u00edmbol solar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 955479, 
      "rev_ids": {
        "new": 23913675, 
        "old": 23195247
      }, 
      "title": "Museu_de_la_Pagesia", 
      "title_s": "Museu de la Pagesia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 486762, 
      "rev_ids": {
        "new": 23918826, 
        "old": 23819539
      }, 
      "title": "La_Brigada", 
      "title_s": "La Brigada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1772646, 
      "rev_ids": {
        "new": 23898577, 
        "old": 23875773
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_de_Senegal_de_2007", 
      "title_s": "Eleccions presidencials de Senegal de 2007", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1737039, 
      "rev_ids": {
        "new": 23909459, 
        "old": 23851054
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1741808, 
      "rev_ids": {
        "new": 23915514, 
        "old": 23831832
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_2020_a_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Eleccions municipals de 2020 a la Catalunya del Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1772724, 
      "rev_ids": {
        "new": 23923222, 
        "old": 23881982
      }, 
      "title": "Misplaced_childhood", 
      "title_s": "Misplaced childhood", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 5452, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907618, 
        "old": 23768855
      }, 
      "title": "28_de_juny", 
      "title_s": "28 de juny", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1772970, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907995, 
        "old": 23894648
      }, 
      "title": "Sofoklis_Schortsanitis", 
      "title_s": "Sofoklis Schortsanitis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1772714, 
      "rev_ids": {
        "new": 23895908, 
        "old": 23881036
      }, 
      "title": "Oscar_Schmidt", 
      "title_s": "Oscar Schmidt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23914605, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1772646, 
      "rev_ids": {
        "new": 23898577, 
        "old": 23875773
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_de_Senegal_de_2007", 
      "title_s": "Eleccions presidencials de Senegal de 2007", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1772724, 
      "rev_ids": {
        "new": 23923222, 
        "old": 23881982
      }, 
      "title": "Misplaced_Childhood", 
      "title_s": "Misplaced Childhood", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772836, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892611, 
        "old": 23890908
      }, 
      "title": "Mahoma_en_l'islam", 
      "title_s": "Mahoma en l'islam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773066, 
      "rev_ids": {
        "new": 23914639, 
        "old": 23898389
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2020", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1772769, 
      "rev_ids": {
        "new": 23902938, 
        "old": 23884923
      }, 
      "title": "Dirshu", 
      "title_s": "Dirshu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1772898, 
      "rev_ids": {
        "new": 23898528, 
        "old": 23892366
      }, 
      "title": "Michael_Cunningham", 
      "title_s": "Michael Cunningham", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 645, 
    "anon_ip_count": 331, 
    "anon_titles": 365, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 47348, 
    "bot_titles": 44754, 
    "edits": 57235, 
    "titles": 48494, 
    "total_users": 1053, 
    "users": 722
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 95, 
    "titles": 63, 
    "total_users": 34, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1012586, 
      "rev_ids": {
        "new": 23906774, 
        "old": 9788304
      }, 
      "title": "Partit_Carl\u00ed_de_Catalunya", 
      "title_s": "Partit Carl\u00ed de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1772591, 
      "rev_ids": {
        "new": 23894075, 
        "old": 23874694
      }, 
      "title": "Bernat_Rigo_Rub\u00ed_\u00abes_Cabo_Loco\u00bb", 
      "title_s": "Bernat Rigo Rub\u00ed \u00abes Cabo Loco\u00bb", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892346, 
        "old": 23366572
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1772797, 
      "rev_ids": {
        "new": 23887972, 
        "old": 23887347
      }, 
      "title": "L'obligaci\u00f3_de_ser_alg\u00fa", 
      "title_s": "L'obligaci\u00f3 de ser alg\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1120960, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907525, 
        "old": 12181527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_la_Terra_Alta", 
      "title_s": "Llista de monuments de la Terra Alta", 
      "users": 2
    }
  ]
}