{
  "date": "August 18, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.736772060394287, 
    "end_date": "2022-08-18T23:12:01.989306", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-08-11T23:12:01.989306"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 240, 
      "page_id": 8905423, 
      "rev_ids": {
        "new": 145442799, 
        "old": 145313407
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol Sub-20 de 2022", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 10279455, 
      "rev_ids": {
        "new": 145404994, 
        "old": 145314528
      }, 
      "title": "Quinta_temporada_de_La_voz_Kids_(Colombia)", 
      "title_s": "Quinta temporada de La voz Kids (Colombia)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145450126, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 95246, 
      "rev_ids": {
        "new": 145431209, 
        "old": 145303523
      }, 
      "title": "Kase.O", 
      "title_s": "Kase.O", 
      "users": 70
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 145449882, 
        "old": 145298557
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 829649, 
      "rev_ids": {
        "new": 145447409, 
        "old": 145297661
      }, 
      "title": "Anne_Heche", 
      "title_s": "Anne Heche", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 257213, 
      "rev_ids": {
        "new": 145410292, 
        "old": 145261911
      }, 
      "title": "Gaturro", 
      "title_s": "Gaturro", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 145451876, 
        "old": 145306234
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9721055, 
      "rev_ids": {
        "new": 145412547, 
        "old": 145190553
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Colombia_de_2022", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Colombia de 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 4414682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145428985, 
        "old": 145314552
      }, 
      "title": "L\u00ednea_2_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "L\u00ednea 2 del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10236686, 
      "rev_ids": {
        "new": 145427854, 
        "old": 145299859
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 6624043, 
      "rev_ids": {
        "new": 145360493, 
        "old": 145264116
      }, 
      "title": "KBS_Global_24", 
      "title_s": "KBS Global 24", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 521861, 
      "rev_ids": {
        "new": 145451799, 
        "old": 142244744
      }, 
      "title": "Conker's_Bad_Fur_Day", 
      "title_s": "Conker's Bad Fur Day", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10189042, 
      "rev_ids": {
        "new": 145450588, 
        "old": 145297776
      }, 
      "title": "Primera_C_2022_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2022 (Colombia)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3833548, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448903, 
        "old": 138990178
      }, 
      "title": "Tonalidad_vecina", 
      "title_s": "Tonalidad vecina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3582074, 
      "rev_ids": {
        "new": 145357722, 
        "old": 144949068
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Sansinena_Social_y_Deportivo", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Sansinena Social y Deportivo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 114831, 
      "rev_ids": {
        "new": 145419259, 
        "old": 145310521
      }, 
      "title": "V\u00e1lvula_a\u00f3rtica", 
      "title_s": "V\u00e1lvula a\u00f3rtica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 44164, 
      "rev_ids": {
        "new": 145451191, 
        "old": 145231526
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3n_en_Chile", 
      "title_s": "Televisi\u00f3n en Chile", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448778, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145450126, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448778, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10309139, 
      "rev_ids": {
        "new": 145386581, 
        "old": 145379785
      }, 
      "title": "Milicias_de_Tropas_Territoriales", 
      "title_s": "Milicias de Tropas Territoriales", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10307096, 
      "rev_ids": {
        "new": 145360255, 
        "old": 145326425
      }, 
      "title": "Luis_Alberto_Rodr\u00edguez_L\u00f3pez-Calleja", 
      "title_s": "Luis Alberto Rodr\u00edguez L\u00f3pez-Calleja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10306995, 
      "rev_ids": {
        "new": 145364115, 
        "old": 145324092
      }, 
      "title": "Nuestro_Padre_Jes\u00fas_Nazareno_(Palencia)", 
      "title_s": "Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno (Palencia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10310387, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448726, 
        "old": 145411222
      }, 
      "title": "La_Voz_Senior_(programa_de_televisi\u00f3n_mexicano)", 
      "title_s": "La Voz Senior (programa de televisi\u00f3n mexicano)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10307298, 
      "rev_ids": {
        "new": 145447454, 
        "old": 145331840
      }, 
      "title": "Frenz_International_Cup_2016", 
      "title_s": "Frenz International Cup 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10309237, 
      "rev_ids": {
        "new": 145447295, 
        "old": 145383381
      }, 
      "title": "Centro_Cultural_de_Espa\u00f1a_en_El_Salvador", 
      "title_s": "Centro Cultural de Espa\u00f1a en El Salvador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10308541, 
      "rev_ids": {
        "new": 145428487, 
        "old": 145362798
      }, 
      "title": "Arturo_Luis_Luna", 
      "title_s": "Arturo Luis Luna", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29587, 
    "anon_ip_count": 11383, 
    "anon_titles": 13738, 
    "bot_count": 2974, 
    "bot_edits": 13666, 
    "bot_titles": 7262, 
    "edits": 108575, 
    "titles": 48812, 
    "total_users": 27115, 
    "users": 15732
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 157, 
    "anon_ip_count": 125, 
    "anon_titles": 126, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 43, 
    "bot_titles": 42, 
    "edits": 915, 
    "titles": 494, 
    "total_users": 492, 
    "users": 367
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 8571041, 
      "rev_ids": {
        "new": 145444857, 
        "old": 145135589
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Granada_(Moguer)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Granada (Moguer)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 60053, 
      "rev_ids": {
        "new": 145449075, 
        "old": 140137162
      }, 
      "title": "Anarcocapitalismo", 
      "title_s": "Anarcocapitalismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1839024, 
      "rev_ids": {
        "new": 145409458, 
        "old": 107350221
      }, 
      "title": "Neurodiversidad", 
      "title_s": "Neurodiversidad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10306682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145330783, 
        "old": 145316104
      }, 
      "title": "Real_Decreto-ley_sobre_medidas_de_ahorro_y_eficacia_energ\u00e9tica_de_1_de_agosto_de_2022_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Real Decreto-ley sobre medidas de ahorro y eficacia energ\u00e9tica de 1 de agosto de 2022 (Espa\u00f1a)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2190504, 
      "rev_ids": {
        "new": 145366187, 
        "old": 144947511
      }, 
      "title": "Estados_Unidos", 
      "title_s": "Estados Unidos", 
      "users": 2
    }
  ]
}