{
  "date": "September 2, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9202699661254883, 
    "end_date": "2023-09-02T23:12:01.683450", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-08-26T23:12:01.683450"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 400, 
      "page_id": 9037513, 
      "rev_ids": {
        "new": 153484274, 
        "old": 153327348
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 267, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153491894, 
        "old": 153332533
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 252, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153487306, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 10611337, 
      "rev_ids": {
        "new": 153492035, 
        "old": 153333189
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2023", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 7419782, 
      "rev_ids": {
        "new": 153484579, 
        "old": 153319628
      }, 
      "title": "Harold_Holt", 
      "title_s": "Harold Holt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 640950, 
      "rev_ids": {
        "new": 153487084, 
        "old": 153333041
      }, 
      "title": "Lilo_&_Stitch", 
      "title_s": "Lilo & Stitch", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10640945, 
      "rev_ids": {
        "new": 153396747, 
        "old": 153245452
      }, 
      "title": "Complemento_genitivo_del_sustantivo_nahua", 
      "title_s": "Complemento genitivo del sustantivo nahua", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 7789438, 
      "rev_ids": {
        "new": 153492123, 
        "old": 153330792
      }, 
      "title": "Era_dorada_de_la_animaci\u00f3n_estadounidense", 
      "title_s": "Era dorada de la animaci\u00f3n estadounidense", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 5028613, 
      "rev_ids": {
        "new": 153463967, 
        "old": 152886968
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_Nigerinas", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas Nigerinas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 684497, 
      "rev_ids": {
        "new": 153491886, 
        "old": 153272103
      }, 
      "title": "Silvina_Luna", 
      "title_s": "Silvina Luna", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 10644178, 
      "rev_ids": {
        "new": 153429203, 
        "old": 153278426
      }, 
      "title": "Nominativo_en_la_lengua_n\u00e1huatl", 
      "title_s": "Nominativo en la lengua n\u00e1huatl", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 153473200, 
        "old": 153331093
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9984597, 
      "rev_ids": {
        "new": 153476385, 
        "old": 153328292
      }, 
      "title": "Liga_Europa_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Liga Europa de la UEFA 2023-24", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 3587083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153423656, 
        "old": 153330505
      }, 
      "title": "Reportaje_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Reportaje (pel\u00edcula)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 5284, 
      "rev_ids": {
        "new": 153461529, 
        "old": 153329244
      }, 
      "title": "1960", 
      "title_s": "1960", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153465091, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9561662, 
      "rev_ids": {
        "new": 153463604, 
        "old": 153329806
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_de_Mal\u00ed", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas de Mal\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 58532, 
      "rev_ids": {
        "new": 153456111, 
        "old": 153331454
      }, 
      "title": "Presidente_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Presidente de M\u00e9xico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 7236650, 
      "rev_ids": {
        "new": 153491947, 
        "old": 153246099
      }, 
      "title": "Eduardo_Juli\u00e1n_Retat", 
      "title_s": "Eduardo Juli\u00e1n Retat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10301270, 
      "rev_ids": {
        "new": 153487733, 
        "old": 153307124
      }, 
      "title": "Copa_Centroamericana_de_Concacaf_2023", 
      "title_s": "Copa Centroamericana de Concacaf 2023", 
      "users": 20
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 252, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153487306, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153465091, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10650847, 
      "rev_ids": {
        "new": 153443762, 
        "old": 153423041
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de N\u00edger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10649125, 
      "rev_ids": {
        "new": 153415174, 
        "old": 153388997
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de N\u00edger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10648693, 
      "rev_ids": {
        "new": 153462018, 
        "old": 153375367
      }, 
      "title": "Grupo_Nuevo_Mundo", 
      "title_s": "Grupo Nuevo Mundo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10650922, 
      "rev_ids": {
        "new": 153477280, 
        "old": 153424215
      }, 
      "title": "La_gran_seducci\u00f3n", 
      "title_s": "La gran seducci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10647676, 
      "rev_ids": {
        "new": 153481649, 
        "old": 153347396
      }, 
      "title": "Instituto_Antipal\u00fadico_de_Navalmoral_de_la_Mata", 
      "title_s": "Instituto Antipal\u00fadico de Navalmoral de la Mata", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10649390, 
      "rev_ids": {
        "new": 153463320, 
        "old": 153395128
      }, 
      "title": "Campeonato_NORCECA_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato NORCECA de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10647083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153485967, 
        "old": 153333555
      }, 
      "title": "Radio_La_Mexicana", 
      "title_s": "Radio La Mexicana", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10649711, 
      "rev_ids": {
        "new": 153477373, 
        "old": 153401574
      }, 
      "title": "Inmensamente_Tuya_(telenovela)", 
      "title_s": "Inmensamente Tuya (telenovela)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 27606, 
    "anon_ip_count": 11474, 
    "anon_titles": 13451, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 12530, 
    "bot_titles": 12238, 
    "edits": 124127, 
    "titles": 60280, 
    "total_users": 27403, 
    "users": 15929
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 232, 
    "anon_ip_count": 177, 
    "anon_titles": 174, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 39, 
    "bot_titles": 38, 
    "edits": 879, 
    "titles": 514, 
    "total_users": 588, 
    "users": 411
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 153476402, 
        "old": 153208242
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 4829615, 
      "rev_ids": {
        "new": 153484888, 
        "old": 150579836
      }, 
      "title": "Diagrama_de_Ishikawa", 
      "title_s": "Diagrama de Ishikawa", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 4796909, 
      "rev_ids": {
        "new": 153428354, 
        "old": 153332383
      }, 
      "title": "Luis_Rubiales", 
      "title_s": "Luis Rubiales", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 137670, 
      "rev_ids": {
        "new": 153404289, 
        "old": 153317278
      }, 
      "title": "Gringo", 
      "title_s": "Gringo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1326841, 
      "rev_ids": {
        "new": 153432054, 
        "old": 153286264
      }, 
      "title": "Centrocampista", 
      "title_s": "Centrocampista", 
      "users": 2
    }
  ]
}