{
  "date": "December 31, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.9558539390563965, 
    "end_date": "2020-12-31T23:11:01.554863", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-24T23:11:01.554863"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 1822346, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860467, 
        "old": 25832940
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1970", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1970", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860671, 
        "old": 25784023
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860380, 
        "old": 25747696
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25827167, 
        "old": 25789500
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860808, 
        "old": 25741448
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1821713, 
      "rev_ids": {
        "new": 25833209, 
        "old": 25812531
      }, 
      "title": "Fem-la_P\u00fablica", 
      "title_s": "Fem-la P\u00fablica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 900, 
      "rev_ids": {
        "new": 25844094, 
        "old": 25778407
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncies_econ\u00f2miques", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncies econ\u00f2miques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1698094, 
      "rev_ids": {
        "new": 25854637, 
        "old": 25106027
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA_2019-20", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA 2019-20", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 27253, 
      "rev_ids": {
        "new": 25824453, 
        "old": 25409145
      }, 
      "title": "Llista_dels_municipis_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels municipis del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 665, 
      "rev_ids": {
        "new": 25857683, 
        "old": 25778857
      }, 
      "title": "Cunit", 
      "title_s": "Cunit", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1822558, 
      "rev_ids": {
        "new": 25854890, 
        "old": 25837429
      }, 
      "title": "Norton_Motorcycle_Company", 
      "title_s": "Norton Motorcycle Company", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1042517, 
      "rev_ids": {
        "new": 25833280, 
        "old": 25599215
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Eslov\u00e0quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Eslov\u00e0quia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 264413, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860649, 
        "old": 25770108
      }, 
      "title": "Alexander_Hamilton", 
      "title_s": "Alexander Hamilton", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1784448, 
      "rev_ids": {
        "new": 25838903, 
        "old": 25382838
      }, 
      "title": "Can\u00e7\u00f3_per_a_tu", 
      "title_s": "Can\u00e7\u00f3 per a tu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1793998, 
      "rev_ids": {
        "new": 25833319, 
        "old": 25211854
      }, 
      "title": "La_dona_del_segle", 
      "title_s": "La dona del segle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1228164, 
      "rev_ids": {
        "new": 25828009, 
        "old": 22470708
      }, 
      "title": "Teresa_Vilardell_i_Grimau", 
      "title_s": "Teresa Vilardell i Grimau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 72113, 
      "rev_ids": {
        "new": 25856386, 
        "old": 24247807
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_masculina_de_l'EHF", 
      "title_s": "Lliga de Campions masculina de l'EHF", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1822605, 
      "rev_ids": {
        "new": 25847439, 
        "old": 25838075
      }, 
      "title": "MartiDerm", 
      "title_s": "MartiDerm", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1822111, 
      "rev_ids": {
        "new": 25829521, 
        "old": 25827805
      }, 
      "title": "Ismael_Clark", 
      "title_s": "Ismael Clark", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1488853, 
      "rev_ids": {
        "new": 25826040, 
        "old": 25379817
      }, 
      "title": "Amadeu_Casas", 
      "title_s": "Amadeu Casas", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 1822346, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860467, 
        "old": 25832940
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1970", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1970", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1821713, 
      "rev_ids": {
        "new": 25833209, 
        "old": 25812531
      }, 
      "title": "Fem-la_P\u00fablica", 
      "title_s": "Fem-la P\u00fablica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1822558, 
      "rev_ids": {
        "new": 25854890, 
        "old": 25837429
      }, 
      "title": "Norton_Motorcycle_Company", 
      "title_s": "Norton Motorcycle Company", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1822605, 
      "rev_ids": {
        "new": 25847439, 
        "old": 25838075
      }, 
      "title": "MartiDerm", 
      "title_s": "MartiDerm", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1822111, 
      "rev_ids": {
        "new": 25829521, 
        "old": 25827805
      }, 
      "title": "Ismael_Clark", 
      "title_s": "Ismael Clark", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1822973, 
      "rev_ids": {
        "new": 25856962, 
        "old": 25852382
      }, 
      "title": "Salvador_Puigsech_i_Comelles", 
      "title_s": "Salvador Puigsech i Comelles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1822948, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860726, 
        "old": 25851393
      }, 
      "title": "Joan_Coll_(organista)", 
      "title_s": "Joan Coll (organista)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1821263, 
      "rev_ids": {
        "new": 25861172, 
        "old": 25792698
      }, 
      "title": "Ivry_Gitlis", 
      "title_s": "Ivry Gitlis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1822599, 
      "rev_ids": {
        "new": 25838431, 
        "old": 25837913
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Trigo_Rodr\u00edguez", 
      "title_s": "Josep Maria Trigo Rodr\u00edguez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1821586, 
      "rev_ids": {
        "new": 25833410, 
        "old": 25810745
      }, 
      "title": "The_cradle_will_rock", 
      "title_s": "The cradle will rock", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 832, 
    "anon_ip_count": 396, 
    "anon_titles": 546, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 47273, 
    "bot_titles": 40947, 
    "edits": 64297, 
    "titles": 47996, 
    "total_users": 1280, 
    "users": 884
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 128, 
    "titles": 62, 
    "total_users": 36, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1152211, 
      "rev_ids": {
        "new": 25860230, 
        "old": 25463007
      }, 
      "title": "Romans_d'Orient", 
      "title_s": "Romans d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1822098, 
      "rev_ids": {
        "new": 25828168, 
        "old": 25827199
      }, 
      "title": "Manel_Riera_i_Riera", 
      "title_s": "Manel Riera i Riera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1821560, 
      "rev_ids": {
        "new": 25809935, 
        "old": 25809255
      }, 
      "title": "Cal_Pla_(Cunit)", 
      "title_s": "Cal Pla (Cunit)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 25830039, 
        "old": 25719981
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1816895, 
      "rev_ids": {
        "new": 25804468, 
        "old": 25784092
      }, 
      "title": "Puig_de_l'\u00c0guila", 
      "title_s": "Puig de l'\u00c0guila", 
      "users": 2
    }
  ]
}