{
  "date": "June 13, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 44.369561195373535, 
    "end_date": "2019-06-13T12:11:01.424762", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-06-06T12:11:01.424762"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 515636, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314929, 
        "old": 20420734
      }, 
      "title": "Hans_Kelsen", 
      "title_s": "Hans Kelsen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1676862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313259, 
        "old": 21309179
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2019", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 90880, 
      "rev_ids": {
        "new": 21307754, 
        "old": 21275148
      }, 
      "title": "Moixera_de_pastor", 
      "title_s": "Moixera de pastor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1676137, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313035, 
        "old": 21308640
      }, 
      "title": "PROTOCOL_DE_PROTECCI\u00d3_DE_LES_V\u00cdCTIMES_DE_TR\u00c0FIC_D\u2019ESSERS_HUMANS_A_CATALUNYA", 
      "title_s": "PROTOCOL DE PROTECCI\u00d3 DE LES V\u00cdCTIMES DE TR\u00c0FIC D\u2019ESSERS HUMANS A CATALUNYA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1675970, 
      "rev_ids": {
        "new": 21283790, 
        "old": 21281314
      }, 
      "title": "Ievgueni_Le\u00f3nov", 
      "title_s": "Ievgueni Le\u00f3nov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1481861, 
      "rev_ids": {
        "new": 21283089, 
        "old": 20396300
      }, 
      "title": "Antoni_Cumella_i_Vendrell", 
      "title_s": "Antoni Cumella i Vendrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1675669, 
      "rev_ids": {
        "new": 21302836, 
        "old": 21276775
      }, 
      "title": "70\u00e8_Festival_Internacional_de_Cinema_de_Canes", 
      "title_s": "70\u00e8 Festival Internacional de Cinema de Canes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676486, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314447, 
        "old": 21302414
      }, 
      "title": "Anni_Albers", 
      "title_s": "Anni Albers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 187987, 
      "rev_ids": {
        "new": 21304119, 
        "old": 21277083
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de B\u00e8lgica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 30952, 
      "rev_ids": {
        "new": 21304390, 
        "old": 21010667
      }, 
      "title": "\u00d2pol_i_Perell\u00f3s", 
      "title_s": "\u00d2pol i Perell\u00f3s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1677023, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314866, 
        "old": 21314656
      }, 
      "title": "Bredda", 
      "title_s": "Bredda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1673981, 
      "rev_ids": {
        "new": 21306684, 
        "old": 21271816
      }, 
      "title": "Florence_Augusta_Merriam_Bailey", 
      "title_s": "Florence Augusta Merriam Bailey", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1676652, 
      "rev_ids": {
        "new": 21307766, 
        "old": 21306048
      }, 
      "title": "Anna_Sall\u00e9s_i_Bonastre", 
      "title_s": "Anna Sall\u00e9s i Bonastre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1675845, 
      "rev_ids": {
        "new": 21291950, 
        "old": 21280042
      }, 
      "title": "Testament_de_Georg_Friedrich_H\u00e4ndel", 
      "title_s": "Testament de Georg Friedrich H\u00e4ndel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1436051, 
      "rev_ids": {
        "new": 21302082, 
        "old": 21158777
      }, 
      "title": "Vila_Reial_de_Salvaterra", 
      "title_s": "Vila Reial de Salvaterra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 21308506, 
        "old": 21270018
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 78593, 
      "rev_ids": {
        "new": 21303912, 
        "old": 20391944
      }, 
      "title": "Copa_espanyola_de_voleibol_femenina", 
      "title_s": "Copa espanyola de voleibol femenina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1676186, 
      "rev_ids": {
        "new": 21291455, 
        "old": 21287509
      }, 
      "title": "Can\u00e7oner_Gil", 
      "title_s": "Can\u00e7oner Gil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 21309432, 
        "old": 21274660
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1435796, 
      "rev_ids": {
        "new": 21302580, 
        "old": 21158760
      }, 
      "title": "Castell_d'\u00d2pol", 
      "title_s": "Castell d'\u00d2pol", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1676862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313259, 
        "old": 21309179
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2019", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1675970, 
      "rev_ids": {
        "new": 21283790, 
        "old": 21281314
      }, 
      "title": "Ievgueni_Le\u00f3nov", 
      "title_s": "Ievgueni Le\u00f3nov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676486, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314447, 
        "old": 21302414
      }, 
      "title": "Anni_Albers", 
      "title_s": "Anni Albers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1676652, 
      "rev_ids": {
        "new": 21307766, 
        "old": 21306048
      }, 
      "title": "Anna_Sall\u00e9s_i_Bonastre", 
      "title_s": "Anna Sall\u00e9s i Bonastre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1677023, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314866, 
        "old": 21314656
      }, 
      "title": "Bredda", 
      "title_s": "Bredda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1675845, 
      "rev_ids": {
        "new": 21291950, 
        "old": 21280042
      }, 
      "title": "Testament_de_Georg_Friedrich_H\u00e4ndel", 
      "title_s": "Testament de Georg Friedrich H\u00e4ndel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1676186, 
      "rev_ids": {
        "new": 21291455, 
        "old": 21287509
      }, 
      "title": "Can\u00e7oner_Gil", 
      "title_s": "Can\u00e7oner Gil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1676716, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314041, 
        "old": 21307482
      }, 
      "title": "Elisabeth_Rasekoala", 
      "title_s": "Elisabeth Rasekoala", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1676609, 
      "rev_ids": {
        "new": 21312724, 
        "old": 21305482
      }, 
      "title": "Francis_Otto_Matthiessen", 
      "title_s": "Francis Otto Matthiessen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1676258, 
      "rev_ids": {
        "new": 21303214, 
        "old": 21289930
      }, 
      "title": "75a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "75a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1078, 
    "anon_ip_count": 533, 
    "anon_titles": 663, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 22969, 
    "bot_titles": 21255, 
    "edits": 33615, 
    "titles": 25586, 
    "total_users": 1530, 
    "users": 997
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 86, 
    "titles": 37, 
    "total_users": 37, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1120673, 
      "rev_ids": {
        "new": 21280815, 
        "old": 15357566
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Sadurn\u00ed_d'Anoia", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 21309153, 
        "old": 20913017
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1676254, 
      "rev_ids": {
        "new": 21298536, 
        "old": 21289826
      }, 
      "title": "Torre_de_Can_Calder\u00f3", 
      "title_s": "Torre de Can Calder\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1676437, 
      "rev_ids": {
        "new": 21299208, 
        "old": 21299175
      }, 
      "title": "Copa_espanyola_d'hoquei_gel", 
      "title_s": "Copa espanyola d'hoquei gel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1675784, 
      "rev_ids": {
        "new": 21286440, 
        "old": 21277139
      }, 
      "title": "Official_World_Record", 
      "title_s": "Official World Record", 
      "users": 2
    }
  ]
}