{
  "date": "March 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.7437050342559814, 
    "end_date": "2021-03-12T23:15:02.148453", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-03-05T23:15:02.148453"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 122474, 
      "rev_ids": {
        "new": 60629346, 
        "old": 59372392
      }, 
      "title": "Vidas_Secas", 
      "title_s": "Vidas Secas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 2656404, 
      "rev_ids": {
        "new": 60635345, 
        "old": 60583357
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_do_Big_Brother_Brasil", 
      "title_s": "Lista de participantes do Big Brother Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 449929, 
      "rev_ids": {
        "new": 60596459, 
        "old": 57374993
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_do_Brasil_de_2000", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio do Brasil de 2000", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 30060, 
      "rev_ids": {
        "new": 60620699, 
        "old": 60535769
      }, 
      "title": "Tr\u00edplice_coroa", 
      "title_s": "Tr\u00edplice coroa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 5896790, 
      "rev_ids": {
        "new": 60614301, 
        "old": 60578896
      }, 
      "title": "Lista_de_n\u00famero_de_t\u00edtulos_nacionais_e_internacionais_conquistados_por_times_brasileiros_de_futebol", 
      "title_s": "Lista de n\u00famero de t\u00edtulos nacionais e internacionais conquistados por times brasileiros de futebol", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 6291349, 
      "rev_ids": {
        "new": 60635846, 
        "old": 60582806
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 3882639, 
      "rev_ids": {
        "new": 60635473, 
        "old": 60553126
      }, 
      "title": "Papatinho", 
      "title_s": "Papatinho", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 6416519, 
      "rev_ids": {
        "new": 60630462, 
        "old": 60579627
      }, 
      "title": "Copa_do_Brasil_de_Futebol_de_2021", 
      "title_s": "Copa do Brasil de Futebol de 2021", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 5782720, 
      "rev_ids": {
        "new": 60592500, 
        "old": 60572517
      }, 
      "title": "A_Terceira_Margem_do_Rio", 
      "title_s": "A Terceira Margem do Rio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 4359090, 
      "rev_ids": {
        "new": 60628467, 
        "old": 60451127
      }, 
      "title": "Gilberto_Moraes_Junior", 
      "title_s": "Gilberto Moraes Junior", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6150669, 
      "rev_ids": {
        "new": 60627450, 
        "old": 60568870
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2020", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6495002, 
      "rev_ids": {
        "new": 60634564, 
        "old": 60574611
      }, 
      "title": "Lista_de_religiosos_brasileiros_perseguidos_pela_ditadura_militar", 
      "title_s": "Lista de religiosos brasileiros perseguidos pela ditadura militar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 2124411, 
      "rev_ids": {
        "new": 60619779, 
        "old": 59785091
      }, 
      "title": "Futebol_da_Regi\u00e3o_Sul_do_Brasil", 
      "title_s": "Futebol da Regi\u00e3o Sul do Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 60631150, 
        "old": 60582798
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 4571953, 
      "rev_ids": {
        "new": 60588154, 
        "old": 60556491
      }, 
      "title": "Campeonato_Carioca_de_Futebol_-_S\u00e9rie_B1", 
      "title_s": "Campeonato Carioca de Futebol - S\u00e9rie B1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5387671, 
      "rev_ids": {
        "new": 60621375, 
        "old": 60582464
      }, 
      "title": "Brasil_Paralelo", 
      "title_s": "Brasil Paralelo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6455248, 
      "rev_ids": {
        "new": 60634147, 
        "old": 60582502
      }, 
      "title": "Campeonato_Paraense_de_Futebol_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Paraense de Futebol de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 791325, 
      "rev_ids": {
        "new": 60630133, 
        "old": 60583514
      }, 
      "title": "T\u00edtulos_do_Botafogo_de_Futebol_e_Regatas", 
      "title_s": "T\u00edtulos do Botafogo de Futebol e Regatas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6512890, 
      "rev_ids": {
        "new": 60610189, 
        "old": 60607306
      }, 
      "title": "Jamaicanos", 
      "title_s": "Jamaicanos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6501918, 
      "rev_ids": {
        "new": 60615716, 
        "old": 60572169
      }, 
      "title": "Temporada_do_Sport_Club_Corinthians_Paulista_de_2021", 
      "title_s": "Temporada do Sport Club Corinthians Paulista de 2021", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6512890, 
      "rev_ids": {
        "new": 60610189, 
        "old": 60607306
      }, 
      "title": "Jamaicanos", 
      "title_s": "Jamaicanos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6514144, 
      "rev_ids": {
        "new": 60634289, 
        "old": 60617408
      }, 
      "title": "Dan_Albuk", 
      "title_s": "Dan Albuk", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6514572, 
      "rev_ids": {
        "new": 60627320, 
        "old": 60620210
      }, 
      "title": "Ta\u00e7a_Rio-Sul_de_1931", 
      "title_s": "Ta\u00e7a Rio-Sul de 1931", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6510089, 
      "rev_ids": {
        "new": 60612621, 
        "old": 60583899
      }, 
      "title": "Gabriel_Neves_Perdomo", 
      "title_s": "Gabriel Neves Perdomo", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6510893, 
      "rev_ids": {
        "new": 60596620, 
        "old": 60590849
      }, 
      "title": "Latham_Gaines", 
      "title_s": "Latham Gaines", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6510141, 
      "rev_ids": {
        "new": 60614664, 
        "old": 60584276
      }, 
      "title": "Festa_\u00e9_Festa", 
      "title_s": "Festa \u00e9 Festa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6513558, 
      "rev_ids": {
        "new": 60627877, 
        "old": 60612470
      }, 
      "title": "Maria_Ang\u00e9lica_N\u00e3o_Mora_Mais_Aqui", 
      "title_s": "Maria Ang\u00e9lica N\u00e3o Mora Mais Aqui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6516041, 
      "rev_ids": {
        "new": 60635841, 
        "old": 60630760
      }, 
      "title": "Tarc\u00edsio_do_Acordeon", 
      "title_s": "Tarc\u00edsio do Acordeon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6511267, 
      "rev_ids": {
        "new": 60634449, 
        "old": 60593974
      }, 
      "title": "Vem_Pra_C\u00e1", 
      "title_s": "Vem Pra C\u00e1", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6516020, 
      "rev_ids": {
        "new": 60632825, 
        "old": 60630641
      }, 
      "title": "Salmo_46", 
      "title_s": "Salmo 46", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 2147, 
    "bot_titles": 1740, 
    "edits": 31067, 
    "titles": 16349, 
    "total_users": 3222, 
    "users": 3222
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 26, 
    "anon_ip_count": 17, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 707, 
    "titles": 383, 
    "total_users": 155, 
    "users": 138
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 5191787, 
      "rev_ids": {
        "new": 60619597, 
        "old": 59260840
      }, 
      "title": "Assassinatos_em_massa_sob_regimes_comunistas", 
      "title_s": "Assassinatos em massa sob regimes comunistas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6265784, 
      "rev_ids": {
        "new": 60635550, 
        "old": 60455778
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Ventura", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Ventura", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 3870836, 
      "rev_ids": {
        "new": 60615891, 
        "old": 37400226
      }, 
      "title": "Grande_Expurgo", 
      "title_s": "Grande Expurgo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 179384, 
      "rev_ids": {
        "new": 60594778, 
        "old": 60563150
      }, 
      "title": "Partido_Comunista_Portugu\u00eas", 
      "title_s": "Partido Comunista Portugu\u00eas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 5950427, 
      "rev_ids": {
        "new": 60635511, 
        "old": 60557007
      }, 
      "title": "Iniciativa_Liberal", 
      "title_s": "Iniciativa Liberal", 
      "users": 5
    }
  ]
}