{
  "date": "December 21, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8570928573608398, 
    "end_date": "2021-12-21T08:11:01.694658", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-14T08:11:01.694658"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 551390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28908393, 
        "old": 28844708
      }, 
      "title": "Dinastia_Joseon", 
      "title_s": "Dinastia Joseon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 914916, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904317, 
        "old": 28440843
      }, 
      "title": "Combat_en_espai_confinat", 
      "title_s": "Combat en espai confinat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 740095, 
      "rev_ids": {
        "new": 28902911, 
        "old": 27851528
      }, 
      "title": "P\u00edkovaia_dama", 
      "title_s": "P\u00edkovaia dama", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 154913, 
      "rev_ids": {
        "new": 28902718, 
        "old": 28526278
      }, 
      "title": "Bobby_Fischer", 
      "title_s": "Bobby Fischer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28903980, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 249329, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859555, 
        "old": 28832361
      }, 
      "title": "Il\u00b7lusi\u00f3_\u00f2ptica", 
      "title_s": "Il\u00b7lusi\u00f3 \u00f2ptica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 128653, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866791, 
        "old": 28838571
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Alacant", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Alacant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1904618, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859832, 
        "old": 28856079
      }, 
      "title": "Efectes_pr\u00e0ctics_(cinema)", 
      "title_s": "Efectes pr\u00e0ctics (cinema)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 60575, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875422, 
        "old": 27900516
      }, 
      "title": "Regne_de_Sic\u00edlia", 
      "title_s": "Regne de Sic\u00edlia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1904362, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859546, 
        "old": 28852858
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Castell\u00f3_i_Mateu", 
      "title_s": "Josep Maria Castell\u00f3 i Mateu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 116225, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891530, 
        "old": 28559339
      }, 
      "title": "Llista_de_pilotaires_valencians", 
      "title_s": "Llista de pilotaires valencians", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1360517, 
      "rev_ids": {
        "new": 28857774, 
        "old": 28195657
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_psiquiatria", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la psiquiatria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1888801, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891644, 
        "old": 28867262
      }, 
      "title": "Ciutat_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat Badalona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1904989, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891731, 
        "old": 28866237
      }, 
      "title": "7a_Divisi\u00f3_Panzer", 
      "title_s": "7a Divisi\u00f3 Panzer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 276780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875255, 
        "old": 28343738
      }, 
      "title": "Europeisme", 
      "title_s": "Europeisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1064371, 
      "rev_ids": {
        "new": 28879935, 
        "old": 28741703
      }, 
      "title": "Campionat_brit\u00e0nic_de_motocr\u00f2s", 
      "title_s": "Campionat brit\u00e0nic de motocr\u00f2s", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28903980, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1904618, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859832, 
        "old": 28856079
      }, 
      "title": "Efectes_pr\u00e0ctics_(cinema)", 
      "title_s": "Efectes pr\u00e0ctics (cinema)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1904989, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891731, 
        "old": 28866237
      }, 
      "title": "7a_Divisi\u00f3_Panzer", 
      "title_s": "7a Divisi\u00f3 Panzer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1904993, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869225, 
        "old": 28866351
      }, 
      "title": "Monestir_de_Rongbuk", 
      "title_s": "Monestir de Rongbuk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904946, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866564, 
        "old": 28863477
      }, 
      "title": "Segona_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_1942-1943", 
      "title_s": "Segona divisi\u00f3 espanyola de futbol 1942-1943", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1905844, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904017, 
        "old": 28902096
      }, 
      "title": "X_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "X Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1069, 
    "anon_ip_count": 436, 
    "anon_titles": 623, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 37032, 
    "bot_titles": 33946, 
    "edits": 50883, 
    "titles": 39508, 
    "total_users": 1364, 
    "users": 928
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 134, 
    "titles": 65, 
    "total_users": 54, 
    "users": 47
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1893901, 
      "rev_ids": {
        "new": 28907425, 
        "old": 28867264
      }, 
      "title": "Ciutat_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat Badalona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1904598, 
      "rev_ids": {
        "new": 28862185, 
        "old": 28855597
      }, 
      "title": "Judith_Juanhuix", 
      "title_s": "Judith Juanhuix", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 165699, 
      "rev_ids": {
        "new": 28899503, 
        "old": 26260938
      }, 
      "title": "Castell\u00f3", 
      "title_s": "Castell\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 17960, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869901, 
        "old": 23515191
      }, 
      "title": "Felip_V_de_Castella", 
      "title_s": "Felip V de Castella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 51801, 
      "rev_ids": {
        "new": 28902309, 
        "old": 28822446
      }, 
      "title": "Liechtenstein", 
      "title_s": "Liechtenstein", 
      "users": 2
    }
  ]
}