{
  "date": "May 17, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9794209003448486, 
    "end_date": "2021-05-17T23:11:01.494110", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-05-10T23:11:01.494110"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 1857278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27232470, 
        "old": 27162759
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_del_2010", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada del 2010", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1858491, 
      "rev_ids": {
        "new": 27215639, 
        "old": 27194064
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Com\u00e8dia_de_Pen\u00edscola", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Com\u00e8dia de Pen\u00edscola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 458981, 
      "rev_ids": {
        "new": 27170361, 
        "old": 27162889
      }, 
      "title": "Municipis_del_Cant\u00f3_d'Arg\u00f2via", 
      "title_s": "Municipis del Cant\u00f3 d'Arg\u00f2via", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 19854, 
      "rev_ids": {
        "new": 27232293, 
        "old": 26959623
      }, 
      "title": "Sant_Pere", 
      "title_s": "Sant Pere", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27216018, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 191184, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197136, 
        "old": 26915896
      }, 
      "title": "Climent_VII", 
      "title_s": "Climent VII", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 129932, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197697, 
        "old": 27156803
      }, 
      "title": "Ferenc_Pusk\u00e1s", 
      "title_s": "Ferenc Pusk\u00e1s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27231126, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 143580, 
      "rev_ids": {
        "new": 27231147, 
        "old": 27162112
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista d'episodis de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1383268, 
      "rev_ids": {
        "new": 27228211, 
        "old": 26864332
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_Femenina_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Lliga de Campions Femenina de la UEFA", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1419597, 
      "rev_ids": {
        "new": 27227709, 
        "old": 26611861
      }, 
      "title": "Chelsea_FC_(femen\u00ed)", 
      "title_s": "Chelsea FC (femen\u00ed)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 295, 
      "rev_ids": {
        "new": 27230634, 
        "old": 26573911
      }, 
      "title": "Bombo", 
      "title_s": "Bombo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1856759, 
      "rev_ids": {
        "new": 27206677, 
        "old": 27156008
      }, 
      "title": "Apps_per_al_rastreig_de_contactes_Covid-19", 
      "title_s": "Apps per al rastreig de contactes Covid-19", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1858906, 
      "rev_ids": {
        "new": 27226119, 
        "old": 27211698
      }, 
      "title": "Rosa_Cerarols_Ram\u00edrez", 
      "title_s": "Rosa Cerarols Ram\u00edrez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 52836, 
      "rev_ids": {
        "new": 27231221, 
        "old": 27047184
      }, 
      "title": "Alfredo_Di_St\u00e9fano_Laulh\u00e9", 
      "title_s": "Alfredo Di St\u00e9fano Laulh\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2696, 
      "rev_ids": {
        "new": 27231899, 
        "old": 27162277
      }, 
      "title": "Sol", 
      "title_s": "Sol", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1858527, 
      "rev_ids": {
        "new": 27221151, 
        "old": 27195535
      }, 
      "title": "Imperi_pur\u00e9petxa", 
      "title_s": "Imperi pur\u00e9petxa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1858552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27222239, 
        "old": 27196020
      }, 
      "title": "Francisco_Javier_Delicado_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Francisco Javier Delicado Mart\u00ednez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1858933, 
      "rev_ids": {
        "new": 27223462, 
        "old": 27213418
      }, 
      "title": "Konvent", 
      "title_s": "Konvent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2106, 
      "rev_ids": {
        "new": 27192811, 
        "old": 27145724
      }, 
      "title": "Joan_Or\u00f3_i_Florensa", 
      "title_s": "Joan Or\u00f3 i Florensa", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1858491, 
      "rev_ids": {
        "new": 27215639, 
        "old": 27194064
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Com\u00e8dia_de_Pen\u00edscola", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Com\u00e8dia de Pen\u00edscola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27216018, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27231126, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1858906, 
      "rev_ids": {
        "new": 27226119, 
        "old": 27211698
      }, 
      "title": "Rosa_Cerarols_Ram\u00edrez", 
      "title_s": "Rosa Cerarols Ram\u00edrez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1858527, 
      "rev_ids": {
        "new": 27221151, 
        "old": 27195535
      }, 
      "title": "Imperi_pur\u00e9petxa", 
      "title_s": "Imperi pur\u00e9petxa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1858552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27222239, 
        "old": 27196020
      }, 
      "title": "Francisco_Javier_Delicado_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Francisco Javier Delicado Mart\u00ednez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1858933, 
      "rev_ids": {
        "new": 27223462, 
        "old": 27213418
      }, 
      "title": "Konvent", 
      "title_s": "Konvent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1859048, 
      "rev_ids": {
        "new": 27226224, 
        "old": 27219274
      }, 
      "title": "Atr\u00f2fia_genital", 
      "title_s": "Atr\u00f2fia genital", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1858238, 
      "rev_ids": {
        "new": 27217943, 
        "old": 27185300
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_Naruto", 
      "title_s": "Llista d'episodis de Naruto", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1858703, 
      "rev_ids": {
        "new": 27207832, 
        "old": 27205140
      }, 
      "title": "Pilar_Juncosa_Iglesias", 
      "title_s": "Pilar Juncosa Iglesias", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 956, 
    "anon_ip_count": 526, 
    "anon_titles": 600, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 50258, 
    "bot_titles": 46986, 
    "edits": 63750, 
    "titles": 52406, 
    "total_users": 1543, 
    "users": 1017
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 16, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 18, 
    "edits": 130, 
    "titles": 59, 
    "total_users": 48, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 127921, 
      "rev_ids": {
        "new": 27231946, 
        "old": 27162815
      }, 
      "title": "Estrella", 
      "title_s": "Estrella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1857870, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182760, 
        "old": 27170354
      }, 
      "title": "Cabra_salvatge", 
      "title_s": "Cabra salvatge", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 781577, 
      "rev_ids": {
        "new": 27217573, 
        "old": 6556120
      }, 
      "title": "Metan\u00e0lisi", 
      "title_s": "Metan\u00e0lisi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 48293, 
      "rev_ids": {
        "new": 27191626, 
        "old": 27162826
      }, 
      "title": "Candidatura_d'Unitat_Popular", 
      "title_s": "Candidatura d'Unitat Popular", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1858301, 
      "rev_ids": {
        "new": 27231949, 
        "old": 27188262
      }, 
      "title": "Junts_per_Catalunya_(partit_pol\u00edtic)", 
      "title_s": "Junts per Catalunya (partit pol\u00edtic)", 
      "users": 4
    }
  ]
}