{
  "date": "February 13, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 152.03306913375854, 
    "end_date": "2020-02-13T08:12:01.376606", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-02-06T08:12:01.376606"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 368, 
      "page_id": 491726, 
      "rev_ids": {
        "new": 123470214, 
        "old": 123191777
      }, 
      "title": "Emmanuel_Adebayor", 
      "title_s": "Emmanuel Adebayor", 
      "users": 149
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 123501260, 
        "old": 123337793
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 9195068, 
      "rev_ids": {
        "new": 123509768, 
        "old": 123341683
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2020", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 3317697, 
      "rev_ids": {
        "new": 123511016, 
        "old": 123180642
      }, 
      "title": "Jhon_Jairo_Vel\u00e1squez", 
      "title_s": "Jhon Jairo Vel\u00e1squez", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 363858, 
      "rev_ids": {
        "new": 123512214, 
        "old": 123202644
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Corea_del_Norte", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Corea del Norte", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8723368, 
      "rev_ids": {
        "new": 123471066, 
        "old": 123331268
      }, 
      "title": "Torneo_Preol\u00edmpico_Sudamericano_Sub-23_de_2020", 
      "title_s": "Torneo Preol\u00edmpico Sudamericano Sub-23 de 2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9220769, 
      "rev_ids": {
        "new": 123489614, 
        "old": 123336695
      }, 
      "title": "Eliminatorias_Sudamericanas_de_Futsal_2020", 
      "title_s": "Eliminatorias Sudamericanas de Futsal 2020", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 16442, 
      "rev_ids": {
        "new": 123491792, 
        "old": 123296589
      }, 
      "title": "Coronavirus", 
      "title_s": "Coronavirus", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 8765234, 
      "rev_ids": {
        "new": 123511110, 
        "old": 123341863
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2020", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2020", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8865888, 
      "rev_ids": {
        "new": 123485328, 
        "old": 123336105
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2020", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2020", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 123495973, 
        "old": 123335652
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 114769, 
      "rev_ids": {
        "new": 123512536, 
        "old": 123156649
      }, 
      "title": "Te\u00f3filo_Cubillas", 
      "title_s": "Te\u00f3filo Cubillas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8941903, 
      "rev_ids": {
        "new": 123504876, 
        "old": 123232419
      }, 
      "title": "Par\u00e1sitos_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Par\u00e1sitos (pel\u00edcula)", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9284613, 
      "rev_ids": {
        "new": 123404370, 
        "old": 123361952
      }, 
      "title": "Yikes_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Yikes (canci\u00f3n)", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4902504, 
      "rev_ids": {
        "new": 123491709, 
        "old": 123268123
      }, 
      "title": "Mario_Salas", 
      "title_s": "Mario Salas", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9000917, 
      "rev_ids": {
        "new": 123483660, 
        "old": 123333299
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Venezuela_2020", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Venezuela 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1133064, 
      "rev_ids": {
        "new": 123462587, 
        "old": 123200284
      }, 
      "title": "Queso_oaxaca", 
      "title_s": "Queso oaxaca", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8711728, 
      "rev_ids": {
        "new": 123489070, 
        "old": 123339739
      }, 
      "title": "Warcraft_III:_Reforged", 
      "title_s": "Warcraft III: Reforged", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8022801, 
      "rev_ids": {
        "new": 123379672, 
        "old": 123238146
      }, 
      "title": "Pancho_Saavedra", 
      "title_s": "Pancho Saavedra", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 4162614, 
      "rev_ids": {
        "new": 123445708, 
        "old": 123242093
      }, 
      "title": "Asociaci\u00f3n_Civil_Mineros_de_Guayana", 
      "title_s": "Asociaci\u00f3n Civil Mineros de Guayana", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9284613, 
      "rev_ids": {
        "new": 123404370, 
        "old": 123361952
      }, 
      "title": "Yikes_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Yikes (canci\u00f3n)", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9288531, 
      "rev_ids": {
        "new": 123492376, 
        "old": 123424469
      }, 
      "title": "Checas_de_Valencia", 
      "title_s": "Checas de Valencia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9286968, 
      "rev_ids": {
        "new": 123497376, 
        "old": 123398018
      }, 
      "title": "Cronolog\u00eda_de_las_guerras_entre_Roma_y_las_tribus_germ\u00e1nicas", 
      "title_s": "Cronolog\u00eda de las guerras entre Roma y las tribus germ\u00e1nicas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9285952, 
      "rev_ids": {
        "new": 123397203, 
        "old": 123385830
      }, 
      "title": "Kim_Nam-gil", 
      "title_s": "Kim Nam-gil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9292312, 
      "rev_ids": {
        "new": 123511910, 
        "old": 123496117
      }, 
      "title": "Copa_del_Rey_de_f\u00fatbol_sala_2019-20", 
      "title_s": "Copa del Rey de f\u00fatbol sala 2019-20", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9284124, 
      "rev_ids": {
        "new": 123421783, 
        "old": 123354948
      }, 
      "title": "Santa_Teresa_de_Jes\u00fas_(Gregorio_Fern\u00e1ndez)", 
      "title_s": "Santa Teresa de Jes\u00fas (Gregorio Fern\u00e1ndez)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 9286289, 
      "rev_ids": {
        "new": 123441240, 
        "old": 123392334
      }, 
      "title": "La_Isleta_(Alicante)", 
      "title_s": "La Isleta (Alicante)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9284925, 
      "rev_ids": {
        "new": 123486770, 
        "old": 123368362
      }, 
      "title": "Yeshiv\u00e1_Torah_Vodaas", 
      "title_s": "Yeshiv\u00e1 Torah Vodaas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9292768, 
      "rev_ids": {
        "new": 123510470, 
        "old": 123501112
      }, 
      "title": "Sinofobia_y_sentimiento_antiasi\u00e1tico_por_la_epidemia_de_neumon\u00eda_por_coronavirus_de_Wuhan_de_2019-2020", 
      "title_s": "Sinofobia y sentimiento antiasi\u00e1tico por la epidemia de neumon\u00eda por coronavirus de Wuhan de 2019-2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9286997, 
      "rev_ids": {
        "new": 123411579, 
        "old": 123398543
      }, 
      "title": "Seo_Young-joo", 
      "title_s": "Seo Young-joo", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39660, 
    "anon_ip_count": 18283, 
    "anon_titles": 18035, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 17903, 
    "bot_titles": 13611, 
    "edits": 127102, 
    "titles": 53359, 
    "total_users": 41591, 
    "users": 23308
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 316, 
    "anon_ip_count": 186, 
    "anon_titles": 198, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 3114, 
    "bot_titles": 3112, 
    "edits": 4430, 
    "titles": 3742, 
    "total_users": 657, 
    "users": 471
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 193888, 
      "rev_ids": {
        "new": 123509136, 
        "old": 123342046
      }, 
      "title": "Demograf\u00eda_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Demograf\u00eda de M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 8777548, 
      "rev_ids": {
        "new": 123510921, 
        "old": 123300688
      }, 
      "title": "Juan_Guaid\u00f3", 
      "title_s": "Juan Guaid\u00f3", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 5487469, 
      "rev_ids": {
        "new": 123509867, 
        "old": 108498346
      }, 
      "title": "Mortero_(utensilio)", 
      "title_s": "Mortero (utensilio)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 9258167, 
      "rev_ids": {
        "new": 123472189, 
        "old": 122971669
      }, 
      "title": "Capilla_de_San_Amaro", 
      "title_s": "Capilla de San Amaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 8711729, 
      "rev_ids": {
        "new": 123393766, 
        "old": 111754191
      }, 
      "title": "Warcraft_III:_Reforged", 
      "title_s": "Warcraft III: Reforged", 
      "users": 7
    }
  ]
}