{
  "date": "May 9, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.763838052749634, 
    "end_date": "2021-05-09T23:05:01.962892", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-02T23:05:01.962892"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 290, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748534, 
        "old": 182509755
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182743455, 
        "old": 182524613
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 13458040, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748296, 
        "old": 182486422
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Somme", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Somme", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 13230303, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748914, 
        "old": 182527230
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748922, 
        "old": 182521975
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 6043549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182728594, 
        "old": 182525560
      }, 
      "title": "Antoine_Alexis_de_Perier_de_Salvert", 
      "title_s": "Antoine Alexis de Perier de Salvert", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748548, 
        "old": 182504728
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182728631, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_D3_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football D3 2020-2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 13672664, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748783, 
        "old": 182524002
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Loire-Atlantique", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 584041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182746173, 
        "old": 182527946
      }, 
      "title": "Janet_Jagan", 
      "title_s": "Janet Jagan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 13704520, 
      "rev_ids": {
        "new": 182741212, 
        "old": 182527589
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Eure-et-Loir", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Eure-et-Loir", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 13745759, 
      "rev_ids": {
        "new": 182749018, 
        "old": 182518774
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 182698599, 
        "old": 182509523
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 14112918, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718290, 
        "old": 182550360
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Flament", 
      "title_s": "\u00c9douard Flament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 3229445, 
      "rev_ids": {
        "new": 182747845, 
        "old": 181271143
      }, 
      "title": "Yan_Morvan", 
      "title_s": "Yan Morvan", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 2594936, 
      "rev_ids": {
        "new": 182730809, 
        "old": 178057932
      }, 
      "title": "Frances_Perkins", 
      "title_s": "Frances Perkins", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 13779606, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748468, 
        "old": 182452810
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Alpes-Maritimes", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Alpes-Maritimes", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 283599, 
      "rev_ids": {
        "new": 182746249, 
        "old": 182525920
      }, 
      "title": "Salve_Regina", 
      "title_s": "Salve Regina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 13860698, 
      "rev_ids": {
        "new": 182733802, 
        "old": 182527119
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Seine-et-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Seine-et-Marne", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13836791, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748760, 
        "old": 182519093
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182728631, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football de troisi\u00e8me division 2020-2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 14112918, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718290, 
        "old": 182550360
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Flament", 
      "title_s": "\u00c9douard Flament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14114924, 
      "rev_ids": {
        "new": 182730348, 
        "old": 182582873
      }, 
      "title": "J\u00e9rome_Phalippou", 
      "title_s": "J\u00e9rome Phalippou", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182748916, 
        "old": 182713821
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand_(homme_politique)", 
      "title_s": "Alain Ferrand (homme politique)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14117587, 
      "rev_ids": {
        "new": 182717567, 
        "old": 182626332
      }, 
      "title": "Bad_Batch", 
      "title_s": "Bad Batch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14121311, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718268, 
        "old": 182686935
      }, 
      "title": "Evgueni_Slavinski", 
      "title_s": "Evgueni Slavinski", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 14113171, 
      "rev_ids": {
        "new": 182736056, 
        "old": 182554301
      }, 
      "title": "Big_Cheese", 
      "title_s": "Big Cheese", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 14113706, 
      "rev_ids": {
        "new": 182589029, 
        "old": 182564655
      }, 
      "title": "Concours_A\u00efssat-Rabah", 
      "title_s": "Concours A\u00efssat-Rabah", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 14113297, 
      "rev_ids": {
        "new": 182747248, 
        "old": 182556356
      }, 
      "title": "Jean-Christophe_Philippi", 
      "title_s": "Jean-Christophe Philippi", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 14122107, 
      "rev_ids": {
        "new": 182719845, 
        "old": 182699938
      }, 
      "title": "Naud-Evrard_(G\u00e9ographe)", 
      "title_s": "Naud-Evrard (G\u00e9ographe)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21790, 
    "anon_ip_count": 9188, 
    "anon_titles": 11842, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 4802, 
    "bot_titles": 4386, 
    "edits": 149482, 
    "titles": 70414, 
    "total_users": 25212, 
    "users": 16024
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 151, 
    "anon_ip_count": 114, 
    "anon_titles": 122, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 425, 
    "bot_titles": 391, 
    "edits": 6402, 
    "titles": 3580, 
    "total_users": 986, 
    "users": 872
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14070693, 
      "rev_ids": {
        "new": 182730353, 
        "old": 181904193
      }, 
      "title": "Guillaume_Rozier", 
      "title_s": "Guillaume Rozier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 182715539, 
        "old": 181380451
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 145888, 
      "rev_ids": {
        "new": 182555858, 
        "old": 180399622
      }, 
      "title": "Sexisme", 
      "title_s": "Sexisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 14053632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182745047, 
        "old": 182449614
      }, 
      "title": "Sanctuaire_de_Bom_Jesus_de_Matosinhos/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Sanctuaire de Bom Jesus de Matosinhos/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9762873, 
      "rev_ids": {
        "new": 182660630, 
        "old": 182528510
      }, 
      "title": "Christian_Piquemal", 
      "title_s": "Christian Piquemal", 
      "users": 5
    }
  ]
}