{
  "date": "June 17, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.662901878356934, 
    "end_date": "2016-06-17T10:11:01.354631", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-06-10T10:11:01.354631"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 118, 
  "local": {
    "date": "17 de juny de 2016", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 1130654, 
      "rev_ids": {
        "new": 17097898, 
        "old": 16866340
      }, 
      "title": "Marina_israeliana", 
      "title_s": "Marina israeliana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1262382, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096749, 
        "old": 17071085
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1171923, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094984, 
        "old": 16900059
      }, 
      "title": "Diables_de_Terrassa", 
      "title_s": "Diables de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 31267, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093096, 
        "old": 17034727
      }, 
      "title": "Sant_Gen\u00eds_de_Fontanes", 
      "title_s": "Sant Gen\u00eds de Fontanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1410891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096774, 
        "old": 17072894
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17097991, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 31281, 
      "rev_ids": {
        "new": 17092775, 
        "old": 17007479
      }, 
      "title": "Vilallonga_dels_Monts", 
      "title_s": "Vilallonga dels Monts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 246849, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091912, 
        "old": 17078464
      }, 
      "title": "K\u00e0tia_Kab\u00e0nova", 
      "title_s": "K\u00e0tia Kab\u00e0nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1380572, 
      "rev_ids": {
        "new": 17097609, 
        "old": 17078175
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_Centenario", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica Centenario", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1413242, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094363, 
        "old": 17087808
      }, 
      "title": "APA_Poble_Sec", 
      "title_s": "APA Poble Sec", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1412537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084883, 
        "old": 17079170
      }, 
      "title": "Alan_Sokal", 
      "title_s": "Alan Sokal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091804, 
        "old": 17074670
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096854, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1412293, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094182, 
        "old": 17077272
      }, 
      "title": "M\u00edriam_Cano", 
      "title_s": "M\u00edriam Cano", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 105316, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096188, 
        "old": 15237125
      }, 
      "title": "Pataf\u00edsica", 
      "title_s": "Pataf\u00edsica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1412837, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091874, 
        "old": 17082463
      }, 
      "title": "Faith_and_Freedom_Coalition", 
      "title_s": "Faith and Freedom Coalition", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096392, 
        "old": 17076867
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1413138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088433, 
        "old": 17086638
      }, 
      "title": "\u00c7a\u011fla_Kubat", 
      "title_s": "\u00c7a\u011fla Kubat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1404270, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091907, 
        "old": 17056612
      }, 
      "title": "JTAG", 
      "title_s": "JTAG", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 47001, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096588, 
        "old": 17007465
      }, 
      "title": "Montesquiu_d'Albera", 
      "title_s": "Montesquiu d'Albera", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17097991, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1412537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084883, 
        "old": 17079170
      }, 
      "title": "Alan_Sokal", 
      "title_s": "Alan Sokal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096854, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1412837, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091874, 
        "old": 17082463
      }, 
      "title": "Faith_and_Freedom_Coalition", 
      "title_s": "Faith and Freedom Coalition", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1412827, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084410, 
        "old": 17082316
      }, 
      "title": "Ox\u00edmetre_de_pols", 
      "title_s": "Ox\u00edmetre de pols", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1413138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088433, 
        "old": 17086638
      }, 
      "title": "\u00c7a\u011fla_Kubat", 
      "title_s": "\u00c7a\u011fla Kubat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1412728, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096082, 
        "old": 17081362
      }, 
      "title": "Madonna_della_Victoria", 
      "title_s": "Madonna della Victoria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1413024, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096642, 
        "old": 17084918
      }, 
      "title": "Fatih_Terim", 
      "title_s": "Fatih Terim", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1413536, 
      "rev_ids": {
        "new": 17095590, 
        "old": 17091240
      }, 
      "title": "Midreshet_Ben-Gurion", 
      "title_s": "Midreshet Ben-Gurion", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1413002, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093838, 
        "old": 17084585
      }, 
      "title": "Kyle_Lafferty", 
      "title_s": "Kyle Lafferty", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 737, 
    "anon_ip_count": 417, 
    "anon_titles": 481, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 2326, 
    "bot_titles": 1981, 
    "edits": 13875, 
    "titles": 6931, 
    "total_users": 905, 
    "users": 488
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 94, 
    "titles": 36, 
    "total_users": 34, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 784029, 
      "rev_ids": {
        "new": 17097960, 
        "old": 8362013
      }, 
      "title": "Regions_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Regions del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1413367, 
      "rev_ids": {
        "new": 17097391, 
        "old": 17089414
      }, 
      "title": "Haig_Gudenian", 
      "title_s": "Haig Gudenian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 73001, 
      "rev_ids": {
        "new": 17080963, 
        "old": 16798312
      }, 
      "title": "Independentisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Independentisme catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1410324, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089101, 
        "old": 17042692
      }, 
      "title": "Resposta_als_catalans", 
      "title_s": "Resposta als catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1412604, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088040, 
        "old": 17079894
      }, 
      "title": "Moringa_oleifera", 
      "title_s": "Moringa oleifera", 
      "users": 3
    }
  ]
}