{
  "date": "June 4, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 85.24049997329712, 
    "end_date": "2020-06-04T23:05:01.803805", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-05-28T23:05:01.803805"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 313, 
      "page_id": 13373089, 
      "rev_ids": {
        "new": 171670181, 
        "old": 171412971
      }, 
      "title": "Mort_de_George_Floyd", 
      "title_s": "Mort de George Floyd", 
      "users": 86
    }, 
    {
      "edits": 269, 
      "page_id": 9763574, 
      "rev_ids": {
        "new": 171676904, 
        "old": 150171824
      }, 
      "title": "Classe_Albany", 
      "title_s": "Classe Albany", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 13377570, 
      "rev_ids": {
        "new": 171676815, 
        "old": 171439199
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_de_2020_\u00e0_Minneapolis-Saint-Paul", 
      "title_s": "\u00c9meutes de 2020 \u00e0 Minneapolis-Saint-Paul", 
      "users": 70
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 13022748, 
      "rev_ids": {
        "new": 171654110, 
        "old": 171428238
      }, 
      "title": "Isaac_Moum\u00e9_Etia", 
      "title_s": "Isaac Moum\u00e9 Etia", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 11792600, 
      "rev_ids": {
        "new": 171657966, 
        "old": 171361276
      }, 
      "title": "Le_Raptor", 
      "title_s": "Le Raptor", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 13383997, 
      "rev_ids": {
        "new": 171663445, 
        "old": 171525707
      }, 
      "title": "Chartreuse_Notre-Dame_d'Aniago", 
      "title_s": "Chartreuse Notre-Dame d'Aniago", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 171673919, 
        "old": 171415239
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_Covid-19_en_France", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de Covid-19 en France", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 7118847, 
      "rev_ids": {
        "new": 171664738, 
        "old": 171416441
      }, 
      "title": "Famille_Beguin-Billecocq", 
      "title_s": "Famille Beguin-Billecocq", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 1281066, 
      "rev_ids": {
        "new": 171655200, 
        "old": 171415088
      }, 
      "title": "Clarinette_contrebasse", 
      "title_s": "Clarinette contrebasse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 22125, 
      "rev_ids": {
        "new": 171642020, 
        "old": 171356513
      }, 
      "title": "Vesoul", 
      "title_s": "Vesoul", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 13118160, 
      "rev_ids": {
        "new": 171675557, 
        "old": 171380382
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_en_Nouvelle-Cal\u00e9donie", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 en Nouvelle-Cal\u00e9donie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10954485, 
      "rev_ids": {
        "new": 171649120, 
        "old": 171367088
      }, 
      "title": "Personnages_de_Miraculous_:_Les_Aventures_de_Ladybug_et_Chat_Noir", 
      "title_s": "Personnages de Miraculous : Les Aventures de Ladybug et Chat Noir", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 180689, 
      "rev_ids": {
        "new": 171484363, 
        "old": 171341606
      }, 
      "title": "Les_2_Minutes_du_peuple", 
      "title_s": "Les 2 Minutes du peuple", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 473832, 
      "rev_ids": {
        "new": 171664592, 
        "old": 171401021
      }, 
      "title": "Saint-Lyphard", 
      "title_s": "Saint-Lyphard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 13062130, 
      "rev_ids": {
        "new": 171670161, 
        "old": 171299273
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_en_Seine-et-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 en Seine-et-Marne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1539526, 
      "rev_ids": {
        "new": 171633082, 
        "old": 171412117
      }, 
      "title": "Recueil_syst\u00e9matique_du_droit_f\u00e9d\u00e9ral", 
      "title_s": "Recueil syst\u00e9matique du droit f\u00e9d\u00e9ral", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13382993, 
      "rev_ids": {
        "new": 171583653, 
        "old": 171510609
      }, 
      "title": "Religion_en_Autriche", 
      "title_s": "Religion en Autriche", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 90584, 
      "rev_ids": {
        "new": 171595915, 
        "old": 171410346
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Boudin", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Boudin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 2467259, 
      "rev_ids": {
        "new": 171628675, 
        "old": 171413499
      }, 
      "title": "N\u00e9olithique_du_Proche-Orient", 
      "title_s": "N\u00e9olithique du Proche-Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13369219, 
      "rev_ids": {
        "new": 171676834, 
        "old": 171415641
      }, 
      "title": "Cancionero_de_la_Sablonara", 
      "title_s": "Cancionero de la Sablonara", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 13377570, 
      "rev_ids": {
        "new": 171676815, 
        "old": 171439199
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_de_2020_\u00e0_Minneapolis-Saint-Paul", 
      "title_s": "\u00c9meutes de 2020 \u00e0 Minneapolis-Saint-Paul", 
      "users": 70
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 13383997, 
      "rev_ids": {
        "new": 171663445, 
        "old": 171525707
      }, 
      "title": "Chartreuse_Notre-Dame_d'Aniago", 
      "title_s": "Chartreuse Notre-Dame d'Aniago", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13382993, 
      "rev_ids": {
        "new": 171583653, 
        "old": 171510609
      }, 
      "title": "Religion_en_Autriche", 
      "title_s": "Religion en Autriche", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13380089, 
      "rev_ids": {
        "new": 171661047, 
        "old": 171476544
      }, 
      "title": "Adrian_Rollini", 
      "title_s": "Adrian Rollini", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13380777, 
      "rev_ids": {
        "new": 171634056, 
        "old": 171487325
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Alfonso_Ugarte", 
      "title_s": "Club Deportivo Alfonso Ugarte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 13378537, 
      "rev_ids": {
        "new": 171543637, 
        "old": 171453679
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric_Pr\u00e9germain", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pr\u00e9germain", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13385682, 
      "rev_ids": {
        "new": 171659621, 
        "old": 171547302
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_de_France_de_futsal_au_championnat_d'Europe_2018", 
      "title_s": "\u00c9quipe de France de futsal au championnat d'Europe 2018", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 13379590, 
      "rev_ids": {
        "new": 171671551, 
        "old": 171469157
      }, 
      "title": "Place_Verte_(Charleroi)", 
      "title_s": "Place Verte (Charleroi)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 13387047, 
      "rev_ids": {
        "new": 171671144, 
        "old": 171577129
      }, 
      "title": "Caroline_Watson", 
      "title_s": "Caroline Watson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 13378340, 
      "rev_ids": {
        "new": 171527947, 
        "old": 171450445
      }, 
      "title": "L'Unit\u00e9_le_mag", 
      "title_s": "L'Unit\u00e9 le mag", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22019, 
    "anon_ip_count": 8916, 
    "anon_titles": 12339, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 22727, 
    "bot_titles": 20387, 
    "edits": 176576, 
    "titles": 90340, 
    "total_users": 24749, 
    "users": 15833
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 147, 
    "anon_ip_count": 109, 
    "anon_titles": 109, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 564, 
    "bot_titles": 466, 
    "edits": 7756, 
    "titles": 4265, 
    "total_users": 1074, 
    "users": 965
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 13108127, 
      "rev_ids": {
        "new": 171501055, 
        "old": 171228783
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11794579, 
      "rev_ids": {
        "new": 171659652, 
        "old": 164552601
      }, 
      "title": "Le_Raptor", 
      "title_s": "Le Raptor", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 7519897, 
      "rev_ids": {
        "new": 171604943, 
        "old": 171405709
      }, 
      "title": "Hydroxychloroquine", 
      "title_s": "Hydroxychloroquine", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 13373216, 
      "rev_ids": {
        "new": 171670261, 
        "old": 171379976
      }, 
      "title": "Mort_de_George_Floyd", 
      "title_s": "Mort de George Floyd", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 12018586, 
      "rev_ids": {
        "new": 171652227, 
        "old": 168559961
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric_Pichon", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pichon", 
      "users": 7
    }
  ]
}