{
  "date": "July 1, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2519829273223877, 
    "end_date": "2021-07-01T23:19:01.941066", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-06-24T23:19:01.941066"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 57501, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271873, 
        "old": 2249187
      }, 
      "title": "Emp\u00e8ri_Bizantin", 
      "title_s": "Emp\u00e8ri Bizantin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 30640, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271555, 
        "old": 1962235
      }, 
      "title": "Ate\u00efsme", 
      "title_s": "Ate\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 183275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271775, 
        "old": 2271719
      }, 
      "title": "Josse_Lieferinxe", 
      "title_s": "Josse Lieferinxe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 183086, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271631, 
        "old": 2271231
      }, 
      "title": "Georges_de_la_Tour", 
      "title_s": "Georges de la Tour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 183261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271580, 
        "old": 2271561
      }, 
      "title": "Anonciada", 
      "title_s": "Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 16696, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271706, 
        "old": 2266616
      }, 
      "title": "An\u00e7ac", 
      "title_s": "An\u00e7ac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 114859, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271687, 
        "old": 1975286
      }, 
      "title": "R\u00f2caf\u00f2rt_(Valadas_Occitanas)", 
      "title_s": "R\u00f2caf\u00f2rt (Valadas Occitanas)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183244, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271518, 
        "old": 2271429
      }, 
      "title": "Messorga_romantica_e_Vertat_romanesca", 
      "title_s": "Messorga romantica e Vertat romanesca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114833, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271692, 
        "old": 1824109
      }, 
      "title": "Frabosa_Sobrana", 
      "title_s": "Frabosa Sobrana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 81308, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271751, 
        "old": 1856724
      }, 
      "title": "Maquina", 
      "title_s": "Maquina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271613, 
        "old": 2271588
      }, 
      "title": "L'Endevinaira", 
      "title_s": "L'Endevinaira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 107358, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271546, 
        "old": 2141766
      }, 
      "title": "Tes\u00e0", 
      "title_s": "Tes\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 80799, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271803, 
        "old": 2209726
      }, 
      "title": "Champdor", 
      "title_s": "Champdor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 153886, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271746, 
        "old": 2141282
      }, 
      "title": "Aerodactylus", 
      "title_s": "Aerodactylus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 115263, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271560, 
        "old": 1851097
      }, 
      "title": "Saint-Philippe_(Re\u00fcnion)", 
      "title_s": "Saint-Philippe (Re\u00fcnion)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 50869, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271761, 
        "old": 1867071
      }, 
      "title": "Conselh_regional_(Fran\u00e7a)", 
      "title_s": "Conselh regional (Fran\u00e7a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 176482, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271527, 
        "old": 2263005
      }, 
      "title": "S\u00e8gle_IV_abC", 
      "title_s": "S\u00e8gle IV abC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 30673, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271709, 
        "old": 1961342
      }, 
      "title": "Revolucion_industriala", 
      "title_s": "Revolucion industriala", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 81079, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271790, 
        "old": 2210538
      }, 
      "title": "Saint-Martin-de-Bavel", 
      "title_s": "Saint-Martin-de-Bavel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 76530, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271440, 
        "old": 2271417
      }, 
      "title": "Disc_dur", 
      "title_s": "Disc dur", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 183275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271775, 
        "old": 2271719
      }, 
      "title": "Josse_Lieferinxe", 
      "title_s": "Josse Lieferinxe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 183261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271580, 
        "old": 2271561
      }, 
      "title": "Anonciada", 
      "title_s": "Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271613, 
        "old": 2271588
      }, 
      "title": "L'Endevinaira", 
      "title_s": "L'Endevinaira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183263, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271632, 
        "old": 2271581
      }, 
      "title": "La_Verge_de_l'Anonciada", 
      "title_s": "La Verge de l'Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183276, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271767, 
        "old": 2271734
      }, 
      "title": "Eleccions_departamentalas_de_2021_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions departamentalas de 2021 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271766, 
        "old": 2271763
      }, 
      "title": "Eleccions_regionalas_de_2021_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions regionalas de 2021 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183264, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271586, 
        "old": 2271585
      }, 
      "title": "Lo_Trichaire_amb_l'as_de_carr\u00e8u", 
      "title_s": "Lo Trichaire amb l'as de carr\u00e8u", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183266, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271630, 
        "old": 2271628
      }, 
      "title": "La_Magdalena_de_la_velh\u00f2la", 
      "title_s": "La Magdalena de la velh\u00f2la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183268, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271627, 
        "old": 2271592
      }, 
      "title": "Sant_Jos\u00e8p_carpenti\u00e8r", 
      "title_s": "Sant Jos\u00e8p carpenti\u00e8r", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33, 
    "anon_ip_count": 11, 
    "anon_titles": 23, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 349, 
    "titles": 158, 
    "total_users": 52, 
    "users": 41
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}