{
  "date": "December 6, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 90.23203802108765, 
    "end_date": "2019-12-06T11:05:02.180387", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-11-29T11:05:02.180387"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 299, 
  "local": {
    "date": "6 d\u00e9cembre 2019", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 377, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165151298, 
        "old": 164954937
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 12865343, 
      "rev_ids": {
        "new": 165165958, 
        "old": 164954208
      }, 
      "title": "Clouaison_de_Jean_le_Bon", 
      "title_s": "Clouaison de Jean le Bon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 6808967, 
      "rev_ids": {
        "new": 165164336, 
        "old": 164692132
      }, 
      "title": "Temple_d'Yverdon-les-Bains", 
      "title_s": "Temple d'Yverdon-les-Bains", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 11637688, 
      "rev_ids": {
        "new": 165160303, 
        "old": 164955504
      }, 
      "title": "Collapsologie", 
      "title_s": "Collapsologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165165881, 
        "old": 164859696
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 129076, 
      "rev_ids": {
        "new": 165148047, 
        "old": 164901307
      }, 
      "title": "L'Utopie", 
      "title_s": "L'Utopie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116060, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 4781855, 
      "rev_ids": {
        "new": 165155148, 
        "old": 164846440
      }, 
      "title": "Inondations_des_ann\u00e9es_2010_dans_le_Var", 
      "title_s": "Inondations des ann\u00e9es 2010 dans le Var", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 12833509, 
      "rev_ids": {
        "new": 165136902, 
        "old": 164946693
      }, 
      "title": "Ballon_d'or_2019", 
      "title_s": "Ballon d'or 2019", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 234264, 
      "rev_ids": {
        "new": 165161433, 
        "old": 163646520
      }, 
      "title": "Georges_Canguilhem", 
      "title_s": "Georges Canguilhem", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 12922, 
      "rev_ids": {
        "new": 165160473, 
        "old": 164951973
      }, 
      "title": "Lannilis", 
      "title_s": "Lannilis", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125911, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 12080198, 
      "rev_ids": {
        "new": 165152635, 
        "old": 164613843
      }, 
      "title": "Armorial_des_familles_du_Pays_de_Grasse", 
      "title_s": "Armorial des familles du Pays de Grasse", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8734129, 
      "rev_ids": {
        "new": 165165520, 
        "old": 163961491
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_f\u00e9minin_de_handball_2019", 
      "title_s": "Championnat du monde f\u00e9minin de handball 2019", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 2949503, 
      "rev_ids": {
        "new": 165146835, 
        "old": 164944987
      }, 
      "title": "Magenta_(1861)", 
      "title_s": "Magenta (1861)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 12934392, 
      "rev_ids": {
        "new": 165107016, 
        "old": 164947983
      }, 
      "title": "Otello_du_Soleil", 
      "title_s": "Otello du Soleil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125909, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 12678738, 
      "rev_ids": {
        "new": 165135046, 
        "old": 164938030
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_la_Seine-Saint-Denis", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans la Seine-Saint-Denis", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116060, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125911, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125909, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 12948961, 
      "rev_ids": {
        "new": 165166006, 
        "old": 165071541
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_routier_de_la_France_au_XVIIIe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "R\u00e9seau routier de la France au XVIIIe si\u00e8cle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12948277, 
      "rev_ids": {
        "new": 165119089, 
        "old": 165061609
      }, 
      "title": "Tourn\u00e9e_des_haras_fran\u00e7ais_par_\u00c9lisabeth_II_en_1967", 
      "title_s": "Tourn\u00e9e des haras fran\u00e7ais par \u00c9lisabeth II en 1967", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 12952105, 
      "rev_ids": {
        "new": 165130656, 
        "old": 165106899
      }, 
      "title": "Affaire_Bertrand_Touchard", 
      "title_s": "Affaire Bertrand Touchard", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12946169, 
      "rev_ids": {
        "new": 165137876, 
        "old": 165041616
      }, 
      "title": "Vulgarisation_math\u00e9matique", 
      "title_s": "Vulgarisation math\u00e9matique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12942887, 
      "rev_ids": {
        "new": 165058817, 
        "old": 165002337
      }, 
      "title": "Haras_du_Quesnay", 
      "title_s": "Haras du Quesnay", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21360, 
    "anon_ip_count": 9457, 
    "anon_titles": 11673, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 13036, 
    "bot_titles": 12634, 
    "edits": 136598, 
    "titles": 63486, 
    "total_users": 25310, 
    "users": 15853
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 172, 
    "anon_ip_count": 112, 
    "anon_titles": 129, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 717, 
    "bot_titles": 600, 
    "edits": 5840, 
    "titles": 3325, 
    "total_users": 942, 
    "users": 830
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 92500, 
      "rev_ids": {
        "new": 165086077, 
        "old": 164953920
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165157603, 
        "old": 164938332
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 12346902, 
      "rev_ids": {
        "new": 165144677, 
        "old": 156942838
      }, 
      "title": "Hugues_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Hugues de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12345578, 
      "rev_ids": {
        "new": 165163786, 
        "old": 156870524
      }, 
      "title": "Charles-\u00c9douard_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Charles-\u00c9douard de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12946360, 
      "rev_ids": {
        "new": 165105540, 
        "old": 165043711
      }, 
      "title": "Climate_Change_Denial:_Heads_in_the_Sand/Bon_article", 
      "title_s": "Climate Change Denial: Heads in the Sand/Bon article", 
      "users": 8
    }
  ]
}