{
  "date": "January 31, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5921339988708496, 
    "end_date": "2023-01-31T23:15:02.111313", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-01-24T23:15:02.111313"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65216963, 
        "old": 65170481
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 5849531, 
      "rev_ids": {
        "new": 65216947, 
        "old": 65170269
      }, 
      "title": "Lista_de_tornados_no_Brasil", 
      "title_s": "Lista de tornados no Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 7036274, 
      "rev_ids": {
        "new": 65213473, 
        "old": 65136691
      }, 
      "title": "Todo_Dia_a_Mesma_Noite", 
      "title_s": "Todo Dia a Mesma Noite", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 3208200, 
      "rev_ids": {
        "new": 65213328, 
        "old": 65135062
      }, 
      "title": "Transfer\u00eancias_mais_caras_do_futebol_brasileiro", 
      "title_s": "Transfer\u00eancias mais caras do futebol brasileiro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1859456, 
      "rev_ids": {
        "new": 65211617, 
        "old": 64879076
      }, 
      "title": "1998_na_televis\u00e3o", 
      "title_s": "1998 na televis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6661954, 
      "rev_ids": {
        "new": 65200839, 
        "old": 64434234
      }, 
      "title": "Jones_Moura", 
      "title_s": "Jones Moura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 213972, 
      "rev_ids": {
        "new": 65215322, 
        "old": 65161036
      }, 
      "title": "F\u00e1tima_(filha_de_Maom\u00e9)", 
      "title_s": "F\u00e1tima (filha de Maom\u00e9)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6969301, 
      "rev_ids": {
        "new": 65210711, 
        "old": 65169806
      }, 
      "title": "Campeonato_Sul-Americano_de_Futebol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sul-Americano de Futebol Sub-20 de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6618226, 
      "rev_ids": {
        "new": 65204746, 
        "old": 64656662
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Pedro_da_Silva_Pinheiro", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Pedro da Silva Pinheiro", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7023736, 
      "rev_ids": {
        "new": 65208717, 
        "old": 65170560
      }, 
      "title": "Temporada_do_Clube_de_Regatas_do_Flamengo_de_2023", 
      "title_s": "Temporada do Clube de Regatas do Flamengo de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 4775589, 
      "rev_ids": {
        "new": 65209915, 
        "old": 64978762
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7034910, 
      "rev_ids": {
        "new": 65178314, 
        "old": 65131859
      }, 
      "title": "Sofia_Saldanha", 
      "title_s": "Sofia Saldanha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 75184, 
      "rev_ids": {
        "new": 65213905, 
        "old": 65164433
      }, 
      "title": "Metro_do_Porto", 
      "title_s": "Metro do Porto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7001462, 
      "rev_ids": {
        "new": 65216499, 
        "old": 65165992
      }, 
      "title": "Campeonato_Carioca_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Carioca de Futebol de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65216613, 
        "old": 65167338
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6978598, 
      "rev_ids": {
        "new": 65217120, 
        "old": 65168895
      }, 
      "title": "Flor_Sem_Tempo", 
      "title_s": "Flor Sem Tempo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 5924948, 
      "rev_ids": {
        "new": 65209266, 
        "old": 65137626
      }, 
      "title": "Noobees", 
      "title_s": "Noobees", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6988347, 
      "rev_ids": {
        "new": 65204115, 
        "old": 65123237
      }, 
      "title": "Supercopa_do_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Supercopa do Brasil de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7050009, 
      "rev_ids": {
        "new": 65217123, 
        "old": 65168142
      }, 
      "title": "Soy_Rebelde_Tour", 
      "title_s": "Soy Rebelde Tour", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6808833, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203421, 
        "old": 65152100
      }, 
      "title": "Fernando_L\u00e1zaro", 
      "title_s": "Fernando L\u00e1zaro", 
      "users": 22
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7056214, 
      "rev_ids": {
        "new": 65199293, 
        "old": 65198660
      }, 
      "title": "Est\u00e1dio_Municipal_Jos\u00e9_de_Abreu_Bianco", 
      "title_s": "Est\u00e1dio Municipal Jos\u00e9 de Abreu Bianco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7053623, 
      "rev_ids": {
        "new": 65189929, 
        "old": 65174858
      }, 
      "title": "D\u00e9rbi_do_Centro", 
      "title_s": "D\u00e9rbi do Centro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7058117, 
      "rev_ids": {
        "new": 65215383, 
        "old": 65214925
      }, 
      "title": "Kids'_Choice_Awards_2023", 
      "title_s": "Kids' Choice Awards 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7057351, 
      "rev_ids": {
        "new": 65214407, 
        "old": 65209024
      }, 
      "title": "Est\u00e1dio_Municipal_Alu\u00edzio_Ferreira_de_Oliveira", 
      "title_s": "Est\u00e1dio Municipal Alu\u00edzio Ferreira de Oliveira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7055265, 
      "rev_ids": {
        "new": 65196661, 
        "old": 65191076
      }, 
      "title": "Citrus_\u00d7meyeri", 
      "title_s": "Citrus \u00d7meyeri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7056337, 
      "rev_ids": {
        "new": 65212819, 
        "old": 65200230
      }, 
      "title": "FIVB_World_Tour_Finals_de_2022", 
      "title_s": "FIVB World Tour Finals de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7053779, 
      "rev_ids": {
        "new": 65214452, 
        "old": 65175762
      }, 
      "title": "Discografia_de_Jos\u00e9_M\u00e1rio_Branco", 
      "title_s": "Discografia de Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7057129, 
      "rev_ids": {
        "new": 65215481, 
        "old": 65207117
      }, 
      "title": "Atentado_em_mesquita_de_Pexauar_em_2023", 
      "title_s": "Atentado em mesquita de Pexauar em 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7055939, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203836, 
        "old": 65196616
      }, 
      "title": "Joaquim_Firmino_de_Ara\u00fajo_Cunha", 
      "title_s": "Joaquim Firmino de Ara\u00fajo Cunha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7055807, 
      "rev_ids": {
        "new": 65216967, 
        "old": 65195718
      }, 
      "title": "Perdona_nuestros_pecados_(2023)", 
      "title_s": "Perdona nuestros pecados (2023)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1778, 
    "bot_titles": 1637, 
    "edits": 28443, 
    "titles": 14950, 
    "total_users": 2949, 
    "users": 2949
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 54, 
    "anon_ip_count": 33, 
    "anon_titles": 47, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 531, 
    "titles": 259, 
    "total_users": 174, 
    "users": 141
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 5869781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65194194, 
        "old": 64875170
      }, 
      "title": "Governo_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Governo Jair Bolsonaro", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 3869297, 
      "rev_ids": {
        "new": 65215576, 
        "old": 65191857
      }, 
      "title": "Quemer_Vermelho", 
      "title_s": "Quemer Vermelho", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6993812, 
      "rev_ids": {
        "new": 65215748, 
        "old": 65127638
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1039303, 
      "rev_ids": {
        "new": 65204225, 
        "old": 39340049
      }, 
      "title": "Vila_Nova_de_Cerveira", 
      "title_s": "Vila Nova de Cerveira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 626392, 
      "rev_ids": {
        "new": 65181346, 
        "old": 65161313
      }, 
      "title": "Agricultura", 
      "title_s": "Agricultura", 
      "users": 3
    }
  ]
}