{
  "date": "August 8, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.3883888721466064, 
    "end_date": "2025-08-08T08:05:01.721362", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-08-01T08:05:01.721362"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 15615030, 
      "rev_ids": {
        "new": 227936623, 
        "old": 227750114
      }, 
      "title": "Stella_Rimington", 
      "title_s": "Stella Rimington", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 3920617, 
      "rev_ids": {
        "new": 227952637, 
        "old": 227648382
      }, 
      "title": "Famille_Belosselsky_Belozersky", 
      "title_s": "Famille Belosselsky Belozersky", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227957340, 
        "old": 227750109
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12525370, 
      "rev_ids": {
        "new": 227956482, 
        "old": 227301634
      }, 
      "title": "Alex_Karp", 
      "title_s": "Alex Karp", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 16127471, 
      "rev_ids": {
        "new": 227944159, 
        "old": 227308597
      }, 
      "title": "The_Tortured_Poets_Department", 
      "title_s": "The Tortured Poets Department", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 16778485, 
      "rev_ids": {
        "new": 227881060, 
        "old": 227721900
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Hongrie_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Hongrie 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227855818, 
        "old": 227641925
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 1009723, 
      "rev_ids": {
        "new": 227916805, 
        "old": 213944533
      }, 
      "title": "L\u00e9andre_Bergeron", 
      "title_s": "L\u00e9andre Bergeron", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13192562, 
      "rev_ids": {
        "new": 227933390, 
        "old": 227692275
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Saint-Germain-de-Varreville", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Saint-Germain-de-Varreville", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 751062, 
      "rev_ids": {
        "new": 227905539, 
        "old": 227754926
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_Marie_Auxiliatrice", 
      "title_s": "S\u0153urs de Marie Auxiliatrice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227935471, 
        "old": 227758175
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 2041061, 
      "rev_ids": {
        "new": 227944200, 
        "old": 227736161
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_Loir-et-Cher", 
      "title_s": "Armorial des communes de Loir-et-Cher", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 178875, 
      "rev_ids": {
        "new": 227954631, 
        "old": 227715996
      }, 
      "title": "Inguiniel", 
      "title_s": "Inguiniel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 4021897, 
      "rev_ids": {
        "new": 227915568, 
        "old": 227417187
      }, 
      "title": "D\u00e9ploiement_du_DAB+_en_France", 
      "title_s": "D\u00e9ploiement du DAB+ en France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 16885601, 
      "rev_ids": {
        "new": 227862821, 
        "old": 227753048
      }, 
      "title": "Mont\u00e9e_de_l'antis\u00e9mitisme_en_France_depuis_le_7_octobre_2023", 
      "title_s": "Mont\u00e9e de l'antis\u00e9mitisme en France depuis le 7 octobre 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 16958928, 
      "rev_ids": {
        "new": 227927604, 
        "old": 227739792
      }, 
      "title": "Lecture_de_la_trag\u00e9die_de_L'Orphelin_de_la_Chine_de_Voltaire_dans_le_salon_de_Madame_Geoffrin", 
      "title_s": "Lecture de la trag\u00e9die de L'Orphelin de la Chine de Voltaire dans le salon de Madame Geoffrin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 3565635, 
      "rev_ids": {
        "new": 227852585, 
        "old": 227474083
      }, 
      "title": "Boycott,_d\u00e9sinvestissement_et_sanctions", 
      "title_s": "Boycott, d\u00e9sinvestissement et sanctions", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 142400, 
      "rev_ids": {
        "new": 227920479, 
        "old": 227758891
      }, 
      "title": "Diane_Arbus", 
      "title_s": "Diane Arbus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 194187, 
      "rev_ids": {
        "new": 227939559, 
        "old": 227733072
      }, 
      "title": "Constant_II", 
      "title_s": "Constant II", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 2484, 
      "rev_ids": {
        "new": 227917853, 
        "old": 226272205
      }, 
      "title": "Point_de_Lagrange", 
      "title_s": "Point de Lagrange", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 16962843, 
      "rev_ids": {
        "new": 227933589, 
        "old": 227761841
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Bas-Rhin", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Bas-Rhin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 16971769, 
      "rev_ids": {
        "new": 227942886, 
        "old": 227930331
      }, 
      "title": "Jean_Jacques_Boissy", 
      "title_s": "Jean Jacques Boissy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16968819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227948894, 
        "old": 227877064
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saints-Pierre-et-Paul_de_Ch\u00e2telet", 
      "title_s": "\u00c9glise Saints-Pierre-et-Paul de Ch\u00e2telet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 16970449, 
      "rev_ids": {
        "new": 227927728, 
        "old": 227903885
      }, 
      "title": "Joseph-Marie_Le_Men\u00e9", 
      "title_s": "Joseph-Marie Le Men\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 16970201, 
      "rev_ids": {
        "new": 227952692, 
        "old": 227898888
      }, 
      "title": "M\u00e9gafeu_de_2025_dans_le_massif_des_Corbi\u00e8res", 
      "title_s": "M\u00e9gafeu de 2025 dans le massif des Corbi\u00e8res", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16968885, 
      "rev_ids": {
        "new": 227939315, 
        "old": 227878382
      }, 
      "title": "Insurrection_syrienne_(2024-pr\u00e9sent)", 
      "title_s": "Insurrection syrienne (2024-pr\u00e9sent)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16966013, 
      "rev_ids": {
        "new": 227827319, 
        "old": 227818255
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Loiret", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Loiret", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16970993, 
      "rev_ids": {
        "new": 227952833, 
        "old": 227915059
      }, 
      "title": "Stilles_Land", 
      "title_s": "Stilles Land", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 16962871, 
      "rev_ids": {
        "new": 227943219, 
        "old": 227762959
      }, 
      "title": "Brancou_Badio", 
      "title_s": "Brancou Badio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16972650, 
      "rev_ids": {
        "new": 227955776, 
        "old": 227954623
      }, 
      "title": "2011_en_Finlande", 
      "title_s": "2011 en Finlande", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 17248, 
    "bot_titles": 16554, 
    "edits": 131166, 
    "titles": 73664, 
    "total_users": 10332, 
    "users": 10332
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1370, 
    "bot_titles": 1314, 
    "edits": 7161, 
    "titles": 4740, 
    "total_users": 750, 
    "users": 750
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 227946249, 
        "old": 227753003
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 16919819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838097, 
        "old": 227755235
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1434536, 
      "rev_ids": {
        "new": 227923155, 
        "old": 227757629
      }, 
      "title": "Montesquieu", 
      "title_s": "Montesquieu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227853311, 
        "old": 227573609
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16537840, 
      "rev_ids": {
        "new": 227941989, 
        "old": 219657806
      }, 
      "title": "Famille_Jouan_de_Kervenoa\u00ebl", 
      "title_s": "Famille Jouan de Kervenoa\u00ebl", 
      "users": 6
    }
  ]
}