{
  "date": "January 4, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.612929105758667, 
    "end_date": "2023-01-04T23:15:02.308895", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-12-28T23:15:02.308895"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 5532, 
      "rev_ids": {
        "new": 65032687, 
        "old": 64989672
      }, 
      "title": "Pel\u00e9", 
      "title_s": "Pel\u00e9", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 74619, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033149, 
        "old": 64559674
      }, 
      "title": "Papa_Bento_XVI", 
      "title_s": "Papa Bento XVI", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 6993814, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027807, 
        "old": 64988286
      }, 
      "title": "Posse_de_Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva_em_2023", 
      "title_s": "Posse de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em 2023", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7034839, 
      "rev_ids": {
        "new": 65031546, 
        "old": 65005911
      }, 
      "title": "Morte_e_funeral_de_Bento_XVI", 
      "title_s": "Morte e funeral de Bento XVI", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7033626, 
      "rev_ids": {
        "new": 65031511, 
        "old": 64995971
      }, 
      "title": "Morte_e_funeral_de_Pel\u00e9", 
      "title_s": "Morte e funeral de Pel\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6996781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033496, 
        "old": 64973697
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2023", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 5540409, 
      "rev_ids": {
        "new": 65028654, 
        "old": 64853581
      }, 
      "title": "Hamilton_Mour\u00e3o", 
      "title_s": "Hamilton Mour\u00e3o", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 4462302, 
      "rev_ids": {
        "new": 65030823, 
        "old": 64982094
      }, 
      "title": "Andrei_Girotto", 
      "title_s": "Andrei Girotto", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6993811, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033638, 
        "old": 64989363
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1726351, 
      "rev_ids": {
        "new": 65026283, 
        "old": 64754860
      }, 
      "title": "A_S\u00e9tima_Efervesc\u00eancia", 
      "title_s": "A S\u00e9tima Efervesc\u00eancia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65024415, 
        "old": 64960830
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 302594, 
      "rev_ids": {
        "new": 65005833, 
        "old": 63543559
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_de_Pernambuco_por_popula\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios de Pernambuco por popula\u00e7\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65034816, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033054, 
        "old": 64989275
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 5640553, 
      "rev_ids": {
        "new": 65014771, 
        "old": 64989864
      }, 
      "title": "Jacinto_de_Matos", 
      "title_s": "Jacinto de Matos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1166, 
      "rev_ids": {
        "new": 65034237, 
        "old": 64983440
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 4709206, 
      "rev_ids": {
        "new": 65025986, 
        "old": 64924492
      }, 
      "title": "Gerson_Santos_da_Silva", 
      "title_s": "Gerson Santos da Silva", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1583182, 
      "rev_ids": {
        "new": 65023172, 
        "old": 64981347
      }, 
      "title": "Luis_Alberto_Su\u00e1rez", 
      "title_s": "Luis Alberto Su\u00e1rez", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7014290, 
      "rev_ids": {
        "new": 65012681, 
        "old": 64988137
      }, 
      "title": "Mortes_em_dezembro_de_2022", 
      "title_s": "Mortes em dezembro de 2022", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6877759, 
      "rev_ids": {
        "new": 65034468, 
        "old": 64981743
      }, 
      "title": "Ros\u00e2ngela_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Ros\u00e2ngela Lula da Silva", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7034839, 
      "rev_ids": {
        "new": 65031546, 
        "old": 65005911
      }, 
      "title": "Morte_e_funeral_de_Bento_XVI", 
      "title_s": "Morte e funeral de Bento XVI", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7033626, 
      "rev_ids": {
        "new": 65031511, 
        "old": 64995971
      }, 
      "title": "Morte_de_Pel\u00e9", 
      "title_s": "Morte de Pel\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65034816, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7033737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027360, 
        "old": 64996792
      }, 
      "title": "Guarda_Imperial_Patrianovista", 
      "title_s": "Guarda Imperial Patrianovista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7033033, 
      "rev_ids": {
        "new": 65009120, 
        "old": 64990065
      }, 
      "title": "S\u00e9rgio_Sacani", 
      "title_s": "S\u00e9rgio Sacani", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7037589, 
      "rev_ids": {
        "new": 65034725, 
        "old": 65028719
      }, 
      "title": "Nobigdyl", 
      "title_s": "Nobigdyl", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7037242, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033558, 
        "old": 65025834
      }, 
      "title": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "title_s": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7033532, 
      "rev_ids": {
        "new": 65011776, 
        "old": 64995398
      }, 
      "title": "Arquidiocese_de_Edessa_de_Osroena", 
      "title_s": "Arquidiocese de Edessa de Osroena", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033267, 
        "old": 64993605
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7038207, 
      "rev_ids": {
        "new": 65034877, 
        "old": 65034086
      }, 
      "title": "Nuvem_Cumulus_Congestus", 
      "title_s": "Nuvem Cumulus Congestus", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2311, 
    "bot_titles": 2194, 
    "edits": 28495, 
    "titles": 14712, 
    "total_users": 2778, 
    "users": 2778
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 38, 
    "anon_ip_count": 29, 
    "anon_titles": 32, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 19, 
    "bot_titles": 19, 
    "edits": 542, 
    "titles": 353, 
    "total_users": 188, 
    "users": 159
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6787914, 
      "rev_ids": {
        "new": 65020199, 
        "old": 64987101
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5219587, 
      "rev_ids": {
        "new": 65020465, 
        "old": 64976451
      }, 
      "title": "Chapada_Diamantina", 
      "title_s": "Chapada Diamantina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6993812, 
      "rev_ids": {
        "new": 65032477, 
        "old": 64941145
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6946756, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033236, 
        "old": 64227041
      }, 
      "title": "Aux\u00edlio_Brasil", 
      "title_s": "Aux\u00edlio Brasil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6884040, 
      "rev_ids": {
        "new": 65030180, 
        "old": 64936123
      }, 
      "title": "Clube_de_Regatas_do_Flamengo", 
      "title_s": "Clube de Regatas do Flamengo", 
      "users": 4
    }
  ]
}