{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "February 10, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9290790557861328, 
    "end_date": "2023-02-10T10:12:02.995680", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-02-03T10:12:02.995680"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 398, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "10 de febrero de 2023", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 299, 
      "page_id": 10464596, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183708, 
        "old": 149090474
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Gaziantep_de_2023", 
      "title_s": "Terremoto de Gaziantep de 2023", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 10266586, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183926, 
        "old": 149029168
      }, 
      "title": "Serie_del_Caribe_2023", 
      "title_s": "Serie del Caribe 2023", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 4112907, 
      "rev_ids": {
        "new": 149175852, 
        "old": 148330709
      }, 
      "title": "The_Catalyst", 
      "title_s": "The Catalyst", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 10214749, 
      "rev_ids": {
        "new": 149178452, 
        "old": 149009712
      }, 
      "title": "Elecciones_seccionales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones seccionales de Ecuador de 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 35091, 
      "rev_ids": {
        "new": 149164986, 
        "old": 147176801
      }, 
      "title": "C\u00e9lula_beta", 
      "title_s": "C\u00e9lula beta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 10271638, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183111, 
        "old": 149018563
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10463711, 
      "rev_ids": {
        "new": 149177101, 
        "old": 149063863
      }, 
      "title": "Miss_Charm_2023", 
      "title_s": "Miss Charm 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 149106059, 
        "old": 149028257
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10000488, 
      "rev_ids": {
        "new": 149129369, 
        "old": 149004950
      }, 
      "title": "104.\u00ba_Regimiento_de_Maniobras_Operacional", 
      "title_s": "104.\u00ba Regimiento de Maniobras Operacional", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10006448, 
      "rev_ids": {
        "new": 149129431, 
        "old": 148599827
      }, 
      "title": "116.\u00ba_Regimiento_de_Maniobras_Operacional", 
      "title_s": "116.\u00ba Regimiento de Maniobras Operacional", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10463320, 
      "rev_ids": {
        "new": 149097452, 
        "old": 149052339
      }, 
      "title": "Ferrocarril_de_Taff_Vale", 
      "title_s": "Ferrocarril de Taff Vale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9301233, 
      "rev_ids": {
        "new": 149180549, 
        "old": 149025057
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Fernando_B\u00e1ez_Sosa", 
      "title_s": "Asesinato de Fernando B\u00e1ez Sosa", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 223036, 
      "rev_ids": {
        "new": 149170402, 
        "old": 148977350
      }, 
      "title": "Enema_of_the_State", 
      "title_s": "Enema of the State", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 80441, 
      "rev_ids": {
        "new": 149177344, 
        "old": 148557675
      }, 
      "title": "Blas_Infante", 
      "title_s": "Blas Infante", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149178484, 
        "old": 149028020
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 3607313, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183416, 
        "old": 148915860
      }, 
      "title": "Diego_Cocca", 
      "title_s": "Diego Cocca", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10379657, 
      "rev_ids": {
        "new": 149182866, 
        "old": 149015962
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10468255, 
      "rev_ids": {
        "new": 149176017, 
        "old": 149167355
      }, 
      "title": "Departamento_de_Inteligencia_y_Seguridad", 
      "title_s": "Departamento de Inteligencia y Seguridad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10463332, 
      "rev_ids": {
        "new": 149182363, 
        "old": 149052776
      }, 
      "title": "Incendios_forestales_en_Chile_de_2023", 
      "title_s": "Incendios forestales en Chile de 2023", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 86422, 
      "rev_ids": {
        "new": 149163858, 
        "old": 148969260
      }, 
      "title": "Centro_Nacional_de_Inteligencia_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Centro Nacional de Inteligencia (Espa\u00f1a)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 299, 
      "page_id": 10464596, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183708, 
        "old": 149090474
      }, 
      "title": "Terremotos_de_Turqu\u00eda_y_Siria_de_2023", 
      "title_s": "Terremotos de Turqu\u00eda y Siria de 2023", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10463711, 
      "rev_ids": {
        "new": 149177101, 
        "old": 149063863
      }, 
      "title": "Miss_Charm_2023", 
      "title_s": "Miss Charm 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10463320, 
      "rev_ids": {
        "new": 149097452, 
        "old": 149052339
      }, 
      "title": "Ferrocarril_de_Taff_Vale", 
      "title_s": "Ferrocarril de Taff Vale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10468255, 
      "rev_ids": {
        "new": 149176017, 
        "old": 149167355
      }, 
      "title": "Departamento_de_Inteligencia_y_Seguridad", 
      "title_s": "Departamento de Inteligencia y Seguridad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10463332, 
      "rev_ids": {
        "new": 149182363, 
        "old": 149052776
      }, 
      "title": "Incendios_forestales_en_Chile_de_2023", 
      "title_s": "Incendios forestales en Chile de 2023", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10468602, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183803, 
        "old": 149175560
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_\u00c1frica_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA \u00c1frica para la Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10465073, 
      "rev_ids": {
        "new": 149163093, 
        "old": 149103530
      }, 
      "title": "Ahmet_Ey\u00fcp_T\u00fcrkaslan", 
      "title_s": "Ahmet Ey\u00fcp T\u00fcrkaslan", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10463158, 
      "rev_ids": {
        "new": 149122514, 
        "old": 149048598
      }, 
      "title": "Zoe_Terakes", 
      "title_s": "Zoe Terakes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10463881, 
      "rev_ids": {
        "new": 149085043, 
        "old": 149066798
      }, 
      "title": "Kiana_James", 
      "title_s": "Kiana James", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10467690, 
      "rev_ids": {
        "new": 149167141, 
        "old": 149153555
      }, 
      "title": "Grupo_Especial_de_Intervenci\u00f3n_(Argelia)", 
      "title_s": "Grupo Especial de Intervenci\u00f3n (Argelia)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31261, 
    "anon_ip_count": 12385, 
    "anon_titles": 15619, 
    "bot_count": 3586, 
    "bot_edits": 17799, 
    "bot_titles": 9545, 
    "edits": 121293, 
    "titles": 53816, 
    "total_users": 29353, 
    "users": 16968
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 253, 
    "anon_ip_count": 154, 
    "anon_titles": 165, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 28, 
    "bot_titles": 27, 
    "edits": 924, 
    "titles": 477, 
    "total_users": 573, 
    "users": 419
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 2222078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149169661, 
        "old": 149029854
      }, 
      "title": "Monumento_a_la_Fe_Descubridora", 
      "title_s": "Monumento a la Fe Descubridora", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6034496, 
      "rev_ids": {
        "new": 149174442, 
        "old": 145142435
      }, 
      "title": "Pueblo_alem\u00e1n", 
      "title_s": "Pueblo alem\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149185911, 
        "old": 149029201
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 39173, 
      "rev_ids": {
        "new": 149126999, 
        "old": 148918631
      }, 
      "title": "Corona_de_Arag\u00f3n", 
      "title_s": "Corona de Arag\u00f3n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10465743, 
      "rev_ids": {
        "new": 149123486, 
        "old": 149117386
      }, 
      "title": "Universidad_Aut\u00f3noma_del_Beni_Jos\u00e9_Ballivi\u00e1n", 
      "title_s": "Universidad Aut\u00f3noma del Beni Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n", 
      "users": 2
    }
  ]
}