{
  "date": "August 4, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.38573288917541504, 
    "end_date": "2022-08-04T08:11:02.499201", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-28T08:11:02.499201"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 747648, 
      "rev_ids": {
        "new": 30507697, 
        "old": 30201640
      }, 
      "title": "Foneria_Tipogr\u00e0fica_Neufville", 
      "title_s": "Foneria Tipogr\u00e0fica Neufville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1956104, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496571, 
        "old": 30494425
      }, 
      "title": "Paolo_Schicchi", 
      "title_s": "Paolo Schicchi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1957139, 
      "rev_ids": {
        "new": 30509160, 
        "old": 30507790
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_transport_per_carretera", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del transport per carretera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1274954, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508814, 
        "old": 30343403
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_Barcelona", 
      "title_s": "Arquitectura de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508772, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 158, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504214, 
        "old": 30245078
      }, 
      "title": "Ocells", 
      "title_s": "Ocells", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1919289, 
      "rev_ids": {
        "new": 30509146, 
        "old": 30476852
      }, 
      "title": "Alcarr\u00e0s_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Alcarr\u00e0s (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1957054, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508839, 
        "old": 30506507
      }, 
      "title": "Museu_del_naufragi_de_Cayo_Hueso", 
      "title_s": "Museu del naufragi de Cayo Hueso", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956103, 
      "rev_ids": {
        "new": 30499560, 
        "old": 30494233
      }, 
      "title": "Valerie_Blanchard", 
      "title_s": "Valerie Blanchard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 871339, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508853, 
        "old": 30256040
      }, 
      "title": "Assemblea_Nacional_Catalana", 
      "title_s": "Assemblea Nacional Catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956531, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504552, 
        "old": 30499301
      }, 
      "title": "Nancy_Y\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Nancy Y\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 145362, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503872, 
        "old": 30263104
      }, 
      "title": "Peter_Grimes", 
      "title_s": "Peter Grimes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956172, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496524, 
        "old": 30495722
      }, 
      "title": "ReadyBoost", 
      "title_s": "ReadyBoost", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1955963, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505687, 
        "old": 30490172
      }, 
      "title": "Alison_Avoine", 
      "title_s": "Alison Avoine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 779739, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508796, 
        "old": 30507947
      }, 
      "title": "Marina_Diamandis", 
      "title_s": "Marina Diamandis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1062907, 
      "rev_ids": {
        "new": 30506382, 
        "old": 30477041
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Petit_i_Llop", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Petit i Llop", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1956174, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502153, 
        "old": 30495747
      }, 
      "title": "Hippolyte_Sebert", 
      "title_s": "Hippolyte Sebert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 191270, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508795, 
        "old": 30207274
      }, 
      "title": "Peipus", 
      "title_s": "Peipus", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1956104, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496571, 
        "old": 30494425
      }, 
      "title": "Paolo_Schicchi", 
      "title_s": "Paolo Schicchi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508772, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1957054, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508839, 
        "old": 30506507
      }, 
      "title": "Museu_del_naufragi_de_Cayo_Hueso", 
      "title_s": "Museu del naufragi de Cayo Hueso", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956531, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504552, 
        "old": 30499301
      }, 
      "title": "Nancy_Y\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Nancy Y\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956103, 
      "rev_ids": {
        "new": 30499560, 
        "old": 30494233
      }, 
      "title": "Valerie_Blanchard", 
      "title_s": "Valerie Blanchard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956172, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496524, 
        "old": 30495722
      }, 
      "title": "ReadyBoost", 
      "title_s": "ReadyBoost", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1955963, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505687, 
        "old": 30490172
      }, 
      "title": "Alison_Avoine", 
      "title_s": "Alison Avoine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1956034, 
      "rev_ids": {
        "new": 30499042, 
        "old": 30493535
      }, 
      "title": "Alfred_Kipkoech_Arap_Rotich", 
      "title_s": "Alfred Kipkoech Arap Rotich", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 403, 
    "anon_ip_count": 196, 
    "anon_titles": 289, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 6605, 
    "bot_titles": 6055, 
    "edits": 17388, 
    "titles": 12040, 
    "total_users": 755, 
    "users": 559
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 86, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 49, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1569961, 
      "rev_ids": {
        "new": 30501878, 
        "old": 30472935
      }, 
      "title": "Repte_dels_100_cims", 
      "title_s": "Repte dels 100 cims", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1956840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505010, 
        "old": 30503780
      }, 
      "title": "Las_Pedro\u00f1eras", 
      "title_s": "Las Pedro\u00f1eras", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1955833, 
      "rev_ids": {
        "new": 30497873, 
        "old": 30482047
      }, 
      "title": "Dol\u00e7a_Catalunya", 
      "title_s": "Dol\u00e7a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1062967, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504626, 
        "old": 19509379
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Petit_i_Llop", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Petit i Llop", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1957158, 
      "rev_ids": {
        "new": 30507915, 
        "old": 30507880
      }, 
      "title": "Ant\u00f4nio_Jac\u00f3_da_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Ant\u00f4nio Jac\u00f3 da Paix\u00e3o", 
      "users": 2
    }
  ]
}