{
  "date": "May 15, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8869531154632568, 
    "end_date": "2023-05-15T08:03:02.026998", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2023-05-08T08:03:02.026998"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 274, 
      "page_id": 12241813, 
      "rev_ids": {
        "new": 233730947, 
        "old": 233538166
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2023", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2023", 
      "users": 92
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 8915777, 
      "rev_ids": {
        "new": 233715969, 
        "old": 229268420
      }, 
      "title": "Private_Waldschule_Grunewald", 
      "title_s": "Private Waldschule Grunewald", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 11761709, 
      "rev_ids": {
        "new": 233734985, 
        "old": 233451853
      }, 
      "title": "Stadtbefestigung_Bruck_an_der_Mur", 
      "title_s": "Stadtbefestigung Bruck an der Mur", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12654321, 
      "rev_ids": {
        "new": 233733725, 
        "old": 233436645
      }, 
      "title": "Arianna_Ferrari", 
      "title_s": "Arianna Ferrari", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12655124, 
      "rev_ids": {
        "new": 233736859, 
        "old": 233538970
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2023", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2023", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 12665060, 
      "rev_ids": {
        "new": 233728002, 
        "old": 233545929
      }, 
      "title": "Internazionali_BNL_d\u2019Italia_2023/Damen", 
      "title_s": "Internazionali BNL d\u2019Italia 2023/Damen", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 12653423, 
      "rev_ids": {
        "new": 233732888, 
        "old": 233213959
      }, 
      "title": "Internazionali_BNL_d\u2019Italia_2023/Herren", 
      "title_s": "Internazionali BNL d\u2019Italia 2023/Herren", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9662219, 
      "rev_ids": {
        "new": 233616661, 
        "old": 233461383
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Biberach", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Biberach", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9587702, 
      "rev_ids": {
        "new": 233700941, 
        "old": 211904652
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Alb-Donau-Kreis", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Alb-Donau-Kreis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12672010, 
      "rev_ids": {
        "new": 233725697, 
        "old": 233711089
      }, 
      "title": "Siwerskyj_Donez-Donbass-Kanal", 
      "title_s": "Siwerskyj Donez-Donbass-Kanal", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12149538, 
      "rev_ids": {
        "new": 233736033, 
        "old": 233533159
      }, 
      "title": "Chronologie_des_russischen_\u00dcberfalls_auf_die_Ukraine", 
      "title_s": "Chronologie des russischen \u00dcberfalls auf die Ukraine", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11768250, 
      "rev_ids": {
        "new": 233736998, 
        "old": 233519562
      }, 
      "title": "Pr\u00e4sidentschaftswahl_in_der_T\u00fcrkei_2023", 
      "title_s": "Pr\u00e4sidentschaftswahl in der T\u00fcrkei 2023", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 428, 
      "rev_ids": {
        "new": 233728622, 
        "old": 233493770
      }, 
      "title": "Autismus", 
      "title_s": "Autismus", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8916091, 
      "rev_ids": {
        "new": 233714401, 
        "old": 233525796
      }, 
      "title": "Toni_Lessler", 
      "title_s": "Toni Lessler", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9673443, 
      "rev_ids": {
        "new": 233724490, 
        "old": 233292008
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Bodenseekreis", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Bodenseekreis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1012600, 
      "rev_ids": {
        "new": 233735784, 
        "old": 233521140
      }, 
      "title": "Brienz/Brinzauls", 
      "title_s": "Brienz/Brinzauls", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 11813234, 
      "rev_ids": {
        "new": 233734101, 
        "old": 233500620
      }, 
      "title": "B\u00fcrgerschaftswahl_in_Bremen_2023", 
      "title_s": "B\u00fcrgerschaftswahl in Bremen 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 86126, 
      "rev_ids": {
        "new": 233735434, 
        "old": 233509196
      }, 
      "title": "Barbara_R\u00fctting", 
      "title_s": "Barbara R\u00fctting", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 115446, 
      "rev_ids": {
        "new": 233732136, 
        "old": 233533889
      }, 
      "title": "Gehorsam", 
      "title_s": "Gehorsam", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 12666009, 
      "rev_ids": {
        "new": 233728546, 
        "old": 233568720
      }, 
      "title": "Rembold_(Patriziergeschlecht)", 
      "title_s": "Rembold (Patriziergeschlecht)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 12665060, 
      "rev_ids": {
        "new": 233728002, 
        "old": 233545929
      }, 
      "title": "Internazionali_BNL_d\u2019Italia_2023/Damen", 
      "title_s": "Internazionali BNL d\u2019Italia 2023/Damen", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12672010, 
      "rev_ids": {
        "new": 233725697, 
        "old": 233711089
      }, 
      "title": "Siwerskyj_Donez-Donbass-Kanal", 
      "title_s": "Siwerskyj Donez-Donbass-Kanal", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 12670990, 
      "rev_ids": {
        "new": 233730396, 
        "old": 233687960
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2024", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2024", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 12666009, 
      "rev_ids": {
        "new": 233728546, 
        "old": 233568720
      }, 
      "title": "Rembold_(Patriziergeschlecht)", 
      "title_s": "Rembold (Patriziergeschlecht)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12666587, 
      "rev_ids": {
        "new": 233736600, 
        "old": 233580396
      }, 
      "title": "Rachendachhypophyse", 
      "title_s": "Rachendachhypophyse", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 12666699, 
      "rev_ids": {
        "new": 233728613, 
        "old": 233582904
      }, 
      "title": "Lauginger", 
      "title_s": "Lauginger", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 12667124, 
      "rev_ids": {
        "new": 233706626, 
        "old": 233592356
      }, 
      "title": "Internationaler_Tag_der_Menstruationshygiene", 
      "title_s": "Internationaler Tag der Menstruationshygiene", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 12671823, 
      "rev_ids": {
        "new": 233731260, 
        "old": 233703979
      }, 
      "title": "Liste_von_Bunkern_in_L\u00fcbeck", 
      "title_s": "Liste von Bunkern in L\u00fcbeck", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 12668440, 
      "rev_ids": {
        "new": 233656409, 
        "old": 233623030
      }, 
      "title": "Gem\u00e4lde_(Herzogin-Anna-Amalia-Bibliothek)", 
      "title_s": "Gem\u00e4lde (Herzogin-Anna-Amalia-Bibliothek)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 12664934, 
      "rev_ids": {
        "new": 233560315, 
        "old": 233542438
      }, 
      "title": "John_Hart_Dunne", 
      "title_s": "John Hart Dunne", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 11063, 
    "anon_ip_count": 6179, 
    "anon_titles": 7661, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 9223, 
    "bot_titles": 8788, 
    "edits": 120125, 
    "titles": 63772, 
    "total_users": 18799, 
    "users": 12620
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 813, 
    "anon_ip_count": 511, 
    "anon_titles": 528, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 217, 
    "bot_titles": 207, 
    "edits": 6083, 
    "titles": 2625, 
    "total_users": 2085, 
    "users": 1574
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 370, 
      "page_id": 12667155, 
      "rev_ids": {
        "new": 233736227, 
        "old": 233593836
      }, 
      "title": "Internationaler_Tag_der_Menstruationshygiene", 
      "title_s": "Internationaler Tag der Menstruationshygiene", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 6677824, 
      "rev_ids": {
        "new": 233724680, 
        "old": 233537564
      }, 
      "title": "Werner_Haupt_(Milit\u00e4rschriftsteller)", 
      "title_s": "Werner Haupt (Milit\u00e4rschriftsteller)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12661489, 
      "rev_ids": {
        "new": 233634378, 
        "old": 233478306
      }, 
      "title": "N-Wort", 
      "title_s": "N-Wort", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1172276, 
      "rev_ids": {
        "new": 233716181, 
        "old": 176992498
      }, 
      "title": "Volkstum", 
      "title_s": "Volkstum", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 12660947, 
      "rev_ids": {
        "new": 233712469, 
        "old": 233539474
      }, 
      "title": "Rovomobil", 
      "title_s": "Rovomobil", 
      "users": 7
    }
  ]
}