{
  "date": "May 2, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.5283329486846924, 
    "end_date": "2019-05-02T23:11:01.404786", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-04-25T23:11:01.404786"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 42789, 
      "rev_ids": {
        "new": 21058597, 
        "old": 19178370
      }, 
      "title": "Llo", 
      "title_s": "Llo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1650715, 
      "rev_ids": {
        "new": 21057387, 
        "old": 20987090
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_espanyoles_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions generals espanyoles de 2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1643038, 
      "rev_ids": {
        "new": 21058764, 
        "old": 20953114
      }, 
      "title": "2018_en_els_vols_espacials", 
      "title_s": "2018 en els vols espacials", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1629337, 
      "rev_ids": {
        "new": 21045788, 
        "old": 20933452
      }, 
      "title": "Michael_Kaufman", 
      "title_s": "Michael Kaufman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1657774, 
      "rev_ids": {
        "new": 21057531, 
        "old": 21005062
      }, 
      "title": "Sant_Boi_de_Llobregat_i_el_rugbi", 
      "title_s": "Sant Boi de Llobregat i el rugbi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 89424, 
      "rev_ids": {
        "new": 21056851, 
        "old": 20767443
      }, 
      "title": "Claude_Debussy", 
      "title_s": "Claude Debussy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1667511, 
      "rev_ids": {
        "new": 21051814, 
        "old": 21044376
      }, 
      "title": "Raphael_Samuel", 
      "title_s": "Raphael Samuel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1108041, 
      "rev_ids": {
        "new": 21043251, 
        "old": 19896712
      }, 
      "title": "ASFA", 
      "title_s": "ASFA", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1667893, 
      "rev_ids": {
        "new": 21058537, 
        "old": 21049918
      }, 
      "title": "Periodisme_m\u00f2bil", 
      "title_s": "Periodisme m\u00f2bil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1002629, 
      "rev_ids": {
        "new": 21051469, 
        "old": 20952978
      }, 
      "title": "Abraham_B._Yehoshua", 
      "title_s": "Abraham B. Yehoshua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1636919, 
      "rev_ids": {
        "new": 21056958, 
        "old": 21014956
      }, 
      "title": "Comunitats_d'aprenentatge,_projecte_educatiu", 
      "title_s": "Comunitats d'aprenentatge, projecte educatiu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1190434, 
      "rev_ids": {
        "new": 21054196, 
        "old": 20718173
      }, 
      "title": "Jordi-Llu\u00eds_Boquet_i_Miquel", 
      "title_s": "Jordi-Llu\u00eds Boquet i Miquel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 376216, 
      "rev_ids": {
        "new": 21053508, 
        "old": 20957079
      }, 
      "title": "Lili_Boulanger", 
      "title_s": "Lili Boulanger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1667498, 
      "rev_ids": {
        "new": 21048081, 
        "old": 21044020
      }, 
      "title": "63a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "63a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1667510, 
      "rev_ids": {
        "new": 21057053, 
        "old": 21044374
      }, 
      "title": "Absentia_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "Absentia (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1110677, 
      "rev_ids": {
        "new": 21051921, 
        "old": 20596311
      }, 
      "title": "Querella_de_les_dones", 
      "title_s": "Querella de les dones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 156049, 
      "rev_ids": {
        "new": 21058745, 
        "old": 20327520
      }, 
      "title": "Imm\u00f2tica", 
      "title_s": "Imm\u00f2tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 245016, 
      "rev_ids": {
        "new": 21058410, 
        "old": 20621028
      }, 
      "title": "Arquitectura_isl\u00e0mica", 
      "title_s": "Arquitectura isl\u00e0mica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1667665, 
      "rev_ids": {
        "new": 21050618, 
        "old": 21046608
      }, 
      "title": "\u00c5ke_Munthe", 
      "title_s": "\u00c5ke Munthe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1667709, 
      "rev_ids": {
        "new": 21055702, 
        "old": 21047161
      }, 
      "title": "Dick_Turpin", 
      "title_s": "Dick Turpin", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1667511, 
      "rev_ids": {
        "new": 21051814, 
        "old": 21044376
      }, 
      "title": "Raphael_Samuel", 
      "title_s": "Raphael Samuel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1667893, 
      "rev_ids": {
        "new": 21058537, 
        "old": 21049918
      }, 
      "title": "Periodisme_m\u00f2bil", 
      "title_s": "Periodisme m\u00f2bil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1667498, 
      "rev_ids": {
        "new": 21048081, 
        "old": 21044020
      }, 
      "title": "63a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "63a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1667510, 
      "rev_ids": {
        "new": 21057053, 
        "old": 21044374
      }, 
      "title": "Absentia_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "Absentia (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1667665, 
      "rev_ids": {
        "new": 21050618, 
        "old": 21046608
      }, 
      "title": "\u00c5ke_Munthe", 
      "title_s": "\u00c5ke Munthe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1667709, 
      "rev_ids": {
        "new": 21055702, 
        "old": 21047161
      }, 
      "title": "Dick_Turpin", 
      "title_s": "Dick Turpin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1668393, 
      "rev_ids": {
        "new": 21056876, 
        "old": 21055168
      }, 
      "title": "Amazon_Fire_TV", 
      "title_s": "Amazon Fire TV", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1668516, 
      "rev_ids": {
        "new": 21058711, 
        "old": 21058120
      }, 
      "title": "Alfabet_bengal\u00ed", 
      "title_s": "Alfabet bengal\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1667310, 
      "rev_ids": {
        "new": 21048080, 
        "old": 21039917
      }, 
      "title": "62a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "62a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1668272, 
      "rev_ids": {
        "new": 21057352, 
        "old": 21054095
      }, 
      "title": "Raimon_Trujillo_i_Coris", 
      "title_s": "Raimon Trujillo i Coris", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1277, 
    "anon_ip_count": 516, 
    "anon_titles": 669, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 15930, 
    "bot_titles": 15752, 
    "edits": 28854, 
    "titles": 21554, 
    "total_users": 1094, 
    "users": 578
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 25, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 60, 
    "titles": 32, 
    "total_users": 26, 
    "users": 20
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 73001, 
      "rev_ids": {
        "new": 21052670, 
        "old": 20772708
      }, 
      "title": "Independentisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Independentisme catal\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 882276, 
      "rev_ids": {
        "new": 21046025, 
        "old": 19710924
      }, 
      "title": "Educaci\u00f3", 
      "title_s": "Educaci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 155396, 
      "rev_ids": {
        "new": 21037614, 
        "old": 19261658
      }, 
      "title": "Llista_de_falsos_amics_del_catal\u00e0_amb_l'angl\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de falsos amics del catal\u00e0 amb l'angl\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1664881, 
      "rev_ids": {
        "new": 21057123, 
        "old": 20975935
      }, 
      "title": "Tommy_Wiseau", 
      "title_s": "Tommy Wiseau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1667252, 
      "rev_ids": {
        "new": 21044035, 
        "old": 21036356
      }, 
      "title": "Noem\u00ed_Casquet", 
      "title_s": "Noem\u00ed Casquet", 
      "users": 1
    }
  ]
}