{
  "date": "July 29, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0031979084014893, 
    "end_date": "2024-07-29T23:15:01.307274", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2024-07-22T23:15:01.307274"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 7051155, 
      "rev_ids": {
        "new": 68354304, 
        "old": 68316053
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1441641, 
      "rev_ids": {
        "new": 68346890, 
        "old": 65039156
      }, 
      "title": "Lista_de_f\u00e1rmacos", 
      "title_s": "Lista de f\u00e1rmacos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 7260522, 
      "rev_ids": {
        "new": 68354137, 
        "old": 68312674
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_presidenciais_venezuelanas_de_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es presidenciais venezuelanas de 2024", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 7402647, 
      "rev_ids": {
        "new": 68352865, 
        "old": 68343952
      }, 
      "title": "Copa_das_Ligas_de_2024_\u2013_Fase_de_grupos", 
      "title_s": "Copa das Ligas de 2024 \u2013 Fase de grupos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 379798, 
      "rev_ids": {
        "new": 68350955, 
        "old": 67767880
      }, 
      "title": "Lista_de_medalhas_brasileiras_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos", 
      "title_s": "Lista de medalhas brasileiras nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7400792, 
      "rev_ids": {
        "new": 68337424, 
        "old": 68331621
      }, 
      "title": "Paulo_Abr\u00e3o", 
      "title_s": "Paulo Abr\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6904260, 
      "rev_ids": {
        "new": 68353957, 
        "old": 68231205
      }, 
      "title": "Portugal_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024", 
      "title_s": "Portugal nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7277868, 
      "rev_ids": {
        "new": 68354052, 
        "old": 68322748
      }, 
      "title": "Cerim\u00f4nia_de_abertura_dos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024", 
      "title_s": "Cerim\u00f4nia de abertura dos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7245584, 
      "rev_ids": {
        "new": 68354267, 
        "old": 68320716
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie A", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7401040, 
      "rev_ids": {
        "new": 68347277, 
        "old": 68333408
      }, 
      "title": "Museu_Diocesano_de_Jaca", 
      "title_s": "Museu Diocesano de Jaca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7392471, 
      "rev_ids": {
        "new": 68346060, 
        "old": 68259290
      }, 
      "title": "Rugby_sevens_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024_-_Masculino", 
      "title_s": "Rugby sevens nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024 - Masculino", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6913520, 
      "rev_ids": {
        "new": 68350012, 
        "old": 68319404
      }, 
      "title": "Futebol_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024_-_Masculino", 
      "title_s": "Futebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024 - Masculino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 5413537, 
      "rev_ids": {
        "new": 68348619, 
        "old": 68016640
      }, 
      "title": "Lista_de_prefeitos_de_Vit\u00f3ria_da_Conquista", 
      "title_s": "Lista de prefeitos de Vit\u00f3ria da Conquista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7238667, 
      "rev_ids": {
        "new": 68354341, 
        "old": 68318838
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie B", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7368008, 
      "rev_ids": {
        "new": 68349599, 
        "old": 68316278
      }, 
      "title": "Fase_final_da_Copa_Sul-Americana_de_2024", 
      "title_s": "Fase final da Copa Sul-Americana de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7202183, 
      "rev_ids": {
        "new": 68353271, 
        "old": 68323086
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie D", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4966580, 
      "rev_ids": {
        "new": 68345371, 
        "old": 64136259
      }, 
      "title": "Torneio_Bras\u00edlia", 
      "title_s": "Torneio Bras\u00edlia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7293705, 
      "rev_ids": {
        "new": 68354182, 
        "old": 68320289
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Bernardo_do_Campo_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Bernardo do Campo em 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2131900, 
      "rev_ids": {
        "new": 68350832, 
        "old": 68322378
      }, 
      "title": "Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2024", 
      "title_s": "Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2024", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 3636217, 
      "rev_ids": {
        "new": 68349471, 
        "old": 67969097
      }, 
      "title": "SMS_Scharnhorst", 
      "title_s": "SMS Scharnhorst", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 7402647, 
      "rev_ids": {
        "new": 68352865, 
        "old": 68343952
      }, 
      "title": "Copa_das_Ligas_de_2024_\u2013_Fase_de_grupos", 
      "title_s": "Copa das Ligas de 2024 \u2013 Fase de grupos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7400792, 
      "rev_ids": {
        "new": 68337424, 
        "old": 68331621
      }, 
      "title": "Paulo_Abr\u00e3o", 
      "title_s": "Paulo Abr\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7401040, 
      "rev_ids": {
        "new": 68347277, 
        "old": 68333408
      }, 
      "title": "Museu_Diocesano_de_Jaca", 
      "title_s": "Museu Diocesano de Jaca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7401965, 
      "rev_ids": {
        "new": 68346125, 
        "old": 68338543
      }, 
      "title": "Liga_Europa_da_UEFA_de_2024\u201325", 
      "title_s": "Liga Europa da UEFA de 2024\u201325", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7400866, 
      "rev_ids": {
        "new": 68344145, 
        "old": 68332028
      }, 
      "title": "Revista_Oeste_(2020)", 
      "title_s": "Revista Oeste (2020)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7403682, 
      "rev_ids": {
        "new": 68354161, 
        "old": 68352498
      }, 
      "title": "Ocean_(\u00e1lbum_de_KAROL_G)", 
      "title_s": "Ocean (\u00e1lbum de KAROL G)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7401500, 
      "rev_ids": {
        "new": 68340387, 
        "old": 68335483
      }, 
      "title": "Eohostimella", 
      "title_s": "Eohostimella", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7401502, 
      "rev_ids": {
        "new": 68339830, 
        "old": 68335495
      }, 
      "title": "FeMoco", 
      "title_s": "FeMoco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7402199, 
      "rev_ids": {
        "new": 68343308, 
        "old": 68340386
      }, 
      "title": "Movimento_de_reforma_das_cotas_de_Bangladesh_em_2024", 
      "title_s": "Movimento de reforma das cotas de Bangladesh em 2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7403120, 
      "rev_ids": {
        "new": 68351795, 
        "old": 68347996
      }, 
      "title": "Maria_Ant\u00f3nia_Mendes", 
      "title_s": "Maria Ant\u00f3nia Mendes", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 422, 
    "bot_titles": 396, 
    "edits": 19409, 
    "titles": 10571, 
    "total_users": 2433, 
    "users": 2433
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 39, 
    "anon_ip_count": 29, 
    "anon_titles": 31, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 320, 
    "titles": 246, 
    "total_users": 137, 
    "users": 108
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6149566, 
      "rev_ids": {
        "new": 68332189, 
        "old": 68317831
      }, 
      "title": "Unidade_Popular_(Brasil)", 
      "title_s": "Unidade Popular (Brasil)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 121757, 
      "rev_ids": {
        "new": 68339727, 
        "old": 62271554
      }, 
      "title": "Carnaval", 
      "title_s": "Carnaval", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 954636, 
      "rev_ids": {
        "new": 68352294, 
        "old": 39396586
      }, 
      "title": "Vale_de_Frades", 
      "title_s": "Vale de Frades", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 952696, 
      "rev_ids": {
        "new": 68334397, 
        "old": 60769127
      }, 
      "title": "Palmela", 
      "title_s": "Palmela", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 7366960, 
      "rev_ids": {
        "new": 68335910, 
        "old": 68253989
      }, 
      "title": "2024_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2024 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 3
    }
  ]
}