{
  "date": "May 16, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0459930896759033, 
    "end_date": "2025-05-16T23:15:02.052586", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2025-05-09T23:15:02.052586"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 7609996, 
      "rev_ids": {
        "new": 70104533, 
        "old": 70091554
      }, 
      "title": "Domingos_de_Gouveia_Rodrigues", 
      "title_s": "Domingos de Gouveia Rodrigues", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 2067593, 
      "rev_ids": {
        "new": 70129308, 
        "old": 70029138
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mujica", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mujica", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7057145, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130822, 
        "old": 70091493
      }, 
      "title": "Papa_Le\u00e3o_XIV", 
      "title_s": "Papa Le\u00e3o XIV", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 55063, 
      "rev_ids": {
        "new": 70131213, 
        "old": 70018549
      }, 
      "title": "Clube_do_Remo", 
      "title_s": "Clube do Remo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 3325746, 
      "rev_ids": {
        "new": 70126167, 
        "old": 69053405
      }, 
      "title": "Mortes_em_2000", 
      "title_s": "Mortes em 2000", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 41169, 
      "rev_ids": {
        "new": 70122034, 
        "old": 70083133
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_S\u00e3o_Pedro", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de S\u00e3o Pedro", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2731558, 
      "rev_ids": {
        "new": 70122484, 
        "old": 70089598
      }, 
      "title": "Circunscri\u00e7\u00f5es_eclesi\u00e1sticas_cat\u00f3licas_do_Brasil", 
      "title_s": "Circunscri\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas cat\u00f3licas do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7589769, 
      "rev_ids": {
        "new": 70129401, 
        "old": 70090064
      }, 
      "title": "Tr\u00eas_Gra\u00e7as_(telenovela)", 
      "title_s": "Tr\u00eas Gra\u00e7as (telenovela)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7447963, 
      "rev_ids": {
        "new": 70122097, 
        "old": 70082885
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2025_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2025 - S\u00e9rie D", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7354445, 
      "rev_ids": {
        "new": 70127301, 
        "old": 69966124
      }, 
      "title": "Festival_Eurovis\u00e3o_da_Can\u00e7\u00e3o_2025", 
      "title_s": "Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 3976198, 
      "rev_ids": {
        "new": 70125356, 
        "old": 67979667
      }, 
      "title": "Rampa_da_Falperra", 
      "title_s": "Rampa da Falperra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 29433, 
      "rev_ids": {
        "new": 70123344, 
        "old": 70006553
      }, 
      "title": "Ali", 
      "title_s": "Ali", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 33150, 
      "rev_ids": {
        "new": 70127459, 
        "old": 69984408
      }, 
      "title": "Cumaru_(Pernambuco)", 
      "title_s": "Cumaru (Pernambuco)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6429680, 
      "rev_ids": {
        "new": 70131309, 
        "old": 70089665
      }, 
      "title": "Mundial_de_Clubes_FIFA_de_2025", 
      "title_s": "Mundial de Clubes FIFA de 2025", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7601626, 
      "rev_ids": {
        "new": 70129289, 
        "old": 70088524
      }, 
      "title": "Mortes_em_maio_de_2025", 
      "title_s": "Mortes em maio de 2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7457541, 
      "rev_ids": {
        "new": 70128530, 
        "old": 70087624
      }, 
      "title": "2025_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2025 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7602294, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130991, 
        "old": 70089940
      }, 
      "title": "Esc\u00e2ndalo_da_fraude_no_INSS_em_2025", 
      "title_s": "Esc\u00e2ndalo da fraude no INSS em 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7252272, 
      "rev_ids": {
        "new": 70107934, 
        "old": 70081819
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Dias_Ribeiro", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Dias Ribeiro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7484628, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130727, 
        "old": 70089457
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2025_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2025 - S\u00e9rie B", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7595121, 
      "rev_ids": {
        "new": 70124891, 
        "old": 70091320
      }, 
      "title": "Guiana_Brasileira_(meme)", 
      "title_s": "Guiana Brasileira (meme)", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7613410, 
      "rev_ids": {
        "new": 70122438, 
        "old": 70120000
      }, 
      "title": "Elana_Valenaria", 
      "title_s": "Elana Valenaria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7611880, 
      "rev_ids": {
        "new": 70126014, 
        "old": 70108015
      }, 
      "title": "Marco_Martins_(ativista)", 
      "title_s": "Marco Martins (ativista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7611778, 
      "rev_ids": {
        "new": 70126449, 
        "old": 70107255
      }, 
      "title": "Rita_Lee_e_Roberto_Tour_87/88", 
      "title_s": "Rita Lee e Roberto Tour 87/88", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7611075, 
      "rev_ids": {
        "new": 70117423, 
        "old": 70100968
      }, 
      "title": "Galeria_de_Prefeitos_de_Cumaru,_Pernambuco", 
      "title_s": "Galeria de Prefeitos de Cumaru, Pernambuco", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7610619, 
      "rev_ids": {
        "new": 70112775, 
        "old": 70096874
      }, 
      "title": "Devolvam_nosso_ouro", 
      "title_s": "Devolvam nosso ouro", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7612310, 
      "rev_ids": {
        "new": 70114645, 
        "old": 70111493
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00e3o_na_Favela_do_Moinho", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00e3o na Favela do Moinho", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7612467, 
      "rev_ids": {
        "new": 70125188, 
        "old": 70112420
      }, 
      "title": "Loteamento_fechado", 
      "title_s": "Loteamento fechado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7610624, 
      "rev_ids": {
        "new": 70097640, 
        "old": 70096907
      }, 
      "title": "Atropoisomeria", 
      "title_s": "Atropoisomeria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7613209, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130509, 
        "old": 70118406
      }, 
      "title": "Lucas_rangel", 
      "title_s": "Lucas rangel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7614002, 
      "rev_ids": {
        "new": 70125198, 
        "old": 70124266
      }, 
      "title": "Abordagem_desenvolvimentista_\u00e0_educa\u00e7\u00e3o_f\u00edsica_escolar", 
      "title_s": "Abordagem desenvolvimentista \u00e0 educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica escolar", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 847, 
    "bot_titles": 719, 
    "edits": 23262, 
    "titles": 13496, 
    "total_users": 2485, 
    "users": 2485
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 50, 
    "anon_ip_count": 33, 
    "anon_titles": 39, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 496, 
    "titles": 255, 
    "total_users": 192, 
    "users": 159
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7526285, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130546, 
        "old": 70091807
      }, 
      "title": "Papa_Le\u00e3o_XIV", 
      "title_s": "Papa Le\u00e3o XIV", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7265741, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130695, 
        "old": 70081029
      }, 
      "title": "Mundial_de_Clubes_FIFA_de_2025", 
      "title_s": "Mundial de Clubes FIFA de 2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7601960, 
      "rev_ids": {
        "new": 70115941, 
        "old": 70067057
      }, 
      "title": "Apag\u00e3o_na_Pen\u00ednsula_Ib\u00e9rica_em_2025", 
      "title_s": "Apag\u00e3o na Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica em 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7498805, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130772, 
        "old": 69193272
      }, 
      "title": "Templo_de_Juno_S\u00f3spita_(Palatino)", 
      "title_s": "Templo de Juno S\u00f3spita (Palatino)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7327029, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130839, 
        "old": 70080991
      }, 
      "title": "Mundial_de_Clubes_FIFA", 
      "title_s": "Mundial de Clubes FIFA", 
      "users": 5
    }
  ]
}