{
  "date": "January 5, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5328781604766846, 
    "end_date": "2023-01-05T08:15:01.747524", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-12-29T08:15:01.747524"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 5532, 
      "rev_ids": {
        "new": 65032687, 
        "old": 64993066
      }, 
      "title": "Pel\u00e9", 
      "title_s": "Pel\u00e9", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 74619, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033149, 
        "old": 64990114
      }, 
      "title": "Papa_Bento_XVI", 
      "title_s": "Papa Bento XVI", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 6993814, 
      "rev_ids": {
        "new": 65035940, 
        "old": 64992627
      }, 
      "title": "Posse_de_Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva_em_2023", 
      "title_s": "Posse de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em 2023", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 7034839, 
      "rev_ids": {
        "new": 65035702, 
        "old": 65005911
      }, 
      "title": "Morte_e_funeral_de_Bento_XVI", 
      "title_s": "Morte e funeral de Bento XVI", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 4255806, 
      "rev_ids": {
        "new": 65037468, 
        "old": 64524274
      }, 
      "title": "Presen\u00e7a_feminina_no_Congresso_Nacional_do_Brasil", 
      "title_s": "Presen\u00e7a feminina no Congresso Nacional do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7033626, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036729, 
        "old": 64995971
      }, 
      "title": "Morte_e_funeral_de_Pel\u00e9", 
      "title_s": "Morte e funeral de Pel\u00e9", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6996781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033496, 
        "old": 64973697
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2023", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 5540409, 
      "rev_ids": {
        "new": 65028654, 
        "old": 64853581
      }, 
      "title": "Hamilton_Mour\u00e3o", 
      "title_s": "Hamilton Mour\u00e3o", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 4462302, 
      "rev_ids": {
        "new": 65030823, 
        "old": 64992849
      }, 
      "title": "Andrei_Girotto", 
      "title_s": "Andrei Girotto", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6993811, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036557, 
        "old": 64990129
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1726351, 
      "rev_ids": {
        "new": 65026283, 
        "old": 64754860
      }, 
      "title": "A_S\u00e9tima_Efervesc\u00eancia", 
      "title_s": "A S\u00e9tima Efervesc\u00eancia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65024415, 
        "old": 64960830
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036627, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 302594, 
      "rev_ids": {
        "new": 65005833, 
        "old": 63543559
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_de_Pernambuco_por_popula\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios de Pernambuco por popula\u00e7\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1166, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036141, 
        "old": 64983440
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036091, 
        "old": 64991662
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 4461117, 
      "rev_ids": {
        "new": 65037520, 
        "old": 64969054
      }, 
      "title": "MasterChef_Brasil", 
      "title_s": "MasterChef Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583182, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036526, 
        "old": 64981347
      }, 
      "title": "Luis_Alberto_Su\u00e1rez", 
      "title_s": "Luis Alberto Su\u00e1rez", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 4709206, 
      "rev_ids": {
        "new": 65025986, 
        "old": 64924492
      }, 
      "title": "Gerson_Santos_da_Silva", 
      "title_s": "Gerson Santos da Silva", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6877759, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036119, 
        "old": 64981743
      }, 
      "title": "Ros\u00e2ngela_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Ros\u00e2ngela Lula da Silva", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 7034839, 
      "rev_ids": {
        "new": 65035702, 
        "old": 65005911
      }, 
      "title": "Funeral_de_Bento_XVI", 
      "title_s": "Funeral de Bento XVI", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7033626, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036729, 
        "old": 64995971
      }, 
      "title": "Morte_de_Pel\u00e9", 
      "title_s": "Morte de Pel\u00e9", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036627, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7033737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027360, 
        "old": 64996792
      }, 
      "title": "Guarda_Imperial_Patrianovista", 
      "title_s": "Guarda Imperial Patrianovista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7036947, 
      "rev_ids": {
        "new": 65036564, 
        "old": 65023853
      }, 
      "title": "Cemit\u00e9rio_Evang\u00e9lico_de_Rio_Claro", 
      "title_s": "Cemit\u00e9rio Evang\u00e9lico de Rio Claro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7037589, 
      "rev_ids": {
        "new": 65035984, 
        "old": 65028719
      }, 
      "title": "Nobigdyl", 
      "title_s": "Nobigdyl", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7037242, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033558, 
        "old": 65025834
      }, 
      "title": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "title_s": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7033532, 
      "rev_ids": {
        "new": 65011776, 
        "old": 64995398
      }, 
      "title": "Arquidiocese_de_Edessa_de_Osroena", 
      "title_s": "Arquidiocese de Edessa de Osroena", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033267, 
        "old": 64993605
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7036219, 
      "rev_ids": {
        "new": 65035032, 
        "old": 65017986
      }, 
      "title": "Barca_Carolina_(1862)", 
      "title_s": "Barca Carolina (1862)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2488, 
    "bot_titles": 2307, 
    "edits": 28548, 
    "titles": 14715, 
    "total_users": 2806, 
    "users": 2806
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 40, 
    "anon_ip_count": 30, 
    "anon_titles": 34, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 544, 
    "titles": 351, 
    "total_users": 194, 
    "users": 164
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6787914, 
      "rev_ids": {
        "new": 65020199, 
        "old": 64987101
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6946756, 
      "rev_ids": {
        "new": 65033236, 
        "old": 64227041
      }, 
      "title": "Aux\u00edlio_Brasil", 
      "title_s": "Aux\u00edlio Brasil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5219587, 
      "rev_ids": {
        "new": 65020465, 
        "old": 64976451
      }, 
      "title": "Chapada_Diamantina", 
      "title_s": "Chapada Diamantina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2549417, 
      "rev_ids": {
        "new": 65035114, 
        "old": 62447852
      }, 
      "title": "Grassroots", 
      "title_s": "Grassroots", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7035883, 
      "rev_ids": {
        "new": 65035466, 
        "old": 65028602
      }, 
      "title": "Resist\u00eancia_(cadela)", 
      "title_s": "Resist\u00eancia (cadela)", 
      "users": 4
    }
  ]
}