{
  "date": "July 30, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.29927778244018555, 
    "end_date": "2025-07-30T23:21:01.875602", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2025-07-23T23:21:01.875602"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 5404, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157521, 
        "old": 8888825
      }, 
      "title": "28-a_de_julio", 
      "title_s": "28-a de julio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 339004, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157675, 
        "old": 9153362
      }, 
      "title": "Va\u016dda_Nord\u0135uraso_(distrikto)", 
      "title_s": "Va\u016dda Nord\u0135uraso (distrikto)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 916286, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159627, 
        "old": 9159005
      }, 
      "title": "Chava_Pressburger", 
      "title_s": "Chava Pressburger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 916231, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158789, 
        "old": 9158002
      }, 
      "title": "Osk\u00e1r_L\u00e1z\u00e1r", 
      "title_s": "Osk\u00e1r L\u00e1z\u00e1r", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 808419, 
      "rev_ids": {
        "new": 9156027, 
        "old": 8414784
      }, 
      "title": "Provinco_Dancigo-Okcidenta_Prusio", 
      "title_s": "Provinco Dancigo-Okcidenta Prusio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 202503, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159612, 
        "old": 9154485
      }, 
      "title": "Listo_de_Zamenhof/Esperanto-objektoj_en_Francio", 
      "title_s": "Listo de Zamenhof/Esperanto-objektoj en Francio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 4878, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157731, 
        "old": 9154293
      }, 
      "title": "24-a_de_julio", 
      "title_s": "24-a de julio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 916315, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159563, 
        "old": 9159261
      }, 
      "title": "Peter_E._Rompf", 
      "title_s": "Peter E. Rompf", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 200915, 
      "rev_ids": {
        "new": 9155170, 
        "old": 8735934
      }, 
      "title": "Flosa_na\u011do", 
      "title_s": "Flosa na\u011do", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5012, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157673, 
        "old": 9106931
      }, 
      "title": "26-a_de_julio", 
      "title_s": "26-a de julio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 186389, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157155, 
        "old": 8019113
      }, 
      "title": "\u00dcberlingen", 
      "title_s": "\u00dcberlingen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 916186, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159179, 
        "old": 9157317
      }, 
      "title": "Ernst-Abbe-gimnazio_(Eisenach)", 
      "title_s": "Ernst-Abbe-gimnazio (Eisenach)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 916258, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159592, 
        "old": 9158609
      }, 
      "title": "Oviul_maruf", 
      "title_s": "Oviul maruf", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 280527, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157754, 
        "old": 8668211
      }, 
      "title": "Komunumoj_de_Kantono_\u011cenevo", 
      "title_s": "Komunumoj de Kantono \u011cenevo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 5291, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157897, 
        "old": 8814199
      }, 
      "title": "29-a_de_julio", 
      "title_s": "29-a de julio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 915906, 
      "rev_ids": {
        "new": 9156309, 
        "old": 9154609
      }, 
      "title": "David_Wilkie", 
      "title_s": "David Wilkie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 242926, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158765, 
        "old": 8111760
      }, 
      "title": "Lee_Jung-kee", 
      "title_s": "Lee Jung-kee", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 916052, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158061, 
        "old": 9156036
      }, 
      "title": "Konsolo", 
      "title_s": "Konsolo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 915940, 
      "rev_ids": {
        "new": 9155611, 
        "old": 9155013
      }, 
      "title": "Flavkapa_amazono", 
      "title_s": "Flavkapa amazono", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 5424, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157681, 
        "old": 9109361
      }, 
      "title": "27-a_de_julio", 
      "title_s": "27-a de julio", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 916286, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159627, 
        "old": 9159005
      }, 
      "title": "Chava_Pressburger", 
      "title_s": "Chava Pressburger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 916231, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158789, 
        "old": 9158002
      }, 
      "title": "Osk\u00e1r_L\u00e1z\u00e1r", 
      "title_s": "Osk\u00e1r L\u00e1z\u00e1r", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 916315, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159563, 
        "old": 9159261
      }, 
      "title": "Peter_E._Rompf", 
      "title_s": "Peter E. Rompf", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 916186, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159179, 
        "old": 9157317
      }, 
      "title": "Ernst-Abbe-gimnazio_(Eisenach)", 
      "title_s": "Ernst-Abbe-gimnazio (Eisenach)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 916258, 
      "rev_ids": {
        "new": 9159592, 
        "old": 9158609
      }, 
      "title": "Oviul_maruf", 
      "title_s": "Oviul maruf", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 915906, 
      "rev_ids": {
        "new": 9156309, 
        "old": 9154609
      }, 
      "title": "David_Wilkie", 
      "title_s": "David Wilkie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 916052, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158061, 
        "old": 9156036
      }, 
      "title": "Konsolo", 
      "title_s": "Konsolo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 915940, 
      "rev_ids": {
        "new": 9155611, 
        "old": 9155013
      }, 
      "title": "Flavkapa_amazono", 
      "title_s": "Flavkapa amazono", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 916001, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158234, 
        "old": 9155437
      }, 
      "title": "Al_\u0109iuj_egale_-_mia_utopio", 
      "title_s": "Al \u0109iuj egale - mia utopio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 915995, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158038, 
        "old": 9155381
      }, 
      "title": "Siarhei_Besarab", 
      "title_s": "Siarhei Besarab", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 52, 
    "anon_ip_count": 30, 
    "anon_titles": 42, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 840, 
    "bot_titles": 840, 
    "edits": 3969, 
    "titles": 2608, 
    "total_users": 156, 
    "users": 126
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 149, 
    "titles": 64, 
    "total_users": 13, 
    "users": 12
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 330815, 
      "rev_ids": {
        "new": 9158594, 
        "old": 3085881
      }, 
      "title": "Flosa_na\u011do", 
      "title_s": "Flosa na\u011do", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 915378, 
      "rev_ids": {
        "new": 9155595, 
        "old": 9154534
      }, 
      "title": "\u015calom_Alej\u0125em", 
      "title_s": "\u015calom Alej\u0125em", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 916127, 
      "rev_ids": {
        "new": 9156657, 
        "old": 9156618
      }, 
      "title": "\u00dcberlingen", 
      "title_s": "\u00dcberlingen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 916036, 
      "rev_ids": {
        "new": 9155748, 
        "old": 9155677
      }, 
      "title": "Dorothea_von_Montau", 
      "title_s": "Dorothea von Montau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 916188, 
      "rev_ids": {
        "new": 9157349, 
        "old": 9157341
      }, 
      "title": "Simbolismo_(arto)", 
      "title_s": "Simbolismo (arto)", 
      "users": 1
    }
  ]
}