{
  "date": "December 9, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.8144102096557617, 
    "end_date": "2017-12-09T13:11:01.402289", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2017-12-02T13:11:01.402289"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 11964, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279499, 
        "old": 19079742
      }, 
      "title": "Seva", 
      "title_s": "Seva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 60904, 
      "rev_ids": {
        "new": 19289460, 
        "old": 19172406
      }, 
      "title": "Arbo\u00e7ols", 
      "title_s": "Arbo\u00e7ols", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1506428, 
      "rev_ids": {
        "new": 19283582, 
        "old": 18888464
      }, 
      "title": "Unitat_Convivencial_d'Acci\u00f3_Educativa", 
      "title_s": "Unitat Convivencial d'Acci\u00f3 Educativa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 122646, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279127, 
        "old": 19075980
      }, 
      "title": "Marqueixanes", 
      "title_s": "Marqueixanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 112768, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274450, 
        "old": 19256648
      }, 
      "title": "Lad\u00ed", 
      "title_s": "Lad\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1550019, 
      "rev_ids": {
        "new": 19291814, 
        "old": 19282912
      }, 
      "title": "Llista_de_planetes_i_llunes_de_Star_Wars", 
      "title_s": "Llista de planetes i llunes de Star Wars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1548711, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276906, 
        "old": 19269256
      }, 
      "title": "Estamenya", 
      "title_s": "Estamenya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1549176, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279837, 
        "old": 19273207
      }, 
      "title": "Concert_per_la_llibertat._Barcelona_2017", 
      "title_s": "Concert per la llibertat. Barcelona 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1549185, 
      "rev_ids": {
        "new": 19281468, 
        "old": 19273245
      }, 
      "title": "Literatura_postcolonial", 
      "title_s": "Literatura postcolonial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1549426, 
      "rev_ids": {
        "new": 19287787, 
        "old": 19275815
      }, 
      "title": "Uni\u00f3_de_Centre_Democr\u00e0tic", 
      "title_s": "Uni\u00f3 de Centre Democr\u00e0tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1548301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276023, 
        "old": 19265228
      }, 
      "title": "Tub_de_llum", 
      "title_s": "Tub de llum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1549763, 
      "rev_ids": {
        "new": 19287506, 
        "old": 19280065
      }, 
      "title": "Indument\u00e0ria_de_la_d\u00e8cada_de_1980", 
      "title_s": "Indument\u00e0ria de la d\u00e8cada de 1980", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1233934, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274054, 
        "old": 16583286
      }, 
      "title": "Mil_sols_espl\u00e8ndids", 
      "title_s": "Mil sols espl\u00e8ndids", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1549103, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282672, 
        "old": 19272671
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Cultural_de_Porreres", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Cultural de Porreres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 122662, 
      "rev_ids": {
        "new": 19285933, 
        "old": 19262978
      }, 
      "title": "Estoer", 
      "title_s": "Estoer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1497378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19278761, 
        "old": 19258610
      }, 
      "title": "CERCA", 
      "title_s": "CERCA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 790830, 
      "rev_ids": {
        "new": 19288751, 
        "old": 6704770
      }, 
      "title": "Crin", 
      "title_s": "Crin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548212, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276337, 
        "old": 19264671
      }, 
      "title": "Setembre_Negre_de_Jord\u00e0nia", 
      "title_s": "Setembre Negre de Jord\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1549327, 
      "rev_ids": {
        "new": 19286479, 
        "old": 19274729
      }, 
      "title": "Pedagogia_de_l'Oprimit", 
      "title_s": "Pedagogia de l'Oprimit", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1485785, 
      "rev_ids": {
        "new": 19287861, 
        "old": 19231694
      }, 
      "title": "Belgae", 
      "title_s": "Belgae", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1548711, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276906, 
        "old": 19269256
      }, 
      "title": "Estamenya", 
      "title_s": "Estamenya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1550019, 
      "rev_ids": {
        "new": 19291814, 
        "old": 19282912
      }, 
      "title": "Llista_de_planetes_i_llunes_de_Star_Wars", 
      "title_s": "Llista de planetes i llunes de Star Wars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1549176, 
      "rev_ids": {
        "new": 19279837, 
        "old": 19273207
      }, 
      "title": "Concert_per_la_llibertat._Barcelona_2017", 
      "title_s": "Concert per la llibertat. Barcelona 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1549185, 
      "rev_ids": {
        "new": 19281468, 
        "old": 19273245
      }, 
      "title": "Literatura_postcolonial", 
      "title_s": "Literatura postcolonial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1548301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276023, 
        "old": 19265228
      }, 
      "title": "Tub_de_llum", 
      "title_s": "Tub de llum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1549763, 
      "rev_ids": {
        "new": 19287506, 
        "old": 19280065
      }, 
      "title": "Indument\u00e0ria_de_la_d\u00e8cada_de_1980", 
      "title_s": "Indument\u00e0ria de la d\u00e8cada de 1980", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1549103, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282672, 
        "old": 19272671
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Cultural_de_Porreres", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Cultural de Porreres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1549327, 
      "rev_ids": {
        "new": 19286479, 
        "old": 19274729
      }, 
      "title": "Pedagogia_de_l'Oprimit", 
      "title_s": "Pedagogia de l'Oprimit", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548212, 
      "rev_ids": {
        "new": 19276337, 
        "old": 19264671
      }, 
      "title": "Setembre_Negre_de_Jord\u00e0nia", 
      "title_s": "Setembre Negre de Jord\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1550001, 
      "rev_ids": {
        "new": 19292027, 
        "old": 19282685
      }, 
      "title": "Marxisme_anal\u00edtic", 
      "title_s": "Marxisme anal\u00edtic", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 949, 
    "anon_ip_count": 482, 
    "anon_titles": 572, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 7919, 
    "bot_titles": 7699, 
    "edits": 21960, 
    "titles": 13269, 
    "total_users": 1037, 
    "users": 555
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 97, 
    "titles": 47, 
    "total_users": 29, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19280889, 
        "old": 19264497
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1153659, 
      "rev_ids": {
        "new": 19269042, 
        "old": 15483427
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Esportiva_Corredors.cat", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Esportiva Corredors.cat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1531553, 
      "rev_ids": {
        "new": 19280338, 
        "old": 19148754
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1549950, 
      "rev_ids": {
        "new": 19282146, 
        "old": 19282076
      }, 
      "title": "Ginecotopies", 
      "title_s": "Ginecotopies", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16815, 
      "rev_ids": {
        "new": 19274374, 
        "old": 19078546
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_de_Catalunya", 
      "title_s": "Esquerra Republicana de Catalunya", 
      "users": 2
    }
  ]
}