{
  "date": "June 15, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5687820911407471, 
    "end_date": "2023-06-15T08:15:01.917321", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-06-08T08:15:01.917321"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 102459, 
      "rev_ids": {
        "new": 66061643, 
        "old": 66020358
      }, 
      "title": "Manchester_City_F.C.", 
      "title_s": "Manchester City F.C.", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7133642, 
      "rev_ids": {
        "new": 66057315, 
        "old": 66017308
      }, 
      "title": "Brisa_Star", 
      "title_s": "Brisa Star", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 7001108, 
      "rev_ids": {
        "new": 66042812, 
        "old": 66020696
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Masculino_de_2023", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Masculino de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7150170, 
      "rev_ids": {
        "new": 66056716, 
        "old": 66046750
      }, 
      "title": "Segunda_Liga_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Segunda Liga de 2023\u201324", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 49546, 
      "rev_ids": {
        "new": 66059694, 
        "old": 66019059
      }, 
      "title": "Futebol_Clube_do_Porto", 
      "title_s": "Futebol Clube do Porto", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 4273665, 
      "rev_ids": {
        "new": 66061335, 
        "old": 66016765
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(reality_show)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (reality show)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 3370328, 
      "rev_ids": {
        "new": 66044136, 
        "old": 65986862
      }, 
      "title": "Alta_Defini\u00e7\u00e3o_(programa_de_televis\u00e3o)", 
      "title_s": "Alta Defini\u00e7\u00e3o (programa de televis\u00e3o)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 83309, 
      "rev_ids": {
        "new": 66047216, 
        "old": 66017276
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1924467, 
      "rev_ids": {
        "new": 66041095, 
        "old": 66020760
      }, 
      "title": "2004_na_m\u00fasica", 
      "title_s": "2004 na m\u00fasica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 3407385, 
      "rev_ids": {
        "new": 66061815, 
        "old": 66020163
      }, 
      "title": "Lista_de_l\u00edderes_n\u00e3o_monarcas_que_governaram_por_mais_tempo", 
      "title_s": "Lista de l\u00edderes n\u00e3o monarcas que governaram por mais tempo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6952258, 
      "rev_ids": {
        "new": 66061217, 
        "old": 66019911
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie D", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6999913, 
      "rev_ids": {
        "new": 66059153, 
        "old": 66020293
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_C", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie C", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 111317, 
      "rev_ids": {
        "new": 66054278, 
        "old": 65942998
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_Sub-20", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA Sub-20", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 4063350, 
      "rev_ids": {
        "new": 66056007, 
        "old": 66017916
      }, 
      "title": "Discografia_de_Anitta", 
      "title_s": "Discografia de Anitta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7001057, 
      "rev_ids": {
        "new": 66061292, 
        "old": 66011707
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Feminino_de_2023", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Feminino de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 3797, 
      "rev_ids": {
        "new": 66061637, 
        "old": 65886965
      }, 
      "title": "Silvio_Berlusconi", 
      "title_s": "Silvio Berlusconi", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7140050, 
      "rev_ids": {
        "new": 66060359, 
        "old": 66019600
      }, 
      "title": "Mortes_em_junho_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em junho de 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 649691, 
      "rev_ids": {
        "new": 66060305, 
        "old": 64898543
      }, 
      "title": "Futebol_Clube_do_Porto_(andebol)", 
      "title_s": "Futebol Clube do Porto (andebol)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7147429, 
      "rev_ids": {
        "new": 66046138, 
        "old": 66022928
      }, 
      "title": "Paradigma_indici\u00e1rio", 
      "title_s": "Paradigma indici\u00e1rio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1465573, 
      "rev_ids": {
        "new": 66052821, 
        "old": 65723944
      }, 
      "title": "Opera\u00e7\u00e3o_de_bandeira_falsa", 
      "title_s": "Opera\u00e7\u00e3o de bandeira falsa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7150170, 
      "rev_ids": {
        "new": 66056716, 
        "old": 66046750
      }, 
      "title": "Segunda_Liga_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Segunda Liga de 2023\u201324", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7147429, 
      "rev_ids": {
        "new": 66046138, 
        "old": 66022928
      }, 
      "title": "Paradigma_indici\u00e1rio", 
      "title_s": "Paradigma indici\u00e1rio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7149492, 
      "rev_ids": {
        "new": 66041593, 
        "old": 66040700
      }, 
      "title": "Gustavo_Vaz", 
      "title_s": "Gustavo Vaz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7149734, 
      "rev_ids": {
        "new": 66061278, 
        "old": 66042889
      }, 
      "title": "Copa_das_Confedera\u00e7\u00f5es_da_CAF_de_2020\u201321", 
      "title_s": "Copa das Confedera\u00e7\u00f5es da CAF de 2020\u201321", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7148052, 
      "rev_ids": {
        "new": 66045807, 
        "old": 66028140
      }, 
      "title": "Uniformes_do_Esporte_Clube_Juventude", 
      "title_s": "Uniformes do Esporte Clube Juventude", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7148689, 
      "rev_ids": {
        "new": 66034417, 
        "old": 66033533
      }, 
      "title": "Colectivo_marxista", 
      "title_s": "Colectivo marxista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7148599, 
      "rev_ids": {
        "new": 66059556, 
        "old": 66033126
      }, 
      "title": "Contra-ofensiva_ucraniana_(2023)", 
      "title_s": "Contra-ofensiva ucraniana (2023)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7147982, 
      "rev_ids": {
        "new": 66034455, 
        "old": 66027542
      }, 
      "title": "Futebol_Clube_do_Porto_(escal\u00f5es_de_forma\u00e7\u00e3o_de_futebol)", 
      "title_s": "Futebol Clube do Porto (escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o de futebol)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7148302, 
      "rev_ids": {
        "new": 66037720, 
        "old": 66030139
      }, 
      "title": "Doen\u00e7a_de_Moyamoya", 
      "title_s": "Doen\u00e7a de Moyamoya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7148918, 
      "rev_ids": {
        "new": 66056250, 
        "old": 66035438
      }, 
      "title": "Distrito_de_Piedade_(Itapetim)", 
      "title_s": "Distrito de Piedade (Itapetim)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 1203, 
    "bot_titles": 1161, 
    "edits": 24137, 
    "titles": 12486, 
    "total_users": 2612, 
    "users": 2612
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 105, 
    "anon_ip_count": 38, 
    "anon_titles": 92, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 508, 
    "titles": 346, 
    "total_users": 191, 
    "users": 153
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1686953, 
      "rev_ids": {
        "new": 66022891, 
        "old": 66020442
      }, 
      "title": "Olavo_de_Carvalho", 
      "title_s": "Olavo de Carvalho", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7150047, 
      "rev_ids": {
        "new": 66047313, 
        "old": 66045403
      }, 
      "title": "Patr\u00edcia_Furlong", 
      "title_s": "Patr\u00edcia Furlong", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1763008, 
      "rev_ids": {
        "new": 66029826, 
        "old": 65915816
      }, 
      "title": "Placas_de_identifica\u00e7\u00e3o_de_ve\u00edculos_no_Brasil", 
      "title_s": "Placas de identifica\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 6904591, 
      "rev_ids": {
        "new": 66056813, 
        "old": 66017880
      }, 
      "title": "Otimismo", 
      "title_s": "Otimismo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 391891, 
      "rev_ids": {
        "new": 66045233, 
        "old": 49898445
      }, 
      "title": "!!!", 
      "title_s": "!!!", 
      "users": 2
    }
  ]
}