{
  "date": "March 8, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 34.24809002876282, 
    "end_date": "2020-03-08T08:11:02.105390", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-03-01T08:11:02.105390"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 400425, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838318, 
        "old": 22800474
      }, 
      "title": "Cort_(noblesa)", 
      "title_s": "Cort (noblesa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1277872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22839316, 
        "old": 22798323
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mesopot\u00e0mia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mesopot\u00e0mia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 192357, 
      "rev_ids": {
        "new": 22840327, 
        "old": 21475789
      }, 
      "title": "Arc_(arma)", 
      "title_s": "Arc (arma)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1740674, 
      "rev_ids": {
        "new": 22834839, 
        "old": 22828844
      }, 
      "title": "Platges_de_Barcelona", 
      "title_s": "Platges de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1740745, 
      "rev_ids": {
        "new": 22832832, 
        "old": 22830180
      }, 
      "title": "Gabriela_Abad_Mir\u00f3", 
      "title_s": "Gabriela Abad Mir\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1741135, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838499, 
        "old": 22834981
      }, 
      "title": "Manel_Gausa_de_Mas", 
      "title_s": "Manel Gausa de Mas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1740633, 
      "rev_ids": {
        "new": 22839366, 
        "old": 22827055
      }, 
      "title": "Eleanor_Josephine_Macdonald", 
      "title_s": "Eleanor Josephine Macdonald", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1740336, 
      "rev_ids": {
        "new": 22825459, 
        "old": 22816848
      }, 
      "title": "Regions_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Regions d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1741189, 
      "rev_ids": {
        "new": 22840311, 
        "old": 22839088
      }, 
      "title": "Gemma_Miralles_Esteve", 
      "title_s": "Gemma Miralles Esteve", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1741196, 
      "rev_ids": {
        "new": 22840011, 
        "old": 22836392
      }, 
      "title": "Club_Deportiu_Alcoyano_Femen\u00ed", 
      "title_s": "Club Deportiu Alcoyano Femen\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1740596, 
      "rev_ids": {
        "new": 22831685, 
        "old": 22826175
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_Vancouver", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 Vancouver", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1740742, 
      "rev_ids": {
        "new": 22837183, 
        "old": 22830149
      }, 
      "title": "Cultiu_Primari", 
      "title_s": "Cultiu Primari", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1731391, 
      "rev_ids": {
        "new": 22834760, 
        "old": 22795789
      }, 
      "title": "Epid\u00e8mia_per_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Epid\u00e8mia per coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 3414, 
      "rev_ids": {
        "new": 22832627, 
        "old": 22798237
      }, 
      "title": "6_de_mar\u00e7", 
      "title_s": "6 de mar\u00e7", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1739671, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812414, 
        "old": 22797491
      }, 
      "title": "Brilla,_brilla,_estel_meu", 
      "title_s": "Brilla, brilla, estel meu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1737639, 
      "rev_ids": {
        "new": 22839952, 
        "old": 22775498
      }, 
      "title": "Copa_Davis_2020_\u2212_Fase_classificaci\u00f3", 
      "title_s": "Copa Davis 2020 \u2212 Fase classificaci\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1734370, 
      "rev_ids": {
        "new": 22837067, 
        "old": 22795940
      }, 
      "title": "Taula_de_Constel\u00b7lacions", 
      "title_s": "Taula de Constel\u00b7lacions", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1692867, 
      "rev_ids": {
        "new": 22839921, 
        "old": 22797527
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3_2020", 
      "title_s": "Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 404637, 
      "rev_ids": {
        "new": 22810603, 
        "old": 22699337
      }, 
      "title": "Industrial_Light_&_Magic", 
      "title_s": "Industrial Light & Magic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 719, 
      "rev_ids": {
        "new": 22830256, 
        "old": 22788065
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1740674, 
      "rev_ids": {
        "new": 22834839, 
        "old": 22828844
      }, 
      "title": "Platges_de_Barcelona", 
      "title_s": "Platges de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1740745, 
      "rev_ids": {
        "new": 22832832, 
        "old": 22830180
      }, 
      "title": "Gabriela_Abad_Mir\u00f3", 
      "title_s": "Gabriela Abad Mir\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1741135, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838499, 
        "old": 22834981
      }, 
      "title": "Manel_Gausa_de_Mas", 
      "title_s": "Manel Gausa de Mas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1740633, 
      "rev_ids": {
        "new": 22839366, 
        "old": 22827055
      }, 
      "title": "Eleanor_Josephine_Macdonald", 
      "title_s": "Eleanor Josephine Macdonald", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1740336, 
      "rev_ids": {
        "new": 22825459, 
        "old": 22816848
      }, 
      "title": "Regions_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Regions d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1740596, 
      "rev_ids": {
        "new": 22831685, 
        "old": 22826175
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_Vancouver", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 Vancouver", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1741196, 
      "rev_ids": {
        "new": 22840011, 
        "old": 22836392
      }, 
      "title": "Club_Deportiu_Alcoyano_Femen\u00ed", 
      "title_s": "Club Deportiu Alcoyano Femen\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1740742, 
      "rev_ids": {
        "new": 22837183, 
        "old": 22830149
      }, 
      "title": "Cultiu_primari", 
      "title_s": "Cultiu primari", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1739800, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806445, 
        "old": 22805388
      }, 
      "title": "Acte_del_Consell_per_la_Rep\u00fablica_a_Perpiny\u00e0_(2020)", 
      "title_s": "Acte del Consell per la Rep\u00fablica a Perpiny\u00e0 (2020)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1740131, 
      "rev_ids": {
        "new": 22819347, 
        "old": 22812379
      }, 
      "title": "Arnold_Colom", 
      "title_s": "Arnold Colom", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1244, 
    "anon_ip_count": 637, 
    "anon_titles": 703, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 19312, 
    "bot_titles": 18628, 
    "edits": 32478, 
    "titles": 24578, 
    "total_users": 1762, 
    "users": 1125
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 85, 
    "titles": 42, 
    "total_users": 40, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1737856, 
      "rev_ids": {
        "new": 22837158, 
        "old": 22795407
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Cucurull_i_Miralles", 
      "title_s": "V\u00edctor Cucurull i Miralles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 263476, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838623, 
        "old": 22796830
      }, 
      "title": "Veganisme", 
      "title_s": "Veganisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1739879, 
      "rev_ids": {
        "new": 22815841, 
        "old": 22806697
      }, 
      "title": "Grup_Balear_d'Ornitologia_i_Defensa_de_la_Naturalesa", 
      "title_s": "Grup Balear d'Ornitologia i Defensa de la Naturalesa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 11405, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806632, 
        "old": 22795011
      }, 
      "title": "Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 81578, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812364, 
        "old": 22422231
      }, 
      "title": "Ramon_Llull", 
      "title_s": "Ramon Llull", 
      "users": 4
    }
  ]
}