{
  "date": "April 29, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.214263916015625, 
    "end_date": "2022-04-29T08:19:01.441628", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2022-04-22T08:19:01.441628"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 113006, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310856, 
        "old": 2310458
      }, 
      "title": "Metal", 
      "title_s": "Metal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 180937, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311333, 
        "old": 2297400
      }, 
      "title": "Ans_1940", 
      "title_s": "Ans 1940", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 79916, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311447, 
        "old": 2099814
      }, 
      "title": "Mecanica_quantica", 
      "title_s": "Mecanica quantica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 158213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311192, 
        "old": 2310664
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 180938, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311419, 
        "old": 2278811
      }, 
      "title": "Ans_1950", 
      "title_s": "Ans 1950", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 154986, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311279, 
        "old": 2301200
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 68880, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311262, 
        "old": 2123018
      }, 
      "title": "Senhori\u00e1_de_Montpelhi\u00e8r", 
      "title_s": "Senhori\u00e1 de Montpelhi\u00e8r", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 22127, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311085, 
        "old": 2309866
      }, 
      "title": "Sist\u00e8ma_Internacionau_d'Unitats", 
      "title_s": "Sist\u00e8ma Internacionau d'Unitats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 130680, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311025, 
        "old": 1857294
      }, 
      "title": "Ostende", 
      "title_s": "Ostende", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 156287, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311443, 
        "old": 1966417
      }, 
      "title": "Aub\u00e8rt", 
      "title_s": "Aub\u00e8rt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184949, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310973, 
        "old": 2310819
      }, 
      "title": "Bonapartisme", 
      "title_s": "Bonapartisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184962, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311148, 
        "old": 2310978
      }, 
      "title": "Arno_(cantaire)", 
      "title_s": "Arno (cantaire)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 184983, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311488, 
        "old": 2311481
      }, 
      "title": "Joan_Anf\u00f3s", 
      "title_s": "Joan Anf\u00f3s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 3221, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311197, 
        "old": 2290694
      }, 
      "title": "Lo_Bu\u00e7on", 
      "title_s": "Lo Bu\u00e7on", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 121658, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311274, 
        "old": 2298820
      }, 
      "title": "Targa_lengadociana", 
      "title_s": "Targa lengadociana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184915, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311383, 
        "old": 2310509
      }, 
      "title": "Lista_des_municipis_dera_Val_d'Aran", 
      "title_s": "Lista des municipis dera Val d'Aran", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 154895, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310713, 
        "old": 1954365
      }, 
      "title": "Guillem_d'Efak", 
      "title_s": "Guillem d'Efak", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 70986, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311277, 
        "old": 2095902
      }, 
      "title": "Gustau_Terond", 
      "title_s": "Gustau Terond", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184942, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310781, 
        "old": 2310742
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_gasconas_de_la_Navarra", 
      "title_s": "Lista de las comunas gasconas de la Navarra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184989, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311514, 
        "old": 2311502
      }, 
      "title": "Lista_d'explorators_occitans", 
      "title_s": "Lista d'explorators occitans", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184949, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310973, 
        "old": 2310819
      }, 
      "title": "Bonapartisme", 
      "title_s": "Bonapartisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 184962, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311148, 
        "old": 2310978
      }, 
      "title": "Arno_(cantaire)", 
      "title_s": "Arno (cantaire)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 184983, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311488, 
        "old": 2311481
      }, 
      "title": "Joan_Anf\u00f3s", 
      "title_s": "Joan Anf\u00f3s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184942, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310781, 
        "old": 2310742
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_gasconas_de_la_Navarra", 
      "title_s": "Lista de las comunas gasconas de la Navarra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184989, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311514, 
        "old": 2311502
      }, 
      "title": "Lista_de_los_explorators_occitans", 
      "title_s": "Lista de los explorators occitans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184975, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311446, 
        "old": 2311404
      }, 
      "title": "Mestre_Prunac", 
      "title_s": "Mestre Prunac", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184941, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310827, 
        "old": 2310702
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Liberti", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Liberti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184991, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311518, 
        "old": 2311515
      }, 
      "title": "Diccionario_geogr\u00e1fico-estad\u00edstico-hist\u00f3rico_de_Espa\u00f1a_y_sus_posesiones_de_Ultramar", 
      "title_s": "Diccionario geogr\u00e1fico-estad\u00edstico-hist\u00f3rico de Espa\u00f1a y sus posesiones de Ultramar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184987, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311497, 
        "old": 2311495
      }, 
      "title": "Ans\u00e8lm_d'Isalgui\u00e8r", 
      "title_s": "Ans\u00e8lm d'Isalgui\u00e8r", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184988, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311500, 
        "old": 2311498
      }, 
      "title": "Louis_Feuill\u00e9e", 
      "title_s": "Louis Feuill\u00e9e", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 238, 
    "anon_ip_count": 14, 
    "anon_titles": 213, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 659, 
    "titles": 344, 
    "total_users": 61, 
    "users": 47
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 2, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 159797, 
      "rev_ids": {
        "new": 2311117, 
        "old": 2310305
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }
  ]
}