{
  "date": "August 25, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 53.09323000907898, 
    "end_date": "2019-08-25T12:05:01.954290", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-08-18T12:05:01.954290"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 323, 
      "page_id": 9597685, 
      "rev_ids": {
        "new": 162053297, 
        "old": 161904195
      }, 
      "title": "Juda_et_Tamar", 
      "title_s": "Juda et Tamar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 290, 
      "page_id": 3449925, 
      "rev_ids": {
        "new": 162055356, 
        "old": 139429254
      }, 
      "title": "Lutte_antichar", 
      "title_s": "Lutte antichar", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 212, 
      "page_id": 2867861, 
      "rev_ids": {
        "new": 162090581, 
        "old": 161916712
      }, 
      "title": "Canard_de_Vaucanson", 
      "title_s": "Canard de Vaucanson", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 11767679, 
      "rev_ids": {
        "new": 162095341, 
        "old": 161895039
      }, 
      "title": "Chlord\u00e9cone_dans_les_Antilles_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "Chlord\u00e9cone dans les Antilles fran\u00e7aises", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 12637581, 
      "rev_ids": {
        "new": 162033582, 
        "old": 161903694
      }, 
      "title": "Records_de_temp\u00e9rature_en_France_m\u00e9tropolitaine", 
      "title_s": "Records de temp\u00e9rature en France m\u00e9tropolitaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 251863, 
      "rev_ids": {
        "new": 162095009, 
        "old": 161915750
      }, 
      "title": "La_Plan\u00e8te_des_singes_(film,_2001)", 
      "title_s": "La Plan\u00e8te des singes (film, 2001)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 249288, 
      "rev_ids": {
        "new": 162095696, 
        "old": 161911306
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 12708674, 
      "rev_ids": {
        "new": 162062238, 
        "old": 161816576
      }, 
      "title": "Tournoi_de_qualification_du_simple_messieurs_de_l'US_Open_de_tennis_2019", 
      "title_s": "Tournoi de qualification du simple messieurs de l'US Open de tennis 2019", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 962372, 
      "rev_ids": {
        "new": 162075089, 
        "old": 160906957
      }, 
      "title": "Irisbus_Agora", 
      "title_s": "Irisbus Agora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10395, 
      "rev_ids": {
        "new": 162092005, 
        "old": 161916452
      }, 
      "title": "Ah!_My_Goddess", 
      "title_s": "Ah! My Goddess", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 332282, 
      "rev_ids": {
        "new": 162076905, 
        "old": 161916855
      }, 
      "title": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", 
      "title_s": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 4227577, 
      "rev_ids": {
        "new": 162033063, 
        "old": 157940713
      }, 
      "title": "IMac_Intel", 
      "title_s": "IMac Intel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 12546653, 
      "rev_ids": {
        "new": 162095923, 
        "old": 161916659
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_de_hockey_sur_gazon_masculin_2019", 
      "title_s": "Championnat d'Europe de hockey sur gazon masculin 2019", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 12158085, 
      "rev_ids": {
        "new": 162094855, 
        "old": 161888856
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_canadiennes_de_2019_au_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales canadiennes de 2019 au Qu\u00e9bec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 12313680, 
      "rev_ids": {
        "new": 162093207, 
        "old": 161913094
      }, 
      "title": "Franc-ma\u00e7onnerie_durant_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Franc-ma\u00e7onnerie durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1275692, 
      "rev_ids": {
        "new": 162095679, 
        "old": 159583831
      }, 
      "title": "Bataille_de_Foug\u00e8res", 
      "title_s": "Bataille de Foug\u00e8res", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 12715805, 
      "rev_ids": {
        "new": 162043227, 
        "old": 161921520
      }, 
      "title": "\u00c1lex_Remiro", 
      "title_s": "\u00c1lex Remiro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11166998, 
      "rev_ids": {
        "new": 162094269, 
        "old": 161913298
      }, 
      "title": "Personnages_de_Demain_nous_appartient", 
      "title_s": "Personnages de Demain nous appartient", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 11741516, 
      "rev_ids": {
        "new": 162095274, 
        "old": 161913468
      }, 
      "title": "Prochaines_\u00e9lections_g\u00e9n\u00e9rales_italiennes", 
      "title_s": "Prochaines \u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales italiennes", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12725534, 
      "rev_ids": {
        "new": 162094173, 
        "old": 162066677
      }, 
      "title": "Monast\u00e8re_Sainte-Claire_de_Reims", 
      "title_s": "Monast\u00e8re Sainte-Claire de Reims", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 12715805, 
      "rev_ids": {
        "new": 162043227, 
        "old": 161921520
      }, 
      "title": "\u00c1lex_Remiro", 
      "title_s": "\u00c1lex Remiro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12725534, 
      "rev_ids": {
        "new": 162094173, 
        "old": 162066677
      }, 
      "title": "Monast\u00e8re_Sainte-Claire_de_Reims", 
      "title_s": "Monast\u00e8re Sainte-Claire de Reims", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12719863, 
      "rev_ids": {
        "new": 162038715, 
        "old": 161979686
      }, 
      "title": "Das_Boot_(s\u00e9rie_t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e)", 
      "title_s": "Das Boot (s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 12720841, 
      "rev_ids": {
        "new": 162001963, 
        "old": 161992583
      }, 
      "title": "Rohrbach_Ro_VII", 
      "title_s": "Rohrbach Ro VII", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 12722724, 
      "rev_ids": {
        "new": 162072160, 
        "old": 162021191
      }, 
      "title": "Pouponni\u00e8re", 
      "title_s": "Pouponni\u00e8re", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 12719826, 
      "rev_ids": {
        "new": 162087745, 
        "old": 161978933
      }, 
      "title": "Traceur_de_v\u00e9hicule", 
      "title_s": "Traceur de v\u00e9hicule", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 12719635, 
      "rev_ids": {
        "new": 161993831, 
        "old": 161976426
      }, 
      "title": "Rohrbach_Ro_III", 
      "title_s": "Rohrbach Ro III", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 12722544, 
      "rev_ids": {
        "new": 162026728, 
        "old": 162018523
      }, 
      "title": "Farman_F.230", 
      "title_s": "Farman F.230", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 12715774, 
      "rev_ids": {
        "new": 162090613, 
        "old": 161920930
      }, 
      "title": "Philippe_de_la_Trinit\u00e9", 
      "title_s": "Philippe de la Trinit\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 12725155, 
      "rev_ids": {
        "new": 162091211, 
        "old": 162059946
      }, 
      "title": "Robert_Mols", 
      "title_s": "Robert Mols", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20692, 
    "anon_ip_count": 8230, 
    "anon_titles": 11153, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 5366, 
    "bot_titles": 4890, 
    "edits": 120220, 
    "titles": 53697, 
    "total_users": 21838, 
    "users": 13608
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 159, 
    "anon_ip_count": 94, 
    "anon_titles": 108, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 575, 
    "bot_titles": 430, 
    "edits": 5466, 
    "titles": 2723, 
    "total_users": 855, 
    "users": 761
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 12711014, 
      "rev_ids": {
        "new": 162060746, 
        "old": 161881852
      }, 
      "title": "Festival_interceltique_de_Lorient_2017/Bon_article", 
      "title_s": "Festival interceltique de Lorient 2017/Bon article", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1053618, 
      "rev_ids": {
        "new": 162014911, 
        "old": 161586562
      }, 
      "title": "M\u00e9ridien", 
      "title_s": "M\u00e9ridien", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11767687, 
      "rev_ids": {
        "new": 162080183, 
        "old": 161897076
      }, 
      "title": "Chlord\u00e9cone_dans_les_Antilles_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "Chlord\u00e9cone dans les Antilles fran\u00e7aises", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1810080, 
      "rev_ids": {
        "new": 162089214, 
        "old": 161910776
      }, 
      "title": "Dilatation_du_temps", 
      "title_s": "Dilatation du temps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 12717562, 
      "rev_ids": {
        "new": 162042460, 
        "old": 161950341
      }, 
      "title": "Paul_Duan/Suppression", 
      "title_s": "Paul Duan/Suppression", 
      "users": 8
    }
  ]
}