{
  "date": "December 19, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8033759593963623, 
    "end_date": "2021-12-19T08:11:02.121774", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-12T08:11:02.121774"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 551390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28877681, 
        "old": 28827582
      }, 
      "title": "Dinastia_Joseon", 
      "title_s": "Dinastia Joseon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1904362, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859546, 
        "old": 28847687
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Castell\u00f3_i_Mateu", 
      "title_s": "Josep Maria Castell\u00f3 i Mateu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 128653, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866791, 
        "old": 28817454
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Alacant", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Alacant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 41631, 
      "rev_ids": {
        "new": 28863669, 
        "old": 27927897
      }, 
      "title": "Cuina_(espai)", 
      "title_s": "Cuina (espai)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875279, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 249329, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859555, 
        "old": 28821555
      }, 
      "title": "Il\u00b7lusi\u00f3_\u00f2ptica", 
      "title_s": "Il\u00b7lusi\u00f3 \u00f2ptica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1904618, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859832, 
        "old": 28856079
      }, 
      "title": "Efectes_pr\u00e0ctics_(cinema)", 
      "title_s": "Efectes pr\u00e0ctics (cinema)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 319265, 
      "rev_ids": {
        "new": 28868086, 
        "old": 28655913
      }, 
      "title": "Batalla_de_Hastings", 
      "title_s": "Batalla de Hastings", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 60575, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875422, 
        "old": 27900516
      }, 
      "title": "Regne_de_Sic\u00edlia", 
      "title_s": "Regne de Sic\u00edlia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 127872, 
      "rev_ids": {
        "new": 28840051, 
        "old": 28823509
      }, 
      "title": "Campionat_argent\u00ed_de_futbol", 
      "title_s": "Campionat argent\u00ed de futbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 31037, 
      "rev_ids": {
        "new": 28872844, 
        "old": 28819072
      }, 
      "title": "Erwin_Rommel", 
      "title_s": "Erwin Rommel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6988, 
      "rev_ids": {
        "new": 28842225, 
        "old": 28696186
      }, 
      "title": "Escalfament_global", 
      "title_s": "Escalfament global", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 978701, 
      "rev_ids": {
        "new": 28862250, 
        "old": 28826373
      }, 
      "title": "Extinci\u00f3_a\u00e8ria_d'incendis", 
      "title_s": "Extinci\u00f3 a\u00e8ria d'incendis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 45822, 
      "rev_ids": {
        "new": 28856589, 
        "old": 28829379
      }, 
      "title": "El_pr\u00edncep", 
      "title_s": "El pr\u00edncep", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1360517, 
      "rev_ids": {
        "new": 28857774, 
        "old": 28195657
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_psiquiatria", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la psiquiatria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904194, 
      "rev_ids": {
        "new": 28870287, 
        "old": 28839313
      }, 
      "title": "P\u00eer\u00ee_Reis_Haritas\u0131_(1528)", 
      "title_s": "P\u00eer\u00ee Reis Haritas\u0131 (1528)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904091, 
      "rev_ids": {
        "new": 28855850, 
        "old": 28835123
      }, 
      "title": "Ultranacionalisme_palingenetic", 
      "title_s": "Ultranacionalisme palingenetic", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875279, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1904618, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859832, 
        "old": 28856079
      }, 
      "title": "Efectes_pr\u00e0ctics_(cinema)", 
      "title_s": "Efectes pr\u00e0ctics (cinema)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904194, 
      "rev_ids": {
        "new": 28870287, 
        "old": 28839313
      }, 
      "title": "P\u00eer\u00ee_Reis_Haritas\u0131_(1528)", 
      "title_s": "P\u00eer\u00ee Reis Haritas\u0131 (1528)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904091, 
      "rev_ids": {
        "new": 28855850, 
        "old": 28835123
      }, 
      "title": "Ultranacionalisme_palingen\u00e8tic", 
      "title_s": "Ultranacionalisme palingen\u00e8tic", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1904993, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869225, 
        "old": 28866351
      }, 
      "title": "Monestir_de_Rongbuk", 
      "title_s": "Monestir de Rongbuk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904351, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859595, 
        "old": 28847067
      }, 
      "title": "Concepci\u00f3n_Lebrero", 
      "title_s": "Concepci\u00f3n Lebrero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904946, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866564, 
        "old": 28863477
      }, 
      "title": "Segona_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_1942-1943", 
      "title_s": "Segona divisi\u00f3 espanyola de futbol 1942-1943", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1023, 
    "anon_ip_count": 465, 
    "anon_titles": 582, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 33177, 
    "bot_titles": 31844, 
    "edits": 45822, 
    "titles": 36950, 
    "total_users": 1433, 
    "users": 968
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 137, 
    "titles": 60, 
    "total_users": 51, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1893901, 
      "rev_ids": {
        "new": 28878272, 
        "old": 28867264
      }, 
      "title": "Ciutat_de_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat de Badalona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1904132, 
      "rev_ids": {
        "new": 28848074, 
        "old": 28837124
      }, 
      "title": "Ankinovichita", 
      "title_s": "Ankinovichita", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 116964, 
      "rev_ids": {
        "new": 28856328, 
        "old": 17090735
      }, 
      "title": "Escalfament_global", 
      "title_s": "Escalfament global", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1904598, 
      "rev_ids": {
        "new": 28862185, 
        "old": 28855597
      }, 
      "title": "Judith_Juanhuix", 
      "title_s": "Judith Juanhuix", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1904130, 
      "rev_ids": {
        "new": 28864067, 
        "old": 28836957
      }, 
      "title": "Ultranacionalisme_palingen\u00e8tic", 
      "title_s": "Ultranacionalisme palingen\u00e8tic", 
      "users": 4
    }
  ]
}