{
  "date": "March 7, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.303272008895874, 
    "end_date": "2019-03-07T13:11:01.937959", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-02-28T13:11:01.937959"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1653292, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872228, 
        "old": 20810748
      }, 
      "title": "W3C_Markup_Validation_Service", 
      "title_s": "W3C Markup Validation Service", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20866367, 
        "old": 20826056
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1653745, 
      "rev_ids": {
        "new": 20866290, 
        "old": 20828661
      }, 
      "title": "Formulari_web", 
      "title_s": "Formulari web", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1655517, 
      "rev_ids": {
        "new": 20876494, 
        "old": 20867318
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_electoral_espanyol", 
      "title_s": "Proc\u00e9s electoral espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1652073, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872982, 
        "old": 20808529
      }, 
      "title": "Background_CSS", 
      "title_s": "Background CSS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1154895, 
      "rev_ids": {
        "new": 20876424, 
        "old": 20834645
      }, 
      "title": "Joaquim_Capdevila_i_Gaya", 
      "title_s": "Joaquim Capdevila i Gaya", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874574, 
        "old": 20806985
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1655201, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874794, 
        "old": 20864955
      }, 
      "title": "Al-Baghuz_Fawqani", 
      "title_s": "Al-Baghuz Fawqani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 42687, 
      "rev_ids": {
        "new": 20873083, 
        "old": 17282447
      }, 
      "title": "Bolquera", 
      "title_s": "Bolquera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1655610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20875358, 
        "old": 20868956
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1655230, 
      "rev_ids": {
        "new": 20876059, 
        "old": 20865213
      }, 
      "title": "La_Sagrada_Fam\u00edlia_amb_Santa_Anna_i_Sant_Joanet_(El_Greco)", 
      "title_s": "La Sagrada Fam\u00edlia amb Santa Anna i Sant Joanet (El Greco)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 192880, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874314, 
        "old": 20639316
      }, 
      "title": "Interculturalitat", 
      "title_s": "Interculturalitat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 67963, 
      "rev_ids": {
        "new": 20876290, 
        "old": 20810511
      }, 
      "title": "Aeroport_Josep_Tarradellas_Barcelona-El_Prat", 
      "title_s": "Aeroport Josep Tarradellas Barcelona-El Prat", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1654719, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872665, 
        "old": 20849133
      }, 
      "title": "Joan_Ramon_Casanova_Falc\u00f3", 
      "title_s": "Joan Ramon Casanova Falc\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1391742, 
      "rev_ids": {
        "new": 20873890, 
        "old": 19121084
      }, 
      "title": "Temporada_2016-2017_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 2016-2017 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1654810, 
      "rev_ids": {
        "new": 20867614, 
        "old": 20856803
      }, 
      "title": "Bond_(banda)", 
      "title_s": "Bond (banda)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1654031, 
      "rev_ids": {
        "new": 20873714, 
        "old": 20828680
      }, 
      "title": "Segona_Rep\u00fablica_Espanyola_en_guerra", 
      "title_s": "Segona Rep\u00fablica Espanyola en guerra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1655283, 
      "rev_ids": {
        "new": 20871970, 
        "old": 20865926
      }, 
      "title": "Sami_de_Pite", 
      "title_s": "Sami de Pite", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 120214, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872438, 
        "old": 20585721
      }, 
      "title": "Toni_Soler_i_Guasch", 
      "title_s": "Toni Soler i Guasch", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20864201, 
        "old": 20827735
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1655517, 
      "rev_ids": {
        "new": 20876494, 
        "old": 20867318
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_electoral_espanyol", 
      "title_s": "Proc\u00e9s electoral espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1655201, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874794, 
        "old": 20864955
      }, 
      "title": "Al-Baghuz_Fawqani", 
      "title_s": "Al-Baghuz Fawqani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1655610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20875358, 
        "old": 20868956
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1655230, 
      "rev_ids": {
        "new": 20876059, 
        "old": 20865213
      }, 
      "title": "La_Sagrada_Fam\u00edlia_amb_Santa_Anna_i_Sant_Joanet_(El_Greco)", 
      "title_s": "La Sagrada Fam\u00edlia amb Santa Anna i Sant Joanet (El Greco)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1654719, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872665, 
        "old": 20849133
      }, 
      "title": "Joan_Ramon_Casanova_Falc\u00f3", 
      "title_s": "Joan Ramon Casanova Falc\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1654810, 
      "rev_ids": {
        "new": 20867614, 
        "old": 20856803
      }, 
      "title": "Bond_(banda)", 
      "title_s": "Bond (banda)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1655283, 
      "rev_ids": {
        "new": 20871970, 
        "old": 20865926
      }, 
      "title": "Sami_de_Pite", 
      "title_s": "Sami de Pite", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1655861, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874390, 
        "old": 20872061
      }, 
      "title": "Calle_Mayor_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Calle Mayor (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1655719, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874231, 
        "old": 20869963
      }, 
      "title": "Temporada_2013-2014_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 2013-2014 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1655822, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872732, 
        "old": 20871584
      }, 
      "title": "Capella_Polif\u00f2nica_de_Girona", 
      "title_s": "Capella Polif\u00f2nica de Girona", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1266, 
    "anon_ip_count": 631, 
    "anon_titles": 742, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 23760, 
    "bot_titles": 23436, 
    "edits": 37053, 
    "titles": 28626, 
    "total_users": 1176, 
    "users": 545
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 92, 
    "titles": 45, 
    "total_users": 48, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 20876462, 
        "old": 20874300
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 20873893, 
        "old": 20724600
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1655910, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874630, 
        "old": 20872781
      }, 
      "title": "Diego_P\u00e9rez_de_los_Cobos_Orihuel", 
      "title_s": "Diego P\u00e9rez de los Cobos Orihuel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 20874344, 
        "old": 19631488
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 963994, 
      "rev_ids": {
        "new": 20871541, 
        "old": 20615528
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Boi_de_Llobregat", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Boi de Llobregat", 
      "users": 3
    }
  ]
}