{
  "date": "August 25, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7301149368286133, 
    "end_date": "2025-08-25T08:03:01.964025", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2025-08-18T08:03:01.964025"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 608699, 
      "rev_ids": {
        "new": 259151643, 
        "old": 258958113
      }, 
      "title": "Johann_Gaudenz_von_Salis-Seewis", 
      "title_s": "Johann Gaudenz von Salis-Seewis", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 286321, 
      "rev_ids": {
        "new": 259155438, 
        "old": 258935943
      }, 
      "title": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "title_s": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 13568935, 
      "rev_ids": {
        "new": 259163459, 
        "old": 258958838
      }, 
      "title": "Nekrolog_August_2025", 
      "title_s": "Nekrolog August 2025", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 13337909, 
      "rev_ids": {
        "new": 259162986, 
        "old": 258958472
      }, 
      "title": "Chronik_des_russischen_\u00dcberfalls_auf_die_Ukraine_ab_2025", 
      "title_s": "Chronik des russischen \u00dcberfalls auf die Ukraine ab 2025", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13592078, 
      "rev_ids": {
        "new": 259149554, 
        "old": 259045549
      }, 
      "title": "Ellmer_von_Elm", 
      "title_s": "Ellmer von Elm", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12875862, 
      "rev_ids": {
        "new": 259150412, 
        "old": 258958438
      }, 
      "title": "Chronologie_des_Krieges_in_Nahost_seit_2023", 
      "title_s": "Chronologie des Krieges in Nahost seit 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 452714, 
      "rev_ids": {
        "new": 259164158, 
        "old": 258615402
      }, 
      "title": "Berlepsch_(Adelsgeschlecht)", 
      "title_s": "Berlepsch (Adelsgeschlecht)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 2673887, 
      "rev_ids": {
        "new": 259164338, 
        "old": 254527300
      }, 
      "title": "Geschichte_Israels", 
      "title_s": "Geschichte Israels", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10052513, 
      "rev_ids": {
        "new": 259110313, 
        "old": 258947276
      }, 
      "title": "Liste_der_Baudenkm\u00e4ler_im_Stadtbezirk_M\u00fcnster-Mitte", 
      "title_s": "Liste der Baudenkm\u00e4ler im Stadtbezirk M\u00fcnster-Mitte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 13118147, 
      "rev_ids": {
        "new": 259164147, 
        "old": 245718660
      }, 
      "title": "Tapinoma_magnum", 
      "title_s": "Tapinoma magnum", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 13584063, 
      "rev_ids": {
        "new": 259130269, 
        "old": 258947935
      }, 
      "title": "Liste_der_Baudenkmale_in_Celle-Historische_Altstadt_Stra\u00dfen_Q_-_Z", 
      "title_s": "Liste der Baudenkmale in Celle-Historische Altstadt Stra\u00dfen Q - Z", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 12433826, 
      "rev_ids": {
        "new": 259146738, 
        "old": 258945848
      }, 
      "title": "Liste_der_Baudenkmale_in_Liebenburg", 
      "title_s": "Liste der Baudenkmale in Liebenburg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 13564598, 
      "rev_ids": {
        "new": 259163532, 
        "old": 258957786
      }, 
      "title": "US_Open_2025/Herreneinzel", 
      "title_s": "US Open 2025/Herreneinzel", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 12883116, 
      "rev_ids": {
        "new": 259155010, 
        "old": 258949417
      }, 
      "title": "Liste_von_Windkraftanlagen_in_Polen", 
      "title_s": "Liste von Windkraftanlagen in Polen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 12859747, 
      "rev_ids": {
        "new": 259152490, 
        "old": 258943199
      }, 
      "title": "Krieg_in_Israel_und_Gaza_seit_2023", 
      "title_s": "Krieg in Israel und Gaza seit 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 6875692, 
      "rev_ids": {
        "new": 259163492, 
        "old": 258891824
      }, 
      "title": "Siedlung_am_Perlacher_Forst", 
      "title_s": "Siedlung am Perlacher Forst", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13591242, 
      "rev_ids": {
        "new": 259145622, 
        "old": 259027271
      }, 
      "title": "Gutshof_Schulze_Hessing", 
      "title_s": "Gutshof Schulze Hessing", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 2706409, 
      "rev_ids": {
        "new": 259155130, 
        "old": 258438622
      }, 
      "title": "Mohrenstra\u00dfe_(Berlin)", 
      "title_s": "Mohrenstra\u00dfe (Berlin)", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 2073956, 
      "rev_ids": {
        "new": 259154699, 
        "old": 241455015
      }, 
      "title": "Dragoner-Regiment_\u201ePrinz_Albrecht_von_Preu\u00dfen\u201c_(Litthauisches)_Nr._1", 
      "title_s": "Dragoner-Regiment \u201ePrinz Albrecht von Preu\u00dfen\u201c (Litthauisches) Nr. 1", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 13588789, 
      "rev_ids": {
        "new": 259138210, 
        "old": 258966642
      }, 
      "title": "Dreil\u00e4ndereck_von_Deutschland,_\u00d6sterreich_und_der_Schweiz", 
      "title_s": "Dreil\u00e4ndereck von Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13592078, 
      "rev_ids": {
        "new": 259149554, 
        "old": 259045549
      }, 
      "title": "Ellmer_von_Elm", 
      "title_s": "Ellmer von Elm", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13591242, 
      "rev_ids": {
        "new": 259145622, 
        "old": 259027271
      }, 
      "title": "Gutshof_Schulze_Hessing", 
      "title_s": "Gutshof Schulze Hessing", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 13588789, 
      "rev_ids": {
        "new": 259138210, 
        "old": 258966642
      }, 
      "title": "Dreil\u00e4ndereck_von_Deutschland,_\u00d6sterreich_und_der_Schweiz", 
      "title_s": "Dreil\u00e4ndereck von Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 13595333, 
      "rev_ids": {
        "new": 259158300, 
        "old": 259120853
      }, 
      "title": "Buchhandlung_zum_Wetzstein", 
      "title_s": "Buchhandlung zum Wetzstein", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 13592358, 
      "rev_ids": {
        "new": 259100997, 
        "old": 259054637
      }, 
      "title": "Benetton_B186", 
      "title_s": "Benetton B186", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 13595608, 
      "rev_ids": {
        "new": 259161647, 
        "old": 259127909
      }, 
      "title": "Schloss_\u010crnelo", 
      "title_s": "Schloss \u010crnelo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 13590564, 
      "rev_ids": {
        "new": 259162889, 
        "old": 259009906
      }, 
      "title": "Alfred_Knott", 
      "title_s": "Alfred Knott", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 13594329, 
      "rev_ids": {
        "new": 259159289, 
        "old": 259094230
      }, 
      "title": "Jugoslawischer_Kriegsschauplatz", 
      "title_s": "Jugoslawischer Kriegsschauplatz", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 13591823, 
      "rev_ids": {
        "new": 259106175, 
        "old": 259037992
      }, 
      "title": "Jeanne_de_Flandreysy", 
      "title_s": "Jeanne de Flandreysy", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 13590850, 
      "rev_ids": {
        "new": 259125951, 
        "old": 259016855
      }, 
      "title": "Zhang_Hao_(S\u00e4nger)", 
      "title_s": "Zhang Hao (S\u00e4nger)", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 6041, 
    "bot_titles": 5516, 
    "edits": 113369, 
    "titles": 62976, 
    "total_users": 10420, 
    "users": 10420
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 192, 
    "bot_titles": 175, 
    "edits": 5119, 
    "titles": 1972, 
    "total_users": 1599, 
    "users": 1599
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13582488, 
      "rev_ids": {
        "new": 259130222, 
        "old": 258959077
      }, 
      "title": "Anas_Al-Sharif", 
      "title_s": "Anas Al-Sharif", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 12860317, 
      "rev_ids": {
        "new": 259131366, 
        "old": 258954341
      }, 
      "title": "Krieg_in_Israel_und_Gaza_seit_2023", 
      "title_s": "Krieg in Israel und Gaza seit 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8231036, 
      "rev_ids": {
        "new": 259154697, 
        "old": 196013053
      }, 
      "title": "BMW_F82", 
      "title_s": "BMW F82", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 669448, 
      "rev_ids": {
        "new": 259065462, 
        "old": 177030719
      }, 
      "title": "Berchtesgaden", 
      "title_s": "Berchtesgaden", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7708104, 
      "rev_ids": {
        "new": 259131867, 
        "old": 253311775
      }, 
      "title": "Luftangriffe_auf_Dresden", 
      "title_s": "Luftangriffe auf Dresden", 
      "users": 6
    }
  ]
}