{
  "date": "July 8, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8168489933013916, 
    "end_date": "2021-07-08T08:11:01.807333", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-07-01T08:11:01.807333"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27736967, 
        "old": 27684499
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 33833, 
      "rev_ids": {
        "new": 27738361, 
        "old": 27724717
      }, 
      "title": "Rai", 
      "title_s": "Rai", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 294148, 
      "rev_ids": {
        "new": 27718154, 
        "old": 27611739
      }, 
      "title": "Paracerateri", 
      "title_s": "Paracerateri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 169552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27738048, 
        "old": 26323390
      }, 
      "title": "Cinema_de_terror", 
      "title_s": "Cinema de terror", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 126336, 
      "rev_ids": {
        "new": 27707414, 
        "old": 27608140
      }, 
      "title": "Quercus", 
      "title_s": "Quercus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1867650, 
      "rev_ids": {
        "new": 27736230, 
        "old": 27663982
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1487563, 
      "rev_ids": {
        "new": 27737300, 
        "old": 27673711
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2020", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1867161, 
      "rev_ids": {
        "new": 27736168, 
        "old": 27685004
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1867886, 
      "rev_ids": {
        "new": 27736468, 
        "old": 27668815
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1867426, 
      "rev_ids": {
        "new": 27727627, 
        "old": 27685060
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1869606, 
      "rev_ids": {
        "new": 27739427, 
        "old": 27718453
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Samuel_Luiz", 
      "title_s": "Assassinat de Samuel Luiz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1869055, 
      "rev_ids": {
        "new": 27728886, 
        "old": 27696813
      }, 
      "title": "Pl@ntNet", 
      "title_s": "Pl@ntNet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1868849, 
      "rev_ids": {
        "new": 27736342, 
        "old": 27687044
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1869237, 
      "rev_ids": {
        "new": 27704900, 
        "old": 27704741
      }, 
      "title": "Escuts_i_banderes_de_la_Marina_Baixa", 
      "title_s": "Escuts i banderes de la Marina Baixa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1869564, 
      "rev_ids": {
        "new": 27728102, 
        "old": 27716508
      }, 
      "title": "Concert_per_a_violoncel_i_banda_de_m\u00fasica", 
      "title_s": "Concert per a violoncel i banda de m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 163230, 
      "rev_ids": {
        "new": 27739514, 
        "old": 27625806
      }, 
      "title": "Residu_electr\u00f2nic", 
      "title_s": "Residu electr\u00f2nic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1743893, 
      "rev_ids": {
        "new": 27737943, 
        "old": 27673105
      }, 
      "title": "Vacuna_contra_la_COVID-19", 
      "title_s": "Vacuna contra la COVID-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1869308, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713706, 
        "old": 27708501
      }, 
      "title": "Carl_Helsted", 
      "title_s": "Carl Helsted", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1848537, 
      "rev_ids": {
        "new": 27738725, 
        "old": 27613184
      }, 
      "title": "Mahoma_a_Medina", 
      "title_s": "Mahoma a Medina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1868817, 
      "rev_ids": {
        "new": 27738169, 
        "old": 27686342
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Taiwan", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Taiwan", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1869606, 
      "rev_ids": {
        "new": 27739427, 
        "old": 27718453
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Samuel_Luiz", 
      "title_s": "Assassinat de Samuel Luiz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1868849, 
      "rev_ids": {
        "new": 27736342, 
        "old": 27687044
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2021_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2021 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1869237, 
      "rev_ids": {
        "new": 27704900, 
        "old": 27704741
      }, 
      "title": "Escuts_i_banderes_de_la_Marina_Baixa", 
      "title_s": "Escuts i banderes de la Marina Baixa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1869564, 
      "rev_ids": {
        "new": 27728102, 
        "old": 27716508
      }, 
      "title": "Concert_per_a_violoncel_i_banda_de_m\u00fasica", 
      "title_s": "Concert per a violoncel i banda de m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1869308, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713706, 
        "old": 27708501
      }, 
      "title": "Carl_Helsted", 
      "title_s": "Carl Helsted", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1869112, 
      "rev_ids": {
        "new": 27736470, 
        "old": 27699524
      }, 
      "title": "Parc_ind\u00edgena_del_Xingu", 
      "title_s": "Parc ind\u00edgena del Xingu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1869792, 
      "rev_ids": {
        "new": 27728269, 
        "old": 27725922
      }, 
      "title": "Raquel_Andueza", 
      "title_s": "Raquel Andueza", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1869045, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713776, 
        "old": 27696199
      }, 
      "title": "Ernst_Linko", 
      "title_s": "Ernst Linko", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1869436, 
      "rev_ids": {
        "new": 27722313, 
        "old": 27713134
      }, 
      "title": "Mari\u00e0_Armengol_i_Torrella", 
      "title_s": "Mari\u00e0 Armengol i Torrella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1869323, 
      "rev_ids": {
        "new": 27713851, 
        "old": 27709603
      }, 
      "title": "Richard_Ram\u00edrez", 
      "title_s": "Richard Ram\u00edrez", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2001, 
    "anon_ip_count": 248, 
    "anon_titles": 1637, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 38078, 
    "bot_titles": 33088, 
    "edits": 48529, 
    "titles": 37557, 
    "total_users": 885, 
    "users": 637
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 69, 
    "titles": 34, 
    "total_users": 34, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1524512, 
      "rev_ids": {
        "new": 27705698, 
        "old": 25770241
      }, 
      "title": "Barraca_valenciana", 
      "title_s": "Barraca valenciana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1121574, 
      "rev_ids": {
        "new": 27702008, 
        "old": 27680774
      }, 
      "title": "Senyera_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Senyera del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 22903, 
      "rev_ids": {
        "new": 27731277, 
        "old": 23713115
      }, 
      "title": "Argent_(element)", 
      "title_s": "Argent (element)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120892, 
      "rev_ids": {
        "new": 27694215, 
        "old": 27668027
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Tona", 
      "title_s": "Llista de monuments de Tona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1869256, 
      "rev_ids": {
        "new": 27731562, 
        "old": 27705500
      }, 
      "title": "Museo_de_Historia_del_Arte", 
      "title_s": "Museo de Historia del Arte", 
      "users": 3
    }
  ]
}