{
  "date": "January 20, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1819381713867188, 
    "end_date": "2020-01-20T23:19:01.598372", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-01-13T23:19:01.598372"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 4062, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160694, 
        "old": 2159499
      }, 
      "title": "Oxig\u00e8n", 
      "title_s": "Oxig\u00e8n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 12049, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160051, 
        "old": 2144685
      }, 
      "title": "Calif\u00f2rnia", 
      "title_s": "Calif\u00f2rnia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 174292, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160251, 
        "old": 2159993
      }, 
      "title": "Canton_de_Pau_Davant", 
      "title_s": "Canton de Pau Davant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 25853, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160659, 
        "old": 2140342
      }, 
      "title": "Comunas_d'Al\u00e8ir", 
      "title_s": "Comunas d'Al\u00e8ir", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 21373, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160504, 
        "old": 2153588
      }, 
      "title": "Lengas_mande", 
      "title_s": "Lengas mande", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 55666, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159974, 
        "old": 1970650
      }, 
      "title": "Bausen", 
      "title_s": "Bausen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 21374, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159923, 
        "old": 2159068
      }, 
      "title": "Lengas_atlanticas", 
      "title_s": "Lengas atlanticas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 11925, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160123, 
        "old": 1961748
      }, 
      "title": "Charles_Dickens", 
      "title_s": "Charles Dickens", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 172198, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160721, 
        "old": 2137882
      }, 
      "title": "Enric_Fabre_C\u00f2lbert", 
      "title_s": "Enric Fabre C\u00f2lbert", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 174268, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159987, 
        "old": 2159791
      }, 
      "title": "Bu\u00f2u_muscat", 
      "title_s": "Bu\u00f2u muscat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 174269, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159849, 
        "old": 2159793
      }, 
      "title": "Clarac_(Nai)", 
      "title_s": "Clarac (Nai)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 108396, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160652, 
        "old": 2127720
      }, 
      "title": "Chantela", 
      "title_s": "Chantela", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174394, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160515, 
        "old": 2160487
      }, 
      "title": "M\u00e8tro_de_Milan", 
      "title_s": "M\u00e8tro de Milan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 149468, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159935, 
        "old": 1954712
      }, 
      "title": "Wol\u00f2f", 
      "title_s": "Wol\u00f2f", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174260, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159779, 
        "old": 2159743
      }, 
      "title": "Lengas_ijo", 
      "title_s": "Lengas ijo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174262, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159877, 
        "old": 2159769
      }, 
      "title": "Canton_de_Nai-\u00c8st", 
      "title_s": "Canton de Nai-\u00c8st", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159887, 
        "old": 2159837
      }, 
      "title": "Partit_Comunista_dels_Obri\u00e8rs_de_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Partit Comunista dels Obri\u00e8rs de Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 108464, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160654, 
        "old": 2127731
      }, 
      "title": "Forilhas", 
      "title_s": "Forilhas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 46775, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160462, 
        "old": 2021351
      }, 
      "title": "Ei\u00e7ac", 
      "title_s": "Ei\u00e7ac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 3091, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159999, 
        "old": 2133879
      }, 
      "title": "Pau", 
      "title_s": "Pau", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 174292, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160251, 
        "old": 2159993
      }, 
      "title": "Canton_de_Pau_Davant", 
      "title_s": "Canton de Pau Davant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 174268, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159987, 
        "old": 2159791
      }, 
      "title": "Bu\u00f2u_muscat", 
      "title_s": "Bu\u00f2u muscat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 174269, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159849, 
        "old": 2159793
      }, 
      "title": "Clarac_(Nai)", 
      "title_s": "Clarac (Nai)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174260, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159779, 
        "old": 2159743
      }, 
      "title": "Lengas_ijo", 
      "title_s": "Lengas ijo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174262, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159877, 
        "old": 2159769
      }, 
      "title": "Canton_de_Nai_Davant", 
      "title_s": "Canton de Nai Davant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159887, 
        "old": 2159837
      }, 
      "title": "Partit_Comunista_dels_Obri\u00e8rs_de_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Partit Comunista dels Obri\u00e8rs de Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 174394, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160515, 
        "old": 2160487
      }, 
      "title": "M\u00e8tro_de_Milan", 
      "title_s": "M\u00e8tro de Milan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 174290, 
      "rev_ids": {
        "new": 2159986, 
        "old": 2159978
      }, 
      "title": "Ensifera", 
      "title_s": "Ensifera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 174353, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160368, 
        "old": 2160241
      }, 
      "title": "Bambara", 
      "title_s": "Bambara", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 174305, 
      "rev_ids": {
        "new": 2160115, 
        "old": 2160067
      }, 
      "title": "Grandas_Esperan\u00e7as", 
      "title_s": "Grandas Esperan\u00e7as", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 16, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 796, 
    "titles": 477, 
    "total_users": 47, 
    "users": 38
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}