{
  "date": "September 19, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.137789011001587, 
    "end_date": "2021-09-19T08:12:02.056506", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-09-12T08:12:02.056506"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 268, 
      "page_id": 5968595, 
      "rev_ids": {
        "new": 138362476, 
        "old": 138277837
      }, 
      "title": "5_Seconds_of_Summer", 
      "title_s": "5 Seconds of Summer", 
      "users": 86
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9692688, 
      "rev_ids": {
        "new": 138434281, 
        "old": 138274877
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2021", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 10016576, 
      "rev_ids": {
        "new": 138355984, 
        "old": 138271158
      }, 
      "title": "Lesbianas_durante_la_dictadura_franquista", 
      "title_s": "Lesbianas durante la dictadura franquista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9948311, 
      "rev_ids": {
        "new": 138431088, 
        "old": 138283036
      }, 
      "title": "Elecciones_primarias_de_Argentina_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones primarias de Argentina de 2021", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 34071, 
      "rev_ids": {
        "new": 138424525, 
        "old": 138275227
      }, 
      "title": "Vigo", 
      "title_s": "Vigo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9744054, 
      "rev_ids": {
        "new": 138433063, 
        "old": 138288615
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2021_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2021 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10024269, 
      "rev_ids": {
        "new": 138434355, 
        "old": 138406449
      }, 
      "title": "Tiroteo_en_el_Centro_Comunitario_Jud\u00edo_de_Los_\u00c1ngeles_en_1999", 
      "title_s": "Tiroteo en el Centro Comunitario Jud\u00edo de Los \u00c1ngeles en 1999", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 138424679, 
        "old": 138287418
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1390610, 
      "rev_ids": {
        "new": 138436041, 
        "old": 138278646
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10022079, 
      "rev_ids": {
        "new": 138374683, 
        "old": 138352551
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2021_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2021 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9908630, 
      "rev_ids": {
        "new": 138434839, 
        "old": 138287945
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2021", 
      "title_s": "Miss Universo 2021", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8205710, 
      "rev_ids": {
        "new": 138433415, 
        "old": 138288336
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_f\u00fatbol_sala_de_la_FIFA_2021", 
      "title_s": "Copa Mundial de f\u00fatbol sala de la FIFA 2021", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 105472, 
      "rev_ids": {
        "new": 138435423, 
        "old": 136840104
      }, 
      "title": "Aleks_Syntek", 
      "title_s": "Aleks Syntek", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9485587, 
      "rev_ids": {
        "new": 138388273, 
        "old": 138261196
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2021-22", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2021-22", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9825061, 
      "rev_ids": {
        "new": 138431116, 
        "old": 138280018
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 138431641, 
        "old": 138288009
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10020190, 
      "rev_ids": {
        "new": 138433045, 
        "old": 138302321
      }, 
      "title": "La_Uchul\u00fa", 
      "title_s": "La Uchul\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 138434554, 
        "old": 138280926
      }, 
      "title": "Showmatch_La_Academia", 
      "title_s": "Showmatch La Academia", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1695623, 
      "rev_ids": {
        "new": 138431309, 
        "old": 138285370
      }, 
      "title": "Energ\u00eda_el\u00e9ctrica_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Energ\u00eda el\u00e9ctrica en Espa\u00f1a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8283198, 
      "rev_ids": {
        "new": 138433016, 
        "old": 138259565
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2018", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2018", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10024269, 
      "rev_ids": {
        "new": 138434355, 
        "old": 138406449
      }, 
      "title": "Tiroteo_en_el_Centro_Comunitario_Jud\u00edo_de_Los_\u00c1ngeles_en_1999", 
      "title_s": "Tiroteo en el Centro Comunitario Jud\u00edo de Los \u00c1ngeles en 1999", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10022079, 
      "rev_ids": {
        "new": 138374683, 
        "old": 138352551
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2021_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2021 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10020190, 
      "rev_ids": {
        "new": 138433045, 
        "old": 138302321
      }, 
      "title": "La_Uchul\u00fa", 
      "title_s": "La Uchul\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10020389, 
      "rev_ids": {
        "new": 138413467, 
        "old": 138309232
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2021", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10022855, 
      "rev_ids": {
        "new": 138384128, 
        "old": 138372933
      }, 
      "title": "JetSMART_Argentina", 
      "title_s": "JetSMART Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10022248, 
      "rev_ids": {
        "new": 138408280, 
        "old": 138355730
      }, 
      "title": "Holly_Hobbie_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Holly Hobbie (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10021987, 
      "rev_ids": {
        "new": 138385303, 
        "old": 138350050
      }, 
      "title": "Patria_Nueva_Sociedad", 
      "title_s": "Patria Nueva Sociedad", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10022525, 
      "rev_ids": {
        "new": 138382058, 
        "old": 138362761
      }, 
      "title": "Semilla_de_la_Serpiente", 
      "title_s": "Semilla de la Serpiente", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 10020791, 
      "rev_ids": {
        "new": 138433133, 
        "old": 138318897
      }, 
      "title": "Seven_de_Canad\u00e1_2021_(Vancouver)", 
      "title_s": "Seven de Canad\u00e1 2021 (Vancouver)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 10025064, 
      "rev_ids": {
        "new": 138427069, 
        "old": 138421883
      }, 
      "title": "Determinaci\u00f3n_de_R\u00f8mer_de_la_velocidad_de_la_luz", 
      "title_s": "Determinaci\u00f3n de R\u00f8mer de la velocidad de la luz", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31519, 
    "anon_ip_count": 14056, 
    "anon_titles": 15500, 
    "bot_count": 4376, 
    "bot_edits": 14375, 
    "bot_titles": 5071, 
    "edits": 111654, 
    "titles": 47140, 
    "total_users": 32743, 
    "users": 18687
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 172, 
    "anon_ip_count": 126, 
    "anon_titles": 127, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 41, 
    "bot_titles": 38, 
    "edits": 1217, 
    "titles": 717, 
    "total_users": 511, 
    "users": 385
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 852356, 
      "rev_ids": {
        "new": 138384157, 
        "old": 138261237
      }, 
      "title": "Idioma_valenciano", 
      "title_s": "Idioma valenciano", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6042589, 
      "rev_ids": {
        "new": 138428149, 
        "old": 138273263
      }, 
      "title": "Camilo_Sesto", 
      "title_s": "Camilo Sesto", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7072693, 
      "rev_ids": {
        "new": 138315204, 
        "old": 125063080
      }, 
      "title": "Zona_sublevada", 
      "title_s": "Zona sublevada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 716446, 
      "rev_ids": {
        "new": 138414642, 
        "old": 136368614
      }, 
      "title": "Batalla_de_Yungay", 
      "title_s": "Batalla de Yungay", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 3301133, 
      "rev_ids": {
        "new": 138420967, 
        "old": 138086997
      }, 
      "title": "Daniel_(personaje_b\u00edblico)", 
      "title_s": "Daniel (personaje b\u00edblico)", 
      "users": 4
    }
  ]
}