{
  "date": "April 20, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.793621063232422, 
    "end_date": "2025-04-20T23:05:01.344695", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-04-13T23:05:01.344695"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 16796076, 
      "rev_ids": {
        "new": 224982709, 
        "old": 224829610
      }, 
      "title": "Attaques_d'avril_2025_contre_des_prisons_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "Attaques d'avril 2025 contre des prisons fran\u00e7aises", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 17777, 
      "rev_ids": {
        "new": 224971405, 
        "old": 224764414
      }, 
      "title": "Le_Poulpe_(collection)", 
      "title_s": "Le Poulpe (collection)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 376467, 
      "rev_ids": {
        "new": 224976798, 
        "old": 222406111
      }, 
      "title": "Saint-Aubin-du-Cormier", 
      "title_s": "Saint-Aubin-du-Cormier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 14173895, 
      "rev_ids": {
        "new": 224967217, 
        "old": 224785685
      }, 
      "title": "Liste_des_personnages_de_Re:Zero_\u2212_Re:vivre_dans_un_autre_monde_\u00e0_partir_de_z\u00e9ro", 
      "title_s": "Liste des personnages de Re:Zero \u2212 Re:vivre dans un autre monde \u00e0 partir de z\u00e9ro", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 15206083, 
      "rev_ids": {
        "new": 224941118, 
        "old": 224263710
      }, 
      "title": "CYRILmp4", 
      "title_s": "CYRILmp4", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 155443, 
      "rev_ids": {
        "new": 224941086, 
        "old": 224620181
      }, 
      "title": "Pierre_Terrail_de_Bayard", 
      "title_s": "Pierre Terrail de Bayard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 16797914, 
      "rev_ids": {
        "new": 224938593, 
        "old": 224864024
      }, 
      "title": "S\u00e9paration_des_pouvoirs_au_Canada", 
      "title_s": "S\u00e9paration des pouvoirs au Canada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16783268, 
      "rev_ids": {
        "new": 224961747, 
        "old": 224787958
      }, 
      "title": "Veille_de_Pessa'h_qui_a_lieu_le_Chabbat", 
      "title_s": "Veille de Pessa'h qui a lieu le Chabbat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 16768292, 
      "rev_ids": {
        "new": 224987098, 
        "old": 224789987
      }, 
      "title": "Playoffs_NBA_2025", 
      "title_s": "Playoffs NBA 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 16768499, 
      "rev_ids": {
        "new": 224982456, 
        "old": 224785106
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_avril_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en avril 2025", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 496236, 
      "rev_ids": {
        "new": 224977790, 
        "old": 224787200
      }, 
      "title": "Plan_Calcul", 
      "title_s": "Plan Calcul", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 16800821, 
      "rev_ids": {
        "new": 224982237, 
        "old": 224925757
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_R\u00e9gence_d'Alger", 
      "title_s": "Histoire de la R\u00e9gence d'Alger", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 16751031, 
      "rev_ids": {
        "new": 224934714, 
        "old": 224752960
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans l'Essonne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1526958, 
      "rev_ids": {
        "new": 224966723, 
        "old": 222993163
      }, 
      "title": "Camp_de_la_Lande_d'Ou\u00e9e", 
      "title_s": "Camp de la Lande d'Ou\u00e9e", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 86284, 
      "rev_ids": {
        "new": 224988114, 
        "old": 224765061
      }, 
      "title": "Ordre_de_Sainte-Ursule", 
      "title_s": "Ordre de Sainte-Ursule", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16795336, 
      "rev_ids": {
        "new": 224878222, 
        "old": 224813463
      }, 
      "title": "Dembo_Darboe", 
      "title_s": "Dembo Darboe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 16688119, 
      "rev_ids": {
        "new": 224979934, 
        "old": 224767020
      }, 
      "title": "Saison_14_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison 14 de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 16671438, 
      "rev_ids": {
        "new": 224989121, 
        "old": 224795682
      }, 
      "title": "Saison_14_de_Danse_avec_les_stars", 
      "title_s": "Saison 14 de Danse avec les stars", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 5896371, 
      "rev_ids": {
        "new": 224983446, 
        "old": 197766190
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Hermeland_de_Saint-Herblain", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Hermeland de Saint-Herblain", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 729126, 
      "rev_ids": {
        "new": 224948980, 
        "old": 224717455
      }, 
      "title": "Association_sportive_et_culturelle_Jaraaf_(football)", 
      "title_s": "Association sportive et culturelle Jaraaf (football)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 16796076, 
      "rev_ids": {
        "new": 224982709, 
        "old": 224829610
      }, 
      "title": "Prisons_attaqu\u00e9es_en_France", 
      "title_s": "Prisons attaqu\u00e9es en France", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 16797914, 
      "rev_ids": {
        "new": 224938593, 
        "old": 224864024
      }, 
      "title": "S\u00e9paration_des_pouvoirs_au_Canada", 
      "title_s": "S\u00e9paration des pouvoirs au Canada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 16800821, 
      "rev_ids": {
        "new": 224982237, 
        "old": 224925757
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_R\u00e9gence_d'Alger", 
      "title_s": "Histoire de la R\u00e9gence d'Alger", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16795336, 
      "rev_ids": {
        "new": 224878222, 
        "old": 224813463
      }, 
      "title": "Dembo_Darboe", 
      "title_s": "Dembo Darboe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 16802338, 
      "rev_ids": {
        "new": 224964030, 
        "old": 224957192
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Val-d'Oise", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Val-d'Oise", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16794352, 
      "rev_ids": {
        "new": 224821138, 
        "old": 224791047
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Patrice_de_Rivi\u00e8re-du-Loup", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Patrice de Rivi\u00e8re-du-Loup", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16796024, 
      "rev_ids": {
        "new": 224959651, 
        "old": 224828363
      }, 
      "title": "Moby_Dick_(\u00e9ditions)", 
      "title_s": "Moby Dick (\u00e9ditions)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16796590, 
      "rev_ids": {
        "new": 224915355, 
        "old": 224837302
      }, 
      "title": "Earl_Kiser", 
      "title_s": "Earl Kiser", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 16800190, 
      "rev_ids": {
        "new": 224969621, 
        "old": 224911457
      }, 
      "title": "Prix_Brizard", 
      "title_s": "Prix Brizard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 16796943, 
      "rev_ids": {
        "new": 224855688, 
        "old": 224844346
      }, 
      "title": "Isabella_Fabbrica", 
      "title_s": "Isabella Fabbrica", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 14263, 
    "anon_ip_count": 6269, 
    "anon_titles": 8681, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 7151, 
    "bot_titles": 6233, 
    "edits": 120275, 
    "titles": 61373, 
    "total_users": 18291, 
    "users": 12022
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 266, 
    "anon_ip_count": 184, 
    "anon_titles": 179, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 4695, 
    "bot_titles": 4593, 
    "edits": 12105, 
    "titles": 9637, 
    "total_users": 1048, 
    "users": 864
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15943693, 
      "rev_ids": {
        "new": 224972323, 
        "old": 224789116
      }, 
      "title": "Rima_Hassan", 
      "title_s": "Rima Hassan", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 224981458, 
        "old": 224780557
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 12535469, 
      "rev_ids": {
        "new": 224891467, 
        "old": 222406742
      }, 
      "title": "Hom\u00e9opathie", 
      "title_s": "Hom\u00e9opathie", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 4358731, 
      "rev_ids": {
        "new": 224979905, 
        "old": 224781756
      }, 
      "title": "Jean-Marc_Berli\u00e8re", 
      "title_s": "Jean-Marc Berli\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 16680925, 
      "rev_ids": {
        "new": 224840557, 
        "old": 223802502
      }, 
      "title": "Personne_n'y_comprend_rien", 
      "title_s": "Personne n'y comprend rien", 
      "users": 7
    }
  ]
}