{
  "date": "July 4, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.48652005195617676, 
    "end_date": "2023-07-04T23:15:01.772771", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-06-27T23:15:01.772771"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 7001057, 
      "rev_ids": {
        "new": 66192095, 
        "old": 66149985
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_de_Voleibol_Feminino_de_2023", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es de Voleibol Feminino de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 6904137, 
      "rev_ids": {
        "new": 66187005, 
        "old": 66150572
      }, 
      "title": "Portugal_nos_Jogos_Europeus_de_2023", 
      "title_s": "Portugal nos Jogos Europeus de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3444902, 
      "rev_ids": {
        "new": 66180631, 
        "old": 63630964
      }, 
      "title": "Augusto_Branco", 
      "title_s": "Augusto Branco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66197766, 
        "old": 66151397
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7162368, 
      "rev_ids": {
        "new": 66196331, 
        "old": 66173452
      }, 
      "title": "Inelegibilidade_de_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Inelegibilidade de Jair Bolsonaro", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 603143, 
      "rev_ids": {
        "new": 66185738, 
        "old": 66134904
      }, 
      "title": "Fila_(empresa)", 
      "title_s": "Fila (empresa)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 7056640, 
      "rev_ids": {
        "new": 66197231, 
        "old": 66141882
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 268574, 
      "rev_ids": {
        "new": 66185083, 
        "old": 66054958
      }, 
      "title": "Lista_de_personagens_de_Naruto", 
      "title_s": "Lista de personagens de Naruto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6406496, 
      "rev_ids": {
        "new": 66193780, 
        "old": 65998014
      }, 
      "title": "Dominik_Szoboszlai", 
      "title_s": "Dominik Szoboszlai", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7160992, 
      "rev_ids": {
        "new": 66192311, 
        "old": 66157052
      }, 
      "title": "Francisco_De_Assis_Moraes", 
      "title_s": "Francisco De Assis Moraes", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 4273665, 
      "rev_ids": {
        "new": 66195503, 
        "old": 66148461
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(reality_show)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (reality show)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 4325878, 
      "rev_ids": {
        "new": 66184401, 
        "old": 66148483
      }, 
      "title": "Lu\u00eds_Castro", 
      "title_s": "Lu\u00eds Castro", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 66197943, 
        "old": 66143410
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6677691, 
      "rev_ids": {
        "new": 66173091, 
        "old": 63289653
      }, 
      "title": "Regi\u00e3o_Metropolitana_de_S\u00e3o_Jos\u00e9_do_Rio_Preto", 
      "title_s": "Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 5755936, 
      "rev_ids": {
        "new": 66168059, 
        "old": 65950209
      }, 
      "title": "Regi\u00e3o_Geogr\u00e1fica_Imediata_de_S\u00e3o_Jos\u00e9_do_Rio_Preto", 
      "title_s": "Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 3963657, 
      "rev_ids": {
        "new": 66197671, 
        "old": 65024494
      }, 
      "title": "Acidente_do_\u00f4nibus_espacial_Challenger", 
      "title_s": "Acidente do \u00f4nibus espacial Challenger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 302601, 
      "rev_ids": {
        "new": 66190953, 
        "old": 66049200
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_de_Minas_Gerais_por_popula\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios de Minas Gerais por popula\u00e7\u00e3o", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7161200, 
      "rev_ids": {
        "new": 66196048, 
        "old": 66159555
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeu_de_Futebol_Sub-21_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Europeu de Futebol Sub-21 de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 35813, 
      "rev_ids": {
        "new": 66191420, 
        "old": 66130616
      }, 
      "title": "Clube_N\u00e1utico_Capibaribe", 
      "title_s": "Clube N\u00e1utico Capibaribe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2372895, 
      "rev_ids": {
        "new": 66197586, 
        "old": 66001209
      }, 
      "title": "Angelicats", 
      "title_s": "Angelicats", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7162368, 
      "rev_ids": {
        "new": 66196331, 
        "old": 66173452
      }, 
      "title": "Inelegibilidade_de_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Inelegibilidade de Jair Bolsonaro", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7160992, 
      "rev_ids": {
        "new": 66192311, 
        "old": 66157052
      }, 
      "title": "Francisco_De_Assis_Moraes", 
      "title_s": "Francisco De Assis Moraes", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7161200, 
      "rev_ids": {
        "new": 66196048, 
        "old": 66159555
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeu_de_Futebol_Sub-21_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Europeu de Futebol Sub-21 de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7164943, 
      "rev_ids": {
        "new": 66196963, 
        "old": 66194798
      }, 
      "title": "Canal_Educa\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Canal Educa\u00e7\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7162362, 
      "rev_ids": {
        "new": 66196310, 
        "old": 66173329
      }, 
      "title": "Margarida_da_Inglaterra,_Duquesa_de_Brabante", 
      "title_s": "Margarida da Inglaterra, Duquesa de Brabante", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7162052, 
      "rev_ids": {
        "new": 66193274, 
        "old": 66170202
      }, 
      "title": "Anthropic", 
      "title_s": "Anthropic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7161755, 
      "rev_ids": {
        "new": 66175978, 
        "old": 66166981
      }, 
      "title": "Col\u00e9gio_Estadual_Joaquim_Fagundes_dos_Reis", 
      "title_s": "Col\u00e9gio Estadual Joaquim Fagundes dos Reis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7163320, 
      "rev_ids": {
        "new": 66196798, 
        "old": 66181467
      }, 
      "title": "Comunidade_Pantanal", 
      "title_s": "Comunidade Pantanal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7161485, 
      "rev_ids": {
        "new": 66195997, 
        "old": 66164234
      }, 
      "title": "Polimeriza\u00e7\u00e3o_por_transfer\u00eancia_revers\u00edvel_de_cadeia_por_adi\u00e7\u00e3o-fragmenta\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Polimeriza\u00e7\u00e3o por transfer\u00eancia revers\u00edvel de cadeia por adi\u00e7\u00e3o-fragmenta\u00e7\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7164417, 
      "rev_ids": {
        "new": 66190303, 
        "old": 66189742
      }, 
      "title": "Florian_Geyer", 
      "title_s": "Florian Geyer", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 1166, 
    "bot_titles": 1114, 
    "edits": 24003, 
    "titles": 12189, 
    "total_users": 2713, 
    "users": 2713
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 50, 
    "anon_ip_count": 35, 
    "anon_titles": 40, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 375, 
    "titles": 170, 
    "total_users": 177, 
    "users": 142
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7159829, 
      "rev_ids": {
        "new": 66171946, 
        "old": 66151346
      }, 
      "title": "Diocese_de_Santar\u00e9m", 
      "title_s": "Diocese de Santar\u00e9m", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6154028, 
      "rev_ids": {
        "new": 66190360, 
        "old": 56987452
      }, 
      "title": "YHWH", 
      "title_s": "YHWH", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7089713, 
      "rev_ids": {
        "new": 66191150, 
        "old": 65878805
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7162373, 
      "rev_ids": {
        "new": 66185323, 
        "old": 66173483
      }, 
      "title": "Inelegibilidade_de_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Inelegibilidade de Jair Bolsonaro", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6890464, 
      "rev_ids": {
        "new": 66188552, 
        "old": 65032724
      }, 
      "title": "Carris_Metropolitana", 
      "title_s": "Carris Metropolitana", 
      "users": 4
    }
  ]
}