{
  "date": "October 27, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 85.82268190383911, 
    "end_date": "2019-10-27T12:12:02.125527", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-20T12:12:02.125527"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 413, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 120792178, 
        "old": 120554692
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 129
    }, 
    {
      "edits": 399, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120793462, 
        "old": 120579115
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 120792958, 
        "old": 120556566
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 216, 
      "page_id": 801140, 
      "rev_ids": {
        "new": 120793136, 
        "old": 120549974
      }, 
      "title": "Miss_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Miss Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120795741, 
        "old": 120559329
      }, 
      "title": "Protestas_por_la_sentencia_del_juicio_a_los_l\u00edderes_del_proceso_independentista_catal\u00e1n", 
      "title_s": "Protestas por la sentencia del juicio a los l\u00edderes del proceso independentista catal\u00e1n", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 199878, 
      "rev_ids": {
        "new": 120791198, 
        "old": 120550724
      }, 
      "title": "Copa_Interclubes_de_la_Uncaf", 
      "title_s": "Copa Interclubes de la Uncaf", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 8557162, 
      "rev_ids": {
        "new": 120709327, 
        "old": 120142967
      }, 
      "title": "Camila_Flores", 
      "title_s": "Camila Flores", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9140716, 
      "rev_ids": {
        "new": 120794183, 
        "old": 120635827
      }, 
      "title": "Manifestaciones_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Manifestaciones en Bolivia de 2019", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8226633, 
      "rev_ids": {
        "new": 120788374, 
        "old": 120554354
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones generales de Bolivia de 2019", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 101064, 
      "rev_ids": {
        "new": 120790809, 
        "old": 120061115
      }, 
      "title": "Washington_Irving", 
      "title_s": "Washington Irving", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 9021110, 
      "rev_ids": {
        "new": 120795545, 
        "old": 120555578
      }, 
      "title": "Miss_Tierra_2019", 
      "title_s": "Miss Tierra 2019", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 424327, 
      "rev_ids": {
        "new": 120777497, 
        "old": 120324860
      }, 
      "title": "Huertapelayo", 
      "title_s": "Huertapelayo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 302234, 
      "rev_ids": {
        "new": 120780824, 
        "old": 119911180
      }, 
      "title": "Marcela_Cubillos", 
      "title_s": "Marcela Cubillos", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 7989975, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639879, 
        "old": 120559008
      }, 
      "title": "Rub\u00e9n_Moreno_Palanques", 
      "title_s": "Rub\u00e9n Moreno Palanques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 135904, 
      "rev_ids": {
        "new": 120767030, 
        "old": 120550895
      }, 
      "title": "Teresa_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Teresa de Jes\u00fas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8968943, 
      "rev_ids": {
        "new": 120771635, 
        "old": 120543332
      }, 
      "title": "Jorge_Azc\u00f3n", 
      "title_s": "Jorge Azc\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9138833, 
      "rev_ids": {
        "new": 120767606, 
        "old": 120572663
      }, 
      "title": "GS-CA1", 
      "title_s": "GS-CA1", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 9144318, 
      "rev_ids": {
        "new": 120786684, 
        "old": 120742246
      }, 
      "title": "The_Whirlwind_Girl", 
      "title_s": "The Whirlwind Girl", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 47037, 
      "rev_ids": {
        "new": 120780341, 
        "old": 120541369
      }, 
      "title": "Valle_de_los_Ca\u00eddos", 
      "title_s": "Valle de los Ca\u00eddos", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 9132208, 
      "rev_ids": {
        "new": 120786295, 
        "old": 120337035
      }, 
      "title": "Fibra_adenoviral:_prote\u00edna_IV", 
      "title_s": "Fibra adenoviral: prote\u00edna IV", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9138833, 
      "rev_ids": {
        "new": 120767606, 
        "old": 120572663
      }, 
      "title": "GS-CA1", 
      "title_s": "GS-CA1", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 9144318, 
      "rev_ids": {
        "new": 120786684, 
        "old": 120742246
      }, 
      "title": "The_Whirlwind_Girl", 
      "title_s": "The Whirlwind Girl", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9146016, 
      "rev_ids": {
        "new": 120791398, 
        "old": 120783088
      }, 
      "title": "Gabriel_Mario_de_Coca", 
      "title_s": "Gabriel Mario de Coca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9140231, 
      "rev_ids": {
        "new": 120788308, 
        "old": 120624239
      }, 
      "title": "European_News_Exchange", 
      "title_s": "European News Exchange", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9139195, 
      "rev_ids": {
        "new": 120791903, 
        "old": 120590299
      }, 
      "title": "Memory_Lost", 
      "title_s": "Memory Lost", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9141082, 
      "rev_ids": {
        "new": 120786002, 
        "old": 120643095
      }, 
      "title": "HB36.6", 
      "title_s": "HB36.6", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9142195, 
      "rev_ids": {
        "new": 120750714, 
        "old": 120694178
      }, 
      "title": "Sergio_Pablos", 
      "title_s": "Sergio Pablos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9139330, 
      "rev_ids": {
        "new": 120790286, 
        "old": 120593366
      }, 
      "title": "Charles_Daze", 
      "title_s": "Charles Daze", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9141290, 
      "rev_ids": {
        "new": 120786046, 
        "old": 120650458
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3n_en_Corea_del_Norte", 
      "title_s": "Televisi\u00f3n en Corea del Norte", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9145526, 
      "rev_ids": {
        "new": 120776204, 
        "old": 120774311
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Irisarri", 
      "title_s": "Jes\u00fas Irisarri", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 41975, 
    "anon_ip_count": 19157, 
    "anon_titles": 19578, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 84906, 
    "bot_titles": 79569, 
    "edits": 194489, 
    "titles": 116087, 
    "total_users": 43458, 
    "users": 24301
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 275, 
    "anon_ip_count": 179, 
    "anon_titles": 184, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 3479, 
    "bot_titles": 3469, 
    "edits": 4587, 
    "titles": 4091, 
    "total_users": 619, 
    "users": 440
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 120790492, 
        "old": 120621164
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 120722410, 
        "old": 120496670
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 120702144, 
        "old": 120504991
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9139091, 
      "rev_ids": {
        "new": 120651422, 
        "old": 120585014
      }, 
      "title": "Protestas_en_Catalu\u00f1a_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Catalu\u00f1a de 2019", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 111296, 
      "rev_ids": {
        "new": 120696381, 
        "old": 117148987
      }, 
      "title": "Ra\u00fal_Alfons\u00edn", 
      "title_s": "Ra\u00fal Alfons\u00edn", 
      "users": 5
    }
  ]
}