{
  "date": "January 24, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.59370493888855, 
    "end_date": "2021-01-24T08:11:01.835367", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-17T08:11:01.835367"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1823840, 
      "rev_ids": {
        "new": 26122770, 
        "old": 26020714
      }, 
      "title": "Temporada_2020-2021_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2020-2021 del FC Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1041234, 
      "rev_ids": {
        "new": 26118671, 
        "old": 26044779
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Tx\u00e8quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Tx\u00e8quia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1828644, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099778, 
        "old": 26066462
      }, 
      "title": "Grigori_Bakl\u00e0nov", 
      "title_s": "Grigori Bakl\u00e0nov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 26117566, 
        "old": 26037691
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1142179, 
      "rev_ids": {
        "new": 26123438, 
        "old": 25350475
      }, 
      "title": "Colonitzaci\u00f3_de_Mart", 
      "title_s": "Colonitzaci\u00f3 de Mart", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26120658, 
        "old": 26042605
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26113260, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100776, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1829725, 
      "rev_ids": {
        "new": 26119280, 
        "old": 26105275
      }, 
      "title": "James_Hamet_Dunn", 
      "title_s": "James Hamet Dunn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1343, 
      "rev_ids": {
        "new": 26125004, 
        "old": 25834393
      }, 
      "title": "Globalitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Globalitzaci\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1828828, 
      "rev_ids": {
        "new": 26125819, 
        "old": 26072064
      }, 
      "title": "H.M.S._Pinafore", 
      "title_s": "H.M.S. Pinafore", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 409701, 
      "rev_ids": {
        "new": 26109611, 
        "old": 26003557
      }, 
      "title": "Rebecca_Clarke", 
      "title_s": "Rebecca Clarke", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26118362, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099919, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098965, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828596, 
      "rev_ids": {
        "new": 26101157, 
        "old": 26065130
      }, 
      "title": "XXXIII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXIII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2402, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100748, 
        "old": 26040448
      }, 
      "title": "Plat\u00f3", 
      "title_s": "Plat\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26113546, 
        "old": 26044836
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1828281, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099646, 
        "old": 26049944
      }, 
      "title": "Fernando_Amado", 
      "title_s": "Fernando Amado", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1828836, 
      "rev_ids": {
        "new": 26123463, 
        "old": 26072716
      }, 
      "title": "Maria_Isabel_Roig_i_Fransitorra", 
      "title_s": "Maria Isabel Roig i Fransitorra", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1828644, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099778, 
        "old": 26066462
      }, 
      "title": "Grigori_Bakl\u00e0nov", 
      "title_s": "Grigori Bakl\u00e0nov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26113260, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100776, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1829725, 
      "rev_ids": {
        "new": 26119280, 
        "old": 26105275
      }, 
      "title": "James_Hamet_Dunn", 
      "title_s": "James Hamet Dunn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1828828, 
      "rev_ids": {
        "new": 26125819, 
        "old": 26072064
      }, 
      "title": "H.M.S._Pinafore", 
      "title_s": "H.M.S. Pinafore", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26118362, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099919, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098965, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828596, 
      "rev_ids": {
        "new": 26101157, 
        "old": 26065130
      }, 
      "title": "XXXIII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXIII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1828281, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099646, 
        "old": 26049944
      }, 
      "title": "Fernando_Amado", 
      "title_s": "Fernando Amado", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1421, 
    "anon_ip_count": 705, 
    "anon_titles": 882, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 56104, 
    "bot_titles": 50640, 
    "edits": 73872, 
    "titles": 57613, 
    "total_users": 2021, 
    "users": 1316
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 189, 
    "titles": 99, 
    "total_users": 56, 
    "users": 52
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 31211, 
      "rev_ids": {
        "new": 26123500, 
        "old": 20612208
      }, 
      "title": "Literatura_catalana", 
      "title_s": "Literatura catalana", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1828096, 
      "rev_ids": {
        "new": 26083465, 
        "old": 26044774
      }, 
      "title": "Club_Pat\u00ed_Vilanova", 
      "title_s": "Club Pat\u00ed Vilanova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1398594, 
      "rev_ids": {
        "new": 26086726, 
        "old": 17531890
      }, 
      "title": "Educaci\u00f3n_para_la_Ciudadan\u00eda", 
      "title_s": "Educaci\u00f3n para la Ciudadan\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 21063, 
      "rev_ids": {
        "new": 26119006, 
        "old": 20009735
      }, 
      "title": "Joan_Maragall_i_Gorina", 
      "title_s": "Joan Maragall i Gorina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1827025, 
      "rev_ids": {
        "new": 26083307, 
        "old": 26036344
      }, 
      "title": "Camp_de_refugiats_d'Al-Wehdat", 
      "title_s": "Camp de refugiats d'Al-Wehdat", 
      "users": 2
    }
  ]
}