{
  "date": "August 22, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.767503023147583, 
    "end_date": "2020-08-22T08:11:01.779659", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-15T08:11:01.779659"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574812, 
        "old": 24464223
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1783458, 
      "rev_ids": {
        "new": 24560084, 
        "old": 24528956
      }, 
      "title": "Guerra_civil_romana_d'Orient_de_1321-1328", 
      "title_s": "Guerra civil romana d'Orient de 1321-1328", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 68705, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574088, 
        "old": 23552495
      }, 
      "title": "Ronald_Koeman", 
      "title_s": "Ronald Koeman", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1783730, 
      "rev_ids": {
        "new": 24559696, 
        "old": 24538173
      }, 
      "title": "Edison_Dye", 
      "title_s": "Edison Dye", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 26594, 
      "rev_ids": {
        "new": 24580939, 
        "old": 24481042
      }, 
      "title": "Bielor\u00fassia", 
      "title_s": "Bielor\u00fassia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1783955, 
      "rev_ids": {
        "new": 24568381, 
        "old": 24546176
      }, 
      "title": "Laura_Bernis_Prat", 
      "title_s": "Laura Bernis Prat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1766940, 
      "rev_ids": {
        "new": 24553861, 
        "old": 23867765
      }, 
      "title": "Justo_Gallego_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Justo Gallego Mart\u00ednez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1699476, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574778, 
        "old": 24396777
      }, 
      "title": "Central_d'Arties", 
      "title_s": "Central d'Arties", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1783887, 
      "rev_ids": {
        "new": 24552907, 
        "old": 24542455
      }, 
      "title": "Albarda", 
      "title_s": "Albarda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1780, 
      "rev_ids": {
        "new": 24528549, 
        "old": 24303345
      }, 
      "title": "Matar\u00f3", 
      "title_s": "Matar\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 11163, 
      "rev_ids": {
        "new": 24586206, 
        "old": 24404258
      }, 
      "title": "Francesc_Camb\u00f3_i_Batlle", 
      "title_s": "Francesc Camb\u00f3 i Batlle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1784015, 
      "rev_ids": {
        "new": 24585401, 
        "old": 24548666
      }, 
      "title": "Escola_S\u00fanion", 
      "title_s": "Escola S\u00fanion", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1083413, 
      "rev_ids": {
        "new": 24544782, 
        "old": 24434683
      }, 
      "title": "Jordi_Nopca", 
      "title_s": "Jordi Nopca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 79747, 
      "rev_ids": {
        "new": 24579243, 
        "old": 23973057
      }, 
      "title": "Oli_essencial", 
      "title_s": "Oli essencial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1643991, 
      "rev_ids": {
        "new": 24568884, 
        "old": 24482929
      }, 
      "title": "Kamala_Harris", 
      "title_s": "Kamala Harris", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1784199, 
      "rev_ids": {
        "new": 24579377, 
        "old": 24560897
      }, 
      "title": "Ernst_II._Herzog_von_Sachsen-Coburg_und_Gotha", 
      "title_s": "Ernst II. Herzog von Sachsen-Coburg und Gotha", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 562855, 
      "rev_ids": {
        "new": 24553988, 
        "old": 24439604
      }, 
      "title": "Llista_d'emperadors_de_M\u00e8xic", 
      "title_s": "Llista d'emperadors de M\u00e8xic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1784176, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574814, 
        "old": 24560165
      }, 
      "title": "Campanya_de_la_Gran_Companyia_Catalana_a_Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Campanya de la Gran Companyia Catalana a Anat\u00f2lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10597, 
      "rev_ids": {
        "new": 24560595, 
        "old": 24472440
      }, 
      "title": "Palma", 
      "title_s": "Palma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 33732, 
      "rev_ids": {
        "new": 24554240, 
        "old": 23898881
      }, 
      "title": "N\u00e0huatl", 
      "title_s": "N\u00e0huatl", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1783458, 
      "rev_ids": {
        "new": 24560084, 
        "old": 24528956
      }, 
      "title": "Guerra_civil_romana_d'Orient_de_1321-1328", 
      "title_s": "Guerra civil romana d'Orient de 1321-1328", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1783730, 
      "rev_ids": {
        "new": 24559696, 
        "old": 24538173
      }, 
      "title": "Edison_Dye", 
      "title_s": "Edison Dye", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1783955, 
      "rev_ids": {
        "new": 24568381, 
        "old": 24546176
      }, 
      "title": "Laura_Bernis_Prat", 
      "title_s": "Laura Bernis Prat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1783887, 
      "rev_ids": {
        "new": 24552907, 
        "old": 24542455
      }, 
      "title": "Albarda", 
      "title_s": "Albarda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1784015, 
      "rev_ids": {
        "new": 24585401, 
        "old": 24548666
      }, 
      "title": "Escola_S\u00fanion", 
      "title_s": "Escola S\u00fanion", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1784199, 
      "rev_ids": {
        "new": 24579377, 
        "old": 24560897
      }, 
      "title": "Ernst_II._Herzog_von_Sachsen-Coburg_und_Gotha", 
      "title_s": "Ernst II. Herzog von Sachsen-Coburg und Gotha", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1784176, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574814, 
        "old": 24560165
      }, 
      "title": "Campanya_de_la_Gran_Companyia_Catalana_a_Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Campanya de la Gran Companyia Catalana a Anat\u00f2lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1783651, 
      "rev_ids": {
        "new": 24554150, 
        "old": 24536321
      }, 
      "title": "Monarquies_americanes", 
      "title_s": "Monarquies americanes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1783325, 
      "rev_ids": {
        "new": 24527992, 
        "old": 24517706
      }, 
      "title": "Gabriel_Camps", 
      "title_s": "Gabriel Camps", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1784203, 
      "rev_ids": {
        "new": 24570697, 
        "old": 24561243
      }, 
      "title": "Carlota_Corredera", 
      "title_s": "Carlota Corredera", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 580, 
    "anon_ip_count": 285, 
    "anon_titles": 357, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 80156, 
    "bot_titles": 75308, 
    "edits": 90788, 
    "titles": 79156, 
    "total_users": 955, 
    "users": 670
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 106, 
    "titles": 64, 
    "total_users": 38, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1782439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24574869, 
        "old": 24470837
      }, 
      "title": "Ferrando_d'Ahones", 
      "title_s": "Ferrando d'Ahones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 783808, 
      "rev_ids": {
        "new": 24557888, 
        "old": 6582278
      }, 
      "title": "Via_L\u00e0ctia", 
      "title_s": "Via L\u00e0ctia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1375309, 
      "rev_ids": {
        "new": 24575069, 
        "old": 16420865
      }, 
      "title": "Gasc\u00f3", 
      "title_s": "Gasc\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1782624, 
      "rev_ids": {
        "new": 24553273, 
        "old": 24519283
      }, 
      "title": "Acord_de_pau_entre_Israel_i_els_Emirats_\u00c0rabs_Units", 
      "title_s": "Acord de pau entre Israel i els Emirats \u00c0rabs Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 962818, 
      "rev_ids": {
        "new": 24510270, 
        "old": 20670162
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Tarragon\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments del Tarragon\u00e8s", 
      "users": 2
    }
  ]
}