{
  "date": "June 17, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.025091886520386, 
    "end_date": "2024-06-17T08:05:02.092039", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2024-06-10T08:05:02.092039"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 727, 
      "page_id": 16334533, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014303, 
        "old": 215847212
      }, 
      "title": "Nouveau_Front_populaire", 
      "title_s": "Nouveau Front populaire", 
      "users": 111
    }, 
    {
      "edits": 303, 
      "page_id": 15504594, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014756, 
        "old": 215826454
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_les_\u00e9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2024", 
      "title_s": "Liste de sondages sur les \u00e9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2024", 
      "users": 97
    }, 
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 375110, 
      "rev_ids": {
        "new": 216011234, 
        "old": 215775822
      }, 
      "title": "Guichen", 
      "title_s": "Guichen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 16321438, 
      "rev_ids": {
        "new": 215998704, 
        "old": 215815112
      }, 
      "title": "Liste_des_navires_militaires_fran\u00e7ais_construit_\u00e0_Brest", 
      "title_s": "Liste des navires militaires fran\u00e7ais construit \u00e0 Brest", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 10084202, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014015, 
        "old": 215780539
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_de_football_2024", 
      "title_s": "Championnat d'Europe de football 2024", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 16332688, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014539, 
        "old": 215945081
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2024", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2024", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 112182, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014263, 
        "old": 215600912
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Hardy", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Hardy", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 5344554, 
      "rev_ids": {
        "new": 215995775, 
        "old": 215855558
      }, 
      "title": "Giuseppe_Primoli", 
      "title_s": "Giuseppe Primoli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 14303725, 
      "rev_ids": {
        "new": 215992908, 
        "old": 215827879
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2024", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2024", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 260663, 
      "rev_ids": {
        "new": 216010452, 
        "old": 215209861
      }, 
      "title": "Volney", 
      "title_s": "Volney", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 16333015, 
      "rev_ids": {
        "new": 216013746, 
        "old": 215828303
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2024_dans_les_Yvelines", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2024 dans les Yvelines", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 16334016, 
      "rev_ids": {
        "new": 215880292, 
        "old": 215837850
      }, 
      "title": "Julien_De_Vriendt", 
      "title_s": "Julien De Vriendt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 16333002, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014662, 
        "old": 215825136
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2024_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2024 dans l'Essonne", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 16312684, 
      "rev_ids": {
        "new": 215949315, 
        "old": 215827290
      }, 
      "title": "Sophie_Gourion", 
      "title_s": "Sophie Gourion", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1685259, 
      "rev_ids": {
        "new": 216005480, 
        "old": 215823710
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Ciotti", 
      "title_s": "\u00c9ric Ciotti", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 3556711, 
      "rev_ids": {
        "new": 215978336, 
        "old": 215646182
      }, 
      "title": "Arc_de_Campanus", 
      "title_s": "Arc de Campanus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 16341246, 
      "rev_ids": {
        "new": 216013829, 
        "old": 215975160
      }, 
      "title": "Th\u00e9orie_du_point_de_vue", 
      "title_s": "Th\u00e9orie du point de vue", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 15961447, 
      "rev_ids": {
        "new": 216003153, 
        "old": 209385885
      }, 
      "title": "Signalisation_routi\u00e8re_en_Cor\u00e9e_du_Sud", 
      "title_s": "Signalisation routi\u00e8re en Cor\u00e9e du Sud", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 16332902, 
      "rev_ids": {
        "new": 216006349, 
        "old": 215825141
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2024_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2024 dans le Nord", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12056418, 
      "rev_ids": {
        "new": 215832151, 
        "old": 215327862
      }, 
      "title": "Liste_des_majoraux_du_F\u00e9librige", 
      "title_s": "Liste des majoraux du F\u00e9librige", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 727, 
      "page_id": 16334533, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014303, 
        "old": 215847212
      }, 
      "title": "Nouveau_Front_Populaire", 
      "title_s": "Nouveau Front Populaire", 
      "users": 111
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 16334016, 
      "rev_ids": {
        "new": 215880292, 
        "old": 215837850
      }, 
      "title": "Julien_De_Vriendt", 
      "title_s": "Julien De Vriendt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 16341246, 
      "rev_ids": {
        "new": 216013829, 
        "old": 215975160
      }, 
      "title": "Th\u00e9orie_du_point_de_vue", 
      "title_s": "Th\u00e9orie du point de vue", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 16334500, 
      "rev_ids": {
        "new": 215990652, 
        "old": 215846142
      }, 
      "title": "Charlotte_Deborsu", 
      "title_s": "Charlotte Deborsu", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16340932, 
      "rev_ids": {
        "new": 216005509, 
        "old": 215969223
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_hockey_sur_gazon_2024-2025", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de hockey sur gazon 2024-2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 16337500, 
      "rev_ids": {
        "new": 215966024, 
        "old": 215903592
      }, 
      "title": "Mort_de_Sulivan_Sauvey", 
      "title_s": "Mort de Sulivan Sauvey", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 16336794, 
      "rev_ids": {
        "new": 216014404, 
        "old": 215889022
      }, 
      "title": "Candidature_en_2024_des_d\u00e9put\u00e9s_fran\u00e7ais_de_la_XVIe_l\u00e9gislature", 
      "title_s": "Candidature en 2024 des d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais de la XVIe l\u00e9gislature", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 16340710, 
      "rev_ids": {
        "new": 215986927, 
        "old": 215964897
      }, 
      "title": "Manifestations_cons\u00e9cutives_aux_\u00e9lections_europ\u00e9ennes_de_2024_en_France", 
      "title_s": "Manifestations cons\u00e9cutives aux \u00e9lections europ\u00e9ennes de 2024 en France", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16333745, 
      "rev_ids": {
        "new": 215960714, 
        "old": 215834296
      }, 
      "title": "Ilaria_Salis", 
      "title_s": "Ilaria Salis", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 16333681, 
      "rev_ids": {
        "new": 215913626, 
        "old": 215833147
      }, 
      "title": "Emma_Fourreau", 
      "title_s": "Emma Fourreau", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16821, 
    "anon_ip_count": 6692, 
    "anon_titles": 9321, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 6459, 
    "bot_titles": 5714, 
    "edits": 117123, 
    "titles": 58234, 
    "total_users": 18963, 
    "users": 12271
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 215, 
    "anon_ip_count": 140, 
    "anon_titles": 141, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 640, 
    "bot_titles": 596, 
    "edits": 9001, 
    "titles": 5939, 
    "total_users": 940, 
    "users": 800
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 1804100, 
      "rev_ids": {
        "new": 216003859, 
        "old": 213355705
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Ciotti", 
      "title_s": "\u00c9ric Ciotti", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 16334580, 
      "rev_ids": {
        "new": 216010162, 
        "old": 215848874
      }, 
      "title": "Nouveau_Front_populaire", 
      "title_s": "Nouveau Front populaire", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 16333041, 
      "rev_ids": {
        "new": 216000295, 
        "old": 215823143
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_les_\u00e9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2024", 
      "title_s": "Liste de sondages sur les \u00e9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2024", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 16314649, 
      "rev_ids": {
        "new": 215956535, 
        "old": 215825828
      }, 
      "title": "Sophie_Gourion", 
      "title_s": "Sophie Gourion", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16332715, 
      "rev_ids": {
        "new": 216010675, 
        "old": 215818090
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2024", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2024", 
      "users": 17
    }
  ]
}