{
  "date": "February 6, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.1054279804229736, 
    "end_date": "2021-02-06T23:11:01.914472", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-30T23:11:01.914472"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26266508, 
        "old": 26194485
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26263485, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26264229, 
        "old": 26193656
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262964, 
        "old": 26191211
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1725621, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262610, 
        "old": 26191186
      }, 
      "title": "Coves_d'Ajanta", 
      "title_s": "Coves d'Ajanta", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1833023, 
      "rev_ids": {
        "new": 26227353, 
        "old": 26211577
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Nekip\u00e9lov", 
      "title_s": "V\u00edktor Nekip\u00e9lov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 26263858, 
        "old": 26046656
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1336379, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262239, 
        "old": 26101065
      }, 
      "title": "Carles_Batlle_i_Jord\u00e0", 
      "title_s": "Carles Batlle i Jord\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 26270292, 
        "old": 26243184
      }, 
      "title": "Gardiol", 
      "title_s": "Gardiol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1825380, 
      "rev_ids": {
        "new": 26263875, 
        "old": 26189619
      }, 
      "title": "ATP_Cup_2021", 
      "title_s": "ATP Cup 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 83344, 
      "rev_ids": {
        "new": 26226910, 
        "old": 25826886
      }, 
      "title": "Khindasvint", 
      "title_s": "Khindasvint", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1832941, 
      "rev_ids": {
        "new": 26217971, 
        "old": 26207059
      }, 
      "title": "Rudge-Whitworth", 
      "title_s": "Rudge-Whitworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1828945, 
      "rev_ids": {
        "new": 26261726, 
        "old": 26158759
      }, 
      "title": "2020_en_els_vols_espacials", 
      "title_s": "2020 en els vols espacials", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 29910, 
      "rev_ids": {
        "new": 26269954, 
        "old": 26140087
      }, 
      "title": "Al\u00b7l\u00e0", 
      "title_s": "Al\u00b7l\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1834392, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262487, 
        "old": 26261023
      }, 
      "title": "Setge_de_Berat_(1280\u20131281)", 
      "title_s": "Setge de Berat (1280\u20131281)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1833776, 
      "rev_ids": {
        "new": 26261796, 
        "old": 26237225
      }, 
      "title": "Aire_Libre:_revista_de_todos_los_deportes", 
      "title_s": "Aire Libre: revista de todos los deportes", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1831061, 
      "rev_ids": {
        "new": 26261895, 
        "old": 26195400
      }, 
      "title": "Felix_Nussbaum", 
      "title_s": "Felix Nussbaum", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1833479, 
      "rev_ids": {
        "new": 26263021, 
        "old": 26224561
      }, 
      "title": "Festa_de_l'\u00f3s_de_Prats_de_Moll\u00f3", 
      "title_s": "Festa de l'\u00f3s de Prats de Moll\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1661721, 
      "rev_ids": {
        "new": 26239060, 
        "old": 25722175
      }, 
      "title": "Ignacio_Garriga_Vaz_de_Concicao", 
      "title_s": "Ignacio Garriga Vaz de Concicao", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26241578, 
        "old": 26184330
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26263485, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1833023, 
      "rev_ids": {
        "new": 26227353, 
        "old": 26211577
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Nekip\u00e9lov", 
      "title_s": "V\u00edktor Nekip\u00e9lov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 26270292, 
        "old": 26243184
      }, 
      "title": "Gardiol", 
      "title_s": "Gardiol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1832941, 
      "rev_ids": {
        "new": 26217971, 
        "old": 26207059
      }, 
      "title": "Rudge-Whitworth", 
      "title_s": "Rudge-Whitworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1833776, 
      "rev_ids": {
        "new": 26261796, 
        "old": 26237225
      }, 
      "title": "Aire_Libre:_revista_de_todos_los_deportes", 
      "title_s": "Aire Libre: revista de todos los deportes", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1834392, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262487, 
        "old": 26261023
      }, 
      "title": "Setge_de_Berat_(1280\u20131281)", 
      "title_s": "Setge de Berat (1280\u20131281)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1833479, 
      "rev_ids": {
        "new": 26263021, 
        "old": 26224561
      }, 
      "title": "Festa_de_l'\u00f3s_de_Prats_de_Moll\u00f3", 
      "title_s": "Festa de l'\u00f3s de Prats de Moll\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1834190, 
      "rev_ids": {
        "new": 26268250, 
        "old": 26253505
      }, 
      "title": "XLVI_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XLVI Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1833075, 
      "rev_ids": {
        "new": 26251024, 
        "old": 26213168
      }, 
      "title": "Hilde_Benjamin", 
      "title_s": "Hilde Benjamin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1833949, 
      "rev_ids": {
        "new": 26267060, 
        "old": 26242742
      }, 
      "title": "Setge_de_Carcassona_(1240)", 
      "title_s": "Setge de Carcassona (1240)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1533, 
    "anon_ip_count": 740, 
    "anon_titles": 909, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 51833, 
    "bot_titles": 41004, 
    "edits": 67080, 
    "titles": 46924, 
    "total_users": 2071, 
    "users": 1331
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 147, 
    "titles": 79, 
    "total_users": 66, 
    "users": 58
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26270033, 
        "old": 26195443
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1745508, 
      "rev_ids": {
        "new": 26253706, 
        "old": 25753242
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Catalana_de_Vexil\u00b7lologia", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Catalana de Vexil\u00b7lologia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1726570, 
      "rev_ids": {
        "new": 26218418, 
        "old": 26194805
      }, 
      "title": "Malta_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "Malta (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26251828, 
        "old": 26184323
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1120836, 
      "rev_ids": {
        "new": 26211989, 
        "old": 26193238
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Tiana", 
      "title_s": "Llista de monuments de Tiana", 
      "users": 3
    }
  ]
}