{
  "date": "May 25, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9315271377563477, 
    "end_date": "2021-05-25T08:11:01.420702", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-05-18T08:11:01.420702"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 19854, 
      "rev_ids": {
        "new": 27294610, 
        "old": 27233733
      }, 
      "title": "Sant_Pere", 
      "title_s": "Sant Pere", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1859420, 
      "rev_ids": {
        "new": 27291913, 
        "old": 27233514
      }, 
      "title": "Michele_de_Rodes", 
      "title_s": "Michele de Rodes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 31830, 
      "rev_ids": {
        "new": 27295507, 
        "old": 27120815
      }, 
      "title": "Francesc_d'Ass\u00eds", 
      "title_s": "Francesc d'Ass\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1859580, 
      "rev_ids": {
        "new": 27269295, 
        "old": 27236749
      }, 
      "title": "Escala_amb_plataforma", 
      "title_s": "Escala amb plataforma", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 27295346, 
        "old": 27181539
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 406840, 
      "rev_ids": {
        "new": 27296618, 
        "old": 27107045
      }, 
      "title": "Jordi_Casanovas_i_G\u00fcell", 
      "title_s": "Jordi Casanovas i G\u00fcell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 27292382, 
        "old": 27220271
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1861014, 
      "rev_ids": {
        "new": 27297419, 
        "old": 27293127
      }, 
      "title": "Nat\u00e0lia_Garriga", 
      "title_s": "Nat\u00e0lia Garriga", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1825464, 
      "rev_ids": {
        "new": 27288840, 
        "old": 26153556
      }, 
      "title": "Jeffrey_Dean_Morgan", 
      "title_s": "Jeffrey Dean Morgan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1860401, 
      "rev_ids": {
        "new": 27297306, 
        "old": 27267822
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2021-2025", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2021-2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 394681, 
      "rev_ids": {
        "new": 27274977, 
        "old": 27134938
      }, 
      "title": "Eliana_Thibaut_i_Comalada", 
      "title_s": "Eliana Thibaut i Comalada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 195837, 
      "rev_ids": {
        "new": 27287313, 
        "old": 26416610
      }, 
      "title": "Thomas_Cranmer", 
      "title_s": "Thomas Cranmer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1852166, 
      "rev_ids": {
        "new": 27297508, 
        "old": 27233373
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'animaci\u00f3_tradicional", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'animaci\u00f3 tradicional", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1860180, 
      "rev_ids": {
        "new": 27296218, 
        "old": 27257813
      }, 
      "title": "Pavel_Petrovitch_Blonskij", 
      "title_s": "Pavel Petrovitch Blonskij", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1860187, 
      "rev_ids": {
        "new": 27276975, 
        "old": 27258112
      }, 
      "title": "Paschalococos_disperta", 
      "title_s": "Paschalococos disperta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1860680, 
      "rev_ids": {
        "new": 27295606, 
        "old": 27281044
      }, 
      "title": "IX_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "IX Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1829702, 
      "rev_ids": {
        "new": 27257149, 
        "old": 26514382
      }, 
      "title": "Kyivstar", 
      "title_s": "Kyivstar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1859789, 
      "rev_ids": {
        "new": 27286761, 
        "old": 27240787
      }, 
      "title": "Salete_Chiamulera", 
      "title_s": "Salete Chiamulera", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1849938, 
      "rev_ids": {
        "new": 27296746, 
        "old": 27226805
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_de_Biosca", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims de Biosca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1859896, 
      "rev_ids": {
        "new": 27296088, 
        "old": 27246036
      }, 
      "title": "Lycamobile", 
      "title_s": "Lycamobile", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1859580, 
      "rev_ids": {
        "new": 27269295, 
        "old": 27236749
      }, 
      "title": "Escala_amb_plataforma", 
      "title_s": "Escala amb plataforma", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1861014, 
      "rev_ids": {
        "new": 27297419, 
        "old": 27293127
      }, 
      "title": "Nat\u00e0lia_Garriga_i_Ib\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Nat\u00e0lia Garriga i Ib\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1860401, 
      "rev_ids": {
        "new": 27297306, 
        "old": 27267822
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2021-2025", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2021-2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1860180, 
      "rev_ids": {
        "new": 27296218, 
        "old": 27257813
      }, 
      "title": "Pavel_Petrovitch_Blonskij", 
      "title_s": "Pavel Petrovitch Blonskij", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1860680, 
      "rev_ids": {
        "new": 27295606, 
        "old": 27281044
      }, 
      "title": "IX_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "IX Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1860187, 
      "rev_ids": {
        "new": 27276975, 
        "old": 27258112
      }, 
      "title": "Paschalococos_disperta", 
      "title_s": "Paschalococos disperta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1859789, 
      "rev_ids": {
        "new": 27286761, 
        "old": 27240787
      }, 
      "title": "Salete_Chiamulera", 
      "title_s": "Salete Chiamulera", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1860745, 
      "rev_ids": {
        "new": 27291293, 
        "old": 27283423
      }, 
      "title": "L'Anal\u00f2gica", 
      "title_s": "L'Anal\u00f2gica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1859896, 
      "rev_ids": {
        "new": 27296088, 
        "old": 27246036
      }, 
      "title": "Lycamobile", 
      "title_s": "Lycamobile", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1860214, 
      "rev_ids": {
        "new": 27272294, 
        "old": 27258576
      }, 
      "title": "Escut_i_bandera_de_R\u00f2tova", 
      "title_s": "Escut i bandera de R\u00f2tova", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2207, 
    "anon_ip_count": 529, 
    "anon_titles": 1601, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 43102, 
    "bot_titles": 37422, 
    "edits": 56875, 
    "titles": 43355, 
    "total_users": 1540, 
    "users": 1011
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 90, 
    "titles": 49, 
    "total_users": 38, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1858301, 
      "rev_ids": {
        "new": 27255166, 
        "old": 27231949
      }, 
      "title": "Junts_per_Catalunya_(partit_pol\u00edtic)", 
      "title_s": "Junts per Catalunya (partit pol\u00edtic)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7981, 
      "rev_ids": {
        "new": 27283296, 
        "old": 21637231
      }, 
      "title": "Catal\u00e0_balear", 
      "title_s": "Catal\u00e0 balear", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1860332, 
      "rev_ids": {
        "new": 27292587, 
        "old": 27265675
      }, 
      "title": "Antoni_Mas_i_Bou", 
      "title_s": "Antoni Mas i Bou", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 127921, 
      "rev_ids": {
        "new": 27249464, 
        "old": 27231946
      }, 
      "title": "Estrella", 
      "title_s": "Estrella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1861007, 
      "rev_ids": {
        "new": 27293343, 
        "old": 27292968
      }, 
      "title": "Caterina_Alessandra", 
      "title_s": "Caterina Alessandra", 
      "users": 1
    }
  ]
}