{
  "date": "July 16, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.4430079460144043, 
    "end_date": "2024-07-16T23:15:01.996462", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2024-07-09T23:15:01.996462"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 5193896, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285455, 
        "old": 58567280
      }, 
      "title": "Comiss\u00e3o_de_Anistia", 
      "title_s": "Comiss\u00e3o de Anistia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 7318766, 
      "rev_ids": {
        "new": 68294452, 
        "old": 68253145
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(2.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (2.\u00aa temporada)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 7394433, 
      "rev_ids": {
        "new": 68292771, 
        "old": 68277471
      }, 
      "title": "Tentativa_de_assassinato_de_Donald_Trump_em_2024", 
      "title_s": "Tentativa de assassinato de Donald Trump em 2024", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 3428495, 
      "rev_ids": {
        "new": 68286841, 
        "old": 67653249
      }, 
      "title": "Comiss\u00e3o_Nacional_da_Verdade", 
      "title_s": "Comiss\u00e3o Nacional da Verdade", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 6050493, 
      "rev_ids": {
        "new": 68291466, 
        "old": 68225035
      }, 
      "title": "Comiss\u00e3o_Especial_sobre_Mortos_e_Desaparecidos_Pol\u00edticos", 
      "title_s": "Comiss\u00e3o Especial sobre Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 4775589, 
      "rev_ids": {
        "new": 68291563, 
        "old": 68242790
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2024", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7242107, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293749, 
        "old": 68253797
      }, 
      "title": "2024_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2024 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 231456, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293312, 
        "old": 64109464
      }, 
      "title": "Serra_de_Santa_B\u00e1rbara", 
      "title_s": "Serra de Santa B\u00e1rbara", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 56287, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293544, 
        "old": 67283005
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_1998", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 1998", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7202183, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293111, 
        "old": 68250794
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie D", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7245584, 
      "rev_ids": {
        "new": 68292783, 
        "old": 68255464
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2024 - S\u00e9rie A", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7386411, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293917, 
        "old": 68253704
      }, 
      "title": "Mortes_em_julho_de_2024", 
      "title_s": "Mortes em julho de 2024", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6924080, 
      "rev_ids": {
        "new": 68291876, 
        "old": 68239696
      }, 
      "title": "Fausto_Vera", 
      "title_s": "Fausto Vera", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 71312, 
      "rev_ids": {
        "new": 68287519, 
        "old": 68251494
      }, 
      "title": "Sele\u00e7\u00e3o_Argentina_de_Futebol", 
      "title_s": "Sele\u00e7\u00e3o Argentina de Futebol", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7396173, 
      "rev_ids": {
        "new": 68294230, 
        "old": 68293141
      }, 
      "title": "Migra\u00e7\u00e3o_Warao_para_o_Brasil", 
      "title_s": "Migra\u00e7\u00e3o Warao para o Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 113393, 
      "rev_ids": {
        "new": 68283764, 
        "old": 68254867
      }, 
      "title": "Crian\u00e7a_Esperan\u00e7a", 
      "title_s": "Crian\u00e7a Esperan\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6187228, 
      "rev_ids": {
        "new": 68292977, 
        "old": 66930669
      }, 
      "title": "Ernest_King", 
      "title_s": "Ernest King", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7244667, 
      "rev_ids": {
        "new": 68294048, 
        "old": 68255500
      }, 
      "title": "Inside_Out_2", 
      "title_s": "Inside Out 2", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7388541, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285426, 
        "old": 68255565
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2024_\u2013_Fase_final", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2024 \u2013 Fase final", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7388555, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285408, 
        "old": 68224486
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_Am\u00e9rica_de_2024", 
      "title_s": "Final da Copa Am\u00e9rica de 2024", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 7394433, 
      "rev_ids": {
        "new": 68292771, 
        "old": 68277471
      }, 
      "title": "Tentativa_de_assassinato_de_Donald_Trump_em_2024", 
      "title_s": "Tentativa de assassinato de Donald Trump em 2024", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7396173, 
      "rev_ids": {
        "new": 68294230, 
        "old": 68293141
      }, 
      "title": "Migra\u00e7\u00e3o_Warao_para_o_Brasil", 
      "title_s": "Migra\u00e7\u00e3o Warao para o Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7394227, 
      "rev_ids": {
        "new": 68292868, 
        "old": 68275218
      }, 
      "title": "Leigh_Payne", 
      "title_s": "Leigh Payne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7394671, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293207, 
        "old": 68279649
      }, 
      "title": "Thomas_Matthew_Crooks", 
      "title_s": "Thomas Matthew Crooks", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7392118, 
      "rev_ids": {
        "new": 68271152, 
        "old": 68256247
      }, 
      "title": "Pr\u00eamio_Jabuti_Acad\u00eamico", 
      "title_s": "Pr\u00eamio Jabuti Acad\u00eamico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7393845, 
      "rev_ids": {
        "new": 68275957, 
        "old": 68270428
      }, 
      "title": "Esverdeamento_do_alho", 
      "title_s": "Esverdeamento do alho", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7394568, 
      "rev_ids": {
        "new": 68284677, 
        "old": 68278781
      }, 
      "title": "Gumuia", 
      "title_s": "Gumuia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7394333, 
      "rev_ids": {
        "new": 68279862, 
        "old": 68276382
      }, 
      "title": "Anthony_Pereira", 
      "title_s": "Anthony Pereira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7394363, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293706, 
        "old": 68276762
      }, 
      "title": "Juan_Pablo_Bohoslavsky", 
      "title_s": "Juan Pablo Bohoslavsky", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7395325, 
      "rev_ids": {
        "new": 68290593, 
        "old": 68286297
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Gon\u00e7alo_do_Amarante_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante em 2024", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 622, 
    "bot_titles": 572, 
    "edits": 24329, 
    "titles": 13306, 
    "total_users": 2471, 
    "users": 2471
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 46, 
    "anon_ip_count": 34, 
    "anon_titles": 34, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 383, 
    "titles": 225, 
    "total_users": 156, 
    "users": 122
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1304583, 
      "rev_ids": {
        "new": 68294621, 
        "old": 68212788
      }, 
      "title": "M\u00f3rmon", 
      "title_s": "M\u00f3rmon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7343663, 
      "rev_ids": {
        "new": 68269786, 
        "old": 67996129
      }, 
      "title": "Sudoeste_Baiano", 
      "title_s": "Sudoeste Baiano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 954503, 
      "rev_ids": {
        "new": 68290719, 
        "old": 39396272
      }, 
      "title": "Ucanha", 
      "title_s": "Ucanha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5692985, 
      "rev_ids": {
        "new": 68293729, 
        "old": 51655391
      }, 
      "title": "Movimento_dos_Santos_dos_\u00daltimos_Dias", 
      "title_s": "Movimento dos Santos dos \u00daltimos Dias", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7071542, 
      "rev_ids": {
        "new": 68285910, 
        "old": 65334938
      }, 
      "title": "Ricardo_Mell\u00e3o", 
      "title_s": "Ricardo Mell\u00e3o", 
      "users": 2
    }
  ]
}