{
  "date": "July 26, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3429300785064697, 
    "end_date": "2022-07-26T08:11:01.485938", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-19T08:11:01.485938"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472656, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 319265, 
      "rev_ids": {
        "new": 30467262, 
        "old": 30395422
      }, 
      "title": "Batalla_de_Hastings", 
      "title_s": "Batalla de Hastings", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 67922, 
      "rev_ids": {
        "new": 30463038, 
        "old": 29958147
      }, 
      "title": "Malin_\u00c5kerman", 
      "title_s": "Malin \u00c5kerman", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466267, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_la_oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per la oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1892761, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472232, 
        "old": 29468009
      }, 
      "title": "Pit_bike", 
      "title_s": "Pit bike", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 289091, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472650, 
        "old": 30455884
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Rodr\u00edguez_Pic\u00f3", 
      "title_s": "Jes\u00fas Rodr\u00edguez Pic\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1153473, 
      "rev_ids": {
        "new": 30470547, 
        "old": 29150117
      }, 
      "title": "Vlaamse_Volksbeweging", 
      "title_s": "Vlaamse Volksbeweging", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1954848, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464370, 
        "old": 30462553
      }, 
      "title": "Sergi_\u00c0lex", 
      "title_s": "Sergi \u00c0lex", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1953939, 
      "rev_ids": {
        "new": 30470180, 
        "old": 30455902
      }, 
      "title": "Pau_Miserachs_Sala", 
      "title_s": "Pau Miserachs Sala", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1758866, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472951, 
        "old": 30073358
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_de_Can_Fabra", 
      "title_s": "Pla\u00e7a de Can Fabra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 467401, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469469, 
        "old": 30289261
      }, 
      "title": "Llista_de_cap\u00edtols_de_Naruto", 
      "title_s": "Llista de cap\u00edtols de Naruto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1954840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472715, 
        "old": 30462414
      }, 
      "title": "Atsushi_Okui", 
      "title_s": "Atsushi Okui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 77979, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469722, 
        "old": 30451749
      }, 
      "title": "Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Lliga de Delos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1954335, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460664, 
        "old": 30455724
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Lebret", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Lebret", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1271777, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466083, 
        "old": 29140013
      }, 
      "title": "Peix_esp\u00e0tula", 
      "title_s": "Peix esp\u00e0tula", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 100947, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472651, 
        "old": 30408823
      }, 
      "title": "S\u00edndic_de_Greuges_de_Catalunya", 
      "title_s": "S\u00edndic de Greuges de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1894152, 
      "rev_ids": {
        "new": 30473040, 
        "old": 28745710
      }, 
      "title": "Targa", 
      "title_s": "Targa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1511559, 
      "rev_ids": {
        "new": 30465784, 
        "old": 30077942
      }, 
      "title": "Enric_Cardona_i_Panella", 
      "title_s": "Enric Cardona i Panella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 242266, 
      "rev_ids": {
        "new": 30470982, 
        "old": 30010424
      }, 
      "title": "Yvan_Colonna", 
      "title_s": "Yvan Colonna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954560, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468016, 
        "old": 30458266
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Quintana_Cabanas", 
      "title_s": "Josep Maria Quintana Cabanas", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472656, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466267, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_l'oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per l'oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1954848, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464370, 
        "old": 30462553
      }, 
      "title": "Sergi_\u00c0lex", 
      "title_s": "Sergi \u00c0lex", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1954840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472715, 
        "old": 30462414
      }, 
      "title": "Atsushi_Okui", 
      "title_s": "Atsushi Okui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954488, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459477, 
        "old": 30457311
      }, 
      "title": "D\u00e9bora_Campos", 
      "title_s": "D\u00e9bora Campos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954560, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468016, 
        "old": 30458266
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Quintana_Cabanas", 
      "title_s": "Josep Maria Quintana Cabanas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954667, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462172, 
        "old": 30459492
      }, 
      "title": "Vampyr_\u2013_Der_Traum_des_Allan_Gray", 
      "title_s": "Vampyr \u2013 Der Traum des Allan Gray", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1955522, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472838, 
        "old": 30472795
      }, 
      "title": "Danna_Alquati", 
      "title_s": "Danna Alquati", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1955044, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466049, 
        "old": 30465218
      }, 
      "title": "Olga_Mauksch", 
      "title_s": "Olga Mauksch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1955309, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472413, 
        "old": 30469610
      }, 
      "title": "Mohamed_Ismail_Didi", 
      "title_s": "Mohamed Ismail Didi", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 449, 
    "anon_ip_count": 217, 
    "anon_titles": 286, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 3358, 
    "bot_titles": 2804, 
    "edits": 13155, 
    "titles": 7500, 
    "total_users": 797, 
    "users": 580
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 129, 
    "titles": 61, 
    "total_users": 42, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1569961, 
      "rev_ids": {
        "new": 30472935, 
        "old": 30455409
      }, 
      "title": "Repte_dels_100_cims", 
      "title_s": "Repte dels 100 cims", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1955232, 
      "rev_ids": {
        "new": 30470029, 
        "old": 30468487
      }, 
      "title": "Vera_Cruz_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Vera Cruz (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 101263, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469955, 
        "old": 30226666
      }, 
      "title": "Conquesta_feudal_hisp\u00e0nica", 
      "title_s": "Conquesta feudal hisp\u00e0nica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1955088, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469026, 
        "old": 30465855
      }, 
      "title": "Vlaamse_Volksbeweging", 
      "title_s": "Vlaamse Volksbeweging", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 241573, 
      "rev_ids": {
        "new": 30458068, 
        "old": 30430635
      }, 
      "title": "Lliga_de_Futbol_Professional", 
      "title_s": "Lliga de Futbol Professional", 
      "users": 1
    }
  ]
}