{
  "date": "October 5, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6072499752044678, 
    "end_date": "2021-10-05T08:15:02.420966", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-09-28T08:15:02.420966"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62179719, 
        "old": 62134054
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1479665, 
      "rev_ids": {
        "new": 62179612, 
        "old": 62131503
      }, 
      "title": "Amor_Amor", 
      "title_s": "Amor Amor", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 6686666, 
      "rev_ids": {
        "new": 62180233, 
        "old": 62134529
      }, 
      "title": "Erup\u00e7\u00e3o_vulc\u00e2nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica de La Palma de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1912837, 
      "rev_ids": {
        "new": 62174536, 
        "old": 61874647
      }, 
      "title": "Karin_Hils", 
      "title_s": "Karin Hils", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6656223, 
      "rev_ids": {
        "new": 62161377, 
        "old": 62135615
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-18 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62181035, 
        "old": 62134305
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 5807641, 
      "rev_ids": {
        "new": 62180927, 
        "old": 62120606
      }, 
      "title": "MasterChef_Profissionais_(3.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "MasterChef Profissionais (3.\u00aa temporada)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62167973, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 130916, 
      "rev_ids": {
        "new": 62170759, 
        "old": 62133421
      }, 
      "title": "Patriarcado_Ecum\u00eanico_de_Constantinopla", 
      "title_s": "Patriarcado Ecum\u00eanico de Constantinopla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6623737, 
      "rev_ids": {
        "new": 62171476, 
        "old": 62118344
      }, 
      "title": "MasterChef_Brasil_(8.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "MasterChef Brasil (8.\u00aa temporada)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 5942082, 
      "rev_ids": {
        "new": 62171414, 
        "old": 62094224
      }, 
      "title": "MasterChef_Brasil_(6.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "MasterChef Brasil (6.\u00aa temporada)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6462245, 
      "rev_ids": {
        "new": 62177415, 
        "old": 62134373
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2021 - S\u00e9rie D", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62179986, 
        "old": 62134978
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6372013, 
      "rev_ids": {
        "new": 62162602, 
        "old": 62118847
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_do_MasterChef_Brasil", 
      "title_s": "Lista de participantes do MasterChef Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6688876, 
      "rev_ids": {
        "new": 62174550, 
        "old": 62132609
      }, 
      "title": "Agenor_Fernandes_Barbosa", 
      "title_s": "Agenor Fernandes Barbosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6695329, 
      "rev_ids": {
        "new": 62172968, 
        "old": 62150492
      }, 
      "title": "Patriarcado_da_Cil\u00edcia", 
      "title_s": "Patriarcado da Cil\u00edcia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6658549, 
      "rev_ids": {
        "new": 62176122, 
        "old": 62074017
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Masculino_Sub-21_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Masculino Sub-21 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4074799, 
      "rev_ids": {
        "new": 62154591, 
        "old": 61443556
      }, 
      "title": "Estat\u00edsticas_da_Copa_Conmebol_e_da_Copa_Sul-Americana", 
      "title_s": "Estat\u00edsticas da Copa Conmebol e da Copa Sul-Americana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4060043, 
      "rev_ids": {
        "new": 62159334, 
        "old": 62126615
      }, 
      "title": "Vai_que_Cola", 
      "title_s": "Vai que Cola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6693655, 
      "rev_ids": {
        "new": 62177572, 
        "old": 62136904
      }, 
      "title": "Hybodus_acutus", 
      "title_s": "Hybodus acutus", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62167973, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6695329, 
      "rev_ids": {
        "new": 62172968, 
        "old": 62150492
      }, 
      "title": "Patriarcado_da_Cil\u00edcia", 
      "title_s": "Patriarcado da Cil\u00edcia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6693655, 
      "rev_ids": {
        "new": 62177572, 
        "old": 62136904
      }, 
      "title": "Hybodus_acutus", 
      "title_s": "Hybodus acutus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6697338, 
      "rev_ids": {
        "new": 62168159, 
        "old": 62168070
      }, 
      "title": "Rusif_Huseynov", 
      "title_s": "Rusif Huseynov", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6698471, 
      "rev_ids": {
        "new": 62181396, 
        "old": 62179337
      }, 
      "title": "Interrup\u00e7\u00e3o_do_Facebook_de_2021", 
      "title_s": "Interrup\u00e7\u00e3o do Facebook de 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6697659, 
      "rev_ids": {
        "new": 62176587, 
        "old": 62171567
      }, 
      "title": "Caike_Luna", 
      "title_s": "Caike Luna", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6696555, 
      "rev_ids": {
        "new": 62170031, 
        "old": 62159875
      }, 
      "title": "Campephilus_imperialis", 
      "title_s": "Campephilus imperialis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6695513, 
      "rev_ids": {
        "new": 62167940, 
        "old": 62151986
      }, 
      "title": "Alfa-manosidade", 
      "title_s": "Alfa-manosidade", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6693572, 
      "rev_ids": {
        "new": 62160737, 
        "old": 62136228
      }, 
      "title": "Task_Force_para_o_Plano_de_vacina\u00e7\u00e3o_contra_a_COVID-19_em_Portugal", 
      "title_s": "Task Force para o Plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19 em Portugal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6695133, 
      "rev_ids": {
        "new": 62161939, 
        "old": 62148943
      }, 
      "title": "Carlos_Penha_Gon\u00e7alves", 
      "title_s": "Carlos Penha Gon\u00e7alves", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1768, 
    "bot_titles": 1349, 
    "edits": 29006, 
    "titles": 16503, 
    "total_users": 2759, 
    "users": 2759
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 27, 
    "anon_ip_count": 19, 
    "anon_titles": 21, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 354, 
    "titles": 196, 
    "total_users": 147, 
    "users": 128
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6425081, 
      "rev_ids": {
        "new": 62177159, 
        "old": 62128254
      }, 
      "title": "Bolsominion", 
      "title_s": "Bolsominion", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 64342, 
      "rev_ids": {
        "new": 62179909, 
        "old": 62090160
      }, 
      "title": "Partido_Social_Democrata_(Portugal)", 
      "title_s": "Partido Social Democrata (Portugal)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6691456, 
      "rev_ids": {
        "new": 62155340, 
        "old": 62118413
      }, 
      "title": "Lista_de_ministros_da_Marinha_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de ministros da Marinha do Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1928531, 
      "rev_ids": {
        "new": 62177262, 
        "old": 58153616
      }, 
      "title": "Danzigue", 
      "title_s": "Danzigue", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5547375, 
      "rev_ids": {
        "new": 62152981, 
        "old": 57166846
      }, 
      "title": "Onda_conservadora", 
      "title_s": "Onda conservadora", 
      "users": 2
    }
  ]
}