{
  "date": "June 16, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 38.43666887283325, 
    "end_date": "2019-06-16T12:11:01.700802", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-06-09T12:11:01.700802"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 515636, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330354, 
        "old": 20420734
      }, 
      "title": "Hans_Kelsen", 
      "title_s": "Hans Kelsen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1676862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313259, 
        "old": 21309179
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2019", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1300535, 
      "rev_ids": {
        "new": 21332589, 
        "old": 19361513
      }, 
      "title": "Manuel_P\u00e9rez_Candelario", 
      "title_s": "Manuel P\u00e9rez Candelario", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 90880, 
      "rev_ids": {
        "new": 21323260, 
        "old": 21289329
      }, 
      "title": "Moixera_de_pastor", 
      "title_s": "Moixera de pastor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1677323, 
      "rev_ids": {
        "new": 21329056, 
        "old": 21321906
      }, 
      "title": "Drets_LGBT_a_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Drets LGBT a la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1676502, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331823, 
        "old": 21303390
      }, 
      "title": "Extinction_Rebellion", 
      "title_s": "Extinction Rebellion", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1676137, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313035, 
        "old": 21308640
      }, 
      "title": "PROTOCOL_DE_PROTECCI\u00d3_DE_LES_V\u00cdCTIMES_DE_TR\u00c0FIC_D\u2019ESSERS_HUMANS_A_CATALUNYA", 
      "title_s": "PROTOCOL DE PROTECCI\u00d3 DE LES V\u00cdCTIMES DE TR\u00c0FIC D\u2019ESSERS HUMANS A CATALUNYA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1575828, 
      "rev_ids": {
        "new": 21328239, 
        "old": 21279526
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_(Conflent)", 
      "title_s": "Ri\u00e0 (Conflent)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1677250, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331855, 
        "old": 21319285
      }, 
      "title": "Gilles_Dauv\u00e9", 
      "title_s": "Gilles Dauv\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676954, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330012, 
        "old": 21312098
      }, 
      "title": "OKEANOS", 
      "title_s": "OKEANOS", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676627, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331957, 
        "old": 21305790
      }, 
      "title": "Llista_de_t\u00fanels_de_les_Illes_F\u00e8roe", 
      "title_s": "Llista de t\u00fanels de les Illes F\u00e8roe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 21332497, 
        "old": 21281641
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676486, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314447, 
        "old": 21302414
      }, 
      "title": "Anni_Albers", 
      "title_s": "Anni Albers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676652, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330094, 
        "old": 21306048
      }, 
      "title": "Anna_Sall\u00e9s_i_Bonastre", 
      "title_s": "Anna Sall\u00e9s i Bonastre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 187987, 
      "rev_ids": {
        "new": 21329809, 
        "old": 21282553
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de B\u00e8lgica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 30952, 
      "rev_ids": {
        "new": 21304390, 
        "old": 21010667
      }, 
      "title": "\u00d2pol_i_Perell\u00f3s", 
      "title_s": "\u00d2pol i Perell\u00f3s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1673329, 
      "rev_ids": {
        "new": 21329948, 
        "old": 21287771
      }, 
      "title": "Baldomer_Xifr\u00e9_Morros", 
      "title_s": "Baldomer Xifr\u00e9 Morros", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 21319901, 
        "old": 21286418
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1436051, 
      "rev_ids": {
        "new": 21302082, 
        "old": 21158777
      }, 
      "title": "Vila_Reial_de_Salvaterra", 
      "title_s": "Vila Reial de Salvaterra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 78593, 
      "rev_ids": {
        "new": 21303912, 
        "old": 20391944
      }, 
      "title": "Copa_espanyola_de_voleibol_femenina", 
      "title_s": "Copa espanyola de voleibol femenina", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1676862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21313259, 
        "old": 21309179
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2019", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1676502, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331823, 
        "old": 21303390
      }, 
      "title": "Extinction_Rebellion", 
      "title_s": "Extinction Rebellion", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1677250, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331855, 
        "old": 21319285
      }, 
      "title": "Gilles_Dauv\u00e9", 
      "title_s": "Gilles Dauv\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676627, 
      "rev_ids": {
        "new": 21331957, 
        "old": 21305790
      }, 
      "title": "Llista_de_t\u00fanels_de_les_Illes_F\u00e8roe", 
      "title_s": "Llista de t\u00fanels de les Illes F\u00e8roe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1676954, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330012, 
        "old": 21312098
      }, 
      "title": "OKEANOS", 
      "title_s": "OKEANOS", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676652, 
      "rev_ids": {
        "new": 21330094, 
        "old": 21306048
      }, 
      "title": "Anna_Sall\u00e9s_i_Bonastre", 
      "title_s": "Anna Sall\u00e9s i Bonastre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1676486, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314447, 
        "old": 21302414
      }, 
      "title": "Anni_Albers", 
      "title_s": "Anni Albers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1676716, 
      "rev_ids": {
        "new": 21314041, 
        "old": 21307482
      }, 
      "title": "Elisabeth_Rasekoala", 
      "title_s": "Elisabeth Rasekoala", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1676609, 
      "rev_ids": {
        "new": 21319471, 
        "old": 21305482
      }, 
      "title": "Francis_Otto_Matthiessen", 
      "title_s": "Francis Otto Matthiessen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1676913, 
      "rev_ids": {
        "new": 21327192, 
        "old": 21310620
      }, 
      "title": "72\u00e8_Festival_Internacional_de_Cinema_de_Canes", 
      "title_s": "72\u00e8 Festival Internacional de Cinema de Canes", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1065, 
    "anon_ip_count": 528, 
    "anon_titles": 628, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 26720, 
    "bot_titles": 25548, 
    "edits": 37904, 
    "titles": 29958, 
    "total_users": 1539, 
    "users": 1011
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 72, 
    "titles": 41, 
    "total_users": 42, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 21328739, 
        "old": 21290228
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1677463, 
      "rev_ids": {
        "new": 21326591, 
        "old": 21326218
      }, 
      "title": "Alberto_Rojo_Blas", 
      "title_s": "Alberto Rojo Blas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1676254, 
      "rev_ids": {
        "new": 21298536, 
        "old": 21289826
      }, 
      "title": "Torre_de_Can_Calder\u00f3", 
      "title_s": "Torre de Can Calder\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 406414, 
      "rev_ids": {
        "new": 21315471, 
        "old": 20821329
      }, 
      "title": "Lionel_Andr\u00e9s_Messi", 
      "title_s": "Lionel Andr\u00e9s Messi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1676437, 
      "rev_ids": {
        "new": 21299208, 
        "old": 21299175
      }, 
      "title": "Copa_espanyola_d'hoquei_gel", 
      "title_s": "Copa espanyola d'hoquei gel", 
      "users": 1
    }
  ]
}