{
  "date": "September 30, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.272627830505371, 
    "end_date": "2018-09-30T12:11:02.013422", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-09-23T12:11:02.013422"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6268, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361767, 
        "old": 20331861
      }, 
      "title": "Carlisme", 
      "title_s": "Carlisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1616278, 
      "rev_ids": {
        "new": 20362452, 
        "old": 20354625
      }, 
      "title": "Zbigniew_Herbert", 
      "title_s": "Zbigniew Herbert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1616004, 
      "rev_ids": {
        "new": 20355478, 
        "old": 20351345
      }, 
      "title": "Premsa_d'Espanya", 
      "title_s": "Premsa d'Espanya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1615576, 
      "rev_ids": {
        "new": 20351810, 
        "old": 20348518
      }, 
      "title": "Sr\u0111a_Popovi\u0107", 
      "title_s": "Sr\u0111a Popovi\u0107", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1616685, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361081, 
        "old": 20358792
      }, 
      "title": "Dia_d'Acci\u00f3_Global_per_un_Avortament_legal_i_segur", 
      "title_s": "Dia d'Acci\u00f3 Global per un Avortament legal i segur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 109311, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361734, 
        "old": 20346261
      }, 
      "title": "Oli\u00e0", 
      "title_s": "Oli\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1607179, 
      "rev_ids": {
        "new": 20362442, 
        "old": 20347329
      }, 
      "title": "Mitologia_gal\u00b7lesa", 
      "title_s": "Mitologia gal\u00b7lesa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1615925, 
      "rev_ids": {
        "new": 20351787, 
        "old": 20350527
      }, 
      "title": "Mira_Ale\u010dkovi\u0107", 
      "title_s": "Mira Ale\u010dkovi\u0107", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1615992, 
      "rev_ids": {
        "new": 20353750, 
        "old": 20351210
      }, 
      "title": "Premsa_d'Andorra", 
      "title_s": "Premsa d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1616903, 
      "rev_ids": {
        "new": 20362045, 
        "old": 20361226
      }, 
      "title": "Ma\u00e7ana_(Campanet)", 
      "title_s": "Ma\u00e7ana (Campanet)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1616045, 
      "rev_ids": {
        "new": 20356375, 
        "old": 20352102
      }, 
      "title": "Mikhailo_Kotsiubinski", 
      "title_s": "Mikhailo Kotsiubinski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1332506, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361021, 
        "old": 20347919
      }, 
      "title": "Pol\u00edtica_de_Luxemburg", 
      "title_s": "Pol\u00edtica de Luxemburg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1616776, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361806, 
        "old": 20359705
      }, 
      "title": "Rose_Valland", 
      "title_s": "Rose Valland", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 183558, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361698, 
        "old": 19296163
      }, 
      "title": "R\u00e0dio_Pica", 
      "title_s": "R\u00e0dio Pica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1616358, 
      "rev_ids": {
        "new": 20356859, 
        "old": 20355413
      }, 
      "title": "Pas_de_barca_de_Miravet", 
      "title_s": "Pas de barca de Miravet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1616355, 
      "rev_ids": {
        "new": 20357930, 
        "old": 20355370
      }, 
      "title": "B\u00e0nyols", 
      "title_s": "B\u00e0nyols", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1177500, 
      "rev_ids": {
        "new": 20358486, 
        "old": 20090035
      }, 
      "title": "Clash_of_Clans", 
      "title_s": "Clash of Clans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1616916, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361774, 
        "old": 20361441
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1616823, 
      "rev_ids": {
        "new": 20362415, 
        "old": 20360201
      }, 
      "title": "Pau_i_C\u00e0ndid", 
      "title_s": "Pau i C\u00e0ndid", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1616001, 
      "rev_ids": {
        "new": 20353633, 
        "old": 20351318
      }, 
      "title": "Premsa_de_Portugal", 
      "title_s": "Premsa de Portugal", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1616278, 
      "rev_ids": {
        "new": 20362452, 
        "old": 20354625
      }, 
      "title": "Zbigniew_Herbert", 
      "title_s": "Zbigniew Herbert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1616004, 
      "rev_ids": {
        "new": 20355478, 
        "old": 20351345
      }, 
      "title": "Premsa_d'Espanya", 
      "title_s": "Premsa d'Espanya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1616685, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361081, 
        "old": 20358792
      }, 
      "title": "Dia_d'Acci\u00f3_Global_per_un_Avortament_legal_i_segur", 
      "title_s": "Dia d'Acci\u00f3 Global per un Avortament legal i segur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1616903, 
      "rev_ids": {
        "new": 20362045, 
        "old": 20361226
      }, 
      "title": "Ma\u00e7ana_(Campanet)", 
      "title_s": "Ma\u00e7ana (Campanet)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1615992, 
      "rev_ids": {
        "new": 20353750, 
        "old": 20351210
      }, 
      "title": "Premsa_d'Andorra", 
      "title_s": "Premsa d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1615925, 
      "rev_ids": {
        "new": 20351787, 
        "old": 20350527
      }, 
      "title": "Mira_Ale\u010dkovi\u0107", 
      "title_s": "Mira Ale\u010dkovi\u0107", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1616045, 
      "rev_ids": {
        "new": 20356375, 
        "old": 20352102
      }, 
      "title": "Mikhailo_Kotsiubinski", 
      "title_s": "Mikhailo Kotsiubinski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1616776, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361806, 
        "old": 20359705
      }, 
      "title": "Rose_Valland", 
      "title_s": "Rose Valland", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1616355, 
      "rev_ids": {
        "new": 20357930, 
        "old": 20355370
      }, 
      "title": "B\u00e0nyols", 
      "title_s": "B\u00e0nyols", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1616358, 
      "rev_ids": {
        "new": 20356859, 
        "old": 20355413
      }, 
      "title": "Pas_de_barca_de_Miravet", 
      "title_s": "Pas de barca de Miravet", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1033, 
    "anon_ip_count": 527, 
    "anon_titles": 617, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 687, 
    "bot_titles": 635, 
    "edits": 9916, 
    "titles": 5003, 
    "total_users": 947, 
    "users": 420
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 88, 
    "titles": 21, 
    "total_users": 25, 
    "users": 21
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 218121, 
      "rev_ids": {
        "new": 20361029, 
        "old": 18115320
      }, 
      "title": "Carlisme", 
      "title_s": "Carlisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 477624, 
      "rev_ids": {
        "new": 20351451, 
        "old": 18176234
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1447736, 
      "rev_ids": {
        "new": 20358685, 
        "old": 18062606
      }, 
      "title": "Comuni\u00f3_Tradicionalista", 
      "title_s": "Comuni\u00f3 Tradicionalista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1511134, 
      "rev_ids": {
        "new": 20352661, 
        "old": 18704233
      }, 
      "title": "Vaga_de_La_Canadenca", 
      "title_s": "Vaga de La Canadenca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 792570, 
      "rev_ids": {
        "new": 20352858, 
        "old": 6724052
      }, 
      "title": "Institut_de_Llengua_i_Cultura_Catalanes", 
      "title_s": "Institut de Llengua i Cultura Catalanes", 
      "users": 2
    }
  ]
}