{
  "date": "September 25, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.811160087585449, 
    "end_date": "2015-09-25T10:11:01.717969", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-09-18T10:11:01.717969"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 80, 
  "local": {
    "date": "25 de setembre de 2015", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1243267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15807184, 
        "old": 15780834
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2015", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 31280, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801216, 
        "old": 15783126
      }, 
      "title": "Ortaf\u00e0", 
      "title_s": "Ortaf\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 60785, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799542, 
        "old": 14734456
      }, 
      "title": "La_Torre_d'Elna", 
      "title_s": "La Torre d'Elna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1319978, 
      "rev_ids": {
        "new": 15806188, 
        "old": 15783462
      }, 
      "title": "Teatre_d'operacions_d'\u00c0frica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Teatre d'operacions d'\u00c0frica (1914-1918)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 610672, 
      "rev_ids": {
        "new": 15793848, 
        "old": 15783624
      }, 
      "title": "Any_nou_xin\u00e8s", 
      "title_s": "Any nou xin\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 30976, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802303, 
        "old": 15556175
      }, 
      "title": "Elna", 
      "title_s": "Elna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 934927, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801412, 
        "old": 15726769
      }, 
      "title": "Jaqueta_de_campanya", 
      "title_s": "Jaqueta de campanya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1124577, 
      "rev_ids": {
        "new": 15803909, 
        "old": 15783813
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 129119, 
      "rev_ids": {
        "new": 15797093, 
        "old": 15783597
      }, 
      "title": "Nervi", 
      "title_s": "Nervi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 327109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15797785, 
        "old": 15781465
      }, 
      "title": "Mos\u00e8_in_Egitto", 
      "title_s": "Mos\u00e8 in Egitto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1323268, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796791, 
        "old": 15793981
      }, 
      "title": "Nathan_de_Breslev", 
      "title_s": "Nathan de Breslev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1320910, 
      "rev_ids": {
        "new": 15805060, 
        "old": 15782621
      }, 
      "title": "John_Tukey", 
      "title_s": "John Tukey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1323825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799884, 
        "old": 15798283
      }, 
      "title": "Olivia_Del_Rio", 
      "title_s": "Olivia Del Rio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1322064, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802079, 
        "old": 15783363
      }, 
      "title": "Gabriel_de_Berga_i_Santac\u00edlia", 
      "title_s": "Gabriel de Berga i Santac\u00edlia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 79816, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801428, 
        "old": 15622127
      }, 
      "title": "Pontificia_Universidad_Cat\u00f3lica_del_Ecuador", 
      "title_s": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1322903, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801354, 
        "old": 15790773
      }, 
      "title": "Battledress", 
      "title_s": "Battledress", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 283264, 
      "rev_ids": {
        "new": 15789303, 
        "old": 15783190
      }, 
      "title": "Socioliberalisme", 
      "title_s": "Socioliberalisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1323725, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799878, 
        "old": 15797487
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Vilajosana_Rubio", 
      "title_s": "Josep Maria Vilajosana Rubio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1322267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15805616, 
        "old": 15784528
      }, 
      "title": "Josy_Braun", 
      "title_s": "Josy Braun", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 31878, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802285, 
        "old": 15368212
      }, 
      "title": "Troms\u00f8", 
      "title_s": "Troms\u00f8", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1323268, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796791, 
        "old": 15793981
      }, 
      "title": "Nathan_de_Breslev", 
      "title_s": "Nathan de Breslev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1323825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799884, 
        "old": 15798283
      }, 
      "title": "Olivia_Del_Riu", 
      "title_s": "Olivia Del Riu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1322903, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801354, 
        "old": 15790773
      }, 
      "title": "Battledress", 
      "title_s": "Battledress", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1323725, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799878, 
        "old": 15797487
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Vilajosana_Rubio", 
      "title_s": "Josep Maria Vilajosana Rubio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1322267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15805616, 
        "old": 15784528
      }, 
      "title": "Josy_Braun", 
      "title_s": "Josy Braun", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1324904, 
      "rev_ids": {
        "new": 15806956, 
        "old": 15806825
      }, 
      "title": "Israel_Airlines", 
      "title_s": "Israel Airlines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1324201, 
      "rev_ids": {
        "new": 15806359, 
        "old": 15800984
      }, 
      "title": "Ramon_Bacardit", 
      "title_s": "Ramon Bacardit", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1322442, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802992, 
        "old": 15786396
      }, 
      "title": "Batalla_de_Nazar_i_Asarta", 
      "title_s": "Batalla de Nazar i Asarta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1323259, 
      "rev_ids": {
        "new": 15806633, 
        "old": 15793884
      }, 
      "title": "El_porqu\u00e9_de_las_cosas", 
      "title_s": "El porqu\u00e9 de las cosas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1324204, 
      "rev_ids": {
        "new": 15806850, 
        "old": 15801003
      }, 
      "title": "Carl_Neuberg", 
      "title_s": "Carl Neuberg", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1005, 
    "anon_ip_count": 383, 
    "anon_titles": 663, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 2902, 
    "bot_titles": 2753, 
    "edits": 16203, 
    "titles": 8515, 
    "total_users": 834, 
    "users": 451
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 94, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 37, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1322997, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796184, 
        "old": 15791651
      }, 
      "title": "Habitatges_del_Carrer_Major,_355-357", 
      "title_s": "Habitatges del Carrer Major, 355-357", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1322288, 
      "rev_ids": {
        "new": 15804470, 
        "old": 15784709
      }, 
      "title": "Agrupament_d'Esquerra_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Agrupament d'Esquerra del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 158681, 
      "rev_ids": {
        "new": 15785004, 
        "old": 15783859
      }, 
      "title": "Xavier_Vendrell_i_Segura", 
      "title_s": "Xavier Vendrell i Segura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1322299, 
      "rev_ids": {
        "new": 15785894, 
        "old": 15784798
      }, 
      "title": "Vicen\u00e7_de_Pa\u00fcl_Roca_i_Pi", 
      "title_s": "Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl Roca i Pi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1322476, 
      "rev_ids": {
        "new": 15786986, 
        "old": 15786652
      }, 
      "title": "Maig_franc\u00e8s", 
      "title_s": "Maig franc\u00e8s", 
      "users": 3
    }
  ]
}