{
  "date": "December 20, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8442158699035645, 
    "end_date": "2021-12-20T08:11:02.066486", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-13T08:11:02.066486"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 551390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28892392, 
        "old": 28833457
      }, 
      "title": "Dinastia_Joseon", 
      "title_s": "Dinastia Joseon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1904362, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859546, 
        "old": 28847687
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Castell\u00f3_i_Mateu", 
      "title_s": "Josep Maria Castell\u00f3 i Mateu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 41631, 
      "rev_ids": {
        "new": 28863669, 
        "old": 27927897
      }, 
      "title": "Cuina_(espai)", 
      "title_s": "Cuina (espai)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28892476, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 740095, 
      "rev_ids": {
        "new": 28895636, 
        "old": 27851528
      }, 
      "title": "P\u00edkovaia_dama", 
      "title_s": "P\u00edkovaia dama", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 154913, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891465, 
        "old": 28526278
      }, 
      "title": "Bobby_Fischer", 
      "title_s": "Bobby Fischer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 249329, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859555, 
        "old": 28832361
      }, 
      "title": "Il\u00b7lusi\u00f3_\u00f2ptica", 
      "title_s": "Il\u00b7lusi\u00f3 \u00f2ptica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 128653, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866791, 
        "old": 28838571
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Alacant", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Alacant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1904618, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859832, 
        "old": 28856079
      }, 
      "title": "Efectes_pr\u00e0ctics_(cinema)", 
      "title_s": "Efectes pr\u00e0ctics (cinema)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 60575, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875422, 
        "old": 27900516
      }, 
      "title": "Regne_de_Sic\u00edlia", 
      "title_s": "Regne de Sic\u00edlia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 116225, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891530, 
        "old": 28559339
      }, 
      "title": "Llista_de_pilotaires_valencians", 
      "title_s": "Llista de pilotaires valencians", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1510624, 
      "rev_ids": {
        "new": 28862327, 
        "old": 28580846
      }, 
      "title": "Ver\u00f3nica_Forqu\u00e9_V\u00e1zquez-Vigo", 
      "title_s": "Ver\u00f3nica Forqu\u00e9 V\u00e1zquez-Vigo", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1360517, 
      "rev_ids": {
        "new": 28857774, 
        "old": 28195657
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_psiquiatria", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la psiquiatria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 45822, 
      "rev_ids": {
        "new": 28856589, 
        "old": 28841933
      }, 
      "title": "El_pr\u00edncep", 
      "title_s": "El pr\u00edncep", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 276780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875255, 
        "old": 28343738
      }, 
      "title": "Europeisme", 
      "title_s": "Europeisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1064371, 
      "rev_ids": {
        "new": 28879935, 
        "old": 28741703
      }, 
      "title": "Campionat_brit\u00e0nic_de_motocr\u00f2s", 
      "title_s": "Campionat brit\u00e0nic de motocr\u00f2s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1888801, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891644, 
        "old": 28867262
      }, 
      "title": "Ciutat_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat Badalona", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28892476, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1904618, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859832, 
        "old": 28856079
      }, 
      "title": "Efectes_pr\u00e0ctics", 
      "title_s": "Efectes pr\u00e0ctics", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1904989, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891731, 
        "old": 28866237
      }, 
      "title": "7a_Divisi\u00f3_Panzer", 
      "title_s": "7a Divisi\u00f3 Panzer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1904993, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869225, 
        "old": 28866351
      }, 
      "title": "Monestir_de_Rongbuk", 
      "title_s": "Monestir de Rongbuk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904351, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859595, 
        "old": 28847067
      }, 
      "title": "Concepci\u00f3n_Lebrero", 
      "title_s": "Concepci\u00f3n Lebrero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904946, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866564, 
        "old": 28863477
      }, 
      "title": "Segona_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_1942-1943", 
      "title_s": "Segona divisi\u00f3 espanyola de futbol 1942-1943", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1905207, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869309, 
        "old": 28868835
      }, 
      "title": "2a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "2a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1054, 
    "anon_ip_count": 455, 
    "anon_titles": 602, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 35789, 
    "bot_titles": 34109, 
    "edits": 49325, 
    "titles": 39703, 
    "total_users": 1403, 
    "users": 948
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 124, 
    "titles": 60, 
    "total_users": 51, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1893901, 
      "rev_ids": {
        "new": 28878272, 
        "old": 28867264
      }, 
      "title": "Ciutat_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat Badalona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1904598, 
      "rev_ids": {
        "new": 28862185, 
        "old": 28855597
      }, 
      "title": "Judith_Juanhuix", 
      "title_s": "Judith Juanhuix", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1904714, 
      "rev_ids": {
        "new": 28868288, 
        "old": 28858039
      }, 
      "title": "Coll_de_la_Ma\u00e7ana_(Espolla)", 
      "title_s": "Coll de la Ma\u00e7ana (Espolla)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 17960, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869901, 
        "old": 23515191
      }, 
      "title": "Felip_V_de_Castella", 
      "title_s": "Felip V de Castella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1904132, 
      "rev_ids": {
        "new": 28848074, 
        "old": 28837992
      }, 
      "title": "Ankinovichita", 
      "title_s": "Ankinovichita", 
      "users": 3
    }
  ]
}