{
  "date": "October 14, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.422769069671631, 
    "end_date": "2023-10-14T23:12:01.250033", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-10-07T23:12:01.250033"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 436, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 154622022, 
        "old": 154390014
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de 2023", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 8067, 
      "rev_ids": {
        "new": 154547692, 
        "old": 154389218
      }, 
      "title": "7_de_octubre", 
      "title_s": "7 de octubre", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 154622908, 
        "old": 154387406
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 154615743, 
        "old": 154386791
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 7999720, 
      "rev_ids": {
        "new": 154590136, 
        "old": 154304165
      }, 
      "title": "Ricardo_Mar\u00edn_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Ricardo Mar\u00edn S\u00e1nchez", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 10681014, 
      "rev_ids": {
        "new": 154619026, 
        "old": 154389916
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_V\u00f3ley_Playa_de_2023_-_Torneo_femenino", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de V\u00f3ley Playa de 2023 - Torneo femenino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10484196, 
      "rev_ids": {
        "new": 154622163, 
        "old": 154385715
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2023", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 5769096, 
      "rev_ids": {
        "new": 154588122, 
        "old": 154232282
      }, 
      "title": "Antonio_Sanabria", 
      "title_s": "Antonio Sanabria", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 5023147, 
      "rev_ids": {
        "new": 154620078, 
        "old": 154389089
      }, 
      "title": "Olivier_Giroud", 
      "title_s": "Olivier Giroud", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 420275, 
      "rev_ids": {
        "new": 154616031, 
        "old": 153583689
      }, 
      "title": "Italianismo", 
      "title_s": "Italianismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10666780, 
      "rev_ids": {
        "new": 154593735, 
        "old": 154386840
      }, 
      "title": "Tierra_brava_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Tierra brava (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 5902022, 
      "rev_ids": {
        "new": 154622699, 
        "old": 154285233
      }, 
      "title": "Una_rosa_blu_Tour", 
      "title_s": "Una rosa blu Tour", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 1880705, 
      "rev_ids": {
        "new": 154554448, 
        "old": 154384019
      }, 
      "title": "Eden_Hazard", 
      "title_s": "Eden Hazard", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10681013, 
      "rev_ids": {
        "new": 154619146, 
        "old": 154390334
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_V\u00f3ley_Playa_de_2023_-_Torneo_masculino", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de V\u00f3ley Playa de 2023 - Torneo masculino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 4835141, 
      "rev_ids": {
        "new": 154620317, 
        "old": 154388279
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Rugby_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de Rugby de 2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 221583, 
      "rev_ids": {
        "new": 154617515, 
        "old": 154386349
      }, 
      "title": "Scarlett_Johansson", 
      "title_s": "Scarlett Johansson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10682383, 
      "rev_ids": {
        "new": 154612678, 
        "old": 154433782
      }, 
      "title": "Liberalismo_en_el_Per\u00fa", 
      "title_s": "Liberalismo en el Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 3207716, 
      "rev_ids": {
        "new": 154573059, 
        "old": 153557391
      }, 
      "title": "Museo_de_la_Memoria_y_los_Derechos_Humanos", 
      "title_s": "Museo de la Memoria y los Derechos Humanos", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 7489056, 
      "rev_ids": {
        "new": 154613247, 
        "old": 154371058
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2030", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2030", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 154621022, 
        "old": 154389858
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 24
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10682383, 
      "rev_ids": {
        "new": 154612678, 
        "old": 154433782
      }, 
      "title": "Liberalismo_en_el_Per\u00fa", 
      "title_s": "Liberalismo en el Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10682934, 
      "rev_ids": {
        "new": 154623034, 
        "old": 154473431
      }, 
      "title": "Nadie_sabe_lo_que_va_a_parar_ma\u00f1ana", 
      "title_s": "Nadie sabe lo que va a parar ma\u00f1ana", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10682272, 
      "rev_ids": {
        "new": 154543012, 
        "old": 154427506
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_el_Campeonato_Europeo_Femenino_Sub-19_de_la_UEFA_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para el Campeonato Europeo Femenino Sub-19 de la UEFA 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10683504, 
      "rev_ids": {
        "new": 154609218, 
        "old": 154504348
      }, 
      "title": "Katrin_Butt", 
      "title_s": "Katrin Butt", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10684514, 
      "rev_ids": {
        "new": 154545290, 
        "old": 154541859
      }, 
      "title": "Kfar_Aza", 
      "title_s": "Kfar Aza", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10686632, 
      "rev_ids": {
        "new": 154599413, 
        "old": 154579501
      }, 
      "title": "Ofra_(asentamiento_israel\u00ed)", 
      "title_s": "Ofra (asentamiento israel\u00ed)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10682223, 
      "rev_ids": {
        "new": 154613234, 
        "old": 154426304
      }, 
      "title": "Masacre_en_el_festival_de_m\u00fasica_de_Re'im_de_2023", 
      "title_s": "Masacre en el festival de m\u00fasica de Re'im de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10684083, 
      "rev_ids": {
        "new": 154540313, 
        "old": 154522282
      }, 
      "title": "Curatorium_para_la_educaci\u00f3n_juvenil_en_Bohemia_y_Moravia", 
      "title_s": "Curatorium para la educaci\u00f3n juvenil en Bohemia y Moravia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10684922, 
      "rev_ids": {
        "new": 154590309, 
        "old": 154547834
      }, 
      "title": "San_Sebasti\u00e1n_(Catedral_de_Orense)", 
      "title_s": "San Sebasti\u00e1n (Catedral de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10683833, 
      "rev_ids": {
        "new": 154569282, 
        "old": 154509470
      }, 
      "title": "C\u00e9dula_de_identidad_(Bolivia)", 
      "title_s": "C\u00e9dula de identidad (Bolivia)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30384, 
    "anon_ip_count": 12472, 
    "anon_titles": 14020, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 87217, 
    "bot_titles": 75409, 
    "edits": 197476, 
    "titles": 116135, 
    "total_users": 29452, 
    "users": 16980
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 308, 
    "anon_ip_count": 221, 
    "anon_titles": 204, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 35, 
    "bot_titles": 33, 
    "edits": 1308, 
    "titles": 689, 
    "total_users": 703, 
    "users": 482
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 154614467, 
        "old": 154390735
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de 2023", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 9076586, 
      "rev_ids": {
        "new": 154599196, 
        "old": 154315640
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2030", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2030", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 154604150, 
        "old": 154376572
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1831607, 
      "rev_ids": {
        "new": 154603730, 
        "old": 153795782
      }, 
      "title": "G\u00e9lida", 
      "title_s": "G\u00e9lida", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1119448, 
      "rev_ids": {
        "new": 154512240, 
        "old": 154317957
      }, 
      "title": "Germ\u00e1n_Vald\u00e9s", 
      "title_s": "Germ\u00e1n Vald\u00e9s", 
      "users": 5
    }
  ]
}