{
  "date": "June 6, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4553999900817871, 
    "end_date": "2023-06-06T23:11:02.193020", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-05-30T23:11:02.193020"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 537925, 
      "rev_ids": {
        "new": 31792770, 
        "old": 29207999
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_empresarial", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia empresarial", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 43646, 
      "rev_ids": {
        "new": 31791497, 
        "old": 31763616
      }, 
      "title": "Espanyolisme", 
      "title_s": "Espanyolisme", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 2026717, 
      "rev_ids": {
        "new": 31794251, 
        "old": 31785777
      }, 
      "title": "Distorsi\u00f3_trapezoidal", 
      "title_s": "Distorsi\u00f3 trapezoidal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 33965, 
      "rev_ids": {
        "new": 31794204, 
        "old": 31392448
      }, 
      "title": "Sat\u00e8l\u00b7lits_de_Saturn", 
      "title_s": "Sat\u00e8l\u00b7lits de Saturn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2026668, 
      "rev_ids": {
        "new": 31790777, 
        "old": 31783659
      }, 
      "title": "Correcci\u00f3_de_la_perspectiva", 
      "title_s": "Correcci\u00f3 de la perspectiva", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2026770, 
      "rev_ids": {
        "new": 31790601, 
        "old": 31785926
      }, 
      "title": "Cinema_de_Su\u00e8cia", 
      "title_s": "Cinema de Su\u00e8cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2026555, 
      "rev_ids": {
        "new": 31790261, 
        "old": 31781300
      }, 
      "title": "Cinema_d'Alemanya", 
      "title_s": "Cinema d'Alemanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2026410, 
      "rev_ids": {
        "new": 31787123, 
        "old": 31777890
      }, 
      "title": "Casa_Bonaventura_San\u00e7", 
      "title_s": "Casa Bonaventura San\u00e7", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2023879, 
      "rev_ids": {
        "new": 31794156, 
        "old": 31762046
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2023_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2023 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 175505, 
      "rev_ids": {
        "new": 31791227, 
        "old": 31232636
      }, 
      "title": "F\u00e0brica", 
      "title_s": "F\u00e0brica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1383268, 
      "rev_ids": {
        "new": 31789424, 
        "old": 31749358
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_Femenina_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Lliga de Campions Femenina de la UEFA", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2023729, 
      "rev_ids": {
        "new": 31794159, 
        "old": 31741286
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2023_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2023 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1593510, 
      "rev_ids": {
        "new": 31792862, 
        "old": 30808470
      }, 
      "title": "Philippines_Football_League", 
      "title_s": "Philippines Football League", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2025935, 
      "rev_ids": {
        "new": 31777878, 
        "old": 31771303
      }, 
      "title": "Discriminaci\u00f3_ling\u00fc\u00edstica", 
      "title_s": "Discriminaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2026968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31793146, 
        "old": 31789590
      }, 
      "title": "Patronat_parroquial_de_Vallirana", 
      "title_s": "Patronat parroquial de Vallirana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2026474, 
      "rev_ids": {
        "new": 31790180, 
        "old": 31778848
      }, 
      "title": "Destructor_Vincenzo_Gioberti", 
      "title_s": "Destructor Vincenzo Gioberti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 344952, 
      "rev_ids": {
        "new": 31792844, 
        "old": 31763651
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_sino-japonesa", 
      "title_s": "Primera Guerra sino-japonesa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 147206, 
      "rev_ids": {
        "new": 31792086, 
        "old": 31633620
      }, 
      "title": "La_Xarxa_de_Comunicaci\u00f3_Local", 
      "title_s": "La Xarxa de Comunicaci\u00f3 Local", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2025732, 
      "rev_ids": {
        "new": 31785956, 
        "old": 31768245
      }, 
      "title": "Orgue_de_la_parr\u00f2quia_de_Sant_Miquel_de_Campanet", 
      "title_s": "Orgue de la parr\u00f2quia de Sant Miquel de Campanet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2026215, 
      "rev_ids": {
        "new": 31781773, 
        "old": 31775166
      }, 
      "title": "Liniker", 
      "title_s": "Liniker", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2026770, 
      "rev_ids": {
        "new": 31790601, 
        "old": 31785926
      }, 
      "title": "Cinema_de_Su\u00e8cia", 
      "title_s": "Cinema de Su\u00e8cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2026555, 
      "rev_ids": {
        "new": 31790261, 
        "old": 31781300
      }, 
      "title": "Cinema_d'Alemanya", 
      "title_s": "Cinema d'Alemanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2026410, 
      "rev_ids": {
        "new": 31787123, 
        "old": 31777890
      }, 
      "title": "Casa_Bonaventura_San\u00e7", 
      "title_s": "Casa Bonaventura San\u00e7", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2025935, 
      "rev_ids": {
        "new": 31777878, 
        "old": 31771303
      }, 
      "title": "Discriminaci\u00f3_ling\u00fc\u00edstica", 
      "title_s": "Discriminaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2026968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31793146, 
        "old": 31789590
      }, 
      "title": "Patronat_parroquial_de_Vallirana", 
      "title_s": "Patronat parroquial de Vallirana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2026474, 
      "rev_ids": {
        "new": 31790180, 
        "old": 31778848
      }, 
      "title": "Destructor_Vincenzo_Gioberti", 
      "title_s": "Destructor Vincenzo Gioberti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2026215, 
      "rev_ids": {
        "new": 31781773, 
        "old": 31775166
      }, 
      "title": "Liniker", 
      "title_s": "Liniker", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2025732, 
      "rev_ids": {
        "new": 31785956, 
        "old": 31768245
      }, 
      "title": "Orgue_de_la_parr\u00f2quia_de_Sant_Miquel_de_Campanet", 
      "title_s": "Orgue de la parr\u00f2quia de Sant Miquel de Campanet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2026629, 
      "rev_ids": {
        "new": 31791819, 
        "old": 31782848
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Miquel_Comas", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Miquel Comas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2026382, 
      "rev_ids": {
        "new": 31785248, 
        "old": 31777411
      }, 
      "title": "Petri_Pohjamo", 
      "title_s": "Petri Pohjamo", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 994, 
    "anon_ip_count": 389, 
    "anon_titles": 568, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 11190, 
    "bot_titles": 9290, 
    "edits": 25018, 
    "titles": 14885, 
    "total_users": 1227, 
    "users": 838
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 112, 
    "titles": 60, 
    "total_users": 53, 
    "users": 47
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2025641, 
      "rev_ids": {
        "new": 31767964, 
        "old": 31767118
      }, 
      "title": "Strategikon", 
      "title_s": "Strategikon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2025578, 
      "rev_ids": {
        "new": 31769219, 
        "old": 31765120
      }, 
      "title": "Edifici_del_Seminari_Conciliar_de_Barcelona", 
      "title_s": "Edifici del Seminari Conciliar de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2026229, 
      "rev_ids": {
        "new": 31787766, 
        "old": 31775328
      }, 
      "title": "T\u00f3rtora_eurasi\u00e0tica", 
      "title_s": "T\u00f3rtora eurasi\u00e0tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2024534, 
      "rev_ids": {
        "new": 31783612, 
        "old": 31752320
      }, 
      "title": "Parc_de_l'Oest", 
      "title_s": "Parc de l'Oest", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 48293, 
      "rev_ids": {
        "new": 31771190, 
        "old": 31759943
      }, 
      "title": "Candidatura_d'Unitat_Popular", 
      "title_s": "Candidatura d'Unitat Popular", 
      "users": 2
    }
  ]
}