{
  "date": "February 28, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.6747961044311523, 
    "end_date": "2019-02-28T13:11:02.424154", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-02-21T13:11:02.424154"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20826056, 
        "old": 20793011
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1652404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803372, 
        "old": 20794313
      }, 
      "title": "Juan_Mart\u00edn_de_Ampu\u00e9s", 
      "title_s": "Juan Mart\u00edn de Ampu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1653295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20815933, 
        "old": 20807133
      }, 
      "title": "HTML_email", 
      "title_s": "HTML email", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 42686, 
      "rev_ids": {
        "new": 20814500, 
        "old": 20793592
      }, 
      "title": "Angostrina_i_Vilanova_de_les_Escaldes", 
      "title_s": "Angostrina i Vilanova de les Escaldes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1653143, 
      "rev_ids": {
        "new": 20812440, 
        "old": 20804332
      }, 
      "title": "Veronika_Dud\u00e0rova", 
      "title_s": "Veronika Dud\u00e0rova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20806985, 
        "old": 20793381
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1652078, 
      "rev_ids": {
        "new": 20807542, 
        "old": 20792949
      }, 
      "title": "Subdreamer", 
      "title_s": "Subdreamer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1653394, 
      "rev_ids": {
        "new": 20821404, 
        "old": 20810874
      }, 
      "title": "Sicario", 
      "title_s": "Sicario", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1633168, 
      "rev_ids": {
        "new": 20833107, 
        "old": 20754838
      }, 
      "title": "Biblioteca_tutoritzada", 
      "title_s": "Biblioteca tutoritzada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1652021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801185, 
        "old": 20792952
      }, 
      "title": "Liudmila_Li\u00e0dova", 
      "title_s": "Liudmila Li\u00e0dova", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1652069, 
      "rev_ids": {
        "new": 20820426, 
        "old": 20792933
      }, 
      "title": "Bootstrap_(framework)", 
      "title_s": "Bootstrap (framework)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1652607, 
      "rev_ids": {
        "new": 20797916, 
        "old": 20796419
      }, 
      "title": "Socialitzaci\u00f3_diferencial", 
      "title_s": "Socialitzaci\u00f3 diferencial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1653022, 
      "rev_ids": {
        "new": 20822417, 
        "old": 20802940
      }, 
      "title": "Gozo_(barca)", 
      "title_s": "Gozo (barca)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 3506, 
      "rev_ids": {
        "new": 20811202, 
        "old": 20776802
      }, 
      "title": "25_de_febrer", 
      "title_s": "25 de febrer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1653794, 
      "rev_ids": {
        "new": 20827434, 
        "old": 20814267
      }, 
      "title": "Densitat_de_l'aire", 
      "title_s": "Densitat de l'aire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1634272, 
      "rev_ids": {
        "new": 20823180, 
        "old": 20624298
      }, 
      "title": "Raewyn_Connell", 
      "title_s": "Raewyn Connell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1553813, 
      "rev_ids": {
        "new": 20806886, 
        "old": 20107196
      }, 
      "title": "Granja_Vendrell", 
      "title_s": "Granja Vendrell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1652393, 
      "rev_ids": {
        "new": 20817805, 
        "old": 20794225
      }, 
      "title": "La_Sagrada_Fam\u00edlia_(El_Greco,_Hispanic_Society)", 
      "title_s": "La Sagrada Fam\u00edlia (El Greco, Hispanic Society)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1443957, 
      "rev_ids": {
        "new": 20825901, 
        "old": 18179149
      }, 
      "title": "Ana_Bel\u00e9n_Giner_F\u00e1cila", 
      "title_s": "Ana Bel\u00e9n Giner F\u00e1cila", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 820520, 
      "rev_ids": {
        "new": 20811133, 
        "old": 19356352
      }, 
      "title": "Nombre_dual", 
      "title_s": "Nombre dual", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1652404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803372, 
        "old": 20794313
      }, 
      "title": "Juan_Mart\u00edn_de_Ampu\u00e9s", 
      "title_s": "Juan Mart\u00edn de Ampu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1653295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20815933, 
        "old": 20807133
      }, 
      "title": "HTML_email", 
      "title_s": "HTML email", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1653143, 
      "rev_ids": {
        "new": 20812440, 
        "old": 20804332
      }, 
      "title": "Veronika_Dud\u00e0rova", 
      "title_s": "Veronika Dud\u00e0rova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1653394, 
      "rev_ids": {
        "new": 20821404, 
        "old": 20810874
      }, 
      "title": "Sicario_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Sicario (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1652607, 
      "rev_ids": {
        "new": 20797916, 
        "old": 20796419
      }, 
      "title": "Socialitzaci\u00f3_diferencial", 
      "title_s": "Socialitzaci\u00f3 diferencial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1653022, 
      "rev_ids": {
        "new": 20822417, 
        "old": 20802940
      }, 
      "title": "Gozo_(barca)", 
      "title_s": "Gozo (barca)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1653794, 
      "rev_ids": {
        "new": 20827434, 
        "old": 20814267
      }, 
      "title": "Densitat_de_l'aire", 
      "title_s": "Densitat de l'aire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1652393, 
      "rev_ids": {
        "new": 20817805, 
        "old": 20794225
      }, 
      "title": "La_Sagrada_Fam\u00edlia_(El_Greco,_Hispanic_Society)", 
      "title_s": "La Sagrada Fam\u00edlia (El Greco, Hispanic Society)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1652711, 
      "rev_ids": {
        "new": 20808666, 
        "old": 20797788
      }, 
      "title": "Speronara", 
      "title_s": "Speronara", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1653019, 
      "rev_ids": {
        "new": 20807364, 
        "old": 20802859
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_mec\u00e0nica", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 mec\u00e0nica", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1274, 
    "anon_ip_count": 617, 
    "anon_titles": 750, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 25996, 
    "bot_titles": 25306, 
    "edits": 36440, 
    "titles": 29218, 
    "total_users": 1120, 
    "users": 503
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 66, 
    "titles": 32, 
    "total_users": 33, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1120678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803887, 
        "old": 15645354
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Vilafranca_del_Pened\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments de Vilafranca del Pened\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 442325, 
      "rev_ids": {
        "new": 20810860, 
        "old": 5236858
      }, 
      "title": "Baixa_Navarra", 
      "title_s": "Baixa Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1651374, 
      "rev_ids": {
        "new": 20819349, 
        "old": 20786534
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 9324, 
      "rev_ids": {
        "new": 20795658, 
        "old": 20603572
      }, 
      "title": "Comarques_de_Catalunya", 
      "title_s": "Comarques de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 53648, 
      "rev_ids": {
        "new": 20795659, 
        "old": 258286
      }, 
      "title": "Volc\u00e0_de_Santa_Margarida", 
      "title_s": "Volc\u00e0 de Santa Margarida", 
      "users": 2
    }
  ]
}