{
  "date": "February 23, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7561440467834473, 
    "end_date": "2023-02-23T08:12:01.833572", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-02-16T08:12:01.833572"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 614, 
      "page_id": 10352889, 
      "rev_ids": {
        "new": 149461537, 
        "old": 149311917
      }, 
      "title": "LXII_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXII Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 392, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 149462009, 
        "old": 149313792
      }, 
      "title": "Supervivientes_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Supervivientes (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 323, 
      "page_id": 1778000, 
      "rev_ids": {
        "new": 149459426, 
        "old": 149293445
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_Argelina", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea Argelina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149446932, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 5279, 
      "rev_ids": {
        "new": 149455541, 
        "old": 149239976
      }, 
      "title": "1965", 
      "title_s": "1965", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149436554, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 149461116, 
        "old": 149203672
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10281550, 
      "rev_ids": {
        "new": 149459750, 
        "old": 149312820
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-17_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-17 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149455248, 
        "old": 149313494
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9837886, 
      "rev_ids": {
        "new": 149461200, 
        "old": 149308608
      }, 
      "title": "Torneo_de_Repesca_para_la_Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Repesca para la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6181876, 
      "rev_ids": {
        "new": 149447453, 
        "old": 149279347
      }, 
      "title": "Christian_Atsu", 
      "title_s": "Christian Atsu", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1831879, 
      "rev_ids": {
        "new": 149333794, 
        "old": 149279362
      }, 
      "title": "Taylor_Swift", 
      "title_s": "Taylor Swift", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10470151, 
      "rev_ids": {
        "new": 149416465, 
        "old": 149313209
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 6824411, 
      "rev_ids": {
        "new": 149455372, 
        "old": 149313232
      }, 
      "title": "Nayib_Bukele", 
      "title_s": "Nayib Bukele", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 149442361, 
        "old": 149313798
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10382412, 
      "rev_ids": {
        "new": 149460544, 
        "old": 149313023
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 861596, 
      "rev_ids": {
        "new": 149432973, 
        "old": 149112015
      }, 
      "title": "Historia_de_la_psicolog\u00eda", 
      "title_s": "Historia de la psicolog\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8461865, 
      "rev_ids": {
        "new": 149418341, 
        "old": 147871470
      }, 
      "title": "Maril\u00fa_(cantante)", 
      "title_s": "Maril\u00fa (cantante)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10455358, 
      "rev_ids": {
        "new": 149448713, 
        "old": 149141739
      }, 
      "title": "Copa_del_Rey_de_baloncesto_2023", 
      "title_s": "Copa del Rey de baloncesto 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10379657, 
      "rev_ids": {
        "new": 149460877, 
        "old": 149305766
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149446932, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149436554, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10478226, 
      "rev_ids": {
        "new": 149419367, 
        "old": 149400106
      }, 
      "title": "Alberto_Jo_Lee", 
      "title_s": "Alberto Jo Lee", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10477609, 
      "rev_ids": {
        "new": 149396794, 
        "old": 149386334
      }, 
      "title": "Ashly_Burch", 
      "title_s": "Ashly Burch", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10478442, 
      "rev_ids": {
        "new": 149451973, 
        "old": 149404732
      }, 
      "title": "Portals_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Portals (\u00e1lbum)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10476370, 
      "rev_ids": {
        "new": 149424231, 
        "old": 149354056
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Prado_de_la_Guzpe\u00f1a", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Prado de la Guzpe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10475859, 
      "rev_ids": {
        "new": 149461006, 
        "old": 149343608
      }, 
      "title": "Copa_Verde_2023", 
      "title_s": "Copa Verde 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10476642, 
      "rev_ids": {
        "new": 149397790, 
        "old": 149361834
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Didcot_Parkway", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Didcot Parkway", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10478587, 
      "rev_ids": {
        "new": 149436957, 
        "old": 149407569
      }, 
      "title": "Asociaci\u00f3n_Plurinacional_de_Reservistas_del_Tawantinsuyo", 
      "title_s": "Asociaci\u00f3n Plurinacional de Reservistas del Tawantinsuyo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10480606, 
      "rev_ids": {
        "new": 149458998, 
        "old": 149454795
      }, 
      "title": "Lilibet_Mountbatten-Windsor", 
      "title_s": "Lilibet Mountbatten-Windsor", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30685, 
    "anon_ip_count": 12154, 
    "anon_titles": 15582, 
    "bot_count": 3490, 
    "bot_edits": 16091, 
    "bot_titles": 8375, 
    "edits": 116306, 
    "titles": 53373, 
    "total_users": 28976, 
    "users": 16822
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 198, 
    "anon_ip_count": 132, 
    "anon_titles": 147, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 45, 
    "bot_titles": 38, 
    "edits": 1029, 
    "titles": 538, 
    "total_users": 544, 
    "users": 412
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 138009, 
      "rev_ids": {
        "new": 149411019, 
        "old": 149309262
      }, 
      "title": "Pizza", 
      "title_s": "Pizza", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149406925, 
        "old": 149303084
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4241919, 
      "rev_ids": {
        "new": 149357872, 
        "old": 149314331
      }, 
      "title": "Vientre_de_alquiler_(pr\u00e1ctica)", 
      "title_s": "Vientre de alquiler (pr\u00e1ctica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1962054, 
      "rev_ids": {
        "new": 149459232, 
        "old": 148947312
      }, 
      "title": "Yo_contra_el_barrio", 
      "title_s": "Yo contra el barrio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1263536, 
      "rev_ids": {
        "new": 149446424, 
        "old": 148963933
      }, 
      "title": "Ram\u00f3n_Berenguer_IV_de_Barcelona", 
      "title_s": "Ram\u00f3n Berenguer IV de Barcelona", 
      "users": 3
    }
  ]
}