{
  "date": "June 2, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.533152103424072, 
    "end_date": "2025-06-02T08:05:01.971427", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-05-26T08:05:01.971427"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 299, 
      "page_id": 16794486, 
      "rev_ids": {
        "new": 226177872, 
        "old": 225978633
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2025", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 256, 
      "page_id": 12879, 
      "rev_ids": {
        "new": 226181274, 
        "old": 225540436
      }, 
      "title": "Hanvec", 
      "title_s": "Hanvec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 4862572, 
      "rev_ids": {
        "new": 226176142, 
        "old": 225692988
      }, 
      "title": "Pr\u00e9sident_du_Conseil_europ\u00e9en", 
      "title_s": "Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 16783268, 
      "rev_ids": {
        "new": 226157507, 
        "old": 225969854
      }, 
      "title": "Veille_de_Pessa'h_qui_a_lieu_le_Chabbat", 
      "title_s": "Veille de Pessa'h qui a lieu le Chabbat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 495849, 
      "rev_ids": {
        "new": 226170556, 
        "old": 225825348
      }, 
      "title": "BB_71000", 
      "title_s": "BB 71000", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 949950, 
      "rev_ids": {
        "new": 226173759, 
        "old": 225658497
      }, 
      "title": "Mesure_de_la_longueur_du_m\u00e9ridien_terrestre_par_Delambre_et_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Mesure de la longueur du m\u00e9ridien terrestre par Delambre et M\u00e9chain", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 16759314, 
      "rev_ids": {
        "new": 226169140, 
        "old": 225978877
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2025", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 46443, 
      "rev_ids": {
        "new": 226172514, 
        "old": 225979967
      }, 
      "title": "Filmographie_sur_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Filmographie sur la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 16840637, 
      "rev_ids": {
        "new": 226182616, 
        "old": 225969268
      }, 
      "title": "Droit_du_Proche-Orient_ancien", 
      "title_s": "Droit du Proche-Orient ancien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 13193140, 
      "rev_ids": {
        "new": 226114236, 
        "old": 220229171
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Tourouvre", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Tourouvre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 16863243, 
      "rev_ids": {
        "new": 226176988, 
        "old": 226069884
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'esclavage_en_Virginie", 
      "title_s": "Histoire de l'esclavage en Virginie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 268450, 
      "rev_ids": {
        "new": 226129975, 
        "old": 215950557
      }, 
      "title": "Blatten", 
      "title_s": "Blatten", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 16866427, 
      "rev_ids": {
        "new": 226172054, 
        "old": 226104582
      }, 
      "title": "Effondrement_du_glacier_du_Birch", 
      "title_s": "Effondrement du glacier du Birch", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 347839, 
      "rev_ids": {
        "new": 226182393, 
        "old": 221763399
      }, 
      "title": "Tourisme_en_Tha\u00eflande", 
      "title_s": "Tourisme en Tha\u00eflande", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 13813345, 
      "rev_ids": {
        "new": 226164142, 
        "old": 217804217
      }, 
      "title": "Memphis_Mafia", 
      "title_s": "Memphis Mafia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 226086786, 
        "old": 226082022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 16842566, 
      "rev_ids": {
        "new": 226165883, 
        "old": 225958210
      }, 
      "title": "Nesmy_Manigat", 
      "title_s": "Nesmy Manigat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 16755838, 
      "rev_ids": {
        "new": 226159057, 
        "old": 225979337
      }, 
      "title": "Le_Concentrisme", 
      "title_s": "Le Concentrisme", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8818097, 
      "rev_ids": {
        "new": 226084516, 
        "old": 225524768
      }, 
      "title": "Julien_Chauvin", 
      "title_s": "Julien Chauvin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 16768222, 
      "rev_ids": {
        "new": 226182632, 
        "old": 225889188
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2025", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 16863243, 
      "rev_ids": {
        "new": 226176988, 
        "old": 226069884
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'esclavage_en_Virginie", 
      "title_s": "Histoire de l'esclavage en Virginie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 16866427, 
      "rev_ids": {
        "new": 226172054, 
        "old": 226104582
      }, 
      "title": "Effondrement_du_glacier_du_Birch", 
      "title_s": "Effondrement du glacier du Birch", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 226086786, 
        "old": 226082022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 16861333, 
      "rev_ids": {
        "new": 226179173, 
        "old": 226039728
      }, 
      "title": "Coupe_Memorial_2025", 
      "title_s": "Coupe Memorial 2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 16863657, 
      "rev_ids": {
        "new": 226128622, 
        "old": 226076470
      }, 
      "title": "Saison_13_de_Secret_Story", 
      "title_s": "Saison 13 de Secret Story", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16857837, 
      "rev_ids": {
        "new": 226139090, 
        "old": 225982663
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Val-de-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Val-de-Marne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16862400, 
      "rev_ids": {
        "new": 226152412, 
        "old": 226056445
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Tilly-sur-Seulles", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Tilly-sur-Seulles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16859316, 
      "rev_ids": {
        "new": 226118094, 
        "old": 226011740
      }, 
      "title": "Abolition_de_l'esclavage_en_Guadeloupe", 
      "title_s": "Abolition de l'esclavage en Guadeloupe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16861947, 
      "rev_ids": {
        "new": 226129193, 
        "old": 226048685
      }, 
      "title": "Sid_Ahmed_Boulil", 
      "title_s": "Sid Ahmed Boulil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16865998, 
      "rev_ids": {
        "new": 226114052, 
        "old": 226100235
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Calvados", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Calvados", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15532, 
    "anon_ip_count": 6140, 
    "anon_titles": 9131, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 16785, 
    "bot_titles": 16195, 
    "edits": 125998, 
    "titles": 69503, 
    "total_users": 17885, 
    "users": 11745
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 227, 
    "anon_ip_count": 158, 
    "anon_titles": 176, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 441, 
    "bot_titles": 403, 
    "edits": 8243, 
    "titles": 6174, 
    "total_users": 907, 
    "users": 749
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 3964079, 
      "rev_ids": {
        "new": 226181535, 
        "old": 225706274
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_la_Somme", 
      "title_s": "Armorial des communes de la Somme", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 226172993, 
        "old": 225966170
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 186183, 
      "rev_ids": {
        "new": 226180684, 
        "old": 225948564
      }, 
      "title": "M\u00e8tre", 
      "title_s": "M\u00e8tre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 15928240, 
      "rev_ids": {
        "new": 226175336, 
        "old": 225920933
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2025", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1599780, 
      "rev_ids": {
        "new": 226111772, 
        "old": 225978291
      }, 
      "title": "Mesure_de_la_longueur_du_m\u00e9ridien_terrestre_par_Delambre_et_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Mesure de la longueur du m\u00e9ridien terrestre par Delambre et M\u00e9chain", 
      "users": 4
    }
  ]
}