{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "December 2, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1184871196746826, 
    "end_date": "2022-12-02T10:15:01.552973", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-11-25T10:15:01.552973"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 115, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "2 de dezembro de 2022", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841062, 
        "old": 64804847
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 7014217, 
      "rev_ids": {
        "new": 64840432, 
        "old": 64832923
      }, 
      "title": "Come_Swim", 
      "title_s": "Come Swim", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 3182593, 
      "rev_ids": {
        "new": 64840773, 
        "old": 64803163
      }, 
      "title": "Lista_de_artilheiros_da_Copa_do_Mundo_FIFA_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Lista de artilheiros da Copa do Mundo FIFA por pa\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 36447, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841622, 
        "old": 60613559
      }, 
      "title": "Primeira_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primeira Guerra P\u00fanica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 5085912, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836527, 
        "old": 64805701
      }, 
      "title": "Richarlison_de_Andrade", 
      "title_s": "Richarlison de Andrade", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841702, 
        "old": 64805118
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7011043, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836524, 
        "old": 64808581
      }, 
      "title": "Ataque_a_escolas_em_Aracruz", 
      "title_s": "Ataque a escolas em Aracruz", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6841295, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836381, 
        "old": 64804675
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_C", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo C", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 3299084, 
      "rev_ids": {
        "new": 64838692, 
        "old": 64782904
      }, 
      "title": "V\u00edtor_Pereira", 
      "title_s": "V\u00edtor Pereira", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6841300, 
      "rev_ids": {
        "new": 64840573, 
        "old": 64804508
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_E", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo E", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6841292, 
      "rev_ids": {
        "new": 64830406, 
        "old": 64804423
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_A", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo A", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7011049, 
      "rev_ids": {
        "new": 64820219, 
        "old": 64807744
      }, 
      "title": "AEW_World_Trios_Championship", 
      "title_s": "AEW World Trios Championship", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6841304, 
      "rev_ids": {
        "new": 64838247, 
        "old": 64804691
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_D", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo D", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6841293, 
      "rev_ids": {
        "new": 64831750, 
        "old": 64804646
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_B", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo B", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7011777, 
      "rev_ids": {
        "new": 64815408, 
        "old": 64813291
      }, 
      "title": "Produ\u00e7\u00e3o_de_azeitona_na_Palestina", 
      "title_s": "Produ\u00e7\u00e3o de azeitona na Palestina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 3547, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836772, 
        "old": 64799308
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Manuel", 
      "title_s": "S\u00e3o Manuel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6841298, 
      "rev_ids": {
        "new": 64839347, 
        "old": 64802624
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_F", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo F", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 29773, 
      "rev_ids": {
        "new": 64827070, 
        "old": 62889429
      }, 
      "title": "Dois_Riachos", 
      "title_s": "Dois Riachos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 29780, 
      "rev_ids": {
        "new": 64826963, 
        "old": 64227706
      }, 
      "title": "Inhapi", 
      "title_s": "Inhapi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6841281, 
      "rev_ids": {
        "new": 64840636, 
        "old": 64803131
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_G", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo G", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7011049, 
      "rev_ids": {
        "new": 64820219, 
        "old": 64807744
      }, 
      "title": "AEW_World_Trios_Championship", 
      "title_s": "AEW World Trios Championship", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7011777, 
      "rev_ids": {
        "new": 64815408, 
        "old": 64813291
      }, 
      "title": "Produ\u00e7\u00e3o_de_azeitona_na_Palestina", 
      "title_s": "Produ\u00e7\u00e3o de azeitona na Palestina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7014602, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841562, 
        "old": 64835600
      }, 
      "title": "\u00c0_Procura_da_Anitta_Perfeita", 
      "title_s": "\u00c0 Procura da Anitta Perfeita", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7010981, 
      "rev_ids": {
        "new": 64833115, 
        "old": 64807253
      }, 
      "title": "Nacionalismo_hindu", 
      "title_s": "Nacionalismo hindu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7011214, 
      "rev_ids": {
        "new": 64837787, 
        "old": 64808806
      }, 
      "title": "Academia_de_Letras_do_Noroeste_do_Rio_Grande_do_Sul", 
      "title_s": "Academia de Letras do Noroeste do Rio Grande do Sul", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7014976, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841559, 
        "old": 64839205
      }, 
      "title": "Guarda_Nacional_do_Brasil_(proposta_de_recria\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Guarda Nacional do Brasil (proposta de recria\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7011822, 
      "rev_ids": {
        "new": 64814129, 
        "old": 64813541
      }, 
      "title": "Massacre_de_Kafr_Qasim", 
      "title_s": "Massacre de Kafr Qasim", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7011050, 
      "rev_ids": {
        "new": 64819232, 
        "old": 64807754
      }, 
      "title": "Peltogyne_maranhensis", 
      "title_s": "Peltogyne maranhensis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64842385, 
        "old": 64840323
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7012896, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836892, 
        "old": 64822797
      }, 
      "title": "Protestos_contra_os_confinamentos_da_COVID-19_na_China_em_2022", 
      "title_s": "Protestos contra os confinamentos da COVID-19 na China em 2022", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 1231, 
    "bot_titles": 1214, 
    "edits": 22114, 
    "titles": 11841, 
    "total_users": 2511, 
    "users": 2511
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 80, 
    "anon_ip_count": 38, 
    "anon_titles": 50, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 877, 
    "titles": 693, 
    "total_users": 178, 
    "users": 140
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6994247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64832430, 
        "old": 64805486
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2149228, 
      "rev_ids": {
        "new": 64811222, 
        "old": 44017352
      }, 
      "title": "Arthur_(desenho_animado)", 
      "title_s": "Arthur (desenho animado)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1825930, 
      "rev_ids": {
        "new": 64821679, 
        "old": 56393895
      }, 
      "title": "Ang\u00e9lica_(apresentadora)", 
      "title_s": "Ang\u00e9lica (apresentadora)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 628584, 
      "rev_ids": {
        "new": 64809804, 
        "old": 64804532
      }, 
      "title": "Descoberta_do_Brasil", 
      "title_s": "Descoberta do Brasil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7015158, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841520, 
        "old": 64840496
      }, 
      "title": "Guarda_Nacional_do_Brasil_(proposta_de_recria\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Guarda Nacional do Brasil (proposta de recria\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 2
    }
  ]
}