{
  "date": "September 29, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6866140365600586, 
    "end_date": "2021-09-29T08:11:03.381272", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-09-22T08:11:03.381272"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 240, 
      "page_id": 246390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332773, 
        "old": 28287800
      }, 
      "title": "Confederaci\u00f3_de_Pol\u00f2nia_i_Litu\u00e0nia", 
      "title_s": "Confederaci\u00f3 de Pol\u00f2nia i Litu\u00e0nia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 43191, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332864, 
        "old": 24311891
      }, 
      "title": "Menxevic", 
      "title_s": "Menxevic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 28305248, 
        "old": 28287831
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 812558, 
      "rev_ids": {
        "new": 28333790, 
        "old": 23531967
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncia_h\u00edpica", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncia h\u00edpica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 120406, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332788, 
        "old": 27398292
      }, 
      "title": "L'Aplec_Internacional", 
      "title_s": "L'Aplec Internacional", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 155814, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332870, 
        "old": 28287813
      }, 
      "title": "Jim_Morrison", 
      "title_s": "Jim Morrison", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1887001, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307054, 
        "old": 28291333
      }, 
      "title": "Escriv\u00e0", 
      "title_s": "Escriv\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1886959, 
      "rev_ids": {
        "new": 28320821, 
        "old": 28288948
      }, 
      "title": "Vivian_fine", 
      "title_s": "Vivian fine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 105576, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332885, 
        "old": 28287854
      }, 
      "title": "Astrolabi", 
      "title_s": "Astrolabi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1890, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332770, 
        "old": 27070762
      }, 
      "title": "Metall_de_transici\u00f3", 
      "title_s": "Metall de transici\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1886476, 
      "rev_ids": {
        "new": 28333793, 
        "old": 28288445
      }, 
      "title": "Erupci\u00f3_volc\u00e0nica_de_la_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erupci\u00f3 volc\u00e0nica de la Palma de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 28330411, 
        "old": 28286937
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 49586, 
      "rev_ids": {
        "new": 28333649, 
        "old": 28264722
      }, 
      "title": "Crisi_dels_m\u00edssils_de_Cuba", 
      "title_s": "Crisi dels m\u00edssils de Cuba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1887315, 
      "rev_ids": {
        "new": 28329737, 
        "old": 28303739
      }, 
      "title": "Detenci\u00f3_de_Carles_Puigdemont_a_Sardenya", 
      "title_s": "Detenci\u00f3 de Carles Puigdemont a Sardenya", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1887417, 
      "rev_ids": {
        "new": 28330515, 
        "old": 28308459
      }, 
      "title": "Luke_Harper", 
      "title_s": "Luke Harper", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 47907, 
      "rev_ids": {
        "new": 28327716, 
        "old": 28285181
      }, 
      "title": "Greenpeace", 
      "title_s": "Greenpeace", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1888041, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332817, 
        "old": 28330879
      }, 
      "title": "Hieronymus_Wolf", 
      "title_s": "Hieronymus Wolf", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1046150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28333214, 
        "old": 28287814
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Vietnam", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Vietnam", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 101347, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332895, 
        "old": 28254032
      }, 
      "title": "Gran_Mor\u00e0via", 
      "title_s": "Gran Mor\u00e0via", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 203466, 
      "rev_ids": {
        "new": 28313988, 
        "old": 28287350
      }, 
      "title": "Ireneu_de_Li\u00f3", 
      "title_s": "Ireneu de Li\u00f3", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1886959, 
      "rev_ids": {
        "new": 28320821, 
        "old": 28288948
      }, 
      "title": "Vivian_Fine", 
      "title_s": "Vivian Fine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1887315, 
      "rev_ids": {
        "new": 28329737, 
        "old": 28303739
      }, 
      "title": "Detenci\u00f3_de_Carles_Puigdemont_a_Sardenya", 
      "title_s": "Detenci\u00f3 de Carles Puigdemont a Sardenya", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1887417, 
      "rev_ids": {
        "new": 28330515, 
        "old": 28308459
      }, 
      "title": "Luke_Harper", 
      "title_s": "Luke Harper", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1888041, 
      "rev_ids": {
        "new": 28332817, 
        "old": 28330879
      }, 
      "title": "Hieronymus_Wolf", 
      "title_s": "Hieronymus Wolf", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1887393, 
      "rev_ids": {
        "new": 28326672, 
        "old": 28307229
      }, 
      "title": "Hot_Girls_Wanted:_Turned_On", 
      "title_s": "Hot Girls Wanted: Turned On", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1887786, 
      "rev_ids": {
        "new": 28329147, 
        "old": 28323754
      }, 
      "title": "Gyali", 
      "title_s": "Gyali", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1887785, 
      "rev_ids": {
        "new": 28328076, 
        "old": 28323604
      }, 
      "title": "Julia_Perry", 
      "title_s": "Julia Perry", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1887182, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307141, 
        "old": 28296996
      }, 
      "title": "Bavar\u00e8s_(pastisseria)", 
      "title_s": "Bavar\u00e8s (pastisseria)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1887638, 
      "rev_ids": {
        "new": 28320746, 
        "old": 28318043
      }, 
      "title": "Lawrence_Gilliard_Jr", 
      "title_s": "Lawrence Gilliard Jr", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1887221, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307049, 
        "old": 28298686
      }, 
      "title": "Midway_(pel\u00b7l\u00edcula_de_2019)", 
      "title_s": "Midway (pel\u00b7l\u00edcula de 2019)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 957, 
    "anon_ip_count": 447, 
    "anon_titles": 574, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 31231, 
    "bot_titles": 20883, 
    "edits": 41618, 
    "titles": 24762, 
    "total_users": 1294, 
    "users": 847
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 74, 
    "titles": 37, 
    "total_users": 42, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1884653, 
      "rev_ids": {
        "new": 28311055, 
        "old": 28258956
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1886944, 
      "rev_ids": {
        "new": 28289176, 
        "old": 28288641
      }, 
      "title": "\u00c7\u00f2_dera_Rectoria_de_la_pla\u00e7a_Major", 
      "title_s": "\u00c7\u00f2 dera Rectoria de la pla\u00e7a Major", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1884185, 
      "rev_ids": {
        "new": 28292904, 
        "old": 28291334
      }, 
      "title": "Escriv\u00e0_de_raci\u00f3", 
      "title_s": "Escriv\u00e0 de raci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1034195, 
      "rev_ids": {
        "new": 28331951, 
        "old": 10199140
      }, 
      "title": "Katholik\u00f3s", 
      "title_s": "Katholik\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1887056, 
      "rev_ids": {
        "new": 28322562, 
        "old": 28293605
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Vietnam", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Vietnam", 
      "users": 2
    }
  ]
}