{
  "date": "May 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5300681591033936, 
    "end_date": "2023-05-24T08:11:02.019974", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-05-17T08:11:02.019974"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 2023249, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733312, 
        "old": 31721831
      }, 
      "title": "Llista_de_jugadors_de_futbol_del_Club_Universitario_de_Deportes", 
      "title_s": "Llista de jugadors de futbol del Club Universitario de Deportes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 2021268, 
      "rev_ids": {
        "new": 31725931, 
        "old": 31675295
      }, 
      "title": "Livio_Odescalchi", 
      "title_s": "Livio Odescalchi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2022354, 
      "rev_ids": {
        "new": 31716103, 
        "old": 31698087
      }, 
      "title": "Beth_Carvalho", 
      "title_s": "Beth Carvalho", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 344952, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733467, 
        "old": 31160368
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_sino-japonesa", 
      "title_s": "Primera Guerra sino-japonesa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 356550, 
      "rev_ids": {
        "new": 31711338, 
        "old": 31482264
      }, 
      "title": "Meritxell_Cucurella-Jorba", 
      "title_s": "Meritxell Cucurella-Jorba", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 499227, 
      "rev_ids": {
        "new": 31707400, 
        "old": 31693508
      }, 
      "title": "Set_Portes", 
      "title_s": "Set Portes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733894, 
        "old": 31688987
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2022130, 
      "rev_ids": {
        "new": 31716090, 
        "old": 31690141
      }, 
      "title": "Bar\u00e3o_Vermelho", 
      "title_s": "Bar\u00e3o Vermelho", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 886368, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733473, 
        "old": 31567991
      }, 
      "title": "Convent_de_Sant_Agust\u00ed_Vell", 
      "title_s": "Convent de Sant Agust\u00ed Vell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2022981, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733479, 
        "old": 31714571
      }, 
      "title": "Helmut_Lent", 
      "title_s": "Helmut Lent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 43646, 
      "rev_ids": {
        "new": 31734170, 
        "old": 31691251
      }, 
      "title": "Espanyolisme", 
      "title_s": "Espanyolisme", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2021793, 
      "rev_ids": {
        "new": 31721465, 
        "old": 31716377
      }, 
      "title": "Ludmilla", 
      "title_s": "Ludmilla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2023274, 
      "rev_ids": {
        "new": 31726861, 
        "old": 31723057
      }, 
      "title": "Herbert_Schek", 
      "title_s": "Herbert Schek", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2023184, 
      "rev_ids": {
        "new": 31721791, 
        "old": 31720384
      }, 
      "title": "Gonzalo_de_Oro-Pulido_Plaza", 
      "title_s": "Gonzalo de Oro-Pulido Plaza", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1387433, 
      "rev_ids": {
        "new": 31712291, 
        "old": 30785809
      }, 
      "title": "La_Gralla_i_la_Dalla", 
      "title_s": "La Gralla i la Dalla", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2023172, 
      "rev_ids": {
        "new": 31730724, 
        "old": 31720021
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Eudald_Fargas", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Eudald Fargas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2023101, 
      "rev_ids": {
        "new": 31731600, 
        "old": 31718268
      }, 
      "title": "Jordi_Bartolom\u00e9_i_Fern\u00e0ndez", 
      "title_s": "Jordi Bartolom\u00e9 i Fern\u00e0ndez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2021376, 
      "rev_ids": {
        "new": 31716373, 
        "old": 31684870
      }, 
      "title": "Elba_Ramalho", 
      "title_s": "Elba Ramalho", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2022479, 
      "rev_ids": {
        "new": 31716374, 
        "old": 31702915
      }, 
      "title": "Eleccions_locals", 
      "title_s": "Eleccions locals", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2023459, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733411, 
        "old": 31729353
      }, 
      "title": "Punter_de_Powerpoint", 
      "title_s": "Punter de Powerpoint", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 2023249, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733312, 
        "old": 31721831
      }, 
      "title": "Llista_de_jugadors_de_futbol_del_Club_Universitario_de_Deportes", 
      "title_s": "Llista de jugadors de futbol del Club Universitario de Deportes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2022354, 
      "rev_ids": {
        "new": 31716103, 
        "old": 31698087
      }, 
      "title": "Beth_Carvalho", 
      "title_s": "Beth Carvalho", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2022981, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733479, 
        "old": 31714571
      }, 
      "title": "Helmut_Lent", 
      "title_s": "Helmut Lent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2023274, 
      "rev_ids": {
        "new": 31726861, 
        "old": 31723057
      }, 
      "title": "Herbert_Schek", 
      "title_s": "Herbert Schek", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2023184, 
      "rev_ids": {
        "new": 31721791, 
        "old": 31720384
      }, 
      "title": "Gonzalo_de_Oro-Pulido_Plaza", 
      "title_s": "Gonzalo de Oro-Pulido Plaza", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2023172, 
      "rev_ids": {
        "new": 31730724, 
        "old": 31720021
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Eudald_Fargas", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Eudald Fargas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2023101, 
      "rev_ids": {
        "new": 31731600, 
        "old": 31718268
      }, 
      "title": "Jordi_Bartolom\u00e9_i_Fern\u00e0ndez", 
      "title_s": "Jordi Bartolom\u00e9 i Fern\u00e0ndez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2022479, 
      "rev_ids": {
        "new": 31716374, 
        "old": 31702915
      }, 
      "title": "Eleccions_locals", 
      "title_s": "Eleccions locals", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2023445, 
      "rev_ids": {
        "new": 31733979, 
        "old": 31727415
      }, 
      "title": "Premis_FPCAT", 
      "title_s": "Premis FPCAT", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2022307, 
      "rev_ids": {
        "new": 31717206, 
        "old": 31697034
      }, 
      "title": "Aki-Matilda_H\u00f8egh-Dam", 
      "title_s": "Aki-Matilda H\u00f8egh-Dam", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 795, 
    "anon_ip_count": 375, 
    "anon_titles": 457, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 25649, 
    "bot_titles": 22656, 
    "edits": 37613, 
    "titles": 27246, 
    "total_users": 1202, 
    "users": 827
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 159, 
    "titles": 63, 
    "total_users": 45, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2021766, 
      "rev_ids": {
        "new": 31725860, 
        "old": 31679519
      }, 
      "title": "Marc_Boada_Ferrer", 
      "title_s": "Marc Boada Ferrer", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 2022330, 
      "rev_ids": {
        "new": 31713888, 
        "old": 31697393
      }, 
      "title": "M\u00fasica_Popular_Brasileira", 
      "title_s": "M\u00fasica Popular Brasileira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2019465, 
      "rev_ids": {
        "new": 31696204, 
        "old": 31638841
      }, 
      "title": "Pleisto\u00e0nax", 
      "title_s": "Pleisto\u00e0nax", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2019406, 
      "rev_ids": {
        "new": 31697111, 
        "old": 31640975
      }, 
      "title": "Bucef\u00e0lia", 
      "title_s": "Bucef\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2022145, 
      "rev_ids": {
        "new": 31694508, 
        "old": 31691021
      }, 
      "title": "Ant\u00edoc_I_Soter", 
      "title_s": "Ant\u00edoc I Soter", 
      "users": 3
    }
  ]
}