{
  "date": "October 3, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.5812089443206787, 
    "end_date": "2025-10-03T23:15:01.690218", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2025-09-26T23:15:01.690218"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7697842, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965954, 
        "old": 70928025
      }, 
      "title": "A_Fazenda_17", 
      "title_s": "A Fazenda 17", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7710229, 
      "rev_ids": {
        "new": 70959155, 
        "old": 70928646
      }, 
      "title": "Baralho_portugu\u00eas", 
      "title_s": "Baralho portugu\u00eas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 7687803, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965835, 
        "old": 70924136
      }, 
      "title": "Estrela_da_Casa_(2.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Estrela da Casa (2.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 248761, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965179, 
        "old": 70888630
      }, 
      "title": "TV_Gazeta_de_Alagoas", 
      "title_s": "TV Gazeta de Alagoas", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7276854, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965154, 
        "old": 70716803
      }, 
      "title": "Canal_Futura_Alagoas", 
      "title_s": "Canal Futura Alagoas", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 4928888, 
      "rev_ids": {
        "new": 70941937, 
        "old": 63520231
      }, 
      "title": "14.\u00aa_Divis\u00e3o_de_Granadeiros_da_Waffen_SS_Galizien_(1.\u00aa_Ucraniana)", 
      "title_s": "14.\u00aa Divis\u00e3o de Granadeiros da Waffen SS Galizien (1.\u00aa Ucraniana)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 5808300, 
      "rev_ids": {
        "new": 70947943, 
        "old": 70877463
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_estaduais_na_Bahia_em_2018", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es estaduais na Bahia em 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6815788, 
      "rev_ids": {
        "new": 70954437, 
        "old": 70877475
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_estaduais_na_Bahia_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es estaduais na Bahia em 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7713272, 
      "rev_ids": {
        "new": 70966093, 
        "old": 70954908
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_do_secretariado_de_Jaques_Wagner", 
      "title_s": "Lista de membros do secretariado de Jaques Wagner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7711745, 
      "rev_ids": {
        "new": 70961884, 
        "old": 70941312
      }, 
      "title": "Sota", 
      "title_s": "Sota", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7457541, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965277, 
        "old": 70928392
      }, 
      "title": "2025_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2025 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 65582, 
      "rev_ids": {
        "new": 70956938, 
        "old": 70898904
      }, 
      "title": "Esporte_Clube_Taubat\u00e9", 
      "title_s": "Esporte Clube Taubat\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 36673, 
      "rev_ids": {
        "new": 70948039, 
        "old": 70928407
      }, 
      "title": "Soure_(Par\u00e1)", 
      "title_s": "Soure (Par\u00e1)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7713103, 
      "rev_ids": {
        "new": 70959641, 
        "old": 70953546
      }, 
      "title": "Baralho_latino", 
      "title_s": "Baralho latino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5214378, 
      "rev_ids": {
        "new": 70962219, 
        "old": 70903718
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2017", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2017", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7714092, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965363, 
        "old": 70960809
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_de_Lima", 
      "title_s": "Juan Carlos de Lima", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 211209, 
      "rev_ids": {
        "new": 70962253, 
        "old": 70852330
      }, 
      "title": "Cl\u00e1ssico_Vov\u00f4", 
      "title_s": "Cl\u00e1ssico Vov\u00f4", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7691634, 
      "rev_ids": {
        "new": 70958785, 
        "old": 70928217
      }, 
      "title": "Mortes_em_setembro_de_2025", 
      "title_s": "Mortes em setembro de 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7540046, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965032, 
        "old": 70758822
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA Sub-20 de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7709097, 
      "rev_ids": {
        "new": 70938498, 
        "old": 70920544
      }, 
      "title": "Acidente_a\u00e9reo_do_Cessna_175_Skylark_prefixo_PT-BAN_em_2025", 
      "title_s": "Acidente a\u00e9reo do Cessna 175 Skylark prefixo PT-BAN em 2025", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7710229, 
      "rev_ids": {
        "new": 70959155, 
        "old": 70928646
      }, 
      "title": "Baralho_portugu\u00eas", 
      "title_s": "Baralho portugu\u00eas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7713272, 
      "rev_ids": {
        "new": 70966093, 
        "old": 70954908
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_do_secretariado_de_Jaques_Wagner", 
      "title_s": "Lista de membros do secretariado de Jaques Wagner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7711745, 
      "rev_ids": {
        "new": 70961884, 
        "old": 70941312
      }, 
      "title": "Sota", 
      "title_s": "Sota", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7713103, 
      "rev_ids": {
        "new": 70959641, 
        "old": 70953546
      }, 
      "title": "Baralho_latino", 
      "title_s": "Baralho latino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7714092, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965363, 
        "old": 70960809
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_de_Lima", 
      "title_s": "Juan Carlos de Lima", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7711159, 
      "rev_ids": {
        "new": 70958122, 
        "old": 70936656
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_de_2025\u201326_\u2013_Fase_de_liga", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA de 2025\u201326 \u2013 Fase de liga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7712485, 
      "rev_ids": {
        "new": 70966168, 
        "old": 70947674
      }, 
      "title": "Surto_de_bebidas_alco\u00f3licas_adulteradas_com_metanol_no_Brasil_em_2025", 
      "title_s": "Surto de bebidas alco\u00f3licas adulteradas com metanol no Brasil em 2025", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7713398, 
      "rev_ids": {
        "new": 70958770, 
        "old": 70955677
      }, 
      "title": "C\u00edrio_de_Nazar\u00e9_de_Soure", 
      "title_s": "C\u00edrio de Nazar\u00e9 de Soure", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7710617, 
      "rev_ids": {
        "new": 70935071, 
        "old": 70931439
      }, 
      "title": "Floriane_Chinsky", 
      "title_s": "Floriane Chinsky", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7713441, 
      "rev_ids": {
        "new": 70957719, 
        "old": 70955994
      }, 
      "title": "No,_I'm_not_a_Human", 
      "title_s": "No, I'm not a Human", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 662, 
    "bot_titles": 609, 
    "edits": 23141, 
    "titles": 13225, 
    "total_users": 2285, 
    "users": 2285
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 391, 
    "titles": 289, 
    "total_users": 132, 
    "users": 132
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1957897, 
      "rev_ids": {
        "new": 70941751, 
        "old": 60622085
      }, 
      "title": "Marcelo_Crivella", 
      "title_s": "Marcelo Crivella", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6134039, 
      "rev_ids": {
        "new": 70964389, 
        "old": 70909784
      }, 
      "title": "Estado_da_Palestina", 
      "title_s": "Estado da Palestina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2698387, 
      "rev_ids": {
        "new": 70930998, 
        "old": 70741921
      }, 
      "title": "CP_Urbanos_de_Lisboa", 
      "title_s": "CP Urbanos de Lisboa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 6975680, 
      "rev_ids": {
        "new": 70936565, 
        "old": 70854476
      }, 
      "title": "Nikolas_Ferreira", 
      "title_s": "Nikolas Ferreira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 6993812, 
      "rev_ids": {
        "new": 70930075, 
        "old": 70876826
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 3
    }
  ]
}