{
  "date": "July 14, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0148370265960693, 
    "end_date": "2024-07-14T23:11:02.049049", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-07T23:11:02.049049"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 2104296, 
      "rev_ids": {
        "new": 33693018, 
        "old": 33688316
      }, 
      "title": "Edificis_de_la_Universitat_Pompeu_Fabra_a_la_Rambla", 
      "title_s": "Edificis de la Universitat Pompeu Fabra a la Rambla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 212784, 
      "rev_ids": {
        "new": 33690662, 
        "old": 32494117
      }, 
      "title": "Giovanni_Battista_della_Porta", 
      "title_s": "Giovanni Battista della Porta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1626834, 
      "rev_ids": {
        "new": 33690324, 
        "old": 33576141
      }, 
      "title": "Esteban_Navarro_Soriano", 
      "title_s": "Esteban Navarro Soriano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2102967, 
      "rev_ids": {
        "new": 33683011, 
        "old": 33666466
      }, 
      "title": "Premis_Literaris_Ciutat_de_Gandia", 
      "title_s": "Premis Literaris Ciutat de Gandia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33691973, 
        "old": 33675617
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 266688, 
      "rev_ids": {
        "new": 33676411, 
        "old": 33637839
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3_dels_mam\u00edfers", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3 dels mam\u00edfers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 343, 
      "rev_ids": {
        "new": 33693496, 
        "old": 33193224
      }, 
      "title": "Bandera", 
      "title_s": "Bandera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2103163, 
      "rev_ids": {
        "new": 33692150, 
        "old": 33675742
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 33688548, 
        "old": 33671636
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2104207, 
      "rev_ids": {
        "new": 33687945, 
        "old": 33686769
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_2010-2011", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 2010-2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 258255, 
      "rev_ids": {
        "new": 33690401, 
        "old": 32622453
      }, 
      "title": "Santa_Eul\u00e0lia_de_Vilapicina", 
      "title_s": "Santa Eul\u00e0lia de Vilapicina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2104008, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684959, 
        "old": 33683146
      }, 
      "title": "Tom_Savini", 
      "title_s": "Tom Savini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2103929, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684714, 
        "old": 33682210
      }, 
      "title": "Arxiu_i_Gesti\u00f3_de_Documents_de_la_UdL", 
      "title_s": "Arxiu i Gesti\u00f3 de Documents de la UdL", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1352358, 
      "rev_ids": {
        "new": 33689590, 
        "old": 33206500
      }, 
      "title": "Rosca_M42", 
      "title_s": "Rosca M42", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 95344, 
      "rev_ids": {
        "new": 33692411, 
        "old": 33675700
      }, 
      "title": "Star_Trek_(s\u00e8rie_original)", 
      "title_s": "Star Trek (s\u00e8rie original)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 624814, 
      "rev_ids": {
        "new": 33683821, 
        "old": 32074767
      }, 
      "title": "Giovanni_Battista_Benedetti", 
      "title_s": "Giovanni Battista Benedetti", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 590997, 
      "rev_ids": {
        "new": 33690447, 
        "old": 30152373
      }, 
      "title": "Apolog\u00e8tica", 
      "title_s": "Apolog\u00e8tica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2103956, 
      "rev_ids": {
        "new": 33693557, 
        "old": 33682563
      }, 
      "title": "Sidney_Bechet", 
      "title_s": "Sidney Bechet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1121461, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682362, 
        "old": 32257097
      }, 
      "title": "John_Dee", 
      "title_s": "John Dee", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1976992, 
      "rev_ids": {
        "new": 33692915, 
        "old": 33616637
      }, 
      "title": "Lamine_Yamal", 
      "title_s": "Lamine Yamal", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 2104296, 
      "rev_ids": {
        "new": 33693018, 
        "old": 33688316
      }, 
      "title": "Edificis_de_la_Universitat_Pompeu_Fabra_a_la_Rambla", 
      "title_s": "Edificis de la Universitat Pompeu Fabra a la Rambla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2103929, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684714, 
        "old": 33682210
      }, 
      "title": "Arxiu_i_Gesti\u00f3_de_Documents_de_la_UdL", 
      "title_s": "Arxiu i Gesti\u00f3 de Documents de la UdL", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2104008, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684959, 
        "old": 33683146
      }, 
      "title": "Tom_Savini", 
      "title_s": "Tom Savini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2103956, 
      "rev_ids": {
        "new": 33693557, 
        "old": 33682563
      }, 
      "title": "Sidney_Bechet", 
      "title_s": "Sidney Bechet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2104266, 
      "rev_ids": {
        "new": 33690313, 
        "old": 33687794
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_2016-2017", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 2016-2017", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2104055, 
      "rev_ids": {
        "new": 33693467, 
        "old": 33684160
      }, 
      "title": "Conservatori_de_M\u00fasica_de_Zuric", 
      "title_s": "Conservatori de M\u00fasica de Zuric", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2103961, 
      "rev_ids": {
        "new": 33692748, 
        "old": 33682632
      }, 
      "title": "Joan_Baptista_Peset_i_Vidal", 
      "title_s": "Joan Baptista Peset i Vidal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2103858, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686068, 
        "old": 33680973
      }, 
      "title": "Disputa_pel_nom_de_l'\u00cdndia", 
      "title_s": "Disputa pel nom de l'\u00cdndia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2103683, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682648, 
        "old": 33678358
      }, 
      "title": "Meiya_Tirera", 
      "title_s": "Meiya Tirera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2104298, 
      "rev_ids": {
        "new": 33688392, 
        "old": 33688334
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_la_Font_Donadora_de_Vida", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de la Font Donadora de Vida", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 381, 
    "anon_ip_count": 181, 
    "anon_titles": 227, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 5929, 
    "bot_titles": 5632, 
    "edits": 14239, 
    "titles": 9229, 
    "total_users": 694, 
    "users": 513
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 17, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 70, 
    "bot_titles": 70, 
    "edits": 154, 
    "titles": 106, 
    "total_users": 37, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 32158, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686480, 
        "old": 6953075
      }, 
      "title": "Moviment_d'alliberament_nacional", 
      "title_s": "Moviment d'alliberament nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2103433, 
      "rev_ids": {
        "new": 33688387, 
        "old": 33675369
      }, 
      "title": "Batalla_de_Geronium", 
      "title_s": "Batalla de Geronium", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 783808, 
      "rev_ids": {
        "new": 33686103, 
        "old": 24557888
      }, 
      "title": "Via_L\u00e0ctia", 
      "title_s": "Via L\u00e0ctia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2082813, 
      "rev_ids": {
        "new": 33687831, 
        "old": 33310746
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Galofre-Dodero", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Galofre-Dodero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1889382, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682589, 
        "old": 32469548
      }, 
      "title": "Institut_Ostrom_Catalunya", 
      "title_s": "Institut Ostrom Catalunya", 
      "users": 2
    }
  ]
}