{
  "date": "July 25, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.36621594429016113, 
    "end_date": "2022-07-25T08:11:02.194218", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-18T08:11:02.194218"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 319265, 
      "rev_ids": {
        "new": 30467262, 
        "old": 30395422
      }, 
      "title": "Batalla_de_Hastings", 
      "title_s": "Batalla de Hastings", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 67922, 
      "rev_ids": {
        "new": 30463038, 
        "old": 29958147
      }, 
      "title": "Malin_\u00c5kerman", 
      "title_s": "Malin \u00c5kerman", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464360, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466267, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_la_oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per la oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1953939, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466502, 
        "old": 30452834
      }, 
      "title": "Pau_Miserachs_Sala", 
      "title_s": "Pau Miserachs Sala", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 289091, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466372, 
        "old": 30124180
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Rodr\u00edguez_Pic\u00f3", 
      "title_s": "Jes\u00fas Rodr\u00edguez Pic\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1954848, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464370, 
        "old": 30462553
      }, 
      "title": "Sergi_\u00c0lex", 
      "title_s": "Sergi \u00c0lex", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1954335, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460664, 
        "old": 30455689
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Lebret", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Lebret", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1153473, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469515, 
        "old": 29150117
      }, 
      "title": "Vlaamse_Volksbeweging", 
      "title_s": "Vlaamse Volksbeweging", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 467401, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469469, 
        "old": 30289261
      }, 
      "title": "Llista_de_cap\u00edtols_de_Naruto", 
      "title_s": "Llista de cap\u00edtols de Naruto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 66989, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459401, 
        "old": 29223407
      }, 
      "title": "Andrea_Corr", 
      "title_s": "Andrea Corr", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 77979, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469722, 
        "old": 30451749
      }, 
      "title": "Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Lliga de Delos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1271777, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466083, 
        "old": 29140013
      }, 
      "title": "Peix_esp\u00e0tula", 
      "title_s": "Peix esp\u00e0tula", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1511559, 
      "rev_ids": {
        "new": 30465784, 
        "old": 30077942
      }, 
      "title": "Enric_Cardona_i_Panella", 
      "title_s": "Enric Cardona i Panella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1954221, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455440, 
        "old": 30454004
      }, 
      "title": "Casa_d'empenyorament", 
      "title_s": "Casa d'empenyorament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 653356, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468458, 
        "old": 30446004
      }, 
      "title": "Festa_del_Corpus_Christi_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Festa del Corpus Christi de Val\u00e8ncia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1954840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464245, 
        "old": 30462414
      }, 
      "title": "Atsushi_Okui", 
      "title_s": "Atsushi Okui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 242266, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468381, 
        "old": 30010424
      }, 
      "title": "Yvan_Colonna", 
      "title_s": "Yvan Colonna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954560, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468016, 
        "old": 30458266
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Quintana_Cabanas", 
      "title_s": "Josep Maria Quintana Cabanas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954488, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459477, 
        "old": 30457311
      }, 
      "title": "D\u00e9bora_Campos", 
      "title_s": "D\u00e9bora Campos", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464360, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30466267, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_la_oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per la oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1954848, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464370, 
        "old": 30462553
      }, 
      "title": "Sergi_\u00c0lex", 
      "title_s": "Sergi \u00c0lex", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1954335, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460664, 
        "old": 30455689
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Lebret", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Lebret", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1954221, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455440, 
        "old": 30454004
      }, 
      "title": "Casa_d'empenyorament", 
      "title_s": "Casa d'empenyorament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1954840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464245, 
        "old": 30462414
      }, 
      "title": "Atsushi_Okui", 
      "title_s": "Atsushi Okui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954488, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459477, 
        "old": 30457311
      }, 
      "title": "D\u00e9bora_Campos", 
      "title_s": "D\u00e9bora Campos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954560, 
      "rev_ids": {
        "new": 30468016, 
        "old": 30458266
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Quintana_Cabanas", 
      "title_s": "Josep Maria Quintana Cabanas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1954667, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462172, 
        "old": 30459492
      }, 
      "title": "Vampyr_\u2013_Der_Traum_des_Allan_Gray", 
      "title_s": "Vampyr \u2013 Der Traum des Allan Gray", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1954233, 
      "rev_ids": {
        "new": 30464371, 
        "old": 30454419
      }, 
      "title": "Grup_de_Mecha", 
      "title_s": "Grup de Mecha", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 437, 
    "anon_ip_count": 214, 
    "anon_titles": 285, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2949, 
    "bot_titles": 2462, 
    "edits": 13080, 
    "titles": 7617, 
    "total_users": 787, 
    "users": 573
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 152, 
    "titles": 57, 
    "total_users": 45, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1569961, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469820, 
        "old": 30447520
      }, 
      "title": "Repte_dels_100_cims", 
      "title_s": "Repte dels 100 cims", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 881101, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460180, 
        "old": 30451788
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_barri_G\u00f2tic", 
      "title_s": "Llista de monuments del barri G\u00f2tic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1954065, 
      "rev_ids": {
        "new": 30454515, 
        "old": 30452846
      }, 
      "title": "Pau_Miserachs_Sala", 
      "title_s": "Pau Miserachs Sala", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 101263, 
      "rev_ids": {
        "new": 30469955, 
        "old": 30226666
      }, 
      "title": "Conquesta_feudal_hisp\u00e0nica", 
      "title_s": "Conquesta feudal hisp\u00e0nica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1954067, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455555, 
        "old": 30452181
      }, 
      "title": "Malalai_Kakar", 
      "title_s": "Malalai Kakar", 
      "users": 1
    }
  ]
}