{
  "date": "December 3, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 91.96190214157104, 
    "end_date": "2019-12-03T13:05:01.620399", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-11-26T13:05:01.620399"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 591, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165078960, 
        "old": 164867717
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 12871010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165071833, 
        "old": 164868439
      }, 
      "title": "Rempart_bastionn\u00e9_de_Tours", 
      "title_s": "Rempart bastionn\u00e9 de Tours", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 581022, 
      "rev_ids": {
        "new": 164971119, 
        "old": 164868445
      }, 
      "title": "Le_Loup-garou_du_campus", 
      "title_s": "Le Loup-garou du campus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12928129, 
      "rev_ids": {
        "new": 165040201, 
        "old": 164866937
      }, 
      "title": "Abbaye_d'Hombli\u00e8res", 
      "title_s": "Abbaye d'Hombli\u00e8res", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12909782, 
      "rev_ids": {
        "new": 165041015, 
        "old": 164867256
      }, 
      "title": "Tramways_vicinaux_de_Charleroi", 
      "title_s": "Tramways vicinaux de Charleroi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165070052, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 12686870, 
      "rev_ids": {
        "new": 165073144, 
        "old": 164907325
      }, 
      "title": "Alfred_Lang-Willar", 
      "title_s": "Alfred Lang-Willar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 121043, 
      "rev_ids": {
        "new": 165078984, 
        "old": 164723540
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Pau", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Pau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12934392, 
      "rev_ids": {
        "new": 165028537, 
        "old": 164908149
      }, 
      "title": "Otello_du_Soleil", 
      "title_s": "Otello du Soleil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 1797745, 
      "rev_ids": {
        "new": 165073210, 
        "old": 164854838
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Terre", 
      "title_s": "Histoire de la Terre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12865343, 
      "rev_ids": {
        "new": 165074276, 
        "old": 164816406
      }, 
      "title": "Clouaison_de_Jean_le_Bon", 
      "title_s": "Clouaison de Jean le Bon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 12833509, 
      "rev_ids": {
        "new": 165077717, 
        "old": 164188587
      }, 
      "title": "Ballon_d'or_2019", 
      "title_s": "Ballon d'or 2019", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 12922, 
      "rev_ids": {
        "new": 165072492, 
        "old": 164859563
      }, 
      "title": "Lannilis", 
      "title_s": "Lannilis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 129076, 
      "rev_ids": {
        "new": 165078880, 
        "old": 164865887
      }, 
      "title": "L'Utopie", 
      "title_s": "L'Utopie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1480252, 
      "rev_ids": {
        "new": 165076283, 
        "old": 164868235
      }, 
      "title": "Liste_des_unit\u00e9s_de_la_Waffen-SS", 
      "title_s": "Liste des unit\u00e9s de la Waffen-SS", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6142924, 
      "rev_ids": {
        "new": 165001006, 
        "old": 162796655
      }, 
      "title": "Teddy_Chevalier", 
      "title_s": "Teddy Chevalier", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 4781855, 
      "rev_ids": {
        "new": 165073002, 
        "old": 164846440
      }, 
      "title": "Inondations_de_juin_2010_dans_le_Var", 
      "title_s": "Inondations de juin 2010 dans le Var", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5138459, 
      "rev_ids": {
        "new": 165042223, 
        "old": 164862079
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_de_football_2020", 
      "title_s": "Championnat d'Europe de football 2020", 
      "users": 30
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165070052, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12934392, 
      "rev_ids": {
        "new": 165028537, 
        "old": 164908149
      }, 
      "title": "Otello_du_Soleil", 
      "title_s": "Otello du Soleil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 12948277, 
      "rev_ids": {
        "new": 165074866, 
        "old": 165061609
      }, 
      "title": "Tourn\u00e9e_des_haras_fran\u00e7ais_par_\u00c9lisabeth_II_en_1967", 
      "title_s": "Tourn\u00e9e des haras fran\u00e7ais par \u00c9lisabeth II en 1967", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12942887, 
      "rev_ids": {
        "new": 165058817, 
        "old": 165002337
      }, 
      "title": "Haras_du_Quesnay", 
      "title_s": "Haras du Quesnay", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 12940644, 
      "rev_ids": {
        "new": 165034014, 
        "old": 164974323
      }, 
      "title": "Freddy_Gladieux", 
      "title_s": "Freddy Gladieux", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 12937132, 
      "rev_ids": {
        "new": 165001274, 
        "old": 164936677
      }, 
      "title": "Jean_Ernest_Simonot", 
      "title_s": "Jean Ernest Simonot", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 12946405, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063855, 
        "old": 165044153
      }, 
      "title": "Firmin_Vermeil", 
      "title_s": "Firmin Vermeil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165068582, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22051, 
    "anon_ip_count": 9666, 
    "anon_titles": 11913, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 15713, 
    "bot_titles": 15179, 
    "edits": 138989, 
    "titles": 66507, 
    "total_users": 25728, 
    "users": 16062
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 176, 
    "anon_ip_count": 109, 
    "anon_titles": 120, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 710, 
    "bot_titles": 580, 
    "edits": 5780, 
    "titles": 3049, 
    "total_users": 946, 
    "users": 837
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 92500, 
      "rev_ids": {
        "new": 165075317, 
        "old": 164847939
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 12032607, 
      "rev_ids": {
        "new": 165046325, 
        "old": 164868568
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_alg\u00e9rienne_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle alg\u00e9rienne de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 12922615, 
      "rev_ids": {
        "new": 164974304, 
        "old": 164853302
      }, 
      "title": "Guilhem_Lavignotte/Suppression", 
      "title_s": "Guilhem Lavignotte/Suppression", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165078147, 
        "old": 164865346
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 12946360, 
      "rev_ids": {
        "new": 165072355, 
        "old": 165043711
      }, 
      "title": "Climate_Change_Denial:_Heads_in_the_Sand/Bon_article", 
      "title_s": "Climate Change Denial: Heads in the Sand/Bon article", 
      "users": 6
    }
  ]
}