{
  "date": "March 16, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 215.74344086647034, 
    "end_date": "2020-03-16T08:05:01.216442", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-09T08:05:01.216442"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 859, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168463322, 
        "old": 168235909
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 164
    }, 
    {
      "edits": 439, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168463460, 
        "old": 168241813
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 181
    }, 
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168458164, 
        "old": 168241269
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 98
    }, 
    {
      "edits": 234, 
      "page_id": 3259479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168457845, 
        "old": 168210730
      }, 
      "title": "Alexandre_Dumas", 
      "title_s": "Alexandre Dumas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168450877, 
        "old": 168226170
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 212, 
      "page_id": 13165416, 
      "rev_ids": {
        "new": 168455260, 
        "old": 168242805
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Belgique", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Belgique", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168462251, 
        "old": 168234444
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168463357, 
        "old": 168232409
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168460271, 
        "old": 168236858
      }, 
      "title": "Chronologie_de_l'\u00e9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de l'\u00e9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 1172304, 
      "rev_ids": {
        "new": 168394381, 
        "old": 168223283
      }, 
      "title": "Angelus_Silesius", 
      "title_s": "Angelus Silesius", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 13151329, 
      "rev_ids": {
        "new": 168461622, 
        "old": 168238544
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Italie", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Italie", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 13176965, 
      "rev_ids": {
        "new": 168455549, 
        "old": 168293071
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Alg\u00e9rie", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 13079830, 
      "rev_ids": {
        "new": 168462951, 
        "old": 168243991
      }, 
      "title": "SARS-CoV-2", 
      "title_s": "SARS-CoV-2", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 13165408, 
      "rev_ids": {
        "new": 168458640, 
        "old": 168237918
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Espagne", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Espagne", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 12470697, 
      "rev_ids": {
        "new": 168463403, 
        "old": 168243942
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_biathlon_2019-2020", 
      "title_s": "Coupe du monde de biathlon 2019-2020", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 13185083, 
      "rev_ids": {
        "new": 168453370, 
        "old": 168426690
      }, 
      "title": "Pallas_(Q189)", 
      "title_s": "Pallas (Q189)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 12021923, 
      "rev_ids": {
        "new": 168462677, 
        "old": 168214140
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_fran\u00e7aises_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales fran\u00e7aises de 2020", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 13103973, 
      "rev_ids": {
        "new": 168456430, 
        "old": 168218415
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_la_Seine-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans la Seine-Maritime", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 43094, 
      "rev_ids": {
        "new": 168453004, 
        "old": 168238186
      }, 
      "title": "Toccata", 
      "title_s": "Toccata", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 537900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168462833, 
        "old": 168219169
      }, 
      "title": "Irving_Berlin", 
      "title_s": "Irving Berlin", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 13176965, 
      "rev_ids": {
        "new": 168455549, 
        "old": 168293071
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Alg\u00e9rie", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 13185083, 
      "rev_ids": {
        "new": 168453370, 
        "old": 168426690
      }, 
      "title": "Pallas_(Q189)", 
      "title_s": "Pallas (Q189)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 13177843, 
      "rev_ids": {
        "new": 168411344, 
        "old": 168305145
      }, 
      "title": "Orion_(Q165)", 
      "title_s": "Orion (Q165)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13175703, 
      "rev_ids": {
        "new": 168443551, 
        "old": 168274082
      }, 
      "title": "Famille_Helbig", 
      "title_s": "Famille Helbig", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13183231, 
      "rev_ids": {
        "new": 168411395, 
        "old": 168391575
      }, 
      "title": "Ondine_(Q166)", 
      "title_s": "Ondine (Q166)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13178360, 
      "rev_ids": {
        "new": 168432501, 
        "old": 168315726
      }, 
      "title": "Schistes_de_Spence", 
      "title_s": "Schistes de Spence", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13184336, 
      "rev_ids": {
        "new": 168425676, 
        "old": 168411608
      }, 
      "title": "Marcel_Bourgine", 
      "title_s": "Marcel Bourgine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 13178823, 
      "rev_ids": {
        "new": 168462883, 
        "old": 168322040
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_au_Canada", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 au Canada", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13175846, 
      "rev_ids": {
        "new": 168298486, 
        "old": 168278198
      }, 
      "title": "Vincent_Farr\u00e9", 
      "title_s": "Vincent Farr\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 13186498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168460859, 
        "old": 168454659
      }, 
      "title": "Aurore_(Q192)", 
      "title_s": "Aurore (Q192)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19497, 
    "anon_ip_count": 8465, 
    "anon_titles": 11121, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 36544, 
    "bot_titles": 35607, 
    "edits": 156703, 
    "titles": 86070, 
    "total_users": 23003, 
    "users": 14538
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 159, 
    "anon_ip_count": 97, 
    "anon_titles": 102, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 597, 
    "bot_titles": 456, 
    "edits": 4936, 
    "titles": 2104, 
    "total_users": 876, 
    "users": 779
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 13155151, 
      "rev_ids": {
        "new": 168462697, 
        "old": 168331447
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 13180764, 
      "rev_ids": {
        "new": 168453322, 
        "old": 168347979
      }, 
      "title": "Liste_de_personnes_atteintes_de_la_maladie_\u00e0_coronavirus_2019/Suppression", 
      "title_s": "Liste de personnes atteintes de la maladie \u00e0 coronavirus 2019/Suppression", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 13161209, 
      "rev_ids": {
        "new": 168456149, 
        "old": 168199000
      }, 
      "title": "Le_Carton_voyageur/Bon_article", 
      "title_s": "Le Carton voyageur/Bon article", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 12018586, 
      "rev_ids": {
        "new": 168459272, 
        "old": 161590019
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric_Pichon", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pichon", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 8594, 
      "rev_ids": {
        "new": 168374126, 
        "old": 168230968
      }, 
      "title": "Racisme_antiblanc", 
      "title_s": "Racisme antiblanc", 
      "users": 9
    }
  ]
}