{
  "date": "February 18, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.3615410327911377, 
    "end_date": "2019-02-18T13:11:01.696240", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-02-11T13:11:01.696240"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1650040, 
      "rev_ids": {
        "new": 20775493, 
        "old": 20771514
      }, 
      "title": "Lianna_Haroutounian", 
      "title_s": "Lianna Haroutounian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20786557, 
        "old": 20762417
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1650702, 
      "rev_ids": {
        "new": 20783098, 
        "old": 20778266
      }, 
      "title": "Tamaki_Miura", 
      "title_s": "Tamaki Miura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1651325, 
      "rev_ids": {
        "new": 20785693, 
        "old": 20785041
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Ognovenko", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Ognovenko", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1650473, 
      "rev_ids": {
        "new": 20786620, 
        "old": 20775960
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'organitzaci\u00f3_territorial_del_poder_a_Espanya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'organitzaci\u00f3 territorial del poder a Espanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1646187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20786288, 
        "old": 20768480
      }, 
      "title": "Llista_d'arnes_de_la_pen\u00ednsula_ib\u00e8rica", 
      "title_s": "Llista d'arnes de la pen\u00ednsula ib\u00e8rica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20782934, 
        "old": 20767867
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1650600, 
      "rev_ids": {
        "new": 20780218, 
        "old": 20777291
      }, 
      "title": "Maria_Guleghina", 
      "title_s": "Maria Guleghina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1650074, 
      "rev_ids": {
        "new": 20782190, 
        "old": 20771937
      }, 
      "title": "Magdalena_penitent_(El_Greco,_Worcester)", 
      "title_s": "Magdalena penitent (El Greco, Worcester)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1650804, 
      "rev_ids": {
        "new": 20785235, 
        "old": 20779172
      }, 
      "title": "Valent\u00ed_Moya", 
      "title_s": "Valent\u00ed Moya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 376627, 
      "rev_ids": {
        "new": 20785021, 
        "old": 20761795
      }, 
      "title": "Llista_de_bisbes_d'Urgell", 
      "title_s": "Llista de bisbes d'Urgell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1651113, 
      "rev_ids": {
        "new": 20784981, 
        "old": 20782542
      }, 
      "title": "Albina_Xaguimur\u00e0tova", 
      "title_s": "Albina Xaguimur\u00e0tova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1651196, 
      "rev_ids": {
        "new": 20784778, 
        "old": 20783789
      }, 
      "title": "Twelve_Angry_Men_(drama)", 
      "title_s": "Twelve Angry Men (drama)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1650792, 
      "rev_ids": {
        "new": 20783131, 
        "old": 20779105
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Manuel_Vucetich", 
      "title_s": "V\u00edctor Manuel Vucetich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 173987, 
      "rev_ids": {
        "new": 20774136, 
        "old": 20611367
      }, 
      "title": "D\u00e8sids", 
      "title_s": "D\u00e8sids", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1650907, 
      "rev_ids": {
        "new": 20780991, 
        "old": 20780063
      }, 
      "title": "Llagosta_Thermidor", 
      "title_s": "Llagosta Thermidor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 827714, 
      "rev_ids": {
        "new": 20781543, 
        "old": 20756382
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_la_Conca_de_Barber\u00e0", 
      "title_s": "Llista de monuments de la Conca de Barber\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1557836, 
      "rev_ids": {
        "new": 20776774, 
        "old": 20139662
      }, 
      "title": "Parc_de_l'Aigua", 
      "title_s": "Parc de l'Aigua", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1273847, 
      "rev_ids": {
        "new": 20779872, 
        "old": 20715128
      }, 
      "title": "Joan_Ramon_Gom\u00e0_i_Ayats", 
      "title_s": "Joan Ramon Gom\u00e0 i Ayats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1650400, 
      "rev_ids": {
        "new": 20778014, 
        "old": 20775199
      }, 
      "title": "Enrique_Meza", 
      "title_s": "Enrique Meza", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1650040, 
      "rev_ids": {
        "new": 20775493, 
        "old": 20771514
      }, 
      "title": "Lianna_Haroutounian", 
      "title_s": "Lianna Haroutounian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1650702, 
      "rev_ids": {
        "new": 20783098, 
        "old": 20778266
      }, 
      "title": "Tamaki_Miura", 
      "title_s": "Tamaki Miura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1651325, 
      "rev_ids": {
        "new": 20785693, 
        "old": 20785041
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Ognovenko", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Ognovenko", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1650473, 
      "rev_ids": {
        "new": 20786620, 
        "old": 20775960
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'organitzaci\u00f3_territorial_del_poder_a_Espanya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'organitzaci\u00f3 territorial del poder a Espanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1650600, 
      "rev_ids": {
        "new": 20780218, 
        "old": 20777291
      }, 
      "title": "Maria_Guleghina", 
      "title_s": "Maria Guleghina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1650074, 
      "rev_ids": {
        "new": 20782190, 
        "old": 20771937
      }, 
      "title": "Magdalena_penitent_(El_Greco,_Worcester)", 
      "title_s": "Magdalena penitent (El Greco, Worcester)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1650804, 
      "rev_ids": {
        "new": 20785235, 
        "old": 20779172
      }, 
      "title": "Valent\u00ed_Moya", 
      "title_s": "Valent\u00ed Moya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1651113, 
      "rev_ids": {
        "new": 20784981, 
        "old": 20782542
      }, 
      "title": "Albina_Xaguimur\u00e0tova", 
      "title_s": "Albina Xaguimur\u00e0tova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1650792, 
      "rev_ids": {
        "new": 20783131, 
        "old": 20779105
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Manuel_Vucetich", 
      "title_s": "V\u00edctor Manuel Vucetich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1651196, 
      "rev_ids": {
        "new": 20784778, 
        "old": 20783789
      }, 
      "title": "Twelve_Angry_Men_(drama)", 
      "title_s": "Twelve Angry Men (drama)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1426, 
    "anon_ip_count": 651, 
    "anon_titles": 824, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 1759, 
    "bot_titles": 1546, 
    "edits": 13032, 
    "titles": 6417, 
    "total_users": 1161, 
    "users": 510
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 45, 
    "titles": 22, 
    "total_users": 23, 
    "users": 16
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1650966, 
      "rev_ids": {
        "new": 20783887, 
        "old": 20781189
      }, 
      "title": "Front_Nacional_d'Alemanya_Democr\u00e0tica", 
      "title_s": "Front Nacional d'Alemanya Democr\u00e0tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1651374, 
      "rev_ids": {
        "new": 20786534, 
        "old": 20785259
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 81358, 
      "rev_ids": {
        "new": 20772617, 
        "old": 10777524
      }, 
      "title": "Comunitat_aut\u00f2noma", 
      "title_s": "Comunitat aut\u00f2noma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1651292, 
      "rev_ids": {
        "new": 20784839, 
        "old": 20784764
      }, 
      "title": "Fusi\u00f3_musical", 
      "title_s": "Fusi\u00f3 musical", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 40885, 
      "rev_ids": {
        "new": 20777702, 
        "old": 19687065
      }, 
      "title": "Artur_Mas_i_Gavarr\u00f3", 
      "title_s": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", 
      "users": 2
    }
  ]
}