{
  "date": "January 27, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 40.872328996658325, 
    "end_date": "2018-01-27T23:03:01.573505", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2018-01-20T23:03:01.573505"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 25797, 
      "rev_ids": {
        "new": 173400084, 
        "old": 173140723
      }, 
      "title": "Antoine_Laurent_de_Lavoisier", 
      "title_s": "Antoine Laurent de Lavoisier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 5702824, 
      "rev_ids": {
        "new": 173387587, 
        "old": 173147963
      }, 
      "title": "Hermann_von_Neuenahr_der_\u00c4ltere", 
      "title_s": "Hermann von Neuenahr der \u00c4ltere", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 4018710, 
      "rev_ids": {
        "new": 173400591, 
        "old": 173128456
      }, 
      "title": "Antonio_Stradivari", 
      "title_s": "Antonio Stradivari", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10197970, 
      "rev_ids": {
        "new": 173397358, 
        "old": 173148980
      }, 
      "title": "T\u00fcrkische_Milit\u00e4roffensive_auf_Afrin", 
      "title_s": "T\u00fcrkische Milit\u00e4roffensive auf Afrin", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 10203804, 
      "rev_ids": {
        "new": 173375765, 
        "old": 173290714
      }, 
      "title": "Burschenschaft_Germania_zu_Wiener_Neustadt", 
      "title_s": "Burschenschaft Germania zu Wiener Neustadt", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 10198383, 
      "rev_ids": {
        "new": 173395226, 
        "old": 173160606
      }, 
      "title": "Hollandsche_Schouwburg", 
      "title_s": "Hollandsche Schouwburg", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 10164903, 
      "rev_ids": {
        "new": 173399370, 
        "old": 173148319
      }, 
      "title": "Nekrolog_Januar_2018", 
      "title_s": "Nekrolog Januar 2018", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9200898, 
      "rev_ids": {
        "new": 173396328, 
        "old": 173148547
      }, 
      "title": "Handball-Europameisterschaft_2018", 
      "title_s": "Handball-Europameisterschaft 2018", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10153025, 
      "rev_ids": {
        "new": 173403557, 
        "old": 173146506
      }, 
      "title": "Ich_bin_ein_Star_\u2013_Holt_mich_hier_raus!_(Staffel_12)", 
      "title_s": "Ich bin ein Star \u2013 Holt mich hier raus! (Staffel 12)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10176665, 
      "rev_ids": {
        "new": 173402862, 
        "old": 172934211
      }, 
      "title": "Liste_von_Angeh\u00f6rigen_und_Anh\u00e4ngern_der_NSDAP,_die_zwischen_1923_und_1933_bei_tats\u00e4chlich_oder_angeblich_politisch_motivierten_Gewalttaten_zu_Tode_kamen", 
      "title_s": "Liste von Angeh\u00f6rigen und Anh\u00e4ngern der NSDAP, die zwischen 1923 und 1933 bei tats\u00e4chlich oder angeblich politisch motivierten Gewalttaten zu Tode kamen", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 4568280, 
      "rev_ids": {
        "new": 173401994, 
        "old": 173147225
      }, 
      "title": "\u00d6ffentliches_Baurecht_(Deutschland)", 
      "title_s": "\u00d6ffentliches Baurecht (Deutschland)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7832584, 
      "rev_ids": {
        "new": 173253859, 
        "old": 173070688
      }, 
      "title": "Udo_Landbauer", 
      "title_s": "Udo Landbauer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10168478, 
      "rev_ids": {
        "new": 173387063, 
        "old": 172664526
      }, 
      "title": "Pal\u00e4stinensische_Gemeinschaft_in_Deutschland", 
      "title_s": "Pal\u00e4stinensische Gemeinschaft in Deutschland", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 50675, 
      "rev_ids": {
        "new": 173378930, 
        "old": 173085245
      }, 
      "title": "Friedrich_August_III._(Sachsen)", 
      "title_s": "Friedrich August III. (Sachsen)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9471059, 
      "rev_ids": {
        "new": 173267438, 
        "old": 171806997
      }, 
      "title": "Ramin_Yazdani", 
      "title_s": "Ramin Yazdani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 198964, 
      "rev_ids": {
        "new": 173400979, 
        "old": 173043376
      }, 
      "title": "Dieter_Wedel", 
      "title_s": "Dieter Wedel", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10101561, 
      "rev_ids": {
        "new": 173402352, 
        "old": 173135767
      }, 
      "title": "Geschichte_des_Strahlenschutzes", 
      "title_s": "Geschichte des Strahlenschutzes", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10180552, 
      "rev_ids": {
        "new": 173383297, 
        "old": 173107306
      }, 
      "title": "B.R.M._P15", 
      "title_s": "B.R.M. P15", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10198266, 
      "rev_ids": {
        "new": 173400231, 
        "old": 173157167
      }, 
      "title": "Werkbahn_der_Westfalenh\u00fctte", 
      "title_s": "Werkbahn der Westfalenh\u00fctte", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 8999903, 
      "rev_ids": {
        "new": 173397586, 
        "old": 173136164
      }, 
      "title": "Fl\u00fcchtlingskrise_in_Deutschland_ab_2015", 
      "title_s": "Fl\u00fcchtlingskrise in Deutschland ab 2015", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10197970, 
      "rev_ids": {
        "new": 173397358, 
        "old": 173148980
      }, 
      "title": "T\u00fcrkische_Milit\u00e4roffensive_auf_Afrin", 
      "title_s": "T\u00fcrkische Milit\u00e4roffensive auf Afrin", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 10198383, 
      "rev_ids": {
        "new": 173395226, 
        "old": 173160606
      }, 
      "title": "Hollandsche_Schouwburg", 
      "title_s": "Hollandsche Schouwburg", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10198266, 
      "rev_ids": {
        "new": 173400231, 
        "old": 173157167
      }, 
      "title": "Werkbahn_der_Westfalenh\u00fctte", 
      "title_s": "Werkbahn der Westfalenh\u00fctte", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10199780, 
      "rev_ids": {
        "new": 173237633, 
        "old": 173194549
      }, 
      "title": "KTLA", 
      "title_s": "KTLA", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10203956, 
      "rev_ids": {
        "new": 173399824, 
        "old": 173297759
      }, 
      "title": "Josef_Wimmer_(Unteroffizier)", 
      "title_s": "Josef Wimmer (Unteroffizier)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10198089, 
      "rev_ids": {
        "new": 173403414, 
        "old": 173151260
      }, 
      "title": "Au\u00dfenpolitik_Osttimors", 
      "title_s": "Au\u00dfenpolitik Osttimors", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10200413, 
      "rev_ids": {
        "new": 173393486, 
        "old": 173215363
      }, 
      "title": "Heinz_Nigg", 
      "title_s": "Heinz Nigg", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10198972, 
      "rev_ids": {
        "new": 173379774, 
        "old": 173173285
      }, 
      "title": "Karl_Friedrich_Necker", 
      "title_s": "Karl Friedrich Necker", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10200473, 
      "rev_ids": {
        "new": 173348087, 
        "old": 173217006
      }, 
      "title": "Diego_Neria_Lej\u00e1rraga", 
      "title_s": "Diego Neria Lej\u00e1rraga", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10198014, 
      "rev_ids": {
        "new": 173197394, 
        "old": 173149871
      }, 
      "title": "Fressen_und_gefressen_werden", 
      "title_s": "Fressen und gefressen werden", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16059, 
    "anon_ip_count": 9213, 
    "anon_titles": 11227, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 10764, 
    "bot_titles": 10143, 
    "edits": 154173, 
    "titles": 88480, 
    "total_users": 16482, 
    "users": 7269
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1268, 
    "anon_ip_count": 676, 
    "anon_titles": 757, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 285, 
    "bot_titles": 268, 
    "edits": 8197, 
    "titles": 3281, 
    "total_users": 2014, 
    "users": 1338
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 62092, 
      "rev_ids": {
        "new": 173345907, 
        "old": 173140144
      }, 
      "title": "Vierm\u00e4chte-Status", 
      "title_s": "Vierm\u00e4chte-Status", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 10203843, 
      "rev_ids": {
        "new": 173397590, 
        "old": 173291679
      }, 
      "title": "Burschenschaft_Germania_zu_Wiener_Neustadt", 
      "title_s": "Burschenschaft Germania zu Wiener Neustadt", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 5030688, 
      "rev_ids": {
        "new": 173403582, 
        "old": 173147282
      }, 
      "title": "Zentrum_f\u00fcr_politische_Sch\u00f6nheit", 
      "title_s": "Zentrum f\u00fcr politische Sch\u00f6nheit", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10198551, 
      "rev_ids": {
        "new": 173387114, 
        "old": 173163984
      }, 
      "title": "T\u00fcrkische_Milit\u00e4roffensive_auf_Afrin", 
      "title_s": "T\u00fcrkische Milit\u00e4roffensive auf Afrin", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 4432892, 
      "rev_ids": {
        "new": 173403122, 
        "old": 173130092
      }, 
      "title": "Islam", 
      "title_s": "Islam", 
      "users": 6
    }
  ]
}