{
  "date": "August 27, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5453410148620605, 
    "end_date": "2020-08-27T23:19:01.349438", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-08-20T23:19:01.349438"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 27440, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230488, 
        "old": 2104466
      }, 
      "title": "Juda\u00efsme", 
      "title_s": "Juda\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 47788, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229864, 
        "old": 2229602
      }, 
      "title": "Organizacion_dels_Pa\u00efses_Exportadors_de_Petr\u00f2li", 
      "title_s": "Organizacion dels Pa\u00efses Exportadors de Petr\u00f2li", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 180157, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230131, 
        "old": 2228378
      }, 
      "title": "Ans_1480", 
      "title_s": "Ans 1480", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 180158, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230173, 
        "old": 2228354
      }, 
      "title": "Ans_1490", 
      "title_s": "Ans 1490", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 25817, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230494, 
        "old": 2229621
      }, 
      "title": "Edat_de_la_P\u00e8ira", 
      "title_s": "Edat de la P\u00e8ira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6012, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230249, 
        "old": 2078654
      }, 
      "title": "Angruenha", 
      "title_s": "Angruenha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 151248, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230292, 
        "old": 2223925
      }, 
      "title": "Taurino_Ara\u00fajo", 
      "title_s": "Taurino Ara\u00fajo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180298, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229991, 
        "old": 2229974
      }, 
      "title": "\u00d3blast_de_Kaliningrad", 
      "title_s": "\u00d3blast de Kaliningrad", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 30589, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230289, 
        "old": 2225755
      }, 
      "title": "N\u00f2va_Caled\u00f2nia", 
      "title_s": "N\u00f2va Caled\u00f2nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 70151, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229711, 
        "old": 2185632
      }, 
      "title": "Vilan\u00f2va_de_Magalona", 
      "title_s": "Vilan\u00f2va de Magalona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 175949, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230495, 
        "old": 2219325
      }, 
      "title": "Comarca_de_Pinares", 
      "title_s": "Comarca de Pinares", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180303, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230080, 
        "old": 2230025
      }, 
      "title": "Villeneuve-en-Perseigne", 
      "title_s": "Villeneuve-en-Perseigne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180304, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230106, 
        "old": 2230052
      }, 
      "title": "Pr\u00fassia_Orientala", 
      "title_s": "Pr\u00fassia Orientala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 47057, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229642, 
        "old": 2090006
      }, 
      "title": "Nantuelh", 
      "title_s": "Nantuelh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180284, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229693, 
        "old": 2229673
      }, 
      "title": "Sophie_Jacques", 
      "title_s": "Sophie Jacques", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 18457, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230257, 
        "old": 1767749
      }, 
      "title": "Clarice_Lispector", 
      "title_s": "Clarice Lispector", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 46248, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229658, 
        "old": 2226897
      }, 
      "title": "Bainac_e_Casenac", 
      "title_s": "Bainac e Casenac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 127944, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229775, 
        "old": 2201539
      }, 
      "title": "Navaleno", 
      "title_s": "Navaleno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 6758, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229965, 
        "old": 2200185
      }, 
      "title": "Alacant_(prov\u00edncia)", 
      "title_s": "Alacant (prov\u00edncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 37151, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229952, 
        "old": 2201422
      }, 
      "title": "Ourense_(prov\u00edncia)", 
      "title_s": "Ourense (prov\u00edncia)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180298, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229991, 
        "old": 2229974
      }, 
      "title": "\u00d3blast_de_Kaliningrad", 
      "title_s": "\u00d3blast de Kaliningrad", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180284, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229693, 
        "old": 2229673
      }, 
      "title": "Sophie_Jacques", 
      "title_s": "Sophie Jacques", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180303, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230080, 
        "old": 2230025
      }, 
      "title": "Villeneuve-en-Perseigne", 
      "title_s": "Villeneuve-en-Perseigne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180304, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230106, 
        "old": 2230052
      }, 
      "title": "Pr\u00fassia_Orientala", 
      "title_s": "Pr\u00fassia Orientala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 180290, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229931, 
        "old": 2229829
      }, 
      "title": "Canton_de_Lorda_\u00c8st", 
      "title_s": "Canton de Lorda \u00c8st", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 180306, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230169, 
        "old": 2230092
      }, 
      "title": "Ans_1550", 
      "title_s": "Ans 1550", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 180305, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230170, 
        "old": 2230091
      }, 
      "title": "Ans_1540", 
      "title_s": "Ans 1540", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 180406, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230501, 
        "old": 2230498
      }, 
      "title": "Prov\u00edncia_de_P\u00f2rt_Maurici", 
      "title_s": "Prov\u00edncia de P\u00f2rt Maurici", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 180407, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230511, 
        "old": 2230503
      }, 
      "title": "Comunautat_de_las_Comunas_Ruralas_de_l'Entre_Duas_Mars", 
      "title_s": "Comunautat de las Comunas Ruralas de l'Entre Duas Mars", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 180288, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229819, 
        "old": 2229817
      }, 
      "title": "Breda_(Brabant_Septentrionau)", 
      "title_s": "Breda (Brabant Septentrionau)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 81, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 51, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 631, 
    "titles": 323, 
    "total_users": 50, 
    "users": 41
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 3, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 2, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 33503, 
      "rev_ids": {
        "new": 2229726, 
        "old": 244681
      }, 
      "title": "Par\u00e7ans_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Par\u00e7ans d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }
  ]
}