{
  "date": "April 4, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1677730083465576, 
    "end_date": "2023-04-04T23:15:01.966867", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-03-28T23:15:01.966867"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65637246, 
        "old": 65588011
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 7098272, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631969, 
        "old": 65589641
      }, 
      "title": "Uniformes_do_Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Uniformes do Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 7028730, 
      "rev_ids": {
        "new": 65634907, 
        "old": 65588259
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3724133, 
      "rev_ids": {
        "new": 65614361, 
        "old": 65170230
      }, 
      "title": "Blue-eyed_soul", 
      "title_s": "Blue-eyed soul", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 5655946, 
      "rev_ids": {
        "new": 65630340, 
        "old": 65589029
      }, 
      "title": "Artur_Victor", 
      "title_s": "Artur Victor", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65629784, 
        "old": 65585508
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7086300, 
      "rev_ids": {
        "new": 65611379, 
        "old": 65471206
      }, 
      "title": "Uniformes_do_Club_Sporting_Cristal", 
      "title_s": "Uniformes do Club Sporting Cristal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65637830, 
        "old": 65588630
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7088840, 
      "rev_ids": {
        "new": 65637331, 
        "old": 65499914
      }, 
      "title": "Treinadores_do_Gr\u00eamio_Esportivo_S\u00e3ocarlense", 
      "title_s": "Treinadores do Gr\u00eamio Esportivo S\u00e3ocarlense", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 3936343, 
      "rev_ids": {
        "new": 65605655, 
        "old": 61553997
      }, 
      "title": "Cebus_kaapori", 
      "title_s": "Cebus kaapori", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65638110, 
        "old": 65526779
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65633477, 
        "old": 65586957
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 465108, 
      "rev_ids": {
        "new": 65626660, 
        "old": 63005180
      }, 
      "title": "Edgard_Amorim", 
      "title_s": "Edgard Amorim", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2209386, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631481, 
        "old": 65584481
      }, 
      "title": "Lista_de_fusos_hor\u00e1rios", 
      "title_s": "Lista de fusos hor\u00e1rios", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631858, 
        "old": 65586801
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6675673, 
      "rev_ids": {
        "new": 65601068, 
        "old": 65585367
      }, 
      "title": "Lista_de_lan\u00e7amentos_do_Falcon_9_e_Falcon_Heavy", 
      "title_s": "Lista de lan\u00e7amentos do Falcon 9 e Falcon Heavy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7092152, 
      "rev_ids": {
        "new": 65621318, 
        "old": 65525729
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_da_Austr\u00e1lia_de_2023", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio da Austr\u00e1lia de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2059481, 
      "rev_ids": {
        "new": 65637129, 
        "old": 65252879
      }, 
      "title": "Quadro_de_divis\u00f5es_administrativas_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Quadro de divis\u00f5es administrativas por pa\u00eds", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 7098272, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631969, 
        "old": 65589641
      }, 
      "title": "Uniformes_do_Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Uniformes do Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7101028, 
      "rev_ids": {
        "new": 65632194, 
        "old": 65618511
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2022", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7101781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65631684, 
        "old": 65627829
      }, 
      "title": "ATTACK_FIGHT", 
      "title_s": "ATTACK FIGHT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7098273, 
      "rev_ids": {
        "new": 65599527, 
        "old": 65589668
      }, 
      "title": "Bioturba\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Bioturba\u00e7\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7098297, 
      "rev_ids": {
        "new": 65614326, 
        "old": 65589886
      }, 
      "title": "Fase_de_grupos_da_Copa_Sul-Americana_de_2023", 
      "title_s": "Fase de grupos da Copa Sul-Americana de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7098691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65602992, 
        "old": 65597745
      }, 
      "title": "Lista_de_partidas_do_Club_Universitario_de_Deportes_na_Copa_Sul-Americana", 
      "title_s": "Lista de partidas do Club Universitario de Deportes na Copa Sul-Americana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7099649, 
      "rev_ids": {
        "new": 65607003, 
        "old": 65605171
      }, 
      "title": "Erika_Dobosiewicz", 
      "title_s": "Erika Dobosiewicz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101254, 
      "rev_ids": {
        "new": 65634166, 
        "old": 65620114
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Duarte_Saraiva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Duarte Saraiva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7101047, 
      "rev_ids": {
        "new": 65620722, 
        "old": 65618775
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2021", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7099392, 
      "rev_ids": {
        "new": 65622098, 
        "old": 65603369
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_da_Su\u00ed\u00e7a_de_1975", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio da Su\u00ed\u00e7a de 1975", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 7069, 
    "bot_titles": 6799, 
    "edits": 31017, 
    "titles": 19524, 
    "total_users": 2623, 
    "users": 2623
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 55, 
    "anon_ip_count": 42, 
    "anon_titles": 38, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 527, 
    "titles": 340, 
    "total_users": 194, 
    "users": 152
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2794079, 
      "rev_ids": {
        "new": 65634227, 
        "old": 39433025
      }, 
      "title": "Racismo_em_Portugal", 
      "title_s": "Racismo em Portugal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 185474, 
      "rev_ids": {
        "new": 65610939, 
        "old": 65608012
      }, 
      "title": "Guestaltismo", 
      "title_s": "Guestaltismo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 3584118, 
      "rev_ids": {
        "new": 65625606, 
        "old": 29441736
      }, 
      "title": "Jardim_Bot\u00e2nico_(Distrito_Federal)", 
      "title_s": "Jardim Bot\u00e2nico (Distrito Federal)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 5236873, 
      "rev_ids": {
        "new": 65629693, 
        "old": 65579139
      }, 
      "title": "Emenda_Constitucional_do_Teto_dos_Gastos_P\u00fablicos", 
      "title_s": "Emenda Constitucional do Teto dos Gastos P\u00fablicos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1686953, 
      "rev_ids": {
        "new": 65636829, 
        "old": 65588492
      }, 
      "title": "Olavo_de_Carvalho", 
      "title_s": "Olavo de Carvalho", 
      "users": 8
    }
  ]
}