{
  "date": "August 14, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5968949794769287, 
    "end_date": "2020-08-14T08:19:01.837086", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-08-07T08:19:01.837086"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 112482, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227857, 
        "old": 1988408
      }, 
      "title": "Comunas_de_la_prov\u00edncia_de_Coni", 
      "title_s": "Comunas de la prov\u00edncia de Coni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 156963, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227371, 
        "old": 2090657
      }, 
      "title": "Do\u00e7aiga", 
      "title_s": "Do\u00e7aiga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 180173, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227879, 
        "old": 2227373
      }, 
      "title": "Preinaud", 
      "title_s": "Preinaud", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 130461, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227535, 
        "old": 1860444
      }, 
      "title": "Charleroi", 
      "title_s": "Charleroi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 180194, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227711, 
        "old": 2227676
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_las_Valadas_montregalesas", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de las Valadas montregalesas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 36864, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227485, 
        "old": 1861630
      }, 
      "title": "Namur", 
      "title_s": "Namur", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 180177, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227450, 
        "old": 2227430
      }, 
      "title": "Seb\u00f2rga", 
      "title_s": "Seb\u00f2rga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180191, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227716, 
        "old": 2227665
      }, 
      "title": "R\u00f2borent", 
      "title_s": "R\u00f2borent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180171, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227407, 
        "old": 2227359
      }, 
      "title": "L'Is\u00f2ra", 
      "title_s": "L'Is\u00f2ra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 114838, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227488, 
        "old": 2086004
      }, 
      "title": "Isascha", 
      "title_s": "Isascha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180175, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227429, 
        "old": 2227399
      }, 
      "title": "A_Roqueta", 
      "title_s": "A Roqueta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 76224, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227634, 
        "old": 2227294
      }, 
      "title": "Digestion", 
      "title_s": "Digestion", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 114780, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227749, 
        "old": 1858148
      }, 
      "title": "Paisana", 
      "title_s": "Paisana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180197, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227705, 
        "old": 2227695
      }, 
      "title": "Agropaments_de_comunas_dins_la_prov\u00edncia_de_Coni", 
      "title_s": "Agropaments de comunas dins la prov\u00edncia de Coni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 114864, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227772, 
        "old": 1824138
      }, 
      "title": "Sant_Fr\u00f2nt", 
      "title_s": "Sant Fr\u00f2nt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114840, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227859, 
        "old": 1824115
      }, 
      "title": "Martinhana", 
      "title_s": "Martinhana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114773, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227849, 
        "old": 2201807
      }, 
      "title": "Sant_Damian_(Val_Maira)", 
      "title_s": "Sant Damian (Val Maira)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114855, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227765, 
        "old": 1824130
      }, 
      "title": "Rifred", 
      "title_s": "Rifred", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114860, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227731, 
        "old": 1824135
      }, 
      "title": "Rocavion", 
      "title_s": "Rocavion", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 114828, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227840, 
        "old": 1824103
      }, 
      "title": "Cri\u00e7\u00f2l", 
      "title_s": "Cri\u00e7\u00f2l", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 180173, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227879, 
        "old": 2227373
      }, 
      "title": "Preinaud", 
      "title_s": "Preinaud", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 180194, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227711, 
        "old": 2227676
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_las_Valadas_montregalesas", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de las Valadas montregalesas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 180177, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227450, 
        "old": 2227430
      }, 
      "title": "Seb\u00f2rga", 
      "title_s": "Seb\u00f2rga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180171, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227407, 
        "old": 2227359
      }, 
      "title": "L'Is\u00f2ra", 
      "title_s": "L'Is\u00f2ra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180191, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227716, 
        "old": 2227665
      }, 
      "title": "R\u00f2borent", 
      "title_s": "R\u00f2borent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180175, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227429, 
        "old": 2227399
      }, 
      "title": "A_Roqueta", 
      "title_s": "A Roqueta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180197, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227705, 
        "old": 2227695
      }, 
      "title": "Agropaments_de_comunas_dins_la_prov\u00edncia_de_Coni", 
      "title_s": "Agropaments de comunas dins la prov\u00edncia de Coni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 180203, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227777, 
        "old": 2227755
      }, 
      "title": "Canton_de_Pe\u00e7ac-1", 
      "title_s": "Canton de Pe\u00e7ac-1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 180208, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227852, 
        "old": 2227848
      }, 
      "title": "L\u00f2tol", 
      "title_s": "L\u00f2tol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 180170, 
      "rev_ids": {
        "new": 2227350, 
        "old": 2227349
      }, 
      "title": "Campilhon", 
      "title_s": "Campilhon", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 467, 
    "titles": 224, 
    "total_users": 33, 
    "users": 28
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}