{
  "date": "January 26, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1508369445800781, 
    "end_date": "2022-01-26T23:11:01.667069", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-01-19T23:11:01.667069"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1912913, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321173, 
        "old": 29292695
      }, 
      "title": "Guerres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Guerres de la Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 513409, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348723, 
        "old": 29274954
      }, 
      "title": "Sant_Sadurn\u00ed_d'Esperan", 
      "title_s": "Sant Sadurn\u00ed d'Esperan", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1394181, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348782, 
        "old": 19377103
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_del_Pelopon\u00e8s", 
      "title_s": "Primera Guerra del Pelopon\u00e8s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1913798, 
      "rev_ids": {
        "new": 29344393, 
        "old": 29332127
      }, 
      "title": "Setge_de_Naxos_(499_aC)", 
      "title_s": "Setge de Naxos (499 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1912784, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324905, 
        "old": 29289270
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_Pol\u00f2nia_al_segle_XX", 
      "title_s": "M\u00fasica a Pol\u00f2nia al segle XX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1912901, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308591, 
        "old": 29292593
      }, 
      "title": "Jaciment_de_s\u00edlex_de_Casa_Montero", 
      "title_s": "Jaciment de s\u00edlex de Casa Montero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 248373, 
      "rev_ids": {
        "new": 29325357, 
        "old": 28535249
      }, 
      "title": "Imperi_Llat\u00ed", 
      "title_s": "Imperi Llat\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29347633, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29326108, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 118, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348781, 
        "old": 28903508
      }, 
      "title": "Atena", 
      "title_s": "Atena", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1912764, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314472, 
        "old": 29287993
      }, 
      "title": "Batalla_de_l'Eurimedon", 
      "title_s": "Batalla de l'Eurimedon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1912627, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292105, 
        "old": 29281330
      }, 
      "title": "Membres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Membres de la Lliga de Delos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1495775, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348760, 
        "old": 27357011
      }, 
      "title": "Mata_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Mata de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1884574, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348497, 
        "old": 28628540
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_espanyola_al_mercat_d'estiu_de_2021", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 espanyola al mercat d'estiu de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1910339, 
      "rev_ids": {
        "new": 29346191, 
        "old": 29279589
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1909942, 
      "rev_ids": {
        "new": 29343668, 
        "old": 29279282
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 710364, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324988, 
        "old": 28918930
      }, 
      "title": "Campionat_d'Espanya_d'enduro", 
      "title_s": "Campionat d'Espanya d'enduro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1507291, 
      "rev_ids": {
        "new": 29330836, 
        "old": 28863220
      }, 
      "title": "C\u00e0psula_espacial", 
      "title_s": "C\u00e0psula espacial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1912972, 
      "rev_ids": {
        "new": 29346955, 
        "old": 29296451
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 125605, 
      "rev_ids": {
        "new": 29347075, 
        "old": 29079621
      }, 
      "title": "Economia_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Economia de R\u00fassia", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1912913, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321173, 
        "old": 29292695
      }, 
      "title": "Guerres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Guerres de la Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1913798, 
      "rev_ids": {
        "new": 29344393, 
        "old": 29332127
      }, 
      "title": "Setge_de_Naxos_(499_aC)", 
      "title_s": "Setge de Naxos (499 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1912784, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324905, 
        "old": 29289270
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_Pol\u00f2nia_al_segle_XX", 
      "title_s": "M\u00fasica a Pol\u00f2nia al segle XX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1912901, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308591, 
        "old": 29292593
      }, 
      "title": "Jaciment_de_s\u00edlex_de_Casa_Montero", 
      "title_s": "Jaciment de s\u00edlex de Casa Montero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29347633, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29326108, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1912764, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314472, 
        "old": 29287993
      }, 
      "title": "Batalla_de_l'Eurimedon", 
      "title_s": "Batalla de l'Eurimedon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1912972, 
      "rev_ids": {
        "new": 29346955, 
        "old": 29296451
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1912768, 
      "rev_ids": {
        "new": 29316678, 
        "old": 29288073
      }, 
      "title": "Pedro_T\u00e9llez-Gir\u00f3n_i_Velasco", 
      "title_s": "Pedro T\u00e9llez-Gir\u00f3n i Velasco", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1914045, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348224, 
        "old": 29338233
      }, 
      "title": "Intercanvis_de_presoners_entre_els_abb\u00e0ssides_i_els_romans_d'Orient", 
      "title_s": "Intercanvis de presoners entre els abb\u00e0ssides i els romans d'Orient", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1118, 
    "anon_ip_count": 524, 
    "anon_titles": 660, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 45960, 
    "bot_titles": 41359, 
    "edits": 62196, 
    "titles": 47702, 
    "total_users": 1568, 
    "users": 1044
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 103, 
    "titles": 67, 
    "total_users": 55, 
    "users": 50
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1913101, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311616, 
        "old": 29300670
      }, 
      "title": "L'Argilaga", 
      "title_s": "L'Argilaga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1914110, 
      "rev_ids": {
        "new": 29343239, 
        "old": 29342826
      }, 
      "title": "Ambrosia", 
      "title_s": "Ambrosia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 80486, 
      "rev_ids": {
        "new": 29343634, 
        "old": 26522821
      }, 
      "title": "Aeroport_Josep_Tarradellas_Barcelona_\u2013_el_Prat", 
      "title_s": "Aeroport Josep Tarradellas Barcelona \u2013 el Prat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1912781, 
      "rev_ids": {
        "new": 29316790, 
        "old": 29289202
      }, 
      "title": "Sant_Crist\u00f2fol_de_Claverol", 
      "title_s": "Sant Crist\u00f2fol de Claverol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1911603, 
      "rev_ids": {
        "new": 29325552, 
        "old": 29247684
      }, 
      "title": "Heraclides", 
      "title_s": "Heraclides", 
      "users": 3
    }
  ]
}