{
  "date": "November 2, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6706671714782715, 
    "end_date": "2021-11-02T08:11:02.064320", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-10-26T08:11:02.064320"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 141336, 
      "rev_ids": {
        "new": 28534414, 
        "old": 28496151
      }, 
      "title": "Cursa_espacial", 
      "title_s": "Cursa espacial", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1893597, 
      "rev_ids": {
        "new": 28536969, 
        "old": 28520029
      }, 
      "title": "Vibrio_vulnificus", 
      "title_s": "Vibrio vulnificus", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1816179, 
      "rev_ids": {
        "new": 28522375, 
        "old": 26616556
      }, 
      "title": "Portada/article_octubre_31", 
      "title_s": "Portada/article octubre 31", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1893588, 
      "rev_ids": {
        "new": 28533896, 
        "old": 28519432
      }, 
      "title": "Lliga_de_les_Nacions_de_la_UEFA_2018-19_-_Lliga_A", 
      "title_s": "Lliga de les Nacions de la UEFA 2018-19 - Lliga A", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1879792, 
      "rev_ids": {
        "new": 28533268, 
        "old": 28462419
      }, 
      "title": "Captura_i_emmagatzematge_de_di\u00f2xid_de_carboni", 
      "title_s": "Captura i emmagatzematge de di\u00f2xid de carboni", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1892760, 
      "rev_ids": {
        "new": 28515404, 
        "old": 28497518
      }, 
      "title": "Luisito_Comunica", 
      "title_s": "Luisito Comunica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 128653, 
      "rev_ids": {
        "new": 28524104, 
        "old": 28495933
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Alacant", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Alacant", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 246322, 
      "rev_ids": {
        "new": 28535055, 
        "old": 28492583
      }, 
      "title": "Guerra_russo-japonesa", 
      "title_s": "Guerra russo-japonesa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1656006, 
      "rev_ids": {
        "new": 28504823, 
        "old": 27578189
      }, 
      "title": "Mag\u00ed_Crusells_Valeta", 
      "title_s": "Mag\u00ed Crusells Valeta", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 62490, 
      "rev_ids": {
        "new": 28535850, 
        "old": 28493847
      }, 
      "title": "Cogombre", 
      "title_s": "Cogombre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1893926, 
      "rev_ids": {
        "new": 28535720, 
        "old": 28531568
      }, 
      "title": "Lliga_de_les_Nacions_de_la_UEFA_2020-21_-_Lliga_A", 
      "title_s": "Lliga de les Nacions de la UEFA 2020-21 - Lliga A", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1892824, 
      "rev_ids": {
        "new": 28506213, 
        "old": 28499216
      }, 
      "title": "Aprenentatge_digital", 
      "title_s": "Aprenentatge digital", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1892777, 
      "rev_ids": {
        "new": 28511969, 
        "old": 28497808
      }, 
      "title": "Festina_lente_(llatinisme)", 
      "title_s": "Festina lente (llatinisme)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1075570, 
      "rev_ids": {
        "new": 28534706, 
        "old": 24566775
      }, 
      "title": "Escota", 
      "title_s": "Escota", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1892939, 
      "rev_ids": {
        "new": 28513718, 
        "old": 28501216
      }, 
      "title": "Grup_de_Carnot", 
      "title_s": "Grup de Carnot", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1892728, 
      "rev_ids": {
        "new": 28522329, 
        "old": 28496354
      }, 
      "title": "Wanker", 
      "title_s": "Wanker", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 71457, 
      "rev_ids": {
        "new": 28534060, 
        "old": 28495938
      }, 
      "title": "Amerindis_de_Col\u00f2mbia", 
      "title_s": "Amerindis de Col\u00f2mbia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1892962, 
      "rev_ids": {
        "new": 28522258, 
        "old": 28501511
      }, 
      "title": "Punyeta_(indument\u00e0ria)", 
      "title_s": "Punyeta (indument\u00e0ria)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1886191, 
      "rev_ids": {
        "new": 28535373, 
        "old": 28496256
      }, 
      "title": "Joan_Vicente_Castells", 
      "title_s": "Joan Vicente Castells", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1892630, 
      "rev_ids": {
        "new": 28533310, 
        "old": 28496150
      }, 
      "title": "Llista_de_les_batalles_de_La_Vend\u00e9e", 
      "title_s": "Llista de les batalles de La Vend\u00e9e", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1893597, 
      "rev_ids": {
        "new": 28536969, 
        "old": 28520029
      }, 
      "title": "Vibrio_vulnificus", 
      "title_s": "Vibrio vulnificus", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1893588, 
      "rev_ids": {
        "new": 28533896, 
        "old": 28519432
      }, 
      "title": "Lliga_de_les_Nacions_de_la_UEFA_2018-19_-_Lliga_A", 
      "title_s": "Lliga de les Nacions de la UEFA 2018-19 - Lliga A", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1892760, 
      "rev_ids": {
        "new": 28515404, 
        "old": 28497518
      }, 
      "title": "Luisito_Comunica", 
      "title_s": "Luisito Comunica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1893926, 
      "rev_ids": {
        "new": 28535720, 
        "old": 28531568
      }, 
      "title": "Lliga_de_les_Nacions_de_la_UEFA_2020-21_-_Lliga_A", 
      "title_s": "Lliga de les Nacions de la UEFA 2020-21 - Lliga A", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1892777, 
      "rev_ids": {
        "new": 28511969, 
        "old": 28497808
      }, 
      "title": "Festina_lente_(llatinisme)", 
      "title_s": "Festina lente (llatinisme)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1892824, 
      "rev_ids": {
        "new": 28506213, 
        "old": 28499216
      }, 
      "title": "Aprenentatge_digital", 
      "title_s": "Aprenentatge digital", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1892939, 
      "rev_ids": {
        "new": 28513718, 
        "old": 28501216
      }, 
      "title": "Grup_de_Carnot", 
      "title_s": "Grup de Carnot", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1892962, 
      "rev_ids": {
        "new": 28522258, 
        "old": 28501511
      }, 
      "title": "Punyeta_(indument\u00e0ria)", 
      "title_s": "Punyeta (indument\u00e0ria)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1893354, 
      "rev_ids": {
        "new": 28533973, 
        "old": 28512253
      }, 
      "title": "Bra\u00e7a_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Bra\u00e7a (n\u00e0utica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1893161, 
      "rev_ids": {
        "new": 28536296, 
        "old": 28505958
      }, 
      "title": "Llista_de_pel\u00b7l\u00edcules_incompletes_o_parcialment_perdudes", 
      "title_s": "Llista de pel\u00b7l\u00edcules incompletes o parcialment perdudes", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1003, 
    "anon_ip_count": 480, 
    "anon_titles": 602, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 21999, 
    "bot_titles": 20847, 
    "edits": 35895, 
    "titles": 26537, 
    "total_users": 1490, 
    "users": 1010
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 84, 
    "titles": 33, 
    "total_users": 36, 
    "users": 31
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1893540, 
      "rev_ids": {
        "new": 28517953, 
        "old": 28517748
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Alacant/pendent", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Alacant/pendent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1893585, 
      "rev_ids": {
        "new": 28525638, 
        "old": 28519398
      }, 
      "title": "N-(2-aminoetil)-glicina", 
      "title_s": "N-(2-aminoetil)-glicina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1892955, 
      "rev_ids": {
        "new": 28505554, 
        "old": 28501393
      }, 
      "title": "Wanker", 
      "title_s": "Wanker", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 912772, 
      "rev_ids": {
        "new": 28503893, 
        "old": 26658495
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo_dos_Santos_Aveiro", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1893081, 
      "rev_ids": {
        "new": 28506996, 
        "old": 28503914
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_de_Santa_Perp\u00e8tua_-_Can_Folguera", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 de Santa Perp\u00e8tua - Can Folguera", 
      "users": 3
    }
  ]
}