{
  "date": "December 21, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.893309116363525, 
    "end_date": "2023-12-21T08:05:01.924303", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-12-14T08:05:01.924303"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 360, 
      "page_id": 15911338, 
      "rev_ids": {
        "new": 210739890, 
        "old": 210536388
      }, 
      "title": "Guerre_Isra\u00ebl-Hamas_de_2023", 
      "title_s": "Guerre Isra\u00ebl-Hamas de 2023", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 16035698, 
      "rev_ids": {
        "new": 210745551, 
        "old": 210621494
      }, 
      "title": "Eve_Gilles", 
      "title_s": "Eve Gilles", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 15710623, 
      "rev_ids": {
        "new": 210743770, 
        "old": 210525896
      }, 
      "title": "Miss_France_2024", 
      "title_s": "Miss France 2024", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 178878, 
      "rev_ids": {
        "new": 210746942, 
        "old": 209791722
      }, 
      "title": "Josselin_(Morbihan)", 
      "title_s": "Josselin (Morbihan)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 14477907, 
      "rev_ids": {
        "new": 210739998, 
        "old": 210524005
      }, 
      "title": "Conf\u00e9rence_de_Duba\u00ef_de_2023_sur_les_changements_climatiques", 
      "title_s": "Conf\u00e9rence de Duba\u00ef de 2023 sur les changements climatiques", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 34794, 
      "rev_ids": {
        "new": 210709212, 
        "old": 210515904
      }, 
      "title": "Albert_II_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "Albert II (roi des Belges)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13562618, 
      "rev_ids": {
        "new": 210702038, 
        "old": 210526837
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_f\u00e9minin_de_handball_2023", 
      "title_s": "Championnat du monde f\u00e9minin de handball 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 15669417, 
      "rev_ids": {
        "new": 210736859, 
        "old": 210521767
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2023-2024", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2023-2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 16023168, 
      "rev_ids": {
        "new": 210720800, 
        "old": 210533187
      }, 
      "title": "Racisme_au_Royaume-Uni", 
      "title_s": "Racisme au Royaume-Uni", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 44505, 
      "rev_ids": {
        "new": 210734199, 
        "old": 209877413
      }, 
      "title": "Guy_Marchand", 
      "title_s": "Guy Marchand", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 133534, 
      "rev_ids": {
        "new": 210726078, 
        "old": 209335895
      }, 
      "title": "Paul_III", 
      "title_s": "Paul III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 3065482, 
      "rev_ids": {
        "new": 210724764, 
        "old": 209363768
      }, 
      "title": "Prix_Charles_Plisnier", 
      "title_s": "Prix Charles Plisnier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15318247, 
      "rev_ids": {
        "new": 210748274, 
        "old": 210525864
      }, 
      "title": "Projet_de_loi_relative_\u00e0_l'asile_et_\u00e0_l'immigration_en_France_en_2022-2023", 
      "title_s": "Projet de loi relative \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration en France en 2022-2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16030454, 
      "rev_ids": {
        "new": 210698421, 
        "old": 210535457
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Hennaut", 
      "title_s": "\u00c9ric Hennaut", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 15294685, 
      "rev_ids": {
        "new": 210737881, 
        "old": 210521963
      }, 
      "title": "Saison_11_de_Star_Academy_(France)", 
      "title_s": "Saison 11 de Star Academy (France)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 15932981, 
      "rev_ids": {
        "new": 210748290, 
        "old": 210535666
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_d\u00e9cembre_2023", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en d\u00e9cembre 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 482907, 
      "rev_ids": {
        "new": 210732703, 
        "old": 210434754
      }, 
      "title": "CC_1100", 
      "title_s": "CC 1100", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 268891, 
      "rev_ids": {
        "new": 210698908, 
        "old": 210483093
      }, 
      "title": "Praia", 
      "title_s": "Praia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 16038611, 
      "rev_ids": {
        "new": 210745381, 
        "old": 210667477
      }, 
      "title": "Coupe_d'Alg\u00e9rie_de_football_2023-2024", 
      "title_s": "Coupe d'Alg\u00e9rie de football 2023-2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 15533030, 
      "rev_ids": {
        "new": 210671743, 
        "old": 210442703
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_biathlon_2023-2024", 
      "title_s": "Coupe du monde de biathlon 2023-2024", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 16035698, 
      "rev_ids": {
        "new": 210745551, 
        "old": 210621494
      }, 
      "title": "Eve_Gilles", 
      "title_s": "Eve Gilles", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 16038611, 
      "rev_ids": {
        "new": 210745381, 
        "old": 210667477
      }, 
      "title": "Coupe_d'Alg\u00e9rie_de_football_2023-2024", 
      "title_s": "Coupe d'Alg\u00e9rie de football 2023-2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16034927, 
      "rev_ids": {
        "new": 210716837, 
        "old": 210607504
      }, 
      "title": "Festival_du_film_de_Sundance_2024", 
      "title_s": "Festival du film de Sundance 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16035158, 
      "rev_ids": {
        "new": 210700252, 
        "old": 210611778
      }, 
      "title": "Louis_Maufrais", 
      "title_s": "Louis Maufrais", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 16040450, 
      "rev_ids": {
        "new": 210744016, 
        "old": 210696435
      }, 
      "title": "Sujo_(film)", 
      "title_s": "Sujo (film)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 16038773, 
      "rev_ids": {
        "new": 210745483, 
        "old": 210670273
      }, 
      "title": "Jonathan_Durand_Folco", 
      "title_s": "Jonathan Durand Folco", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 16032825, 
      "rev_ids": {
        "new": 210597964, 
        "old": 210573099
      }, 
      "title": "Charg\u00e9s_\u00e0_bloc", 
      "title_s": "Charg\u00e9s \u00e0 bloc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 16042446, 
      "rev_ids": {
        "new": 210745358, 
        "old": 210728946
      }, 
      "title": "Le_Coran_des_historiens", 
      "title_s": "Le Coran des historiens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 16032004, 
      "rev_ids": {
        "new": 210652262, 
        "old": 210551179
      }, 
      "title": "Tom_Hagi", 
      "title_s": "Tom Hagi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 16040893, 
      "rev_ids": {
        "new": 210744857, 
        "old": 210703031
      }, 
      "title": "Chronologie_de_l'histoire_de_Pise", 
      "title_s": "Chronologie de l'histoire de Pise", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16741, 
    "anon_ip_count": 7518, 
    "anon_titles": 9520, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 27148, 
    "bot_titles": 26367, 
    "edits": 146340, 
    "titles": 83662, 
    "total_users": 20953, 
    "users": 13435
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 146, 
    "anon_ip_count": 116, 
    "anon_titles": 118, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 648, 
    "bot_titles": 577, 
    "edits": 7797, 
    "titles": 5094, 
    "total_users": 897, 
    "users": 781
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 15911536, 
      "rev_ids": {
        "new": 210744698, 
        "old": 210535443
      }, 
      "title": "Guerre_Isra\u00ebl-Hamas_de_2023", 
      "title_s": "Guerre Isra\u00ebl-Hamas de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16031559, 
      "rev_ids": {
        "new": 210714797, 
        "old": 210542549
      }, 
      "title": "Agressions_sexuelles_lors_des_attaques_du_7_octobre_2023/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Agressions sexuelles lors des attaques du 7 octobre 2023/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6456029, 
      "rev_ids": {
        "new": 210743872, 
        "old": 210527617
      }, 
      "title": "Michel-Marie_Zanotti-Sorkine", 
      "title_s": "Michel-Marie Zanotti-Sorkine", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 638146, 
      "rev_ids": {
        "new": 210735861, 
        "old": 207441894
      }, 
      "title": "Alain_Gresh", 
      "title_s": "Alain Gresh", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 15996492, 
      "rev_ids": {
        "new": 210739344, 
        "old": 210302740
      }, 
      "title": "Mort_de_Thomas_Perotto", 
      "title_s": "Mort de Thomas Perotto", 
      "users": 6
    }
  ]
}