{
  "date": "April 19, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 181.31085920333862, 
    "end_date": "2020-04-19T08:12:01.491714", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-04-12T08:12:01.491714"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 425, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 125314367, 
        "old": 125114271
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 9327104, 
      "rev_ids": {
        "new": 125307211, 
        "old": 125114297
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Per\u00fa", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 234, 
      "page_id": 9313372, 
      "rev_ids": {
        "new": 125312805, 
        "old": 125114064
      }, 
      "title": "La_M\u00e1scara_(programa_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "La M\u00e1scara (programa de televisi\u00f3n)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 9325493, 
      "rev_ids": {
        "new": 125313827, 
        "old": 125110515
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Bolivia", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Bolivia", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 247121, 
      "rev_ids": {
        "new": 125281584, 
        "old": 125029953
      }, 
      "title": "Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9322324, 
      "rev_ids": {
        "new": 125314177, 
        "old": 125109048
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Chile", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Chile", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 9328446, 
      "rev_ids": {
        "new": 125309635, 
        "old": 125113035
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Guatemala", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Guatemala", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 9312672, 
      "rev_ids": {
        "new": 125314237, 
        "old": 125101654
      }, 
      "title": "RuPaul's_Drag_Race_(temporada_12)", 
      "title_s": "RuPaul's Drag Race (temporada 12)", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9311970, 
      "rev_ids": {
        "new": 125309066, 
        "old": 125115453
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en M\u00e9xico", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 9373665, 
      "rev_ids": {
        "new": 125270730, 
        "old": 125187041
      }, 
      "title": "Detenci\u00f3n_de_inmigrantes_durante_el_gobierno_de_Donald_Trump", 
      "title_s": "Detenci\u00f3n de inmigrantes durante el gobierno de Donald Trump", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 2296978, 
      "rev_ids": {
        "new": 125251259, 
        "old": 125110643
      }, 
      "title": "Pina_Pellicer", 
      "title_s": "Pina Pellicer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 239090, 
      "rev_ids": {
        "new": 125313126, 
        "old": 125109680
      }, 
      "title": "Edith_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Edith Gonz\u00e1lez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 9357509, 
      "rev_ids": {
        "new": 125311458, 
        "old": 125112617
      }, 
      "title": "Jake_Atlas", 
      "title_s": "Jake Atlas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9302493, 
      "rev_ids": {
        "new": 125233918, 
        "old": 125067444
      }, 
      "title": "Protestas_dominicanas_de_la_Generaci\u00f3n_del_20", 
      "title_s": "Protestas dominicanas de la Generaci\u00f3n del 20", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9361418, 
      "rev_ids": {
        "new": 125281277, 
        "old": 125100729
      }, 
      "title": "Cada_familia_una_escuela", 
      "title_s": "Cada familia una escuela", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 7503146, 
      "rev_ids": {
        "new": 125309991, 
        "old": 125111755
      }, 
      "title": "Dua_Lipa", 
      "title_s": "Dua Lipa", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 758833, 
      "rev_ids": {
        "new": 125270524, 
        "old": 123290506
      }, 
      "title": "Universidad_Nacional_Aut\u00f3noma_de_Honduras", 
      "title_s": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de Honduras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 663752, 
      "rev_ids": {
        "new": 125264892, 
        "old": 124587919
      }, 
      "title": "Catedral_de_Albacete", 
      "title_s": "Catedral de Albacete", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9372784, 
      "rev_ids": {
        "new": 125287179, 
        "old": 125172190
      }, 
      "title": "Manuel_Antonio_Arboleda_Scarpetta", 
      "title_s": "Manuel Antonio Arboleda Scarpetta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9323134, 
      "rev_ids": {
        "new": 125301416, 
        "old": 125113652
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Espa\u00f1a", 
      "users": 33
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 9373665, 
      "rev_ids": {
        "new": 125270730, 
        "old": 125187041
      }, 
      "title": "Detenci\u00f3n_de_inmigrantes_durante_el_gobierno_de_Donald_Trump", 
      "title_s": "Detenci\u00f3n de inmigrantes durante el gobierno de Donald Trump", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9372784, 
      "rev_ids": {
        "new": 125287179, 
        "old": 125172190
      }, 
      "title": "Manuel_Antonio_Arboleda_Scarpetta", 
      "title_s": "Manuel Antonio Arboleda Scarpetta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9370239, 
      "rev_ids": {
        "new": 125286481, 
        "old": 125129963
      }, 
      "title": "Justo_Sotelo_Navalpotro", 
      "title_s": "Justo Sotelo Navalpotro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9374124, 
      "rev_ids": {
        "new": 125297828, 
        "old": 125196072
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Taiw\u00e1n", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Taiw\u00e1n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9378520, 
      "rev_ids": {
        "new": 125313317, 
        "old": 125282629
      }, 
      "title": "Nobody_Knows_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Nobody Knows (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9375572, 
      "rev_ids": {
        "new": 125313192, 
        "old": 125221817
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_D_1986-87", 
      "title_s": "Campeonato de Primera D 1986-87", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9370369, 
      "rev_ids": {
        "new": 125138508, 
        "old": 125131471
      }, 
      "title": "Jung_Kyung-ho", 
      "title_s": "Jung Kyung-ho", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9374437, 
      "rev_ids": {
        "new": 125307195, 
        "old": 125201056
      }, 
      "title": "Ganjifa", 
      "title_s": "Ganjifa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9369846, 
      "rev_ids": {
        "new": 125177980, 
        "old": 125119323
      }, 
      "title": "Garcipollera", 
      "title_s": "Garcipollera", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9371488, 
      "rev_ids": {
        "new": 125241963, 
        "old": 125149342
      }, 
      "title": "Serlo_II_de_Hauteville", 
      "title_s": "Serlo II de Hauteville", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 35757, 
    "anon_ip_count": 16317, 
    "anon_titles": 17604, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 14043, 
    "bot_titles": 11150, 
    "edits": 151873, 
    "titles": 72460, 
    "total_users": 38050, 
    "users": 21733
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 343, 
    "anon_ip_count": 180, 
    "anon_titles": 199, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2647, 
    "bot_titles": 2644, 
    "edits": 4349, 
    "titles": 3441, 
    "total_users": 726, 
    "users": 546
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8885722, 
      "rev_ids": {
        "new": 125244468, 
        "old": 125085086
      }, 
      "title": "Dua_Lipa", 
      "title_s": "Dua Lipa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 131892, 
      "rev_ids": {
        "new": 125222595, 
        "old": 125089512
      }, 
      "title": "I\u00f3sif_Stalin", 
      "title_s": "I\u00f3sif Stalin", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 125310925, 
        "old": 125114120
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 9259274, 
      "rev_ids": {
        "new": 125284014, 
        "old": 125111590
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 9327752, 
      "rev_ids": {
        "new": 125268482, 
        "old": 124974289
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Espa\u00f1a", 
      "users": 8
    }
  ]
}