{
  "date": "February 23, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0748870372772217, 
    "end_date": "2018-02-23T11:11:02.031299", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-02-16T11:11:02.031299"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 206, 
  "local": {
    "date": "23 de febrer de 2018", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 263113, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684929, 
        "old": 19369590
      }, 
      "title": "Fortificaci\u00f3", 
      "title_s": "Fortificaci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 986117, 
      "rev_ids": {
        "new": 19681930, 
        "old": 19187308
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_megal\u00edtics_dels_Pirineus_Orientals", 
      "title_s": "Llista de monuments megal\u00edtics dels Pirineus Orientals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1569767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19685500, 
        "old": 19668738
      }, 
      "title": "Diagn\u00f2stic_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Diagn\u00f2stic de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1546245, 
      "rev_ids": {
        "new": 19683674, 
        "old": 19309714
      }, 
      "title": "M\u00e8tode_Freinet", 
      "title_s": "M\u00e8tode Freinet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1526861, 
      "rev_ids": {
        "new": 19682068, 
        "old": 19572830
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1569496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669647, 
        "old": 19665911
      }, 
      "title": "Texas_(Nova_Espanya)", 
      "title_s": "Texas (Nova Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 122645, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684098, 
        "old": 19658776
      }, 
      "title": "Molig", 
      "title_s": "Molig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1569359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670512, 
        "old": 19664519
      }, 
      "title": "Soldat_de_cuera", 
      "title_s": "Soldat de cuera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1567944, 
      "rev_ids": {
        "new": 19682370, 
        "old": 19663164
      }, 
      "title": "Llista_de_composicions_de_Franz_Schubert", 
      "title_s": "Llista de composicions de Franz Schubert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 528792, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684070, 
        "old": 19647449
      }, 
      "title": "Temporada_1930-1931_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1930-1931 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1570768, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684052, 
        "old": 19681793
      }, 
      "title": "Destrucci\u00f3_de_patrimoni_per_part_d'Estat_Isl\u00e0mic", 
      "title_s": "Destrucci\u00f3 de patrimoni per part d'Estat Isl\u00e0mic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1570558, 
      "rev_ids": {
        "new": 19683752, 
        "old": 19679325
      }, 
      "title": "Escala_de_setge", 
      "title_s": "Escala de setge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1569378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669047, 
        "old": 19664870
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_de_Portol\u00e0", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 de Portol\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 984760, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684453, 
        "old": 19612709
      }, 
      "title": "Diversitat_funcional", 
      "title_s": "Diversitat funcional", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 429213, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684557, 
        "old": 19279022
      }, 
      "title": "Ludoteca", 
      "title_s": "Ludoteca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 528791, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684054, 
        "old": 19664194
      }, 
      "title": "Temporada_1929-1930_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1929-1930 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 84867, 
      "rev_ids": {
        "new": 19686243, 
        "old": 19075624
      }, 
      "title": "Campome", 
      "title_s": "Campome", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1570073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19678303, 
        "old": 19673417
      }, 
      "title": "Encyclopaedia_Judaica", 
      "title_s": "Encyclopaedia Judaica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1526395, 
      "rev_ids": {
        "new": 19677905, 
        "old": 19572824
      }, 
      "title": "Llista_de_mots_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de mots catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1569767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19685500, 
        "old": 19668738
      }, 
      "title": "Diagn\u00f2stic_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Diagn\u00f2stic de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1569496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669647, 
        "old": 19665911
      }, 
      "title": "Texas_(Nova_Espanya)", 
      "title_s": "Texas (Nova Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1569359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670512, 
        "old": 19664519
      }, 
      "title": "Soldat_de_cuera", 
      "title_s": "Soldat de cuera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1570768, 
      "rev_ids": {
        "new": 19684052, 
        "old": 19681793
      }, 
      "title": "Destrucci\u00f3_de_patrimoni_per_part_d'Estat_Isl\u00e0mic", 
      "title_s": "Destrucci\u00f3 de patrimoni per part d'Estat Isl\u00e0mic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1570558, 
      "rev_ids": {
        "new": 19683752, 
        "old": 19679325
      }, 
      "title": "Escala_de_setge", 
      "title_s": "Escala de setge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1569378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669047, 
        "old": 19664870
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_de_Portol\u00e0", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 de Portol\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1569392, 
      "rev_ids": {
        "new": 19674072, 
        "old": 19664969
      }, 
      "title": "Castell_d'Eilean_Donan", 
      "title_s": "Castell d'Eilean Donan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1570073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19678303, 
        "old": 19673417
      }, 
      "title": "Encyclopaedia_Judaica", 
      "title_s": "Encyclopaedia Judaica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1569633, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670432, 
        "old": 19667784
      }, 
      "title": "Tiroteig_a_l'escola_secund\u00e0ria_Stoneman_Douglas_de_Parkland", 
      "title_s": "Tiroteig a l'escola secund\u00e0ria Stoneman Douglas de Parkland", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "http://eepurl.com/M7HU9", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1526, 
    "anon_ip_count": 663, 
    "anon_titles": 831, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1502, 
    "bot_titles": 1404, 
    "edits": 17046, 
    "titles": 9252, 
    "total_users": 1213, 
    "users": 550
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 11, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 100, 
    "titles": 53, 
    "total_users": 51, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 40885, 
      "rev_ids": {
        "new": 19673859, 
        "old": 19555574
      }, 
      "title": "Artur_Mas_i_Gavarr\u00f3", 
      "title_s": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19678166, 
        "old": 19663100
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19685667, 
        "old": 19642328
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1566178, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669231, 
        "old": 19645157
      }, 
      "title": "The_Crab_Apples", 
      "title_s": "The Crab Apples", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1570032, 
      "rev_ids": {
        "new": 19675725, 
        "old": 19672172
      }, 
      "title": "Maltosa", 
      "title_s": "Maltosa", 
      "users": 3
    }
  ]
}