{
  "date": "November 18, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.1835339069366455, 
    "end_date": "2023-11-18T23:05:03.685515", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-11-11T23:05:03.685515"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 586440, 
      "rev_ids": {
        "new": 209722315, 
        "old": 209546582
      }, 
      "title": "Orelle", 
      "title_s": "Orelle", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 15911338, 
      "rev_ids": {
        "new": 209760210, 
        "old": 209549866
      }, 
      "title": "Guerre_Isra\u00ebl-Hamas_de_2023", 
      "title_s": "Guerre Isra\u00ebl-Hamas de 2023", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 4319333, 
      "rev_ids": {
        "new": 209708245, 
        "old": 199508193
      }, 
      "title": "Partonopeus_de_Blois", 
      "title_s": "Partonopeus de Blois", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 393121, 
      "rev_ids": {
        "new": 209677629, 
        "old": 209541775
      }, 
      "title": "Tr\u00e9v\u00e9", 
      "title_s": "Tr\u00e9v\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 15294685, 
      "rev_ids": {
        "new": 209766060, 
        "old": 209550450
      }, 
      "title": "Saison_11_de_Star_Academy_(France)", 
      "title_s": "Saison 11 de Star Academy (France)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 14249930, 
      "rev_ids": {
        "new": 209760100, 
        "old": 209544595
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_football_des_moins_de_17_ans_2023", 
      "title_s": "Coupe du monde de football des moins de 17 ans 2023", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15927725, 
      "rev_ids": {
        "new": 209765889, 
        "old": 209548730
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_novembre_2023", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en novembre 2023", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 3413904, 
      "rev_ids": {
        "new": 209756184, 
        "old": 206078422
      }, 
      "title": "Pierre_Jean-Baptiste_Legrand_d'Aussy", 
      "title_s": "Pierre Jean-Baptiste Legrand d'Aussy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 330465, 
      "rev_ids": {
        "new": 209752598, 
        "old": 209541578
      }, 
      "title": "Chronologie_de_l'automobile", 
      "title_s": "Chronologie de l'automobile", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8045474, 
      "rev_ids": {
        "new": 209739580, 
        "old": 209529115
      }, 
      "title": "Empire_n\u00e9o-assyrien", 
      "title_s": "Empire n\u00e9o-assyrien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15954326, 
      "rev_ids": {
        "new": 209749746, 
        "old": 209521924
      }, 
      "title": "Twink_(gay)", 
      "title_s": "Twink (gay)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5753532, 
      "rev_ids": {
        "new": 209765171, 
        "old": 208224245
      }, 
      "title": "Jo\u00ebl_Guerriau", 
      "title_s": "Jo\u00ebl Guerriau", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 5843354, 
      "rev_ids": {
        "new": 209752892, 
        "old": 206715949
      }, 
      "title": "Fernand_Jacopozzi", 
      "title_s": "Fernand Jacopozzi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 151593, 
      "rev_ids": {
        "new": 209652176, 
        "old": 209399779
      }, 
      "title": "Herv\u00e9_Le_Tellier", 
      "title_s": "Herv\u00e9 Le Tellier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15969960, 
      "rev_ids": {
        "new": 209760263, 
        "old": 209550590
      }, 
      "title": "Houdini_(chanson)", 
      "title_s": "Houdini (chanson)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 123428, 
      "rev_ids": {
        "new": 209754274, 
        "old": 209548011
      }, 
      "title": "Histoire_de_La_R\u00e9union", 
      "title_s": "Histoire de La R\u00e9union", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 5921936, 
      "rev_ids": {
        "new": 209709071, 
        "old": 208729682
      }, 
      "title": "Kate_Douglas_Wiggin", 
      "title_s": "Kate Douglas Wiggin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 6564012, 
      "rev_ids": {
        "new": 209621753, 
        "old": 204968932
      }, 
      "title": "Jean_Germain_(\u00e9v\u00eaque_de_Nevers_et_Chalon-sur-Sa\u00f4ne)", 
      "title_s": "Jean Germain (\u00e9v\u00eaque de Nevers et Chalon-sur-Sa\u00f4ne)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15063934, 
      "rev_ids": {
        "new": 209687425, 
        "old": 206905718
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_militaire_de_handball", 
      "title_s": "Championnat du monde militaire de handball", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15976710, 
      "rev_ids": {
        "new": 209746427, 
        "old": 209609221
      }, 
      "title": "Extr\u00eame_droite_au_Royaume-Uni", 
      "title_s": "Extr\u00eame droite au Royaume-Uni", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15976710, 
      "rev_ids": {
        "new": 209746427, 
        "old": 209609221
      }, 
      "title": "Extr\u00eame_droite_au_Royaume-Uni", 
      "title_s": "Extr\u00eame droite au Royaume-Uni", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 15979999, 
      "rev_ids": {
        "new": 209754851, 
        "old": 209662320
      }, 
      "title": "Einsame_Menschen", 
      "title_s": "Einsame Menschen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 15985095, 
      "rev_ids": {
        "new": 209764462, 
        "old": 209748374
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2008_dans_la_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2008 dans la Loire-Atlantique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 15980301, 
      "rev_ids": {
        "new": 209766364, 
        "old": 209666881
      }, 
      "title": "Timici", 
      "title_s": "Timici", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 15974922, 
      "rev_ids": {
        "new": 209720627, 
        "old": 209578760
      }, 
      "title": "Marche_du_12_Novembre_2023", 
      "title_s": "Marche du 12 Novembre 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 15973387, 
      "rev_ids": {
        "new": 209722316, 
        "old": 209552834
      }, 
      "title": "Christophe_Wurm", 
      "title_s": "Christophe Wurm", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15977590, 
      "rev_ids": {
        "new": 209761948, 
        "old": 209626478
      }, 
      "title": "Tentative_de_meurtre_contre_Jacques_Tillier", 
      "title_s": "Tentative de meurtre contre Jacques Tillier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15976845, 
      "rev_ids": {
        "new": 209645938, 
        "old": 209611623
      }, 
      "title": "Tombeaux_des_Rois_(Paphos)", 
      "title_s": "Tombeaux des Rois (Paphos)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15984025, 
      "rev_ids": {
        "new": 209764224, 
        "old": 209726216
      }, 
      "title": "Adam_(abb\u00e9_de_Saint-Denis)", 
      "title_s": "Adam (abb\u00e9 de Saint-Denis)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15973563, 
      "rev_ids": {
        "new": 209732970, 
        "old": 209556325
      }, 
      "title": "Pierre_Chapalain", 
      "title_s": "Pierre Chapalain", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18476, 
    "anon_ip_count": 7883, 
    "anon_titles": 10453, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 27078, 
    "bot_titles": 26111, 
    "edits": 145641, 
    "titles": 81124, 
    "total_users": 21888, 
    "users": 14005
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 227, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 141, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1184, 
    "bot_titles": 1038, 
    "edits": 9868, 
    "titles": 6906, 
    "total_users": 993, 
    "users": 846
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 15581041, 
      "rev_ids": {
        "new": 209764472, 
        "old": 203679616
      }, 
      "title": "CBS-Lifteam/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "CBS-Lifteam/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 12337502, 
      "rev_ids": {
        "new": 209732571, 
        "old": 156170662
      }, 
      "title": "Archipel_des_Canarreos", 
      "title_s": "Archipel des Canarreos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 4358731, 
      "rev_ids": {
        "new": 209763397, 
        "old": 209521005
      }, 
      "title": "Jean-Marc_Berli\u00e8re", 
      "title_s": "Jean-Marc Berli\u00e8re", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 15911536, 
      "rev_ids": {
        "new": 209762901, 
        "old": 209548283
      }, 
      "title": "Guerre_Isra\u00ebl-Hamas_de_2023", 
      "title_s": "Guerre Isra\u00ebl-Hamas de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 15018580, 
      "rev_ids": {
        "new": 209709967, 
        "old": 207158428
      }, 
      "title": "Thierry-Paul_Valette", 
      "title_s": "Thierry-Paul Valette", 
      "users": 6
    }
  ]
}