{
  "date": "September 5, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.905730962753296, 
    "end_date": "2023-09-05T08:12:01.692839", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-08-29T08:12:01.692839"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 428, 
      "page_id": 9037513, 
      "rev_ids": {
        "new": 153531158, 
        "old": 153382123
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 277, 
      "page_id": 10611337, 
      "rev_ids": {
        "new": 153545887, 
        "old": 153380964
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2023", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537011, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537145, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153543033, 
        "old": 153382831
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 7419782, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537487, 
        "old": 153384229
      }, 
      "title": "Harold_Holt", 
      "title_s": "Harold Holt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 640950, 
      "rev_ids": {
        "new": 153525665, 
        "old": 153376868
      }, 
      "title": "Lilo_&_Stitch", 
      "title_s": "Lilo & Stitch", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 684497, 
      "rev_ids": {
        "new": 153546764, 
        "old": 153272103
      }, 
      "title": "Silvina_Luna", 
      "title_s": "Silvina Luna", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 45867, 
      "rev_ids": {
        "new": 153535736, 
        "old": 152688707
      }, 
      "title": "Catarismo", 
      "title_s": "Catarismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 7236650, 
      "rev_ids": {
        "new": 153509103, 
        "old": 153246099
      }, 
      "title": "Eduardo_Juli\u00e1n_Retat", 
      "title_s": "Eduardo Juli\u00e1n Retat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 5073571, 
      "rev_ids": {
        "new": 153546492, 
        "old": 153311031
      }, 
      "title": "Carlos_Ascues", 
      "title_s": "Carlos Ascues", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10650922, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520784, 
        "old": 153424215
      }, 
      "title": "La_gran_seducci\u00f3n", 
      "title_s": "La gran seducci\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9984597, 
      "rev_ids": {
        "new": 153534957, 
        "old": 153346658
      }, 
      "title": "Liga_Europa_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Liga Europa de la UEFA 2023-24", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 153544094, 
        "old": 153381809
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10644780, 
      "rev_ids": {
        "new": 153536322, 
        "old": 153374786
      }, 
      "title": "Cine_contemplativo", 
      "title_s": "Cine contemplativo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153539988, 
        "old": 153369815
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153534167, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 153524656, 
        "old": 153268171
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 38363, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537892, 
        "old": 153367822
      }, 
      "title": "Vallehermoso", 
      "title_s": "Vallehermoso", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10005939, 
      "rev_ids": {
        "new": 153421175, 
        "old": 152920427
      }, 
      "title": "Animal_(\u00e1lbum_de_Mar\u00eda_Becerra)", 
      "title_s": "Animal (\u00e1lbum de Mar\u00eda Becerra)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537011, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537145, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10650922, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520784, 
        "old": 153424215
      }, 
      "title": "La_gran_seducci\u00f3n", 
      "title_s": "La gran seducci\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153534167, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10650847, 
      "rev_ids": {
        "new": 153534071, 
        "old": 153423041
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de N\u00edger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10649390, 
      "rev_ids": {
        "new": 153526600, 
        "old": 153395128
      }, 
      "title": "Campeonato_NORCECA_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato NORCECA de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10651612, 
      "rev_ids": {
        "new": 153525669, 
        "old": 153434935
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_femenina_de_f\u00fatbol_sub-19_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n femenina de f\u00fatbol sub-19 de Espa\u00f1a", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10649125, 
      "rev_ids": {
        "new": 153415174, 
        "old": 153388997
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de N\u00edger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10654078, 
      "rev_ids": {
        "new": 153540111, 
        "old": 153506384
      }, 
      "title": "The_Voice_Alemania", 
      "title_s": "The Voice Alemania", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10649711, 
      "rev_ids": {
        "new": 153539063, 
        "old": 153401574
      }, 
      "title": "Inmensamente_Tuya_(telenovela)", 
      "title_s": "Inmensamente Tuya (telenovela)", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28604, 
    "anon_ip_count": 11789, 
    "anon_titles": 13694, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 17732, 
    "bot_titles": 17379, 
    "edits": 128673, 
    "titles": 63772, 
    "total_users": 28103, 
    "users": 16314
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 249, 
    "anon_ip_count": 185, 
    "anon_titles": 180, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 40, 
    "bot_titles": 39, 
    "edits": 993, 
    "titles": 607, 
    "total_users": 615, 
    "users": 430
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1566591, 
      "rev_ids": {
        "new": 153543178, 
        "old": 142579027
      }, 
      "title": "Primera_B_Nacional", 
      "title_s": "Primera B Nacional", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 4829615, 
      "rev_ids": {
        "new": 153495060, 
        "old": 153374459
      }, 
      "title": "Diagrama_de_Ishikawa", 
      "title_s": "Diagrama de Ishikawa", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 3176951, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520133, 
        "old": 91542040
      }, 
      "title": "Gen'ichi_Taguchi", 
      "title_s": "Gen'ichi Taguchi", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2056041, 
      "rev_ids": {
        "new": 153529499, 
        "old": 113147789
      }, 
      "title": "El_Alted", 
      "title_s": "El Alted", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 178343, 
      "rev_ids": {
        "new": 153445325, 
        "old": 153267645
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Boca_Juniors", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Boca Juniors", 
      "users": 3
    }
  ]
}