{
  "date": "May 11, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 93.03801417350769, 
    "end_date": "2020-05-11T08:03:02.082746", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2020-05-04T08:03:02.082746"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 293, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831147, 
        "old": 199598709
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 11282098, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831854, 
        "old": 199609060
      }, 
      "title": "Okie-Dokie", 
      "title_s": "Okie-Dokie", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 1587709, 
      "rev_ids": {
        "new": 199827847, 
        "old": 199596719
      }, 
      "title": "Bildtafel_Obst_und_Gem\u00fcse", 
      "title_s": "Bildtafel Obst und Gem\u00fcse", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 11268463, 
      "rev_ids": {
        "new": 199799312, 
        "old": 199571438
      }, 
      "title": "Betty-Anne_Daviss", 
      "title_s": "Betty-Anne Daviss", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831566, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 998778, 
      "rev_ids": {
        "new": 199826100, 
        "old": 199598924
      }, 
      "title": "Alischer_Burchanowitsch_Usmanow", 
      "title_s": "Alischer Burchanowitsch Usmanow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 11227290, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831933, 
        "old": 199598015
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11283684, 
      "rev_ids": {
        "new": 199829690, 
        "old": 199653937
      }, 
      "title": "Widerstand_2020", 
      "title_s": "Widerstand 2020", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831433, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11275338, 
      "rev_ids": {
        "new": 199827405, 
        "old": 199596893
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2020", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2020", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11184422, 
      "rev_ids": {
        "new": 199829653, 
        "old": 199597638
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11230792, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831616, 
        "old": 199598036
      }, 
      "title": "Christiane_Altzweig", 
      "title_s": "Christiane Altzweig", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 4783440, 
      "rev_ids": {
        "new": 199794270, 
        "old": 196860999
      }, 
      "title": "Johann_Rudolf_Meyer_(Fabrikant,_1768)", 
      "title_s": "Johann Rudolf Meyer (Fabrikant, 1768)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11193832, 
      "rev_ids": {
        "new": 199806402, 
        "old": 199590163
      }, 
      "title": "Genevi\u00e8ve_Thiroux_d\u2019Arconville", 
      "title_s": "Genevi\u00e8ve Thiroux d\u2019Arconville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 11239484, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831381, 
        "old": 199588920
      }, 
      "title": "Falschinformationen_zur_COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "Falschinformationen zur COVID-19-Pandemie", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 64911, 
      "rev_ids": {
        "new": 199828753, 
        "old": 199581685
      }, 
      "title": "Siegfried_und_Roy", 
      "title_s": "Siegfried und Roy", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 420391, 
      "rev_ids": {
        "new": 199828610, 
        "old": 199597540
      }, 
      "title": "Maiandacht", 
      "title_s": "Maiandacht", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1858, 
      "rev_ids": {
        "new": 199829318, 
        "old": 199567734
      }, 
      "title": "Germanische_Sprachen", 
      "title_s": "Germanische Sprachen", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 2440583, 
      "rev_ids": {
        "new": 199825813, 
        "old": 199578180
      }, 
      "title": "Liste_der_Obstarten", 
      "title_s": "Liste der Obstarten", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 589611, 
      "rev_ids": {
        "new": 199733987, 
        "old": 199390826
      }, 
      "title": "Gaubahn", 
      "title_s": "Gaubahn", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 11282098, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831854, 
        "old": 199609060
      }, 
      "title": "Okie-Dokie", 
      "title_s": "Okie-Dokie", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831566, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831433, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 11283423, 
      "rev_ids": {
        "new": 199815164, 
        "old": 199643646
      }, 
      "title": "Rainer_von_Holst", 
      "title_s": "Rainer von Holst", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11283461, 
      "rev_ids": {
        "new": 199689655, 
        "old": 199644422
      }, 
      "title": "Sprachpanorama_Laufenburg", 
      "title_s": "Sprachpanorama Laufenburg", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11282267, 
      "rev_ids": {
        "new": 199794071, 
        "old": 199612856
      }, 
      "title": "Stammliste_der_Wolkenstein", 
      "title_s": "Stammliste der Wolkenstein", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11283462, 
      "rev_ids": {
        "new": 199742042, 
        "old": 199644451
      }, 
      "title": "Dmitri_Badin", 
      "title_s": "Dmitri Badin", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 11289840, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831419, 
        "old": 199778893
      }, 
      "title": "Martino_Hammerle-Bortolotti", 
      "title_s": "Martino Hammerle-Bortolotti", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11291348, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831369, 
        "old": 199811607
      }, 
      "title": "Susanna_B\u00f6hme-Kuby", 
      "title_s": "Susanna B\u00f6hme-Kuby", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11284111, 
      "rev_ids": {
        "new": 199830054, 
        "old": 199659213
      }, 
      "title": "Georgiana_Goddard_King", 
      "title_s": "Georgiana Goddard King", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12295, 
    "anon_ip_count": 7490, 
    "anon_titles": 8590, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 5291, 
    "bot_titles": 4574, 
    "edits": 133368, 
    "titles": 70120, 
    "total_users": 22148, 
    "users": 14658
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1122, 
    "anon_ip_count": 565, 
    "anon_titles": 573, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 347, 
    "bot_titles": 286, 
    "edits": 7862, 
    "titles": 2470, 
    "total_users": 2468, 
    "users": 1903
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 307, 
      "page_id": 11178688, 
      "rev_ids": {
        "new": 199832266, 
        "old": 199598462
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11184549, 
      "rev_ids": {
        "new": 199828350, 
        "old": 199593776
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 107877, 
      "rev_ids": {
        "new": 199824744, 
        "old": 199598453
      }, 
      "title": "Bedingungslose_Kapitulation_der_Wehrmacht", 
      "title_s": "Bedingungslose Kapitulation der Wehrmacht", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8520974, 
      "rev_ids": {
        "new": 199830033, 
        "old": 199585652
      }, 
      "title": "Achille_Mbembe", 
      "title_s": "Achille Mbembe", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 11245292, 
      "rev_ids": {
        "new": 199825543, 
        "old": 199439411
      }, 
      "title": "COVID-19_Case-Cluster-Study", 
      "title_s": "COVID-19 Case-Cluster-Study", 
      "users": 15
    }
  ]
}