{
  "date": "November 10, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8268699645996094, 
    "end_date": "2022-11-10T08:12:01.908049", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-11-03T08:12:01.908049"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 461, 
      "page_id": 10281347, 
      "rev_ids": {
        "new": 147231290, 
        "old": 147045984
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2022_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2022 (Chile)", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 233, 
      "page_id": 455004, 
      "rev_ids": {
        "new": 147230746, 
        "old": 146962218
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n (Chile)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10379389, 
      "rev_ids": {
        "new": 147211002, 
        "old": 147146434
      }, 
      "title": "Bezalel_Smotrich", 
      "title_s": "Bezalel Smotrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 6095117, 
      "rev_ids": {
        "new": 147225967, 
        "old": 140036515
      }, 
      "title": "Garganta_Profunda_(personaje)", 
      "title_s": "Garganta Profunda (personaje)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10376871, 
      "rev_ids": {
        "new": 147224264, 
        "old": 147074115
      }, 
      "title": "Retablo_mayor_del_Convento_de_Santa_Isabel_(Valladolid)", 
      "title_s": "Retablo mayor del Convento de Santa Isabel (Valladolid)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10376378, 
      "rev_ids": {
        "new": 147216934, 
        "old": 147069096
      }, 
      "title": "Polic\u00eda_de_Parques_de_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Polic\u00eda de Parques de Estados Unidos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 303723, 
      "rev_ids": {
        "new": 147217319, 
        "old": 144371798
      }, 
      "title": "Departamento_de_Defensa_de_los_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Departamento de Defensa de los Estados Unidos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10378979, 
      "rev_ids": {
        "new": 147223620, 
        "old": 147133906
      }, 
      "title": "Casa_de_Osorio_de_Moscoso", 
      "title_s": "Casa de Osorio de Moscoso", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10237917, 
      "rev_ids": {
        "new": 147228602, 
        "old": 147070764
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2022", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2022", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10375151, 
      "rev_ids": {
        "new": 147219885, 
        "old": 147062387
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Femenino_de_Futsal_de_la_AMF_2022", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Femenino de Futsal de la AMF 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7304, 
      "rev_ids": {
        "new": 147213409, 
        "old": 147064693
      }, 
      "title": "Gustavo_Adolfo_B\u00e9cquer", 
      "title_s": "Gustavo Adolfo B\u00e9cquer", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10265694, 
      "rev_ids": {
        "new": 147228833, 
        "old": 147053567
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2022-23", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2022-23", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10300169, 
      "rev_ids": {
        "new": 147230577, 
        "old": 147072541
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2023", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 147231590, 
        "old": 147073208
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 330510, 
      "rev_ids": {
        "new": 147178878, 
        "old": 147072849
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Olimpia", 
      "title_s": "Club Deportivo Olimpia", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 7570199, 
      "rev_ids": {
        "new": 147187939, 
        "old": 134782758
      }, 
      "title": "Irene_Bernasconi", 
      "title_s": "Irene Bernasconi", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10111310, 
      "rev_ids": {
        "new": 147216365, 
        "old": 147068446
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_Junior_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n Junior 2022", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 147231024, 
        "old": 147067571
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10379158, 
      "rev_ids": {
        "new": 147231568, 
        "old": 147139023
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 27073, 
      "rev_ids": {
        "new": 147231591, 
        "old": 147028394
      }, 
      "title": "Estado_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Estado de M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10379389, 
      "rev_ids": {
        "new": 147211002, 
        "old": 147146434
      }, 
      "title": "Bezalel_Smotrich", 
      "title_s": "Bezalel Smotrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10376871, 
      "rev_ids": {
        "new": 147224264, 
        "old": 147074115
      }, 
      "title": "Retablo_mayor_del_Convento_de_Santa_Isabel_(Valladolid)", 
      "title_s": "Retablo mayor del Convento de Santa Isabel (Valladolid)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10378979, 
      "rev_ids": {
        "new": 147223620, 
        "old": 147133906
      }, 
      "title": "Casa_de_Osorio_de_Moscoso", 
      "title_s": "Casa de Osorio de Moscoso", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10379158, 
      "rev_ids": {
        "new": 147231568, 
        "old": 147139023
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10379704, 
      "rev_ids": {
        "new": 147187354, 
        "old": 147156523
      }, 
      "title": "Fabricaci\u00f3n_espacial", 
      "title_s": "Fabricaci\u00f3n espacial", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10378484, 
      "rev_ids": {
        "new": 147228740, 
        "old": 147111964
      }, 
      "title": "Dem\u00f3cratas_(Chile)", 
      "title_s": "Dem\u00f3cratas (Chile)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 147224564, 
        "old": 147177310
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10379009, 
      "rev_ids": {
        "new": 147197097, 
        "old": 147134552
      }, 
      "title": "Mexicana_Universal_2023", 
      "title_s": "Mexicana Universal 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10378540, 
      "rev_ids": {
        "new": 147229457, 
        "old": 147114705
      }, 
      "title": "Origen_de_la_cueca", 
      "title_s": "Origen de la cueca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10379656, 
      "rev_ids": {
        "new": 147183447, 
        "old": 147154604
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_A_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n A de Chile 2023", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 35313, 
    "anon_ip_count": 14523, 
    "anon_titles": 16809, 
    "bot_count": 4766, 
    "bot_edits": 32241, 
    "bot_titles": 20821, 
    "edits": 127666, 
    "titles": 59565, 
    "total_users": 33842, 
    "users": 19319
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 254, 
    "anon_ip_count": 193, 
    "anon_titles": 186, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 31, 
    "bot_titles": 30, 
    "edits": 1182, 
    "titles": 691, 
    "total_users": 628, 
    "users": 435
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 628285, 
      "rev_ids": {
        "new": 147148864, 
        "old": 123053936
      }, 
      "title": "Andaluc\u00eda_Oriental", 
      "title_s": "Andaluc\u00eda Oriental", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 12346, 
      "rev_ids": {
        "new": 147222084, 
        "old": 123768388
      }, 
      "title": "Judo", 
      "title_s": "Judo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6462586, 
      "rev_ids": {
        "new": 147143035, 
        "old": 147054781
      }, 
      "title": "Crist\u00f3bal_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Crist\u00f3bal Col\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1337088, 
      "rev_ids": {
        "new": 147126482, 
        "old": 128900247
      }, 
      "title": "Juan_Bravo", 
      "title_s": "Juan Bravo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 3309147, 
      "rev_ids": {
        "new": 147213862, 
        "old": 146936966
      }, 
      "title": "Proceso_de_Reorganizaci\u00f3n_Nacional", 
      "title_s": "Proceso de Reorganizaci\u00f3n Nacional", 
      "users": 5
    }
  ]
}