{
  "date": "August 24, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9544980525970459, 
    "end_date": "2025-08-24T08:15:01.476722", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2025-08-17T08:15:01.476722"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 7682766, 
      "rev_ids": {
        "new": 70736628, 
        "old": 70707925
      }, 
      "title": "GoldenCat_2025", 
      "title_s": "GoldenCat 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 4458228, 
      "rev_ids": {
        "new": 70733694, 
        "old": 70227842
      }, 
      "title": "Shake_It_Off_(can\u00e7\u00e3o_de_Taylor_Swift)", 
      "title_s": "Shake It Off (can\u00e7\u00e3o de Taylor Swift)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7683944, 
      "rev_ids": {
        "new": 70736651, 
        "old": 70717505
      }, 
      "title": "GoldenCat_Feminina_2025", 
      "title_s": "GoldenCat Feminina 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 327892, 
      "rev_ids": {
        "new": 70729872, 
        "old": 70589110
      }, 
      "title": "Paquitas", 
      "title_s": "Paquitas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7457541, 
      "rev_ids": {
        "new": 70735147, 
        "old": 70677648
      }, 
      "title": "2025_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2025 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7678193, 
      "rev_ids": {
        "new": 70709564, 
        "old": 70676865
      }, 
      "title": "Cid_de_Castro_Dias", 
      "title_s": "Cid de Castro Dias", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7483787, 
      "rev_ids": {
        "new": 70732557, 
        "old": 70686171
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2025_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2025 - S\u00e9rie A", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7685626, 
      "rev_ids": {
        "new": 70735165, 
        "old": 70731588
      }, 
      "title": "Copa_Intercontinental_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Intercontinental Sub-20 de 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7665069, 
      "rev_ids": {
        "new": 70733493, 
        "old": 70685983
      }, 
      "title": "Mortes_em_agosto_de_2025", 
      "title_s": "Mortes em agosto de 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7668498, 
      "rev_ids": {
        "new": 70736529, 
        "old": 70638375
      }, 
      "title": "Brayan_William_Moreira_Borges", 
      "title_s": "Brayan William Moreira Borges", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7669326, 
      "rev_ids": {
        "new": 70699155, 
        "old": 70687208
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-21_de_2025", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-21 de 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7670097, 
      "rev_ids": {
        "new": 70728934, 
        "old": 70662530
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Paines", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Paines", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5098937, 
      "rev_ids": {
        "new": 70731402, 
        "old": 70505329
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_estaduais_em_Santa_Catarina_em_2002", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es estaduais em Santa Catarina em 2002", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7656849, 
      "rev_ids": {
        "new": 70732186, 
        "old": 70684427
      }, 
      "title": "Crise_diplom\u00e1tica_entre_Brasil_e_Estados_Unidos_em_2025", 
      "title_s": "Crise diplom\u00e1tica entre Brasil e Estados Unidos em 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7674423, 
      "rev_ids": {
        "new": 70727864, 
        "old": 70674752
      }, 
      "title": "Voleibol_nos_Jogos_Pan-Americanos_J\u00fanior_de_2025_-_Masculino", 
      "title_s": "Voleibol nos Jogos Pan-Americanos J\u00fanior de 2025 - Masculino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7680961, 
      "rev_ids": {
        "new": 70713322, 
        "old": 70695112
      }, 
      "title": "Jessica_Cormick", 
      "title_s": "Jessica Cormick", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7322388, 
      "rev_ids": {
        "new": 70733961, 
        "old": 70675437
      }, 
      "title": "Sabadou_com_Virginia", 
      "title_s": "Sabadou com Virginia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7682598, 
      "rev_ids": {
        "new": 70722766, 
        "old": 70706824
      }, 
      "title": "GoldenCat", 
      "title_s": "GoldenCat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7682493, 
      "rev_ids": {
        "new": 70731676, 
        "old": 70706085
      }, 
      "title": "Paulo_Mercadante", 
      "title_s": "Paulo Mercadante", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7683840, 
      "rev_ids": {
        "new": 70733115, 
        "old": 70716767
      }, 
      "title": "Plinio_Ribeiro_dos_Santos", 
      "title_s": "Plinio Ribeiro dos Santos", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 7682766, 
      "rev_ids": {
        "new": 70736628, 
        "old": 70707925
      }, 
      "title": "GoldenCat_2025", 
      "title_s": "GoldenCat 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7683944, 
      "rev_ids": {
        "new": 70736651, 
        "old": 70717505
      }, 
      "title": "GoldenCat_Feminina_2025", 
      "title_s": "GoldenCat Feminina 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7685626, 
      "rev_ids": {
        "new": 70735165, 
        "old": 70731588
      }, 
      "title": "Copa_Intercontinental_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Intercontinental Sub-20 de 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7680961, 
      "rev_ids": {
        "new": 70713322, 
        "old": 70695112
      }, 
      "title": "Jessica_Cormick", 
      "title_s": "Jessica Cormick", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7682598, 
      "rev_ids": {
        "new": 70722766, 
        "old": 70706824
      }, 
      "title": "GoldenCat", 
      "title_s": "GoldenCat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7682493, 
      "rev_ids": {
        "new": 70731676, 
        "old": 70706085
      }, 
      "title": "Paulo_Mercadante", 
      "title_s": "Paulo Mercadante", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7683840, 
      "rev_ids": {
        "new": 70733115, 
        "old": 70716767
      }, 
      "title": "Plinio_Ribeiro_dos_Santos", 
      "title_s": "Plinio Ribeiro dos Santos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7680986, 
      "rev_ids": {
        "new": 70731688, 
        "old": 70695328
      }, 
      "title": "Empetrum_nigrum", 
      "title_s": "Empetrum nigrum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7682724, 
      "rev_ids": {
        "new": 70708893, 
        "old": 70707629
      }, 
      "title": "Paulo_Gustavo_Guedes_Fontes", 
      "title_s": "Paulo Gustavo Guedes Fontes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7684115, 
      "rev_ids": {
        "new": 70730829, 
        "old": 70718710
      }, 
      "title": "Nota\u00e7\u00e3o_de_meia-seta_de_Parkin", 
      "title_s": "Nota\u00e7\u00e3o de meia-seta de Parkin", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 665, 
    "bot_titles": 611, 
    "edits": 29352, 
    "titles": 18201, 
    "total_users": 2187, 
    "users": 2187
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 244, 
    "titles": 142, 
    "total_users": 123, 
    "users": 123
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 310500, 
      "rev_ids": {
        "new": 70729476, 
        "old": 70681687
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Domingos_(Rep\u00fablica_Dominicana)", 
      "title_s": "S\u00e3o Domingos (Rep\u00fablica Dominicana)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2289370, 
      "rev_ids": {
        "new": 70729001, 
        "old": 70682329
      }, 
      "title": "Metropolitano_de_Lisboa", 
      "title_s": "Metropolitano de Lisboa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7444673, 
      "rev_ids": {
        "new": 70705775, 
        "old": 68754147
      }, 
      "title": "A_Fazenda_16", 
      "title_s": "A Fazenda 16", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 7663590, 
      "rev_ids": {
        "new": 70716488, 
        "old": 70668922
      }, 
      "title": "O_Foguete", 
      "title_s": "O Foguete", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 7666173, 
      "rev_ids": {
        "new": 70695415, 
        "old": 70571000
      }, 
      "title": "Caz\u00e9TV", 
      "title_s": "Caz\u00e9TV", 
      "users": 2
    }
  ]
}