{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/eo/index.html", 
  "date": "February 2, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3567800521850586, 
    "end_date": "2024-02-02T10:21:01.770375", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2024-01-26T10:21:01.770375"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 176, 
  "list_id": "H804892jOtJrNTukmVWOlrbA", 
  "local": {
    "date": "2024-februaro-02", 
    "full_lang_name": "Esperanto"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 853086, 
      "rev_ids": {
        "new": 8615339, 
        "old": 8612353
      }, 
      "title": "Dana_literaturo", 
      "title_s": "Dana literaturo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 852530, 
      "rev_ids": {
        "new": 8610362, 
        "old": 8607873
      }, 
      "title": "Peter_von_Cornelius", 
      "title_s": "Peter von Cornelius", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 852794, 
      "rev_ids": {
        "new": 8610487, 
        "old": 8609184
      }, 
      "title": "Hannah-Arendt-gimnazio_(Erfurto)", 
      "title_s": "Hannah-Arendt-gimnazio (Erfurto)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 5100, 
      "rev_ids": {
        "new": 8608440, 
        "old": 8599987
      }, 
      "title": "27-a_de_januaro", 
      "title_s": "27-a de januaro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 18933, 
      "rev_ids": {
        "new": 8615535, 
        "old": 8594135
      }, 
      "title": "\u015cijaismo", 
      "title_s": "\u015cijaismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 852540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8611042, 
        "old": 8607931
      }, 
      "title": "Re\u011da_Muzeo_pri_Belarto_\u0109e_Antverpeno", 
      "title_s": "Re\u011da Muzeo pri Belarto \u0109e Antverpeno", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 5240, 
      "rev_ids": {
        "new": 8615393, 
        "old": 8605709
      }, 
      "title": "1-a_de_februaro", 
      "title_s": "1-a de februaro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 24038, 
      "rev_ids": {
        "new": 8615682, 
        "old": 8446050
      }, 
      "title": "\u015ctalo", 
      "title_s": "\u015ctalo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 852432, 
      "rev_ids": {
        "new": 8610320, 
        "old": 8607115
      }, 
      "title": "Karl_von_Rumohr", 
      "title_s": "Karl von Rumohr", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 5396, 
      "rev_ids": {
        "new": 8611352, 
        "old": 8604826
      }, 
      "title": "30-a_de_januaro", 
      "title_s": "30-a de januaro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 852905, 
      "rev_ids": {
        "new": 8612203, 
        "old": 8610412
      }, 
      "title": "Emir_Kusturica", 
      "title_s": "Emir Kusturica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4850, 
      "rev_ids": {
        "new": 8613433, 
        "old": 8605698
      }, 
      "title": "31-a_de_januaro", 
      "title_s": "31-a de januaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 851, 
      "rev_ids": {
        "new": 8611379, 
        "old": 8487694
      }, 
      "title": "Dresdeno", 
      "title_s": "Dresdeno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4925, 
      "rev_ids": {
        "new": 8611033, 
        "old": 8600836
      }, 
      "title": "28-a_de_januaro", 
      "title_s": "28-a de januaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 413341, 
      "rev_ids": {
        "new": 8612095, 
        "old": 8465689
      }, 
      "title": "Stefan_Wehinger", 
      "title_s": "Stefan Wehinger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 852951, 
      "rev_ids": {
        "new": 8612569, 
        "old": 8610701
      }, 
      "title": "Vercetti_Regular_(tiparo)", 
      "title_s": "Vercetti Regular (tiparo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 531997, 
      "rev_ids": {
        "new": 8607759, 
        "old": 8607744
      }, 
      "title": "Protektita_geografia_indiko", 
      "title_s": "Protektita geografia indiko", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 47857, 
      "rev_ids": {
        "new": 8612473, 
        "old": 7959858
      }, 
      "title": "Siegfried_Ziegler", 
      "title_s": "Siegfried Ziegler", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 494137, 
      "rev_ids": {
        "new": 8608343, 
        "old": 8029958
      }, 
      "title": "E\u016dropa_Alianco_de_Naciaj_Movadoj", 
      "title_s": "E\u016dropa Alianco de Naciaj Movadoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 416056, 
      "rev_ids": {
        "new": 8609117, 
        "old": 8289004
      }, 
      "title": "Krizo_de_la_greka_publika_\u015duldo", 
      "title_s": "Krizo de la greka publika \u015duldo", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 853086, 
      "rev_ids": {
        "new": 8615339, 
        "old": 8612353
      }, 
      "title": "Dana_literaturo", 
      "title_s": "Dana literaturo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 852530, 
      "rev_ids": {
        "new": 8610362, 
        "old": 8607873
      }, 
      "title": "Peter_von_Cornelius", 
      "title_s": "Peter von Cornelius", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 852794, 
      "rev_ids": {
        "new": 8610487, 
        "old": 8609184
      }, 
      "title": "Hannah-Arendt-gimnazio_(Erfurto)", 
      "title_s": "Hannah-Arendt-gimnazio (Erfurto)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 852540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8611042, 
        "old": 8607931
      }, 
      "title": "Re\u011da_Muzeo_pri_Belarto_\u0109e_Antverpeno", 
      "title_s": "Re\u011da Muzeo pri Belarto \u0109e Antverpeno", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 852905, 
      "rev_ids": {
        "new": 8612203, 
        "old": 8610412
      }, 
      "title": "Emir_Kusturica", 
      "title_s": "Emir Kusturica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 852951, 
      "rev_ids": {
        "new": 8612569, 
        "old": 8610701
      }, 
      "title": "Vercetti_Regular_(tiparo)", 
      "title_s": "Vercetti Regular (tiparo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 852944, 
      "rev_ids": {
        "new": 8610594, 
        "old": 8610575
      }, 
      "title": "Bain_Capital", 
      "title_s": "Bain Capital", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 852720, 
      "rev_ids": {
        "new": 8608882, 
        "old": 8608804
      }, 
      "title": "Nacia_Muzeo_de_Koreio", 
      "title_s": "Nacia Muzeo de Koreio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 853190, 
      "rev_ids": {
        "new": 8615713, 
        "old": 8613908
      }, 
      "title": "Lum\u00edr_B\u0159ezovsk\u00fd", 
      "title_s": "Lum\u00edr B\u0159ezovsk\u00fd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 852934, 
      "rev_ids": {
        "new": 8611367, 
        "old": 8610543
      }, 
      "title": "Jesekiel_David_Kirszenbaum", 
      "title_s": "Jesekiel David Kirszenbaum", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 165, 
    "anon_ip_count": 42, 
    "anon_titles": 115, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 218, 
    "bot_titles": 218, 
    "edits": 4573, 
    "titles": 2960, 
    "total_users": 184, 
    "users": 142
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 53, 
    "titles": 21, 
    "total_users": 11, 
    "users": 11
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 751050, 
      "rev_ids": {
        "new": 8613764, 
        "old": 7431975
      }, 
      "title": "Asocio_(sociologio)", 
      "title_s": "Asocio (sociologio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 21676, 
      "rev_ids": {
        "new": 8612712, 
        "old": 7755185
      }, 
      "title": "Unui\u011dinta_Re\u011dlando", 
      "title_s": "Unui\u011dinta Re\u011dlando", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 852851, 
      "rev_ids": {
        "new": 8609980, 
        "old": 8609942
      }, 
      "title": "Listo_de_urboj_de_Hungario", 
      "title_s": "Listo de urboj de Hungario", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 205428, 
      "rev_ids": {
        "new": 8615481, 
        "old": 7559876
      }, 
      "title": "Ponto_(geografio)", 
      "title_s": "Ponto (geografio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 852815, 
      "rev_ids": {
        "new": 8609610, 
        "old": 8609608
      }, 
      "title": "H\u00e9v\u00edz_(urbo)", 
      "title_s": "H\u00e9v\u00edz (urbo)", 
      "users": 1
    }
  ]
}