{
  "date": "June 10, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.19161701202392578, 
    "end_date": "2021-06-10T08:19:01.832592", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-06-03T08:19:01.832592"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 38133, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264401, 
        "old": 2263851
      }, 
      "title": "Blat", 
      "title_s": "Blat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 147584, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264366, 
        "old": 2227215
      }, 
      "title": "Fabaceae", 
      "title_s": "Fabaceae", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 164260, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264173, 
        "old": 2110252
      }, 
      "title": "Lentilha_cultivada", 
      "title_s": "Lentilha cultivada", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 183043, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264278, 
        "old": 2264258
      }, 
      "title": "Milo\u0161_Forman", 
      "title_s": "Milo\u0161 Forman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 33857, 
      "rev_ids": {
        "new": 2263956, 
        "old": 1907474
      }, 
      "title": "Gnathostomata_(Vertebrata)", 
      "title_s": "Gnathostomata (Vertebrata)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 167742, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264060, 
        "old": 2264051
      }, 
      "title": "Ist\u00f2ria_d'Africa", 
      "title_s": "Ist\u00f2ria d'Africa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 72585, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264050, 
        "old": 1907977
      }, 
      "title": "Sorghum", 
      "title_s": "Sorghum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183035, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264120, 
        "old": 2264111
      }, 
      "title": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "title_s": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 66859, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264377, 
        "old": 1866994
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_d'Avairon-Segalar-Roergue", 
      "title_s": "Comunautat de comunas d'Avairon-Segalar-Roergue", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 40871, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264310, 
        "old": 2111621
      }, 
      "title": "Sant_Andrieu_(canton_de_Najac)", 
      "title_s": "Sant Andrieu (canton de Najac)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 182727, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264130, 
        "old": 2263689
      }, 
      "title": "Chicandier", 
      "title_s": "Chicandier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 116725, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264110, 
        "old": 2141682
      }, 
      "title": "Carrobi\u00e8r", 
      "title_s": "Carrobi\u00e8r", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 65717, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264024, 
        "old": 1843295
      }, 
      "title": "Canton_de_Capdenac-Gara", 
      "title_s": "Canton de Capdenac-Gara", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 66858, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264107, 
        "old": 1866997
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_del_Bas_Segalar", 
      "title_s": "Comunautat de comunas del Bas Segalar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 39927, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264223, 
        "old": 1904745
      }, 
      "title": "Canton_de_Vilafranca_de_Roergue", 
      "title_s": "Canton de Vilafranca de Roergue", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 41110, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264274, 
        "old": 2073218
      }, 
      "title": "Vilan\u00f2va", 
      "title_s": "Vilan\u00f2va", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 42437, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264065, 
        "old": 2098502
      }, 
      "title": "Rocennac", 
      "title_s": "Rocennac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 66862, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264376, 
        "old": 1867000
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_del_Plan\u00f2l_de_Montbasens", 
      "title_s": "Comunautat de comunas del Plan\u00f2l de Montbasens", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 156068, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264255, 
        "old": 2125186
      }, 
      "title": "Ken_Kesey", 
      "title_s": "Ken Kesey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 42439, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264080, 
        "old": 2085260
      }, 
      "title": "Vaurelhas", 
      "title_s": "Vaurelhas", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 183043, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264278, 
        "old": 2264258
      }, 
      "title": "Milo\u0161_Forman", 
      "title_s": "Milo\u0161 Forman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183035, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264120, 
        "old": 2264111
      }, 
      "title": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "title_s": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183026, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264371, 
        "old": 2263980
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_de_La_Sala_Comunautat", 
      "title_s": "Comunautat de comunas de La Sala Comunautat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183034, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264135, 
        "old": 2264109
      }, 
      "title": "Lo_Bas_Segalar_(comuna)", 
      "title_s": "Lo Bas Segalar (comuna)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183052, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264369, 
        "old": 2264361
      }, 
      "title": "O\u00e8st_Avairon_Comunautat", 
      "title_s": "O\u00e8st Avairon Comunautat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183031, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264062, 
        "old": 2264061
      }, 
      "title": "Yves_Coppens", 
      "title_s": "Yves Coppens", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183056, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264404, 
        "old": 2264403
      }, 
      "title": "Marian_Price", 
      "title_s": "Marian Price", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 23, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 380, 
    "titles": 203, 
    "total_users": 35, 
    "users": 30
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 3, 
    "titles": 3, 
    "total_users": 3, 
    "users": 3
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 2623, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264289, 
        "old": 2062378
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 50073, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264194, 
        "old": 423760
      }, 
      "title": "Gan_(Bearn)", 
      "title_s": "Gan (Bearn)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 81213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264314, 
        "old": 985226
      }, 
      "title": "Sent_Andriu_(canton_de_Najac)", 
      "title_s": "Sent Andriu (canton de Najac)", 
      "users": 1
    }
  ]
}