{
  "date": "May 5, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.7164788246154785, 
    "end_date": "2021-05-05T23:12:01.840181", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-04-28T23:12:01.840181"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 340, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135330427, 
        "old": 135191756
      }, 
      "title": "Paro_Nacional_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Paro Nacional en Colombia de 2021", 
      "users": 82
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 9829347, 
      "rev_ids": {
        "new": 135326713, 
        "old": 135132563
      }, 
      "title": "Elecciones_a_la_Asamblea_de_Madrid_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones a la Asamblea de Madrid de 2021", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 2561512, 
      "rev_ids": {
        "new": 135300690, 
        "old": 135124595
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Nacional_de_Colombia", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", 
      "users": 111
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 9844511, 
      "rev_ids": {
        "new": 135325000, 
        "old": 134971798
      }, 
      "title": "Declive_y_ca\u00edda_de_Pedro_II_de_Brasil", 
      "title_s": "Declive y ca\u00edda de Pedro II de Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 7000948, 
      "rev_ids": {
        "new": 135158457, 
        "old": 131501801
      }, 
      "title": "Colegio_Humboldt_(Caracas)", 
      "title_s": "Colegio Humboldt (Caracas)", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9302581, 
      "rev_ids": {
        "new": 135330480, 
        "old": 135107585
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Futsal_de_Concacaf_de_2020", 
      "title_s": "Campeonato de Futsal de Concacaf de 2020", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 5327180, 
      "rev_ids": {
        "new": 135304631, 
        "old": 134624065
      }, 
      "title": "Diego_Molano_Aponte", 
      "title_s": "Diego Molano Aponte", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 602507, 
      "rev_ids": {
        "new": 135321236, 
        "old": 135134582
      }, 
      "title": "Facultad_de_Medicina_\"San_Fernando\"_(Universidad_Nacional_Mayor_de_San_Marcos)", 
      "title_s": "Facultad de Medicina \"San Fernando\" (Universidad Nacional Mayor de San Marcos)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9777928, 
      "rev_ids": {
        "new": 135307466, 
        "old": 135101932
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2021", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2021", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9887785, 
      "rev_ids": {
        "new": 135330066, 
        "old": 135281772
      }, 
      "title": "Accidente_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico_de_2021", 
      "title_s": "Accidente del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico de 2021", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 48554, 
      "rev_ids": {
        "new": 135316794, 
        "old": 134855160
      }, 
      "title": "Cartagena_de_Indias", 
      "title_s": "Cartagena de Indias", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135329921, 
        "old": 135136694
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 4988216, 
      "rev_ids": {
        "new": 135305773, 
        "old": 135115116
      }, 
      "title": "San_Luis_(Comayagua)", 
      "title_s": "San Luis (Comayagua)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9888519, 
      "rev_ids": {
        "new": 135329207, 
        "old": 135299181
      }, 
      "title": "Heritage_Action", 
      "title_s": "Heritage Action", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9880445, 
      "rev_ids": {
        "new": 135310429, 
        "old": 135138720
      }, 
      "title": "Deporte_en_Gibraltar", 
      "title_s": "Deporte en Gibraltar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 9437491, 
      "rev_ids": {
        "new": 135321526, 
        "old": 135133845
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_B_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n B de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9781360, 
      "rev_ids": {
        "new": 135330784, 
        "old": 135128720
      }, 
      "title": "Pedro_Castillo", 
      "title_s": "Pedro Castillo", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 325670, 
      "rev_ids": {
        "new": 135328239, 
        "old": 135134840
      }, 
      "title": "Partido_Conservador_Colombiano", 
      "title_s": "Partido Conservador Colombiano", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 7888093, 
      "rev_ids": {
        "new": 135289593, 
        "old": 135135812
      }, 
      "title": "Estela_del_portador_del_cactus", 
      "title_s": "Estela del portador del cactus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 9776101, 
      "rev_ids": {
        "new": 135328800, 
        "old": 135073241
      }, 
      "title": "Vincenzo_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Vincenzo (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 340, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135330427, 
        "old": 135191756
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 82
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9887785, 
      "rev_ids": {
        "new": 135330066, 
        "old": 135281772
      }, 
      "title": "Accidente_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico_de_2021", 
      "title_s": "Accidente del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico de 2021", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9888519, 
      "rev_ids": {
        "new": 135329207, 
        "old": 135299181
      }, 
      "title": "Heritage_Action", 
      "title_s": "Heritage Action", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9887089, 
      "rev_ids": {
        "new": 135326216, 
        "old": 135266869
      }, 
      "title": "Campa\u00f1a_presidencial_de_Keiko_Fujimori_de_2021", 
      "title_s": "Campa\u00f1a presidencial de Keiko Fujimori de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9882440, 
      "rev_ids": {
        "new": 135330731, 
        "old": 135166938
      }, 
      "title": "Willy_Mckey", 
      "title_s": "Willy Mckey", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9881663, 
      "rev_ids": {
        "new": 135167101, 
        "old": 135150552
      }, 
      "title": "Sistemas_sensoriales_de_los_peces", 
      "title_s": "Sistemas sensoriales de los peces", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9882233, 
      "rev_ids": {
        "new": 135262332, 
        "old": 135162656
      }, 
      "title": "Muerte_de_Piotr_Ilich_Chaikovski", 
      "title_s": "Muerte de Piotr Ilich Chaikovski", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9884354, 
      "rev_ids": {
        "new": 135299078, 
        "old": 135196053
      }, 
      "title": "Conflicto_entre_Kirguist\u00e1n_y_Tayikist\u00e1n_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto entre Kirguist\u00e1n y Tayikist\u00e1n de 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9883377, 
      "rev_ids": {
        "new": 135187844, 
        "old": 135179820
      }, 
      "title": "Gun_Owners_of_America", 
      "title_s": "Gun Owners of America", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9884371, 
      "rev_ids": {
        "new": 135257537, 
        "old": 135196505
      }, 
      "title": "Koki_Ru\u00edz", 
      "title_s": "Koki Ru\u00edz", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37389, 
    "anon_ip_count": 17142, 
    "anon_titles": 17853, 
    "bot_count": 6157, 
    "bot_edits": 37839, 
    "bot_titles": 23866, 
    "edits": 145841, 
    "titles": 64875, 
    "total_users": 39646, 
    "users": 22504
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 248, 
    "anon_ip_count": 160, 
    "anon_titles": 153, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 36, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 1196, 
    "titles": 607, 
    "total_users": 645, 
    "users": 485
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135327572, 
        "old": 135218243
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 9841092, 
      "rev_ids": {
        "new": 135230006, 
        "old": 134228362
      }, 
      "title": "Roc\u00edo,_contar_la_verdad_para_seguir_viva", 
      "title_s": "Roc\u00edo, contar la verdad para seguir viva", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 9885809, 
      "rev_ids": {
        "new": 135261472, 
        "old": 135231339
      }, 
      "title": "Solstice_(DJ)", 
      "title_s": "Solstice (DJ)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2833220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135296849, 
        "old": 132739041
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Nacional_de_Colombia", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8389236, 
      "rev_ids": {
        "new": 135327108, 
        "old": 134265051
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Duque_M\u00e1rquez", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez", 
      "users": 13
    }
  ]
}