{
  "date": "August 6, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.663025140762329, 
    "end_date": "2025-08-06T08:05:01.675235", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-30T08:05:01.675235"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 16958928, 
      "rev_ids": {
        "new": 227875653, 
        "old": 227682021
      }, 
      "title": "Lecture_de_la_trag\u00e9die_de_L'Orphelin_de_la_Chine_de_Voltaire_dans_le_salon_de_Madame_Geoffrin", 
      "title_s": "Lecture de la trag\u00e9die de L'Orphelin de la Chine de Voltaire dans le salon de Madame Geoffrin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227832440, 
        "old": 227684079
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 15615030, 
      "rev_ids": {
        "new": 227891231, 
        "old": 226855559
      }, 
      "title": "Stella_Rimington", 
      "title_s": "Stella Rimington", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 751062, 
      "rev_ids": {
        "new": 227855966, 
        "old": 226310541
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_Marie_Auxiliatrice", 
      "title_s": "S\u0153urs de Marie Auxiliatrice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227884937, 
        "old": 227690114
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227886714, 
        "old": 227664781
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 16778485, 
      "rev_ids": {
        "new": 227881060, 
        "old": 226950885
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Hongrie_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Hongrie 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227855818, 
        "old": 227641925
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 157437, 
      "rev_ids": {
        "new": 227893033, 
        "old": 227677917
      }, 
      "title": "Liste_des_salles_de_spectacle_et_cabarets_parisiens", 
      "title_s": "Liste des salles de spectacle et cabarets parisiens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 1009723, 
      "rev_ids": {
        "new": 227889983, 
        "old": 213944533
      }, 
      "title": "L\u00e9andre_Bergeron", 
      "title_s": "L\u00e9andre Bergeron", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 13192562, 
      "rev_ids": {
        "new": 227874255, 
        "old": 227677488
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Saint-Germain-de-Varreville", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Saint-Germain-de-Varreville", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 16127471, 
      "rev_ids": {
        "new": 227881323, 
        "old": 227308597
      }, 
      "title": "The_Tortured_Poets_Department", 
      "title_s": "The Tortured Poets Department", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 16885601, 
      "rev_ids": {
        "new": 227862821, 
        "old": 227685572
      }, 
      "title": "Mont\u00e9e_de_l'antis\u00e9mitisme_en_France_depuis_le_7_octobre_2023", 
      "title_s": "Mont\u00e9e de l'antis\u00e9mitisme en France depuis le 7 octobre 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 3920617, 
      "rev_ids": {
        "new": 227890044, 
        "old": 227648382
      }, 
      "title": "Famille_Belosselsky_Belozersky", 
      "title_s": "Famille Belosselsky Belozersky", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 3565635, 
      "rev_ids": {
        "new": 227852585, 
        "old": 227474083
      }, 
      "title": "Boycott,_d\u00e9sinvestissement_et_sanctions", 
      "title_s": "Boycott, d\u00e9sinvestissement et sanctions", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 4021897, 
      "rev_ids": {
        "new": 227887165, 
        "old": 227417187
      }, 
      "title": "D\u00e9ploiement_du_DAB+_en_France", 
      "title_s": "D\u00e9ploiement du DAB+ en France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 16333795, 
      "rev_ids": {
        "new": 227866832, 
        "old": 227676418
      }, 
      "title": "Tour_de_France_Femmes_2025", 
      "title_s": "Tour de France Femmes 2025", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 2041061, 
      "rev_ids": {
        "new": 227889620, 
        "old": 227103841
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_Loir-et-Cher", 
      "title_s": "Armorial des communes de Loir-et-Cher", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11997352, 
      "rev_ids": {
        "new": 227765210, 
        "old": 227684883
      }, 
      "title": "Louise_Mey", 
      "title_s": "Louise Mey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 386003, 
      "rev_ids": {
        "new": 227892103, 
        "old": 224405916
      }, 
      "title": "Priscilla,_folle_du_d\u00e9sert", 
      "title_s": "Priscilla, folle du d\u00e9sert", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 16961161, 
      "rev_ids": {
        "new": 227808059, 
        "old": 227713267
      }, 
      "title": "Les_gendarmes_au_Camp_de_Drancy", 
      "title_s": "Les gendarmes au Camp de Drancy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16962843, 
      "rev_ids": {
        "new": 227800531, 
        "old": 227761841
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Bas-Rhin", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Bas-Rhin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 16960786, 
      "rev_ids": {
        "new": 227883538, 
        "old": 227704689
      }, 
      "title": "Atlas_arch\u00e9ologique_de_l'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Atlas arch\u00e9ologique de l'Alg\u00e9rie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16966013, 
      "rev_ids": {
        "new": 227827319, 
        "old": 227818255
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Loiret", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Loiret", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16968885, 
      "rev_ids": {
        "new": 227888078, 
        "old": 227878382
      }, 
      "title": "Insurrection_syrienne_(2024-pr\u00e9sent)", 
      "title_s": "Insurrection syrienne (2024-pr\u00e9sent)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16960531, 
      "rev_ids": {
        "new": 227747877, 
        "old": 227700040
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16960900, 
      "rev_ids": {
        "new": 227798760, 
        "old": 227707705
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_1975-1976", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 1975-1976", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16962871, 
      "rev_ids": {
        "new": 227800327, 
        "old": 227762959
      }, 
      "title": "Brancou_Badio", 
      "title_s": "Brancou Badio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 16962284, 
      "rev_ids": {
        "new": 227799001, 
        "old": 227743851
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_1976-1977", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 1976-1977", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 16964458, 
      "rev_ids": {
        "new": 227842021, 
        "old": 227792504
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_de_la_71e_l\u00e9gislature_(Danemark)", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s de la 71e l\u00e9gislature (Danemark)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 5787, 
    "bot_titles": 5089, 
    "edits": 120625, 
    "titles": 63152, 
    "total_users": 10395, 
    "users": 10395
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 15699, 
    "bot_titles": 15616, 
    "edits": 21398, 
    "titles": 18812, 
    "total_users": 734, 
    "users": 734
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 1434536, 
      "rev_ids": {
        "new": 227864257, 
        "old": 227272674
      }, 
      "title": "Montesquieu", 
      "title_s": "Montesquieu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 227893253, 
        "old": 227689011
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 16919819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838097, 
        "old": 227661764
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227853311, 
        "old": 227573609
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16953134, 
      "rev_ids": {
        "new": 227847046, 
        "old": 227683052
      }, 
      "title": "Marie-Jos\u00e8phe_Le_Cacheux/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Marie-Jos\u00e8phe Le Cacheux/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 16
    }
  ]
}