{
  "date": "June 17, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9459898471832275, 
    "end_date": "2024-06-17T08:11:01.477923", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-06-10T08:11:01.477923"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33619056, 
        "old": 33366726
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2099251, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603079, 
        "old": 33597133
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_del_FC_Bayern_de_M\u00fanic", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 del FC Bayern de M\u00fanic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2099639, 
      "rev_ids": {
        "new": 33609898, 
        "old": 33603178
      }, 
      "title": "Col\u00f3s_(est\u00e0tua)", 
      "title_s": "Col\u00f3s (est\u00e0tua)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1725626, 
      "rev_ids": {
        "new": 33618824, 
        "old": 33584913
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2024", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2099610, 
      "rev_ids": {
        "new": 33609849, 
        "old": 33602551
      }, 
      "title": "S'ha_Acabat_la_Festa", 
      "title_s": "S'ha Acabat la Festa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2099192, 
      "rev_ids": {
        "new": 33608757, 
        "old": 33596126
      }, 
      "title": "Maria_Josep_Udina_i_Abell\u00f3", 
      "title_s": "Maria Josep Udina i Abell\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2098271, 
      "rev_ids": {
        "new": 33608728, 
        "old": 33587500
      }, 
      "title": "Joseph_Raymond_McCarthy", 
      "title_s": "Joseph Raymond McCarthy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2099628, 
      "rev_ids": {
        "new": 33605180, 
        "old": 33602863
      }, 
      "title": "John_Saxon", 
      "title_s": "John Saxon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2062554, 
      "rev_ids": {
        "new": 33618654, 
        "old": 33594850
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_Europeu_de_2024", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament Europeu de 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 364476, 
      "rev_ids": {
        "new": 33618617, 
        "old": 33228720
      }, 
      "title": "Pius_V", 
      "title_s": "Pius V", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2098999, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603534, 
        "old": 33593726
      }, 
      "title": "Navegaci\u00f3_mar\u00edtima", 
      "title_s": "Navegaci\u00f3 mar\u00edtima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 18835, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601226, 
        "old": 33594378
      }, 
      "title": "Estiu", 
      "title_s": "Estiu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1493145, 
      "rev_ids": {
        "new": 33615710, 
        "old": 32051615
      }, 
      "title": "Monument_a_Antonio_L\u00f3pez_y_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Monument a Antonio L\u00f3pez y L\u00f3pez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 630759, 
      "rev_ids": {
        "new": 33605455, 
        "old": 32007338
      }, 
      "title": "Abatiment", 
      "title_s": "Abatiment", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2100239, 
      "rev_ids": {
        "new": 33618971, 
        "old": 33616871
      }, 
      "title": "Henk_van_Bueren", 
      "title_s": "Henk van Bueren", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1588543, 
      "rev_ids": {
        "new": 33619091, 
        "old": 33548700
      }, 
      "title": "Jardins_de_Ca_n'Altimira", 
      "title_s": "Jardins de Ca n'Altimira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2099440, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601000, 
        "old": 33599717
      }, 
      "title": "Br\u00faixola_Silva", 
      "title_s": "Br\u00faixola Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2099479, 
      "rev_ids": {
        "new": 33605754, 
        "old": 33600397
      }, 
      "title": "Curs_(navegaci\u00f3)", 
      "title_s": "Curs (navegaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1229970, 
      "rev_ids": {
        "new": 33600344, 
        "old": 32713573
      }, 
      "title": "Mesa_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Mesa del Parlament de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2099286, 
      "rev_ids": {
        "new": 33605486, 
        "old": 33598016
      }, 
      "title": "Festival_de_Cine_Global_Dominicano", 
      "title_s": "Festival de Cine Global Dominicano", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2099251, 
      "rev_ids": {
        "new": 33603079, 
        "old": 33597133
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_del_FC_Bayern_de_M\u00fanic", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 del FC Bayern de M\u00fanic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2099639, 
      "rev_ids": {
        "new": 33609898, 
        "old": 33603178
      }, 
      "title": "Col\u00f3s_(est\u00e0tua)", 
      "title_s": "Col\u00f3s (est\u00e0tua)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2099610, 
      "rev_ids": {
        "new": 33609849, 
        "old": 33602551
      }, 
      "title": "S'ha_Acabat_la_Festa", 
      "title_s": "S'ha Acabat la Festa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2099192, 
      "rev_ids": {
        "new": 33608757, 
        "old": 33596126
      }, 
      "title": "Maria_Josep_Udina_i_Abell\u00f3", 
      "title_s": "Maria Josep Udina i Abell\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2099628, 
      "rev_ids": {
        "new": 33605180, 
        "old": 33602863
      }, 
      "title": "John_Saxon", 
      "title_s": "John Saxon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2100239, 
      "rev_ids": {
        "new": 33618971, 
        "old": 33616871
      }, 
      "title": "Henk_van_Bueren", 
      "title_s": "Henk van Bueren", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2099440, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601000, 
        "old": 33599717
      }, 
      "title": "Br\u00faixola_Silva", 
      "title_s": "Br\u00faixola Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2099479, 
      "rev_ids": {
        "new": 33605754, 
        "old": 33600397
      }, 
      "title": "Curs_(navegaci\u00f3)", 
      "title_s": "Curs (navegaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2099286, 
      "rev_ids": {
        "new": 33605486, 
        "old": 33598016
      }, 
      "title": "Festival_de_Cine_Global_Dominicano", 
      "title_s": "Festival de Cine Global Dominicano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2099262, 
      "rev_ids": {
        "new": 33600975, 
        "old": 33597545
      }, 
      "title": "Campionat_d'It\u00e0lia_de_Motociclisme_de_Velocitat", 
      "title_s": "Campionat d'It\u00e0lia de Motociclisme de Velocitat", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 692, 
    "anon_ip_count": 313, 
    "anon_titles": 423, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 8478, 
    "bot_titles": 8272, 
    "edits": 20239, 
    "titles": 13160, 
    "total_users": 1035, 
    "users": 722
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 103, 
    "titles": 58, 
    "total_users": 45, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2099834, 
      "rev_ids": {
        "new": 33618961, 
        "old": 33605895
      }, 
      "title": "Hipana", 
      "title_s": "Hipana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2099353, 
      "rev_ids": {
        "new": 33598866, 
        "old": 33598590
      }, 
      "title": "Lampyris_noctiluca", 
      "title_s": "Lampyris noctiluca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 60129, 
      "rev_ids": {
        "new": 33609893, 
        "old": 14657118
      }, 
      "title": "Espardenya", 
      "title_s": "Espardenya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2100123, 
      "rev_ids": {
        "new": 33615565, 
        "old": 33614813
      }, 
      "title": "Spanish_Girl's_Club", 
      "title_s": "Spanish Girl's Club", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2031841, 
      "rev_ids": {
        "new": 33604580, 
        "old": 32123176
      }, 
      "title": "Un_Seminario_m\u00e1rtir", 
      "title_s": "Un Seminario m\u00e1rtir", 
      "users": 2
    }
  ]
}