{
  "date": "October 18, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.583789110183716, 
    "end_date": "2020-10-18T08:11:01.573422", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-10-11T08:11:01.573422"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 109281, 
      "rev_ids": {
        "new": 25228415, 
        "old": 23489555
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_50cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 50cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2607, 
      "rev_ids": {
        "new": 25238476, 
        "old": 25202780
      }, 
      "title": "Sociologia", 
      "title_s": "Sociologia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 109369, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235526, 
        "old": 24124607
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_250cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 250cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 109282, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235532, 
        "old": 23828265
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_80cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 80cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25250928, 
        "old": 25018869
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 678888, 
      "rev_ids": {
        "new": 25251065, 
        "old": 25045652
      }, 
      "title": "Copa_Pr\u00edncep_d'Ast\u00faries_de_futbol", 
      "title_s": "Copa Pr\u00edncep d'Ast\u00faries de futbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 109280, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235530, 
        "old": 24124603
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_500cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 500cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1797666, 
      "rev_ids": {
        "new": 25243339, 
        "old": 25217004
      }, 
      "title": "Kintsugi", 
      "title_s": "Kintsugi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1798500, 
      "rev_ids": {
        "new": 25249744, 
        "old": 25241566
      }, 
      "title": "Judy_Kuhn", 
      "title_s": "Judy Kuhn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25249252, 
        "old": 25218972
      }, 
      "title": "Llista_de_banderes_per_combinaci\u00f3_de_color", 
      "title_s": "Llista de banderes per combinaci\u00f3 de color", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797744, 
      "rev_ids": {
        "new": 25237322, 
        "old": 25219156
      }, 
      "title": "Margaret_Kennard", 
      "title_s": "Margaret Kennard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 83061, 
      "rev_ids": {
        "new": 25233573, 
        "old": 25087893
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0_d'Occident", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0 d'Occident", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 109361, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235523, 
        "old": 24124605
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_125cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 125cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1797582, 
      "rev_ids": {
        "new": 25237884, 
        "old": 25216251
      }, 
      "title": "Pierre_Charles_Fournier_de_Saint-Amant", 
      "title_s": "Pierre Charles Fournier de Saint-Amant", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2696, 
      "rev_ids": {
        "new": 25248053, 
        "old": 25206726
      }, 
      "title": "Sol", 
      "title_s": "Sol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1483518, 
      "rev_ids": {
        "new": 25234808, 
        "old": 24493284
      }, 
      "title": "Joana_Abrines", 
      "title_s": "Joana Abrines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 820261, 
      "rev_ids": {
        "new": 25244530, 
        "old": 24548282
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Briongos", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Briongos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 5594, 
      "rev_ids": {
        "new": 25250740, 
        "old": 25116327
      }, 
      "title": "15_d'octubre", 
      "title_s": "15 d'octubre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1626206, 
      "rev_ids": {
        "new": 25251094, 
        "old": 24535694
      }, 
      "title": "Can_Rovira_(Sant_Miquel_de_Campmajor)", 
      "title_s": "Can Rovira (Sant Miquel de Campmajor)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1798802, 
      "rev_ids": {
        "new": 25247309, 
        "old": 25245695
      }, 
      "title": "Jean-Baptiste_Gramaye", 
      "title_s": "Jean-Baptiste Gramaye", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1798500, 
      "rev_ids": {
        "new": 25249744, 
        "old": 25241566
      }, 
      "title": "Judy_Kuhn", 
      "title_s": "Judy Kuhn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1797666, 
      "rev_ids": {
        "new": 25243339, 
        "old": 25217004
      }, 
      "title": "Kintsugi", 
      "title_s": "Kintsugi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797744, 
      "rev_ids": {
        "new": 25237322, 
        "old": 25219156
      }, 
      "title": "Margaret_Kennard", 
      "title_s": "Margaret Kennard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25249252, 
        "old": 25218972
      }, 
      "title": "Llista_de_banderes_per_combinaci\u00f3_de_color", 
      "title_s": "Llista de banderes per combinaci\u00f3 de color", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1797582, 
      "rev_ids": {
        "new": 25237884, 
        "old": 25216251
      }, 
      "title": "Pierre_Charles_Fournier_de_Saint-Amant", 
      "title_s": "Pierre Charles Fournier de Saint-Amant", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1797608, 
      "rev_ids": {
        "new": 25243103, 
        "old": 25216553
      }, 
      "title": "El_Curs_de_l'Imperi", 
      "title_s": "El Curs de l'Imperi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1798802, 
      "rev_ids": {
        "new": 25247309, 
        "old": 25245695
      }, 
      "title": "Jean-Baptiste_Gramaye", 
      "title_s": "Jean-Baptiste Gramaye", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1797574, 
      "rev_ids": {
        "new": 25221489, 
        "old": 25216159
      }, 
      "title": "William_Lewis_(jugador_d'escacs)", 
      "title_s": "William Lewis (jugador d'escacs)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1798197, 
      "rev_ids": {
        "new": 25237454, 
        "old": 25231871
      }, 
      "title": "Mireia_Comas", 
      "title_s": "Mireia Comas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1797455, 
      "rev_ids": {
        "new": 25239371, 
        "old": 25213032
      }, 
      "title": "\u00c9dith_Thomas", 
      "title_s": "\u00c9dith Thomas", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1029, 
    "anon_ip_count": 574, 
    "anon_titles": 645, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 23899, 
    "bot_titles": 23548, 
    "edits": 36109, 
    "titles": 28404, 
    "total_users": 1592, 
    "users": 1018
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 12, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 85, 
    "titles": 44, 
    "total_users": 52, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1798583, 
      "rev_ids": {
        "new": 25247592, 
        "old": 25242575
      }, 
      "title": "Boga_estriada", 
      "title_s": "Boga estriada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 201449, 
      "rev_ids": {
        "new": 25243510, 
        "old": 25216385
      }, 
      "title": "Diada_Nacional_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Diada Nacional del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1764001, 
      "rev_ids": {
        "new": 25242825, 
        "old": 23610669
      }, 
      "title": "Telegram", 
      "title_s": "Telegram", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 891206, 
      "rev_ids": {
        "new": 25221655, 
        "old": 22611782
      }, 
      "title": "Terra", 
      "title_s": "Terra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 306026, 
      "rev_ids": {
        "new": 25239724, 
        "old": 2218423
      }, 
      "title": "Front_d'Alliberament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Front d'Alliberament de Catalunya", 
      "users": 1
    }
  ]
}