{
  "date": "June 15, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.1183249950408936, 
    "end_date": "2024-06-15T23:05:01.465692", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2024-06-08T23:05:01.465692"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 628, 
      "page_id": 16334533, 
      "rev_ids": {
        "new": 215981627, 
        "old": 215847212
      }, 
      "title": "Nouveau_Front_populaire", 
      "title_s": "Nouveau Front populaire", 
      "users": 103
    }, 
    {
      "edits": 264, 
      "page_id": 15504594, 
      "rev_ids": {
        "new": 215977941, 
        "old": 215818486
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_les_\u00e9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2024", 
      "title_s": "Liste de sondages sur les \u00e9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2024", 
      "users": 87
    }, 
    {
      "edits": 245, 
      "page_id": 16321438, 
      "rev_ids": {
        "new": 215965610, 
        "old": 215787475
      }, 
      "title": "Liste_des_navires_militaires_fran\u00e7ais_construit_\u00e0_Brest", 
      "title_s": "Liste des navires militaires fran\u00e7ais construit \u00e0 Brest", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 1960449, 
      "rev_ids": {
        "new": 215928549, 
        "old": 208503562
      }, 
      "title": "Chicago_Cultural_Center", 
      "title_s": "Chicago Cultural Center", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 375110, 
      "rev_ids": {
        "new": 215975706, 
        "old": 215775822
      }, 
      "title": "Guichen", 
      "title_s": "Guichen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 16312684, 
      "rev_ids": {
        "new": 215949315, 
        "old": 215789218
      }, 
      "title": "Sophie_Gourion", 
      "title_s": "Sophie Gourion", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 6613906, 
      "rev_ids": {
        "new": 215962199, 
        "old": 215791622
      }, 
      "title": "Liste_de_personnalit\u00e9s_li\u00e9es_\u00e0_Cannes", 
      "title_s": "Liste de personnalit\u00e9s li\u00e9es \u00e0 Cannes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 5344554, 
      "rev_ids": {
        "new": 215951416, 
        "old": 209776207
      }, 
      "title": "Giuseppe_Primoli", 
      "title_s": "Giuseppe Primoli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 112182, 
      "rev_ids": {
        "new": 215970133, 
        "old": 215600912
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Hardy", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Hardy", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 14303725, 
      "rev_ids": {
        "new": 215969687, 
        "old": 215786080
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2024", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2024", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 260663, 
      "rev_ids": {
        "new": 215979495, 
        "old": 215209861
      }, 
      "title": "Volney", 
      "title_s": "Volney", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 513015, 
      "rev_ids": {
        "new": 215979327, 
        "old": 215319476
      }, 
      "title": "Dissolution_parlementaire_(France)", 
      "title_s": "Dissolution parlementaire (France)", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 16334016, 
      "rev_ids": {
        "new": 215880292, 
        "old": 215837850
      }, 
      "title": "Julien_De_Vriendt", 
      "title_s": "Julien De Vriendt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15058159, 
      "rev_ids": {
        "new": 215946896, 
        "old": 215794851
      }, 
      "title": "Colonne_votive_de_Lisieux", 
      "title_s": "Colonne votive de Lisieux", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15133485, 
      "rev_ids": {
        "new": 215976952, 
        "old": 215798577
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2024_en_France", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2024 en France", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1685259, 
      "rev_ids": {
        "new": 215954097, 
        "old": 215631965
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Ciotti", 
      "title_s": "\u00c9ric Ciotti", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 3556711, 
      "rev_ids": {
        "new": 215978336, 
        "old": 215646182
      }, 
      "title": "Arc_de_Campanus", 
      "title_s": "Arc de Campanus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 175353, 
      "rev_ids": {
        "new": 215936188, 
        "old": 215790686
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'Arabie_saoudite", 
      "title_s": "Histoire de l'Arabie saoudite", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12056418, 
      "rev_ids": {
        "new": 215832151, 
        "old": 215327862
      }, 
      "title": "Liste_des_majoraux_du_F\u00e9librige", 
      "title_s": "Liste des majoraux du F\u00e9librige", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 15961447, 
      "rev_ids": {
        "new": 215980929, 
        "old": 209385885
      }, 
      "title": "Signalisation_routi\u00e8re_en_Cor\u00e9e_du_Sud", 
      "title_s": "Signalisation routi\u00e8re en Cor\u00e9e du Sud", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 628, 
      "page_id": 16334533, 
      "rev_ids": {
        "new": 215981627, 
        "old": 215847212
      }, 
      "title": "Nouveau_Front_Populaire", 
      "title_s": "Nouveau Front Populaire", 
      "users": 103
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 16334016, 
      "rev_ids": {
        "new": 215880292, 
        "old": 215837850
      }, 
      "title": "Julien_De_Vriendt", 
      "title_s": "Julien De Vriendt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 16334500, 
      "rev_ids": {
        "new": 215968881, 
        "old": 215846142
      }, 
      "title": "Charlotte_Deborsu", 
      "title_s": "Charlotte Deborsu", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 16333015, 
      "rev_ids": {
        "new": 215983462, 
        "old": 215822543
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2024_dans_les_Yvelines", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2024 dans les Yvelines", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 16337500, 
      "rev_ids": {
        "new": 215966024, 
        "old": 215903592
      }, 
      "title": "Mort_de_Sulivan_Sauvey", 
      "title_s": "Mort de Sulivan Sauvey", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 16331740, 
      "rev_ids": {
        "new": 215854822, 
        "old": 215799587
      }, 
      "title": "Heidi_L\u00fcdi_(cin\u00e9ma)", 
      "title_s": "Heidi L\u00fcdi (cin\u00e9ma)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 16332747, 
      "rev_ids": {
        "new": 215979434, 
        "old": 215818470
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2024_dans_l'H\u00e9rault", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2024 dans l'H\u00e9rault", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 16333002, 
      "rev_ids": {
        "new": 215982802, 
        "old": 215822356
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2024_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2024 dans l'Essonne", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16340710, 
      "rev_ids": {
        "new": 215977509, 
        "old": 215964897
      }, 
      "title": "Manifestations_cons\u00e9cutives_aux_\u00e9lections_europ\u00e9ennes_de_2024_en_France", 
      "title_s": "Manifestations cons\u00e9cutives aux \u00e9lections europ\u00e9ennes de 2024 en France", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16336794, 
      "rev_ids": {
        "new": 215983438, 
        "old": 215889022
      }, 
      "title": "Candidature_en_2024_des_d\u00e9put\u00e9s_fran\u00e7ais_de_la_XVIe_l\u00e9gislature", 
      "title_s": "Candidature en 2024 des d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais de la XVIe l\u00e9gislature", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16575, 
    "anon_ip_count": 6722, 
    "anon_titles": 9267, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 6691, 
    "bot_titles": 5998, 
    "edits": 115983, 
    "titles": 57508, 
    "total_users": 18967, 
    "users": 12245
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 217, 
    "anon_ip_count": 139, 
    "anon_titles": 142, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 607, 
    "bot_titles": 568, 
    "edits": 8673, 
    "titles": 5656, 
    "total_users": 945, 
    "users": 806
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 16334580, 
      "rev_ids": {
        "new": 215976380, 
        "old": 215848874
      }, 
      "title": "Nouveau_Front_populaire", 
      "title_s": "Nouveau Front populaire", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 1804100, 
      "rev_ids": {
        "new": 215970205, 
        "old": 213355705
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Ciotti", 
      "title_s": "\u00c9ric Ciotti", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 16314649, 
      "rev_ids": {
        "new": 215956535, 
        "old": 215785027
      }, 
      "title": "Sophie_Gourion", 
      "title_s": "Sophie Gourion", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 16333041, 
      "rev_ids": {
        "new": 215975790, 
        "old": 215823143
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_les_\u00e9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2024", 
      "title_s": "Liste de sondages sur les \u00e9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2024", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16332715, 
      "rev_ids": {
        "new": 215979189, 
        "old": 215818090
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2024", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2024", 
      "users": 16
    }
  ]
}