{
  "date": "May 30, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 20.75503897666931, 
    "end_date": "2019-05-30T12:12:01.895327", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-05-23T12:12:01.895327"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 329, 
      "page_id": 7087325, 
      "rev_ids": {
        "new": 116324020, 
        "old": 116146661
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2019", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 8932170, 
      "rev_ids": {
        "new": 116327100, 
        "old": 116156514
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2019", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 1469159, 
      "rev_ids": {
        "new": 116226427, 
        "old": 116149055
      }, 
      "title": "Transporte_Urbano_Comarcal_de_Pamplona", 
      "title_s": "Transporte Urbano Comarcal de Pamplona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 329506, 
      "rev_ids": {
        "new": 116326723, 
        "old": 111342434
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_de_Saboya-Carignano", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa de Saboya-Carignano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8884065, 
      "rev_ids": {
        "new": 116285982, 
        "old": 116159814
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_Sub-18_de_2019", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino Sub-18 de 2019", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 909239, 
      "rev_ids": {
        "new": 116326753, 
        "old": 115846884
      }, 
      "title": "Parque_natural_de_Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Parque natural de Arribes del Duero", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 677664, 
      "rev_ids": {
        "new": 116289160, 
        "old": 116164825
      }, 
      "title": "Exposici\u00f3n_Mundial_Colombina", 
      "title_s": "Exposici\u00f3n Mundial Colombina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8937931, 
      "rev_ids": {
        "new": 116313103, 
        "old": 116178961
      }, 
      "title": "Day_Day_Up", 
      "title_s": "Day Day Up", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 330372, 
      "rev_ids": {
        "new": 116302632, 
        "old": 115692168
      }, 
      "title": "Madame_du_Barry", 
      "title_s": "Madame du Barry", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 4546992, 
      "rev_ids": {
        "new": 116326914, 
        "old": 116074118
      }, 
      "title": "Avicii", 
      "title_s": "Avicii", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8723368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116318890, 
        "old": 116157117
      }, 
      "title": "Torneo_Preol\u00edmpico_Sudamericano_Sub-23_de_2020", 
      "title_s": "Torneo Preol\u00edmpico Sudamericano Sub-23 de 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8813699, 
      "rev_ids": {
        "new": 116316876, 
        "old": 116158685
      }, 
      "title": "AEW_Double_or_Nothing", 
      "title_s": "AEW Double or Nothing", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 5046913, 
      "rev_ids": {
        "new": 116293081, 
        "old": 115264717
      }, 
      "title": "Liceo_Franco_Mexicano", 
      "title_s": "Liceo Franco Mexicano", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8940690, 
      "rev_ids": {
        "new": 116311947, 
        "old": 116222107
      }, 
      "title": "Canto_de_Cal\u00edope", 
      "title_s": "Canto de Cal\u00edope", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 661321, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248734, 
        "old": 114054846
      }, 
      "title": "Premios_Cinematogr\u00e1ficos_Jos\u00e9_Mar\u00eda_Forqu\u00e9", 
      "title_s": "Premios Cinematogr\u00e1ficos Jos\u00e9 Mar\u00eda Forqu\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8700340, 
      "rev_ids": {
        "new": 116293507, 
        "old": 116146100
      }, 
      "title": "Liga_1_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8498426, 
      "rev_ids": {
        "new": 116318430, 
        "old": 116163903
      }, 
      "title": "Liga_Europa_de_la_UEFA_2019-20", 
      "title_s": "Liga Europa de la UEFA 2019-20", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8853516, 
      "rev_ids": {
        "new": 116324737, 
        "old": 116160099
      }, 
      "title": "Resistir\u00e9_(reality_show)", 
      "title_s": "Resistir\u00e9 (reality show)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8552156, 
      "rev_ids": {
        "new": 116219632, 
        "old": 116140774
      }, 
      "title": "Cepeda_(cantante)", 
      "title_s": "Cepeda (cantante)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8249210, 
      "rev_ids": {
        "new": 116321009, 
        "old": 116158625
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2019", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2019", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8937931, 
      "rev_ids": {
        "new": 116313103, 
        "old": 116178961
      }, 
      "title": "Day_Day_Up", 
      "title_s": "Day Day Up", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8940690, 
      "rev_ids": {
        "new": 116311947, 
        "old": 116222107
      }, 
      "title": "Canto_de_Cal\u00edope", 
      "title_s": "Canto de Cal\u00edope", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8941067, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248821, 
        "old": 116227771
      }, 
      "title": "Obispo_de_St_Asaph", 
      "title_s": "Obispo de St Asaph", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8941368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116321213, 
        "old": 116232486
      }, 
      "title": "Terremoto_del_Departamento_de_Loreto_de_2019", 
      "title_s": "Terremoto del Departamento de Loreto de 2019", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8946363, 
      "rev_ids": {
        "new": 116323643, 
        "old": 116317132
      }, 
      "title": "Historias_de_vida_en_MarcosGrisiCom", 
      "title_s": "Historias de vida en MarcosGrisiCom", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8937379, 
      "rev_ids": {
        "new": 116246469, 
        "old": 116167547
      }, 
      "title": "Democracia_iliberal", 
      "title_s": "Democracia iliberal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8943751, 
      "rev_ids": {
        "new": 116295995, 
        "old": 116272574
      }, 
      "title": "C\u00e1ncer_ampular", 
      "title_s": "C\u00e1ncer ampular", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8937838, 
      "rev_ids": {
        "new": 116221275, 
        "old": 116177361
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Blas_(Medell\u00edn)", 
      "title_s": "Iglesia de San Blas (Medell\u00edn)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8940740, 
      "rev_ids": {
        "new": 116303866, 
        "old": 116222929
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e1n_Holz", 
      "title_s": "Sebasti\u00e1n Holz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 8937265, 
      "rev_ids": {
        "new": 116301687, 
        "old": 116165645
      }, 
      "title": "Rory_Enrique_Conde", 
      "title_s": "Rory Enrique Conde", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39558, 
    "anon_ip_count": 18221, 
    "anon_titles": 18408, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 18742, 
    "bot_titles": 14656, 
    "edits": 122227, 
    "titles": 49796, 
    "total_users": 23383, 
    "users": 5162
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 250, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 173, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2294, 
    "bot_titles": 2268, 
    "edits": 3398, 
    "titles": 2795, 
    "total_users": 432, 
    "users": 269
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 12891, 
      "rev_ids": {
        "new": 116326739, 
        "old": 116163573
      }, 
      "title": "Idioma_espa\u00f1ol", 
      "title_s": "Idioma espa\u00f1ol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 474185, 
      "rev_ids": {
        "new": 116312732, 
        "old": 115939215
      }, 
      "title": "Traducci\u00f3n_del_Nuevo_Mundo_de_las_Santas_Escrituras", 
      "title_s": "Traducci\u00f3n del Nuevo Mundo de las Santas Escrituras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 849751, 
      "rev_ids": {
        "new": 116324481, 
        "old": 114797855
      }, 
      "title": "Campo_Grande_de_Valladolid", 
      "title_s": "Campo Grande de Valladolid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2330635, 
      "rev_ids": {
        "new": 116299855, 
        "old": 87361006
      }, 
      "title": "Partido_Popular_del_Pa\u00eds_Vasco", 
      "title_s": "Partido Popular del Pa\u00eds Vasco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6980632, 
      "rev_ids": {
        "new": 116202188, 
        "old": 116158930
      }, 
      "title": "Cambiemos", 
      "title_s": "Cambiemos", 
      "users": 4
    }
  ]
}