{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "September 15, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7673969268798828, 
    "end_date": "2023-09-15T10:12:01.556111", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-08T10:12:01.556111"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 429, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "15 de septiembre de 2023", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 10659488, 
      "rev_ids": {
        "new": 153701643, 
        "old": 153658888
      }, 
      "title": "Paraguay_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Paraguay en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 10597297, 
      "rev_ids": {
        "new": 153726616, 
        "old": 153597190
      }, 
      "title": "El_conquistador_(RTVE)", 
      "title_s": "El conquistador (RTVE)", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 7487354, 
      "rev_ids": {
        "new": 153674946, 
        "old": 153216724
      }, 
      "title": "LA_Knight", 
      "title_s": "LA Knight", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 153744062, 
        "old": 153612428
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10658601, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736652, 
        "old": 153634051
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Marrakech-Saf\u00ed_de_2023", 
      "title_s": "Terremoto de Marrakech-Saf\u00ed de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 5902022, 
      "rev_ids": {
        "new": 153754575, 
        "old": 153598069
      }, 
      "title": "Una_rosa_blu_Tour", 
      "title_s": "Una rosa blu Tour", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10641803, 
      "rev_ids": {
        "new": 153714272, 
        "old": 153532732
      }, 
      "title": "BeBe_Zahara_Benet", 
      "title_s": "BeBe Zahara Benet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10658753, 
      "rev_ids": {
        "new": 153725996, 
        "old": 153638596
      }, 
      "title": "Virgen_del_Valle_(Madrid)", 
      "title_s": "Virgen del Valle (Madrid)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 153752475, 
        "old": 153609323
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7429361, 
      "rev_ids": {
        "new": 153643376, 
        "old": 152219635
      }, 
      "title": "Rodrigo_de_Arriaga", 
      "title_s": "Rodrigo de Arriaga", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10480429, 
      "rev_ids": {
        "new": 153745832, 
        "old": 153599448
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_de_Santa_Fe_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones provinciales de Santa Fe de 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10564926, 
      "rev_ids": {
        "new": 153731925, 
        "old": 153606106
      }, 
      "title": "Eliminatoria_para_la_Copa_Asi\u00e1tica_Sub-23_de_la_AFC_2024", 
      "title_s": "Eliminatoria para la Copa Asi\u00e1tica Sub-23 de la AFC 2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10530996, 
      "rev_ids": {
        "new": 153744537, 
        "old": 153578622
      }, 
      "title": "Primera_C_2023_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2023 (Colombia)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 153741870, 
        "old": 153586897
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10660970, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736710, 
        "old": 153699259
      }, 
      "title": "Inmaculado_Coraz\u00f3n_de_Mar\u00eda_(Torreblanca)", 
      "title_s": "Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (Torreblanca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10315981, 
      "rev_ids": {
        "new": 153713301, 
        "old": 153610441
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10658517, 
      "rev_ids": {
        "new": 153653666, 
        "old": 153630896
      }, 
      "title": "Puesto_Avanzado_de_Abastecimiento_de_Armamento_y_Combustible", 
      "title_s": "Puesto Avanzado de Abastecimiento de Armamento y Combustible", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10642303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153753811, 
        "old": 153586621
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8921262, 
      "rev_ids": {
        "new": 153722624, 
        "old": 153167365
      }, 
      "title": "Tony_Khan", 
      "title_s": "Tony Khan", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153749261, 
        "old": 153607478
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 24
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 10659488, 
      "rev_ids": {
        "new": 153701643, 
        "old": 153658888
      }, 
      "title": "Paraguay_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Paraguay en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10658601, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736652, 
        "old": 153634051
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Marrakech-Saf\u00ed_de_2023", 
      "title_s": "Terremoto de Marrakech-Saf\u00ed de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10658753, 
      "rev_ids": {
        "new": 153725996, 
        "old": 153638596
      }, 
      "title": "Virgen_del_Valle_(Madrid)", 
      "title_s": "Virgen del Valle (Madrid)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10660970, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736710, 
        "old": 153699259
      }, 
      "title": "Inmaculado_Coraz\u00f3n_de_Mar\u00eda_(Torreblanca)", 
      "title_s": "Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (Torreblanca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10658517, 
      "rev_ids": {
        "new": 153653666, 
        "old": 153630896
      }, 
      "title": "Puesto_Avanzado_de_Abastecimiento_de_Armamento_y_Combustible", 
      "title_s": "Puesto Avanzado de Abastecimiento de Armamento y Combustible", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10659698, 
      "rev_ids": {
        "new": 153747586, 
        "old": 153665758
      }, 
      "title": "Alfred_Loewenstein", 
      "title_s": "Alfred Loewenstein", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10659568, 
      "rev_ids": {
        "new": 153751841, 
        "old": 153661129
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_Sub-20_de_Futsal_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano Sub-20 de Futsal de 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10661492, 
      "rev_ids": {
        "new": 153743085, 
        "old": 153712502
      }, 
      "title": "Manelyk_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Manelyk Gonz\u00e1lez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10662464, 
      "rev_ids": {
        "new": 153745296, 
        "old": 153737151
      }, 
      "title": "Juan_Ignacio_Ferreras_Tasc\u00f3n", 
      "title_s": "Juan Ignacio Ferreras Tasc\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10658159, 
      "rev_ids": {
        "new": 153727816, 
        "old": 153622013
      }, 
      "title": "F\u00e9lix_de_las_Cuevas_Cort\u00e9s", 
      "title_s": "F\u00e9lix de las Cuevas Cort\u00e9s", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28035, 
    "anon_ip_count": 11973, 
    "anon_titles": 13577, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 6590, 
    "bot_titles": 6409, 
    "edits": 111426, 
    "titles": 50704, 
    "total_users": 28429, 
    "users": 16456
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 257, 
    "anon_ip_count": 197, 
    "anon_titles": 197, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 36, 
    "bot_titles": 34, 
    "edits": 1142, 
    "titles": 660, 
    "total_users": 653, 
    "users": 456
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 10662929, 
      "rev_ids": {
        "new": 153755765, 
        "old": 153747622
      }, 
      "title": "Bandera_de_Badajoz", 
      "title_s": "Bandera de Badajoz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10606203, 
      "rev_ids": {
        "new": 153720017, 
        "old": 153499527
      }, 
      "title": "Sonido_de_libertad", 
      "title_s": "Sonido de libertad", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 5239297, 
      "rev_ids": {
        "new": 153664471, 
        "old": 153499904
      }, 
      "title": "Independencia_de_Colombia", 
      "title_s": "Independencia de Colombia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 153683748, 
        "old": 153524729
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 154400, 
      "rev_ids": {
        "new": 153688740, 
        "old": 152114143
      }, 
      "title": "Voleibol", 
      "title_s": "Voleibol", 
      "users": 4
    }
  ]
}