{
  "date": "September 25, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7238280773162842, 
    "end_date": "2021-09-25T08:11:02.137083", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-09-18T08:11:02.137083"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 267, 
      "page_id": 246390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307126, 
        "old": 28263665
      }, 
      "title": "Confederaci\u00f3_de_Pol\u00f2nia_i_Litu\u00e0nia", 
      "title_s": "Confederaci\u00f3 de Pol\u00f2nia i Litu\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 28305248, 
        "old": 28263223
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 155814, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307883, 
        "old": 28263348
      }, 
      "title": "Jim_Morrison", 
      "title_s": "Jim Morrison", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1887001, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307054, 
        "old": 28291333
      }, 
      "title": "Escriv\u00e0", 
      "title_s": "Escriv\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1053007, 
      "rev_ids": {
        "new": 28306943, 
        "old": 28256123
      }, 
      "title": "Gnom\u00f2nica", 
      "title_s": "Gnom\u00f2nica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 655328, 
      "rev_ids": {
        "new": 28293407, 
        "old": 28250689
      }, 
      "title": "Llast_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Llast (n\u00e0utica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1795710, 
      "rev_ids": {
        "new": 28306289, 
        "old": 28218479
      }, 
      "title": "Cavalls_de_Sant_Marc", 
      "title_s": "Cavalls de Sant Marc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1885376, 
      "rev_ids": {
        "new": 28306983, 
        "old": 28262383
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_Fear_the_Walking_dead", 
      "title_s": "Llista d'episodis de Fear the Walking dead", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307915, 
        "old": 28264277
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 28289882, 
        "old": 28242969
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1886476, 
      "rev_ids": {
        "new": 28300857, 
        "old": 28273193
      }, 
      "title": "Erupci\u00f3_volc\u00e0nica_de_la_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erupci\u00f3 volc\u00e0nica de la Palma de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1046150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307019, 
        "old": 28259623
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Vietnam", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Vietnam", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 90062, 
      "rev_ids": {
        "new": 28298571, 
        "old": 28179074
      }, 
      "title": "Bacteris", 
      "title_s": "Bacteris", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1884405, 
      "rev_ids": {
        "new": 28282714, 
        "old": 28264553
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1025524, 
      "rev_ids": {
        "new": 28282671, 
        "old": 10043139
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_Rep\u00fablica_Popular_de_la_Xina", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la Rep\u00fablica Popular de la Xina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 106217, 
      "rev_ids": {
        "new": 28268456, 
        "old": 28235016
      }, 
      "title": "Batalla_del_Cef\u00eds", 
      "title_s": "Batalla del Cef\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 45822, 
      "rev_ids": {
        "new": 28302696, 
        "old": 28263969
      }, 
      "title": "El_pr\u00edncep", 
      "title_s": "El pr\u00edncep", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1886549, 
      "rev_ids": {
        "new": 28287828, 
        "old": 28276041
      }, 
      "title": "National_Museum_of_the_American_Indian", 
      "title_s": "National Museum of the American Indian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1886251, 
      "rev_ids": {
        "new": 28305479, 
        "old": 28268468
      }, 
      "title": "Christian_Serratos", 
      "title_s": "Christian Serratos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 105576, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307111, 
        "old": 28263570
      }, 
      "title": "Astrolabi", 
      "title_s": "Astrolabi", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1886476, 
      "rev_ids": {
        "new": 28300857, 
        "old": 28273193
      }, 
      "title": "Erupci\u00f3_volc\u00e0nica_de_la_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erupci\u00f3 volc\u00e0nica de la Palma de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1886251, 
      "rev_ids": {
        "new": 28305479, 
        "old": 28268468
      }, 
      "title": "Christian_Serratos", 
      "title_s": "Christian Serratos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1886549, 
      "rev_ids": {
        "new": 28287828, 
        "old": 28276041
      }, 
      "title": "National_Museum_of_the_American_Indian", 
      "title_s": "National Museum of the American Indian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1886959, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307685, 
        "old": 28288948
      }, 
      "title": "Vivian_Fine", 
      "title_s": "Vivian Fine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1886812, 
      "rev_ids": {
        "new": 28287897, 
        "old": 28285319
      }, 
      "title": "Tilacosm\u00edlids", 
      "title_s": "Tilacosm\u00edlids", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1887182, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307141, 
        "old": 28296996
      }, 
      "title": "Bavar\u00e8s_(pastisseria)", 
      "title_s": "Bavar\u00e8s (pastisseria)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1886465, 
      "rev_ids": {
        "new": 28302504, 
        "old": 28273058
      }, 
      "title": "Lu\u00edsa_Mahin", 
      "title_s": "Lu\u00edsa Mahin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1887221, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307049, 
        "old": 28298686
      }, 
      "title": "Midway_(pel\u00b7l\u00edcula_de_2019)", 
      "title_s": "Midway (pel\u00b7l\u00edcula de 2019)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1887315, 
      "rev_ids": {
        "new": 28307986, 
        "old": 28303739
      }, 
      "title": "Detenci\u00f3_de_Carles_Puigdemont_a_Sardenya", 
      "title_s": "Detenci\u00f3 de Carles Puigdemont a Sardenya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1886173, 
      "rev_ids": {
        "new": 28304010, 
        "old": 28266082
      }, 
      "title": "Henrik_Ingebrigtsen", 
      "title_s": "Henrik Ingebrigtsen", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 962, 
    "anon_ip_count": 421, 
    "anon_titles": 561, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 28065, 
    "bot_titles": 19593, 
    "edits": 39590, 
    "titles": 24127, 
    "total_users": 1238, 
    "users": 817
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 80, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 49, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 33576, 
      "rev_ids": {
        "new": 28277956, 
        "old": 18010903
      }, 
      "title": "Joan_Mir\u00f3_i_Ferr\u00e0", 
      "title_s": "Joan Mir\u00f3 i Ferr\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1886944, 
      "rev_ids": {
        "new": 28289176, 
        "old": 28288641
      }, 
      "title": "\u00c7\u00f2_dera_Rectoria_de_la_pla\u00e7a_Major", 
      "title_s": "\u00c7\u00f2 dera Rectoria de la pla\u00e7a Major", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1873006, 
      "rev_ids": {
        "new": 28272503, 
        "old": 27825114
      }, 
      "title": "Zankoku_na_tenshi_no_these", 
      "title_s": "Zankoku na tenshi no these", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1884185, 
      "rev_ids": {
        "new": 28292904, 
        "old": 28291334
      }, 
      "title": "Escriv\u00e0_de_raci\u00f3", 
      "title_s": "Escriv\u00e0 de raci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1490827, 
      "rev_ids": {
        "new": 28283494, 
        "old": 18390089
      }, 
      "title": "Iniciativa_del_Cintur\u00f3_i_Ruta_de_la_Seda", 
      "title_s": "Iniciativa del Cintur\u00f3 i Ruta de la Seda", 
      "users": 2
    }
  ]
}