{
  "date": "September 28, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5914089679718018, 
    "end_date": "2021-09-28T08:15:01.554629", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-09-21T08:15:01.554629"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134054, 
        "old": 62088535
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 6688876, 
      "rev_ids": {
        "new": 62132609, 
        "old": 62099956
      }, 
      "title": "Agenor_Fernandes_Barbosa", 
      "title_s": "Agenor Fernandes Barbosa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 192727, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134831, 
        "old": 62083616
      }, 
      "title": "Cuba", 
      "title_s": "Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6291349, 
      "rev_ids": {
        "new": 62132844, 
        "old": 62087165
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134305, 
        "old": 62083804
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 4259645, 
      "rev_ids": {
        "new": 62121928, 
        "old": 61424083
      }, 
      "title": "Diversidade_sexual_no_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Diversidade sexual no M\u00e9xico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6686666, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134529, 
        "old": 62085924
      }, 
      "title": "Erup\u00e7\u00e3o_vulc\u00e2nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica de La Palma de 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6558833, 
      "rev_ids": {
        "new": 62121894, 
        "old": 62035184
      }, 
      "title": "No_Limite_5", 
      "title_s": "No Limite 5", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 235938, 
      "rev_ids": {
        "new": 62129356, 
        "old": 61836273
      }, 
      "title": "Lewis_Hamilton", 
      "title_s": "Lewis Hamilton", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6656223, 
      "rev_ids": {
        "new": 62135615, 
        "old": 62012274
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-18 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6171229, 
      "rev_ids": {
        "new": 62125447, 
        "old": 62070311
      }, 
      "title": "Amar_Demais", 
      "title_s": "Amar Demais", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 818088, 
      "rev_ids": {
        "new": 62097200, 
        "old": 61237788
      }, 
      "title": "Marina_Miranda", 
      "title_s": "Marina Miranda", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6576614, 
      "rev_ids": {
        "new": 62131338, 
        "old": 62000472
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_federal_na_Alemanha_em_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o federal na Alemanha em 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6672522, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134398, 
        "old": 62083921
      }, 
      "title": "Mortes_em_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Mortes em setembro de 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4111032, 
      "rev_ids": {
        "new": 62107997, 
        "old": 62083790
      }, 
      "title": "Gabriela_Guimar\u00e3es", 
      "title_s": "Gabriela Guimar\u00e3es", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134978, 
        "old": 62087864
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2474086, 
      "rev_ids": {
        "new": 62135567, 
        "old": 61741451
      }, 
      "title": "A_Fazenda_2", 
      "title_s": "A Fazenda 2", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6685382, 
      "rev_ids": {
        "new": 62120162, 
        "old": 62086296
      }, 
      "title": "MTV_Millennial_Awards_Brasil_2021", 
      "title_s": "MTV Millennial Awards Brasil 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 4136819, 
      "rev_ids": {
        "new": 62128488, 
        "old": 62085607
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_de_A_Fazenda", 
      "title_s": "Lista de participantes de A Fazenda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4413199, 
      "rev_ids": {
        "new": 62123674, 
        "old": 60048150
      }, 
      "title": "Pedro_Teixeira_Silva", 
      "title_s": "Pedro Teixeira Silva", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 6688876, 
      "rev_ids": {
        "new": 62132609, 
        "old": 62099956
      }, 
      "title": "Agenor_Fernandes_Barbosa", 
      "title_s": "Agenor Fernandes Barbosa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6688415, 
      "rev_ids": {
        "new": 62118933, 
        "old": 62096686
      }, 
      "title": "Mar\u00edlia_G\u00f3es", 
      "title_s": "Mar\u00edlia G\u00f3es", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6693485, 
      "rev_ids": {
        "new": 62135515, 
        "old": 62135263
      }, 
      "title": "Voo_Delta_Air_Lines_9877", 
      "title_s": "Voo Delta Air Lines 9877", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6691692, 
      "rev_ids": {
        "new": 62131409, 
        "old": 62120256
      }, 
      "title": "Lista_de_maiores_centrais_el\u00e9tricas_do_mundo", 
      "title_s": "Lista de maiores centrais el\u00e9tricas do mundo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6691125, 
      "rev_ids": {
        "new": 62115582, 
        "old": 62114841
      }, 
      "title": "Pedro_Rhuas", 
      "title_s": "Pedro Rhuas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6689087, 
      "rev_ids": {
        "new": 62124708, 
        "old": 62101992
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_de_Angola_por_popula\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios de Angola por popula\u00e7\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6691113, 
      "rev_ids": {
        "new": 62123791, 
        "old": 62114743
      }, 
      "title": "S\u00e9rgio_Ant\u00f4nio_de_Paula_Almeida", 
      "title_s": "S\u00e9rgio Ant\u00f4nio de Paula Almeida", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6693184, 
      "rev_ids": {
        "new": 62134143, 
        "old": 62133194
      }, 
      "title": "Marcio_Ferrari_Junior", 
      "title_s": "Marcio Ferrari Junior", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6692541, 
      "rev_ids": {
        "new": 62129587, 
        "old": 62127646
      }, 
      "title": "In_The_Meantime", 
      "title_s": "In The Meantime", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6688325, 
      "rev_ids": {
        "new": 62101983, 
        "old": 62095935
      }, 
      "title": "Tupandactylus_navigans", 
      "title_s": "Tupandactylus navigans", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 1100, 
    "bot_titles": 1045, 
    "edits": 26615, 
    "titles": 14907, 
    "total_users": 2809, 
    "users": 2809
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 25, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 20, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 1003, 
    "titles": 824, 
    "total_users": 150, 
    "users": 129
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6504498, 
      "rev_ids": {
        "new": 62118643, 
        "old": 62088817
      }, 
      "title": "Jones_Manoel", 
      "title_s": "Jones Manoel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6425081, 
      "rev_ids": {
        "new": 62128254, 
        "old": 61977859
      }, 
      "title": "Bolsominion", 
      "title_s": "Bolsominion", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2038474, 
      "rev_ids": {
        "new": 62127248, 
        "old": 61044197
      }, 
      "title": "Extrema-direita", 
      "title_s": "Extrema-direita", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6681951, 
      "rev_ids": {
        "new": 62133319, 
        "old": 62048567
      }, 
      "title": "Rotas_da_Seda:_a_rede_de_rotas_do_corredor_Chang'an\u2013Tianshan", 
      "title_s": "Rotas da Seda: a rede de rotas do corredor Chang'an\u2013Tianshan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 3671224, 
      "rev_ids": {
        "new": 62125384, 
        "old": 60301741
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_Amador_Interior_de_Futebol", 
      "title_s": "Campeonato Paulista Amador Interior de Futebol", 
      "users": 4
    }
  ]
}