{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "March 17, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1882541179656982, 
    "end_date": "2023-03-17T10:05:01.675003", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-03-10T10:05:01.675003"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 470, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "17 mars 2023", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 243, 
      "page_id": 1301676, 
      "rev_ids": {
        "new": 202371482, 
        "old": 202155952
      }, 
      "title": "Muraille_Servienne", 
      "title_s": "Muraille Servienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 14964404, 
      "rev_ids": {
        "new": 202372037, 
        "old": 202106749
      }, 
      "title": "Dictionnaire_des_rues_de_Tarbes", 
      "title_s": "Dictionnaire des rues de Tarbes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 228491, 
      "rev_ids": {
        "new": 202367338, 
        "old": 201871357
      }, 
      "title": "Douglas_Sirk", 
      "title_s": "Douglas Sirk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 202356040, 
        "old": 202107655
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 202366266, 
        "old": 202150647
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 78654, 
      "rev_ids": {
        "new": 202346445, 
        "old": 202150892
      }, 
      "title": "Thibaud_l'Ancien", 
      "title_s": "Thibaud l'Ancien", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 392977, 
      "rev_ids": {
        "new": 202320409, 
        "old": 202151880
      }, 
      "title": "Laniscat", 
      "title_s": "Laniscat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 15454643, 
      "rev_ids": {
        "new": 202372043, 
        "old": 202156598
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_le_projet_de_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2023", 
      "title_s": "Mouvement social contre le projet de r\u00e9forme des retraites en France de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 19270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202314345, 
        "old": 202156311
      }, 
      "title": "Rembrandt", 
      "title_s": "Rembrandt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15342829, 
      "rev_ids": {
        "new": 202372069, 
        "old": 202156529
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Indian_Wells_(WTA_2023)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Indian Wells (WTA 2023)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15489386, 
      "rev_ids": {
        "new": 202292244, 
        "old": 202145641
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9glises_de_la_Somme", 
      "title_s": "Liste des \u00e9glises de la Somme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15480821, 
      "rev_ids": {
        "new": 202318297, 
        "old": 202147916
      }, 
      "title": "Maureen_Kearney", 
      "title_s": "Maureen Kearney", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15505369, 
      "rev_ids": {
        "new": 202346643, 
        "old": 202156505
      }, 
      "title": "Lady_K", 
      "title_s": "Lady K", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 15513896, 
      "rev_ids": {
        "new": 202355853, 
        "old": 202189627
      }, 
      "title": "Tournoi_f\u00e9minin_des_moins_de_20_ans_de_l'Union_nord-africaine_de_football_2023", 
      "title_s": "Tournoi f\u00e9minin des moins de 20 ans de l'Union nord-africaine de football 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15448923, 
      "rev_ids": {
        "new": 202349125, 
        "old": 202155620
      }, 
      "title": "Jacques_Aeschlimann", 
      "title_s": "Jacques Aeschlimann", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 1338604, 
      "rev_ids": {
        "new": 202372089, 
        "old": 201881228
      }, 
      "title": "La_Ronde_de_nuit", 
      "title_s": "La Ronde de nuit", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15516238, 
      "rev_ids": {
        "new": 202291832, 
        "old": 202216073
      }, 
      "title": "Ker_Rado_(1894)", 
      "title_s": "Ker Rado (1894)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9254358, 
      "rev_ids": {
        "new": 202357330, 
        "old": 202143099
      }, 
      "title": "Accord_de_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "Accord de Qu\u00e9bec", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 15239652, 
      "rev_ids": {
        "new": 202326908, 
        "old": 201986497
      }, 
      "title": "95e_c\u00e9r\u00e9monie_des_Oscars", 
      "title_s": "95e c\u00e9r\u00e9monie des Oscars", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4888023, 
      "rev_ids": {
        "new": 202366994, 
        "old": 202152256
      }, 
      "title": "Comt\u00e9_de_Blois", 
      "title_s": "Comt\u00e9 de Blois", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 15513896, 
      "rev_ids": {
        "new": 202355853, 
        "old": 202189627
      }, 
      "title": "Tournoi_f\u00e9minin_des_moins_de_20_ans_de_l'Union_nord-africaine_de_football_2023", 
      "title_s": "Tournoi f\u00e9minin des moins de 20 ans de l'Union nord-africaine de football 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15513001, 
      "rev_ids": {
        "new": 202358102, 
        "old": 202180042
      }, 
      "title": "Centre_de_confinement_du_terrorisme", 
      "title_s": "Centre de confinement du terrorisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 15519227, 
      "rev_ids": {
        "new": 202356208, 
        "old": 202254527
      }, 
      "title": "Forteresse_de_Montfrault", 
      "title_s": "Forteresse de Montfrault", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15513595, 
      "rev_ids": {
        "new": 202366926, 
        "old": 202187359
      }, 
      "title": "Tournoi_UNAF_f\u00e9minin_des_moins_de_20_ans_2019", 
      "title_s": "Tournoi UNAF f\u00e9minin des moins de 20 ans 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15515146, 
      "rev_ids": {
        "new": 202277742, 
        "old": 202202060
      }, 
      "title": "Bataille_de_S\u00e9ville", 
      "title_s": "Bataille de S\u00e9ville", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15515435, 
      "rev_ids": {
        "new": 202253828, 
        "old": 202204728
      }, 
      "title": "Delivr'aide", 
      "title_s": "Delivr'aide", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15511656, 
      "rev_ids": {
        "new": 202367767, 
        "old": 202163134
      }, 
      "title": "Grand_Prix_de_Copenhague", 
      "title_s": "Grand Prix de Copenhague", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 15512888, 
      "rev_ids": {
        "new": 202236261, 
        "old": 202177909
      }, 
      "title": "AL24_News", 
      "title_s": "AL24 News", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 15514781, 
      "rev_ids": {
        "new": 202254494, 
        "old": 202198261
      }, 
      "title": "Providence_(mouvement_religieux)", 
      "title_s": "Providence (mouvement religieux)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15514930, 
      "rev_ids": {
        "new": 202211883, 
        "old": 202199937
      }, 
      "title": "Jean-Philippe_Gaudin", 
      "title_s": "Jean-Philippe Gaudin", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18475, 
    "anon_ip_count": 7825, 
    "anon_titles": 10707, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 4657, 
    "bot_titles": 4482, 
    "edits": 141568, 
    "titles": 71643, 
    "total_users": 21821, 
    "users": 13996
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 272, 
    "anon_ip_count": 196, 
    "anon_titles": 193, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 594, 
    "bot_titles": 556, 
    "edits": 8313, 
    "titles": 5507, 
    "total_users": 1104, 
    "users": 908
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 11738257, 
      "rev_ids": {
        "new": 202317481, 
        "old": 202151259
      }, 
      "title": "Printemps_r\u00e9publicain", 
      "title_s": "Printemps r\u00e9publicain", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 4316099, 
      "rev_ids": {
        "new": 202363919, 
        "old": 201871072
      }, 
      "title": "Association_fran\u00e7aise_pour_l'information_scientifique", 
      "title_s": "Association fran\u00e7aise pour l'information scientifique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 6182, 
      "rev_ids": {
        "new": 202370862, 
        "old": 202053510
      }, 
      "title": "\u00c9pist\u00e9mologie", 
      "title_s": "\u00c9pist\u00e9mologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 7223121, 
      "rev_ids": {
        "new": 202368579, 
        "old": 198477466
      }, 
      "title": "Sophia_Aram", 
      "title_s": "Sophia Aram", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14999053, 
      "rev_ids": {
        "new": 202368777, 
        "old": 196203602
      }, 
      "title": "Anouk_Millasson/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Anouk Millasson/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 18
    }
  ]
}