{
  "date": "September 30, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.899919986724854, 
    "end_date": "2020-09-30T23:11:01.770484", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-23T23:11:01.770484"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25081659, 
        "old": 24977175
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1794073, 
      "rev_ids": {
        "new": 25111021, 
        "old": 25056859
      }, 
      "title": "Cinglar", 
      "title_s": "Cinglar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 659447, 
      "rev_ids": {
        "new": 25112393, 
        "old": 24866649
      }, 
      "title": "Patrimoni_cultural", 
      "title_s": "Patrimoni cultural", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1793670, 
      "rev_ids": {
        "new": 25110995, 
        "old": 25034146
      }, 
      "title": "Vogar", 
      "title_s": "Vogar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1794316, 
      "rev_ids": {
        "new": 25086849, 
        "old": 25073241
      }, 
      "title": "Gl\u00f2ria_Llobet_i_Torres", 
      "title_s": "Gl\u00f2ria Llobet i Torres", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 605344, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117506, 
        "old": 24577558
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 75170, 
      "rev_ids": {
        "new": 25115304, 
        "old": 24928524
      }, 
      "title": "Esparta", 
      "title_s": "Esparta", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1792202, 
      "rev_ids": {
        "new": 25116580, 
        "old": 25015344
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 25114452, 
        "old": 25010031
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 204198, 
      "rev_ids": {
        "new": 25089765, 
        "old": 24660680
      }, 
      "title": "Isaac_I_Comn\u00e8", 
      "title_s": "Isaac I Comn\u00e8", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 118398, 
      "rev_ids": {
        "new": 25072362, 
        "old": 25022421
      }, 
      "title": "Heribert_Barrera_i_Costa", 
      "title_s": "Heribert Barrera i Costa", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 60052, 
      "rev_ids": {
        "new": 25050485, 
        "old": 24394308
      }, 
      "title": "Club_Balonmano_Granollers", 
      "title_s": "Club Balonmano Granollers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1793155, 
      "rev_ids": {
        "new": 25101741, 
        "old": 25017803
      }, 
      "title": "Miquel_P\u00e9rez-S\u00e1nchez_Pla", 
      "title_s": "Miquel P\u00e9rez-S\u00e1nchez Pla", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 503485, 
      "rev_ids": {
        "new": 25064137, 
        "old": 25022431
      }, 
      "title": "Festival_de_Cinema_de_l'Alf\u00e0s_del_Pi", 
      "title_s": "Festival de Cinema de l'Alf\u00e0s del Pi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1794341, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117434, 
        "old": 25074077
      }, 
      "title": "Inez_Haynes_Irwin", 
      "title_s": "Inez Haynes Irwin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1344559, 
      "rev_ids": {
        "new": 25036862, 
        "old": 24749430
      }, 
      "title": "Ernesto_Ekaizer", 
      "title_s": "Ernesto Ekaizer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1791563, 
      "rev_ids": {
        "new": 25116623, 
        "old": 25015142
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 25102436, 
        "old": 24991772
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 897082, 
      "rev_ids": {
        "new": 25081793, 
        "old": 25020057
      }, 
      "title": "Heer", 
      "title_s": "Heer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1742121, 
      "rev_ids": {
        "new": 25116828, 
        "old": 24973963
      }, 
      "title": "Morad_(cantant)", 
      "title_s": "Morad (cantant)", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1794073, 
      "rev_ids": {
        "new": 25111021, 
        "old": 25056859
      }, 
      "title": "Cinglar", 
      "title_s": "Cinglar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1793670, 
      "rev_ids": {
        "new": 25110995, 
        "old": 25034146
      }, 
      "title": "Vogar", 
      "title_s": "Vogar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1794316, 
      "rev_ids": {
        "new": 25086849, 
        "old": 25073241
      }, 
      "title": "Gl\u00f2ria_Llobet_i_Torres", 
      "title_s": "Gl\u00f2ria Llobet i Torres", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1794341, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117434, 
        "old": 25074077
      }, 
      "title": "Inez_Haynes_Irwin", 
      "title_s": "Inez Haynes Irwin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1794416, 
      "rev_ids": {
        "new": 25113738, 
        "old": 25077888
      }, 
      "title": "Conflicte_de_l'Alt_Karabakh_de_2020", 
      "title_s": "Conflicte de l'Alt Karabakh de 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1793650, 
      "rev_ids": {
        "new": 25106158, 
        "old": 25032684
      }, 
      "title": "Ciaboga", 
      "title_s": "Ciaboga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1793801, 
      "rev_ids": {
        "new": 25050884, 
        "old": 25038285
      }, 
      "title": "Pablo_Molinero_i_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Pablo Molinero i Mart\u00ednez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1794110, 
      "rev_ids": {
        "new": 25115376, 
        "old": 25058067
      }, 
      "title": "Basil_Al_Bayati", 
      "title_s": "Basil Al Bayati", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1793871, 
      "rev_ids": {
        "new": 25063928, 
        "old": 25042175
      }, 
      "title": "Betty_White", 
      "title_s": "Betty White", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1794518, 
      "rev_ids": {
        "new": 25111007, 
        "old": 25086080
      }, 
      "title": "Ciar", 
      "title_s": "Ciar", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1100, 
    "anon_ip_count": 554, 
    "anon_titles": 605, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 78224, 
    "bot_titles": 74835, 
    "edits": 89956, 
    "titles": 79287, 
    "total_users": 1543, 
    "users": 989
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 87, 
    "titles": 39, 
    "total_users": 47, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1794987, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117006, 
        "old": 25115174
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 25110900, 
        "old": 24943229
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1792146, 
      "rev_ids": {
        "new": 25099248, 
        "old": 24971384
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 25088474, 
        "old": 23921010
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1672437, 
      "rev_ids": {
        "new": 25045884, 
        "old": 21188720
      }, 
      "title": "Gex_3:_Deep_Cover_Gecko", 
      "title_s": "Gex 3: Deep Cover Gecko", 
      "users": 2
    }
  ]
}