{
  "date": "October 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5406820774078369, 
    "end_date": "2023-10-22T08:15:02.111566", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-10-15T08:15:02.111566"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 7179792, 
      "rev_ids": {
        "new": 66828399, 
        "old": 66778049
      }, 
      "title": "A_Fazenda_15", 
      "title_s": "A Fazenda 15", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 4588256, 
      "rev_ids": {
        "new": 66822926, 
        "old": 65824557
      }, 
      "title": "Seo_In-guk", 
      "title_s": "Seo In-guk", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7227878, 
      "rev_ids": {
        "new": 66805262, 
        "old": 66777330
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_WSE_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da WSE de 2023\u201324", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7227920, 
      "rev_ids": {
        "new": 66822123, 
        "old": 66777900
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_de_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins de 2023-24", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7232253, 
      "rev_ids": {
        "new": 66829012, 
        "old": 66822180
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_Municipal_de_S\u00e3o_Pedro_do_Turvo_SP_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o Municipal de S\u00e3o Pedro do Turvo SP em 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 452808, 
      "rev_ids": {
        "new": 66825615, 
        "old": 62550176
      }, 
      "title": "P\u00e1gina", 
      "title_s": "P\u00e1gina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7223402, 
      "rev_ids": {
        "new": 66825871, 
        "old": 66780393
      }, 
      "title": "Conflito_israelo-palestino_de_2023", 
      "title_s": "Conflito israelo-palestino de 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7231081, 
      "rev_ids": {
        "new": 66804648, 
        "old": 66804544
      }, 
      "title": "Elite_Cup_de_H\u00f3quei_em_Patins_2023", 
      "title_s": "Elite Cup de H\u00f3quei em Patins 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7232282, 
      "rev_ids": {
        "new": 66829165, 
        "old": 66822687
      }, 
      "title": "Prefeito_de_S\u00e3o_Pedro_do_Turvo", 
      "title_s": "Prefeito de S\u00e3o Pedro do Turvo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7203674, 
      "rev_ids": {
        "new": 66829140, 
        "old": 66767012
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_Futebol_Feminino_de_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores da Am\u00e9rica de Futebol Feminino de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7207804, 
      "rev_ids": {
        "new": 66799470, 
        "old": 66750078
      }, 
      "title": "Pr\u00eamio_Bibi_Ferreira_2023", 
      "title_s": "Pr\u00eamio Bibi Ferreira 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7158715, 
      "rev_ids": {
        "new": 66827308, 
        "old": 66776784
      }, 
      "title": "Elas_por_Elas_(2023)", 
      "title_s": "Elas por Elas (2023)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 4771091, 
      "rev_ids": {
        "new": 66828714, 
        "old": 66754310
      }, 
      "title": "Jogos_Pan-Americanos_de_2023", 
      "title_s": "Jogos Pan-Americanos de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7231612, 
      "rev_ids": {
        "new": 66825031, 
        "old": 66813230
      }, 
      "title": "Abdelmalek_Sayad", 
      "title_s": "Abdelmalek Sayad", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7201830, 
      "rev_ids": {
        "new": 66829230, 
        "old": 66779329
      }, 
      "title": "Campeonato_Mineiro_de_Voleibol_Masculino_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mineiro de Voleibol Masculino de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 74826, 
      "rev_ids": {
        "new": 66790417, 
        "old": 66776309
      }, 
      "title": "Sele\u00e7\u00e3o_Portuguesa_de_Futebol", 
      "title_s": "Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7199538, 
      "rev_ids": {
        "new": 66828748, 
        "old": 66762939
      }, 
      "title": "Renascer_(2024)", 
      "title_s": "Renascer (2024)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6157085, 
      "rev_ids": {
        "new": 66798160, 
        "old": 66457241
      }, 
      "title": "Carol_Biazin", 
      "title_s": "Carol Biazin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7229463, 
      "rev_ids": {
        "new": 66795205, 
        "old": 66790924
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_2.\u00aa_Divis\u00e3o_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 2.\u00aa Divis\u00e3o 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7219028, 
      "rev_ids": {
        "new": 66825032, 
        "old": 66780589
      }, 
      "title": "Mortes_em_outubro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em outubro de 2023", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7232253, 
      "rev_ids": {
        "new": 66829012, 
        "old": 66822180
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_Municipal_de_S\u00e3o_Pedro_do_Turvo_SP_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o Municipal de S\u00e3o Pedro do Turvo SP em 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7231081, 
      "rev_ids": {
        "new": 66804648, 
        "old": 66804544
      }, 
      "title": "Elite_Cup_de_H\u00f3quei_em_Patins_2023", 
      "title_s": "Elite Cup de H\u00f3quei em Patins 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7232282, 
      "rev_ids": {
        "new": 66829165, 
        "old": 66822687
      }, 
      "title": "Prefeito_de_S\u00e3o_Pedro_do_Turvo", 
      "title_s": "Prefeito de S\u00e3o Pedro do Turvo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7231612, 
      "rev_ids": {
        "new": 66825031, 
        "old": 66813230
      }, 
      "title": "Abdelmalek_Sayad", 
      "title_s": "Abdelmalek Sayad", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7229463, 
      "rev_ids": {
        "new": 66795205, 
        "old": 66790924
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_2.\u00aa_Divis\u00e3o_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 2.\u00aa Divis\u00e3o 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7231676, 
      "rev_ids": {
        "new": 66825810, 
        "old": 66814671
      }, 
      "title": "A_Vov\u00f3_Sumiu!", 
      "title_s": "A Vov\u00f3 Sumiu!", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7229238, 
      "rev_ids": {
        "new": 66793222, 
        "old": 66788750
      }, 
      "title": "Schilderboeck", 
      "title_s": "Schilderboeck", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7231607, 
      "rev_ids": {
        "new": 66823994, 
        "old": 66813133
      }, 
      "title": "Sonya_Deville", 
      "title_s": "Sonya Deville", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7229289, 
      "rev_ids": {
        "new": 66821209, 
        "old": 66789407
      }, 
      "title": "TKO_Group_Holdings", 
      "title_s": "TKO Group Holdings", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7231629, 
      "rev_ids": {
        "new": 66828989, 
        "old": 66813749
      }, 
      "title": "T\u00e1cito_Cury", 
      "title_s": "T\u00e1cito Cury", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 8198, 
    "bot_titles": 7718, 
    "edits": 33124, 
    "titles": 21678, 
    "total_users": 2359, 
    "users": 2359
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 67, 
    "anon_ip_count": 44, 
    "anon_titles": 52, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 317, 
    "titles": 153, 
    "total_users": 171, 
    "users": 127
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 124958, 
      "rev_ids": {
        "new": 66829117, 
        "old": 66751638
      }, 
      "title": "Hamas", 
      "title_s": "Hamas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6988307, 
      "rev_ids": {
        "new": 66819308, 
        "old": 64606982
      }, 
      "title": "Libert\u00e1rio", 
      "title_s": "Libert\u00e1rio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1909838, 
      "rev_ids": {
        "new": 66811205, 
        "old": 66501519
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 4478886, 
      "rev_ids": {
        "new": 66823096, 
        "old": 66773647
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_1937", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 1937", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 100783, 
      "rev_ids": {
        "new": 66814162, 
        "old": 50238502
      }, 
      "title": "Sionismo", 
      "title_s": "Sionismo", 
      "users": 2
    }
  ]
}