{
  "date": "March 2, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.761508941650391, 
    "end_date": "2025-03-02T23:12:01.410185", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-02-23T23:12:01.410185"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 659, 
      "page_id": 10934737, 
      "rev_ids": {
        "new": 165810469, 
        "old": 165639028
      }, 
      "title": "LXIV_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXIV Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 11118503, 
      "rev_ids": {
        "new": 165778373, 
        "old": 165634951
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_Yibuti", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de Yibuti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10681035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165784456, 
        "old": 154370625
      }, 
      "title": "Kai_Widdrington", 
      "title_s": "Kai Widdrington", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 11132089, 
      "rev_ids": {
        "new": 165809986, 
        "old": 165691022
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_F\u00fatbol_Playa_2025", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de F\u00fatbol Playa 2025", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 11131888, 
      "rev_ids": {
        "new": 165792781, 
        "old": 165687132
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_de_Chile_de_febrero_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n de Chile de febrero de 2025", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 11128991, 
      "rev_ids": {
        "new": 165790749, 
        "old": 165637437
      }, 
      "title": "Colapso_del_techo_del_Real_Plaza_Trujillo", 
      "title_s": "Colapso del techo del Real Plaza Trujillo", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11130593, 
      "rev_ids": {
        "new": 165750364, 
        "old": 165650679
      }, 
      "title": "Shemot_(parash\u00e1)", 
      "title_s": "Shemot (parash\u00e1)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8709820, 
      "rev_ids": {
        "new": 165805136, 
        "old": 165608653
      }, 
      "title": "Tren_Maya", 
      "title_s": "Tren Maya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8126818, 
      "rev_ids": {
        "new": 165811991, 
        "old": 160688291
      }, 
      "title": "Pedro_Ruminot", 
      "title_s": "Pedro Ruminot", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11132097, 
      "rev_ids": {
        "new": 165750378, 
        "old": 165691405
      }, 
      "title": "The_Voice:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "The Voice: La Plus Belle Voix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10877416, 
      "rev_ids": {
        "new": 165793919, 
        "old": 165590905
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2025", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8447600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165805192, 
        "old": 165552463
      }, 
      "title": "Miss_Mundo_2018", 
      "title_s": "Miss Mundo 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11132529, 
      "rev_ids": {
        "new": 165742831, 
        "old": 165706245
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Europa_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Europa para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10809460, 
      "rev_ids": {
        "new": 165808769, 
        "old": 165639428
      }, 
      "title": "Liga_Peruana_de_V\u00f3ley_Femenino_2024-25", 
      "title_s": "Liga Peruana de V\u00f3ley Femenino 2024-25", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8565691, 
      "rev_ids": {
        "new": 165671064, 
        "old": 164179727
      }, 
      "title": "Oti_Mabuse", 
      "title_s": "Oti Mabuse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10682210, 
      "rev_ids": {
        "new": 165774319, 
        "old": 154425767
      }, 
      "title": "Nikita_Kuzmin", 
      "title_s": "Nikita Kuzmin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10685766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165811777, 
        "old": 154558876
      }, 
      "title": "Jowita_Przysta\u0142", 
      "title_s": "Jowita Przysta\u0142", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11127997, 
      "rev_ids": {
        "new": 165771790, 
        "old": 165576152
      }, 
      "title": "Mayhem_on_the_Beach", 
      "title_s": "Mayhem on the Beach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11069014, 
      "rev_ids": {
        "new": 165809876, 
        "old": 165620487
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (M\u00e9xico)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11133513, 
      "rev_ids": {
        "new": 165805215, 
        "old": 165730084
      }, 
      "title": "Entav\u00eda", 
      "title_s": "Entav\u00eda", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 11132089, 
      "rev_ids": {
        "new": 165809986, 
        "old": 165691022
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_F\u00fatbol_Playa_2025", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de F\u00fatbol Playa 2025", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 11131888, 
      "rev_ids": {
        "new": 165792781, 
        "old": 165687132
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_de_Chile_de_febrero_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n de Chile de febrero de 2025", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11130593, 
      "rev_ids": {
        "new": 165750364, 
        "old": 165650679
      }, 
      "title": "G\u00e9nesis_1._Shemot_(parashah)", 
      "title_s": "G\u00e9nesis 1. Shemot (parashah)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11132097, 
      "rev_ids": {
        "new": 165750378, 
        "old": 165691405
      }, 
      "title": "The_Voice:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "The Voice: La Plus Belle Voix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11132529, 
      "rev_ids": {
        "new": 165742831, 
        "old": 165706245
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Europa_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Europa para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11133513, 
      "rev_ids": {
        "new": 165805215, 
        "old": 165730084
      }, 
      "title": "Entav\u00eda", 
      "title_s": "Entav\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 11131247, 
      "rev_ids": {
        "new": 165809742, 
        "old": 165669176
      }, 
      "title": "Sergio_Gobi", 
      "title_s": "Sergio Gobi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 11131711, 
      "rev_ids": {
        "new": 165732853, 
        "old": 165681822
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Am\u00e9ricas_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Am\u00e9ricas para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11130924, 
      "rev_ids": {
        "new": 165760888, 
        "old": 165660610
      }, 
      "title": "Manuel_Mar\u00eda_de_Bernardo", 
      "title_s": "Manuel Mar\u00eda de Bernardo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11135388, 
      "rev_ids": {
        "new": 165806953, 
        "old": 165777394
      }, 
      "title": "HMS_Cumberland_(1695)", 
      "title_s": "HMS Cumberland (1695)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22068, 
    "anon_ip_count": 9628, 
    "anon_titles": 11645, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 11399, 
    "bot_titles": 10884, 
    "edits": 106608, 
    "titles": 50005, 
    "total_users": 23823, 
    "users": 14195
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 208, 
    "anon_ip_count": 135, 
    "anon_titles": 141, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 38, 
    "bot_titles": 37, 
    "edits": 920, 
    "titles": 482, 
    "total_users": 533, 
    "users": 398
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1732830, 
      "rev_ids": {
        "new": 165793010, 
        "old": 119701460
      }, 
      "title": "Batalla_de_Valencia", 
      "title_s": "Batalla de Valencia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6261729, 
      "rev_ids": {
        "new": 165806134, 
        "old": 165261961
      }, 
      "title": "Vic", 
      "title_s": "Vic", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 165804407, 
        "old": 165626596
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 992245, 
      "rev_ids": {
        "new": 165803717, 
        "old": 165585827
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Valladolid-Campo_Grande", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Valladolid-Campo Grande", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 11123087, 
      "rev_ids": {
        "new": 165806341, 
        "old": 165566872
      }, 
      "title": "Recomendaci\u00f3n_de_$LIBRA_por_Javier_Milei", 
      "title_s": "Recomendaci\u00f3n de $LIBRA por Javier Milei", 
      "users": 7
    }
  ]
}