{
  "date": "December 12, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.822300910949707, 
    "end_date": "2023-12-12T08:12:01.708824", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-12-05T08:12:01.708824"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 8900917, 
      "rev_ids": {
        "new": 155963153, 
        "old": 155818366
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2024", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 10596710, 
      "rev_ids": {
        "new": 155969836, 
        "old": 155820434
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2023", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2023", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 10588327, 
      "rev_ids": {
        "new": 155957939, 
        "old": 155811051
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_F\u00fatbol_Playa_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores de F\u00fatbol Playa 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10718625, 
      "rev_ids": {
        "new": 155969964, 
        "old": 155817343
      }, 
      "title": "Presidencia_de_Javier_Milei", 
      "title_s": "Presidencia de Javier Milei", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 267326, 
      "rev_ids": {
        "new": 155961575, 
        "old": 155765685
      }, 
      "title": "Mal\u00fa", 
      "title_s": "Mal\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155969795, 
        "old": 155818572
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9475463, 
      "rev_ids": {
        "new": 155962294, 
        "old": 155765118
      }, 
      "title": "Elenio_Pico", 
      "title_s": "Elenio Pico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 7620004, 
      "rev_ids": {
        "new": 155970116, 
        "old": 155820578
      }, 
      "title": "Rockbitch", 
      "title_s": "Rockbitch", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10666780, 
      "rev_ids": {
        "new": 155967608, 
        "old": 155818040
      }, 
      "title": "Tierra_brava_(programa_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Tierra brava (programa de televisi\u00f3n)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 155968910, 
        "old": 155817332
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8621471, 
      "rev_ids": {
        "new": 155951330, 
        "old": 155566395
      }, 
      "title": "Itziar_Castro", 
      "title_s": "Itziar Castro", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10015973, 
      "rev_ids": {
        "new": 155969805, 
        "old": 155817243
      }, 
      "title": "La_Libertad_Avanza", 
      "title_s": "La Libertad Avanza", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10706607, 
      "rev_ids": {
        "new": 155926509, 
        "old": 155791609
      }, 
      "title": "Bruno_Ebner", 
      "title_s": "Bruno Ebner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155960642, 
        "old": 155813525
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 6636812, 
      "rev_ids": {
        "new": 155933662, 
        "old": 154470070
      }, 
      "title": "Lydia_Cacho", 
      "title_s": "Lydia Cacho", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 244198, 
      "rev_ids": {
        "new": 155899001, 
        "old": 155524608
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_baloncesto_de_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de baloncesto de Estados Unidos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 130344, 
      "rev_ids": {
        "new": 155969739, 
        "old": 155783801
      }, 
      "title": "C\u00e1mara_de_Diputados_de_la_Naci\u00f3n_Argentina", 
      "title_s": "C\u00e1mara de Diputados de la Naci\u00f3n Argentina", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10355349, 
      "rev_ids": {
        "new": 155968976, 
        "old": 155807369
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 667012, 
      "rev_ids": {
        "new": 155923735, 
        "old": 154170456
      }, 
      "title": "Susana_Rinaldi", 
      "title_s": "Susana Rinaldi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10739278, 
      "rev_ids": {
        "new": 155958447, 
        "old": 155908924
      }, 
      "title": "Investidura_presidencial_de_Javier_Milei", 
      "title_s": "Investidura presidencial de Javier Milei", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10739278, 
      "rev_ids": {
        "new": 155958447, 
        "old": 155908924
      }, 
      "title": "Investidura_presidencial_de_Javier_Milei", 
      "title_s": "Investidura presidencial de Javier Milei", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10739308, 
      "rev_ids": {
        "new": 155967174, 
        "old": 155909358
      }, 
      "title": "Lorenzo_G\u00f3mez_de_Sol\u00eds", 
      "title_s": "Lorenzo G\u00f3mez de Sol\u00eds", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10738140, 
      "rev_ids": {
        "new": 155961497, 
        "old": 155887552
      }, 
      "title": "Flota_del_Mediterr\u00e1neo_(Reino_Unido)", 
      "title_s": "Flota del Mediterr\u00e1neo (Reino Unido)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10739061, 
      "rev_ids": {
        "new": 155911467, 
        "old": 155905854
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_carambola", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n carambola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10736796, 
      "rev_ids": {
        "new": 155940384, 
        "old": 155864557
      }, 
      "title": "Final_del_Torneo_Finalizaci\u00f3n_2023_(Colombia)", 
      "title_s": "Final del Torneo Finalizaci\u00f3n 2023 (Colombia)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10741087, 
      "rev_ids": {
        "new": 155969270, 
        "old": 155944065
      }, 
      "title": "Etapa_Provincial_de_Chanchamayo_2022", 
      "title_s": "Etapa Provincial de Chanchamayo 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10735769, 
      "rev_ids": {
        "new": 155936421, 
        "old": 155846567
      }, 
      "title": "Pinus_x_rhaetica", 
      "title_s": "Pinus x rhaetica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10737861, 
      "rev_ids": {
        "new": 155967823, 
        "old": 155883017
      }, 
      "title": "Gira_Mundial_Divididos_-_35_A\u00f1os_de_Rock", 
      "title_s": "Gira Mundial Divididos - 35 A\u00f1os de Rock", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10736808, 
      "rev_ids": {
        "new": 155968093, 
        "old": 155864738
      }, 
      "title": "Sixto_Juan_Bernal", 
      "title_s": "Sixto Juan Bernal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10736870, 
      "rev_ids": {
        "new": 155886431, 
        "old": 155866169
      }, 
      "title": "Hedda_Lettuce", 
      "title_s": "Hedda Lettuce", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 26041, 
    "anon_ip_count": 10502, 
    "anon_titles": 12828, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 8060, 
    "bot_titles": 7871, 
    "edits": 113710, 
    "titles": 53534, 
    "total_users": 25671, 
    "users": 15169
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 259, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 176, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 55, 
    "bot_titles": 53, 
    "edits": 1171, 
    "titles": 537, 
    "total_users": 582, 
    "users": 419
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 155931925, 
        "old": 155814873
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 10709388, 
      "rev_ids": {
        "new": 155920939, 
        "old": 155815806
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndum_consultivo_de_Venezuela_de_2023", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndum consultivo de Venezuela de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 279740, 
      "rev_ids": {
        "new": 155950985, 
        "old": 155808349
      }, 
      "title": "Guayana_Esequiba", 
      "title_s": "Guayana Esequiba", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155968930, 
        "old": 155796823
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 8969584, 
      "rev_ids": {
        "new": 155878901, 
        "old": 122478541
      }, 
      "title": "Myriam_Bregman", 
      "title_s": "Myriam Bregman", 
      "users": 6
    }
  ]
}