{
  "date": "October 5, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 24.514496088027954, 
    "end_date": "2020-10-05T08:11:01.882167", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-28T08:11:01.882167"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25148646, 
        "old": 25080114
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 659447, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145448, 
        "old": 24866649
      }, 
      "title": "Patrimoni_cultural", 
      "title_s": "Patrimoni cultural", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 605344, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160345, 
        "old": 24577558
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1794416, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160100, 
        "old": 25080139
      }, 
      "title": "Conflicte_de_l'Alt_Karabakh_de_2020", 
      "title_s": "Conflicte de l'Alt Karabakh de 2020", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1792202, 
      "rev_ids": {
        "new": 25154853, 
        "old": 25080723
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1791563, 
      "rev_ids": {
        "new": 25155647, 
        "old": 25081344
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1734363, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144679, 
        "old": 24485623
      }, 
      "title": "Cravan_vs_Cravan", 
      "title_s": "Cravan vs Cravan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 25063, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144615, 
        "old": 25030254
      }, 
      "title": "Castellers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Castellers de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 89782, 
      "rev_ids": {
        "new": 25158768, 
        "old": 24842375
      }, 
      "title": "\u00d3s_bru", 
      "title_s": "\u00d3s bru", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1794442, 
      "rev_ids": {
        "new": 25156432, 
        "old": 25081399
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 11856, 
      "rev_ids": {
        "new": 25162828, 
        "old": 25026723
      }, 
      "title": "Calella", 
      "title_s": "Calella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1794606, 
      "rev_ids": {
        "new": 25155393, 
        "old": 25090270
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 25929, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160572, 
        "old": 25026847
      }, 
      "title": "Tamerl\u00e0", 
      "title_s": "Tamerl\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2346, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160381, 
        "old": 25034614
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1688561, 
      "rev_ids": {
        "new": 25159525, 
        "old": 23696454
      }, 
      "title": "Actimel", 
      "title_s": "Actimel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1795397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144459, 
        "old": 25127979
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Arquitectura de R\u00fassia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1795864, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160364, 
        "old": 25149573
      }, 
      "title": "Planar", 
      "title_s": "Planar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 42634, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145564, 
        "old": 24902697
      }, 
      "title": "Sunnisme", 
      "title_s": "Sunnisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1640664, 
      "rev_ids": {
        "new": 25135689, 
        "old": 25028377
      }, 
      "title": "Ruth_Bader_Ginsburg", 
      "title_s": "Ruth Bader Ginsburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1794316, 
      "rev_ids": {
        "new": 25154686, 
        "old": 25077862
      }, 
      "title": "Gl\u00f2ria_Llobet_i_Torres", 
      "title_s": "Gl\u00f2ria Llobet i Torres", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1794442, 
      "rev_ids": {
        "new": 25156432, 
        "old": 25081399
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1794606, 
      "rev_ids": {
        "new": 25155393, 
        "old": 25090270
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1795397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25144459, 
        "old": 25127979
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Arquitectura de R\u00fassia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1795864, 
      "rev_ids": {
        "new": 25160364, 
        "old": 25149573
      }, 
      "title": "Planar", 
      "title_s": "Planar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1794976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25155710, 
        "old": 25114706
      }, 
      "title": "Michael_Daugherty", 
      "title_s": "Michael Daugherty", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1795391, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145526, 
        "old": 25127781
      }, 
      "title": "Sherie_Rene_Scott", 
      "title_s": "Sherie Rene Scott", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1795363, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145461, 
        "old": 25127365
      }, 
      "title": "Robert_Payne_(autor)", 
      "title_s": "Robert Payne (autor)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1794518, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128935, 
        "old": 25086080
      }, 
      "title": "Ciar", 
      "title_s": "Ciar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1794949, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145248, 
        "old": 25113931
      }, 
      "title": "Nancy_Walker", 
      "title_s": "Nancy Walker", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1795470, 
      "rev_ids": {
        "new": 25145688, 
        "old": 25129985
      }, 
      "title": "\u00d3scar_Rodr\u00edguez_Arnaiz", 
      "title_s": "\u00d3scar Rodr\u00edguez Arnaiz", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1071, 
    "anon_ip_count": 568, 
    "anon_titles": 607, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 65633, 
    "bot_titles": 62197, 
    "edits": 76016, 
    "titles": 65813, 
    "total_users": 1597, 
    "users": 1029
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 98, 
    "titles": 36, 
    "total_users": 47, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1794987, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117980, 
        "old": 25115174
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1219750, 
      "rev_ids": {
        "new": 25158780, 
        "old": 20920913
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_independentista_catal\u00e0", 
      "title_s": "Proc\u00e9s independentista catal\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1792146, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128424, 
        "old": 25058392
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 25146529, 
        "old": 25075721
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 456157, 
      "rev_ids": {
        "new": 25152153, 
        "old": 14427835
      }, 
      "title": "Ur\u00e0_(planeta)", 
      "title_s": "Ur\u00e0 (planeta)", 
      "users": 2
    }
  ]
}