{
  "date": "August 7, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8785419464111328, 
    "end_date": "2024-08-07T08:11:02.272293", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-31T08:11:02.272293"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1950928, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756722, 
        "old": 33502050
      }, 
      "title": "Cal_Drapaire_(Barcelona)", 
      "title_s": "Cal Drapaire (Barcelona)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1000775, 
      "rev_ids": {
        "new": 33757890, 
        "old": 32441923
      }, 
      "title": "Combat", 
      "title_s": "Combat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 2107971, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756809, 
        "old": 33750273
      }, 
      "title": "Heartbreak_High", 
      "title_s": "Heartbreak High", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1548136, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756746, 
        "old": 32732436
      }, 
      "title": "Palau_Pallej\u00e0", 
      "title_s": "Palau Pallej\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 39554, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747361, 
        "old": 31807010
      }, 
      "title": "Mul", 
      "title_s": "Mul", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2107260, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742034, 
        "old": 33738186
      }, 
      "title": "Fotografies_del_Sonderkommando", 
      "title_s": "Fotografies del Sonderkommando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2107570, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747250, 
        "old": 33742329
      }, 
      "title": "Heinz-Wolfgang_Schnaufer", 
      "title_s": "Heinz-Wolfgang Schnaufer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2107180, 
      "rev_ids": {
        "new": 33753013, 
        "old": 33737360
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Vinya_i_el_Vi", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Vinya i el Vi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2106118, 
      "rev_ids": {
        "new": 33755696, 
        "old": 33721630
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 28377, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741852, 
        "old": 33686080
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primera Guerra P\u00fanica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2027783, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756252, 
        "old": 33734640
      }, 
      "title": "B\u00e0dminton_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2024_-_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "B\u00e0dminton als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2024 - Individual mascul\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33753293, 
        "old": 33716410
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106298, 
      "rev_ids": {
        "new": 33751638, 
        "old": 33735332
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2107916, 
      "rev_ids": {
        "new": 33751672, 
        "old": 33749045
      }, 
      "title": "Viles_del_llac_de_Como", 
      "title_s": "Viles del llac de Como", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2105848, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756907, 
        "old": 33735112
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2107493, 
      "rev_ids": {
        "new": 33749720, 
        "old": 33741863
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_d'_Aiguilon", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois d' Aiguilon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2107847, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756783, 
        "old": 33747024
      }, 
      "title": "Bisbat_de_Funchal", 
      "title_s": "Bisbat de Funchal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2100923, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747224, 
        "old": 33728315
      }, 
      "title": "Premi_L'H_Confidencial", 
      "title_s": "Premi L'H Confidencial", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1756503, 
      "rev_ids": {
        "new": 33757661, 
        "old": 33485314
      }, 
      "title": "Paradisos_oce\u00e0nics", 
      "title_s": "Paradisos oce\u00e0nics", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2107797, 
      "rev_ids": {
        "new": 33757380, 
        "old": 33746388
      }, 
      "title": "On_no_ha_anat_mai_cap_home", 
      "title_s": "On no ha anat mai cap home", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 2107971, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756809, 
        "old": 33750273
      }, 
      "title": "Heartbreak_High", 
      "title_s": "Heartbreak High", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2107260, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742034, 
        "old": 33738186
      }, 
      "title": "Fotografies_del_Sonderkommando", 
      "title_s": "Fotografies del Sonderkommando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2107570, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747250, 
        "old": 33742329
      }, 
      "title": "Heinz-Wolfgang_Schnaufer", 
      "title_s": "Heinz-Wolfgang Schnaufer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2107180, 
      "rev_ids": {
        "new": 33753013, 
        "old": 33737360
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Vinya_i_el_Vi", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Vinya i el Vi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2107916, 
      "rev_ids": {
        "new": 33751672, 
        "old": 33749045
      }, 
      "title": "Viles_del_llac_de_Como", 
      "title_s": "Viles del llac de Como", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2107493, 
      "rev_ids": {
        "new": 33749720, 
        "old": 33741863
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_d'_Aiguilon", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois d' Aiguilon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2107847, 
      "rev_ids": {
        "new": 33756783, 
        "old": 33747024
      }, 
      "title": "Bisbat_de_Funchal", 
      "title_s": "Bisbat de Funchal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2108244, 
      "rev_ids": {
        "new": 33757751, 
        "old": 33755943
      }, 
      "title": "Tim_Walz", 
      "title_s": "Tim Walz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2107812, 
      "rev_ids": {
        "new": 33757468, 
        "old": 33746475
      }, 
      "title": "Racionalisme_al_llac_de_Como", 
      "title_s": "Racionalisme al llac de Como", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2107797, 
      "rev_ids": {
        "new": 33757380, 
        "old": 33746388
      }, 
      "title": "On_no_ha_anat_mai_cap_home", 
      "title_s": "On no ha anat mai cap home", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 484, 
    "anon_ip_count": 219, 
    "anon_titles": 281, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 7810, 
    "bot_titles": 6953, 
    "edits": 18352, 
    "titles": 11049, 
    "total_users": 806, 
    "users": 587
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 15, 
    "anon_ip_count": 12, 
    "anon_titles": 12, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 123, 
    "titles": 53, 
    "total_users": 61, 
    "users": 49
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1802744, 
      "rev_ids": {
        "new": 33746295, 
        "old": 33014099
      }, 
      "title": "Estefania_Molina_i_Morales", 
      "title_s": "Estefania Molina i Morales", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2106739, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741919, 
        "old": 33730811
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2107242, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741868, 
        "old": 33737970
      }, 
      "title": "Festival_d'Enceses_del_Bestiari_de_Catalunya", 
      "title_s": "Festival d'Enceses del Bestiari de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2108009, 
      "rev_ids": {
        "new": 33754360, 
        "old": 33750790
      }, 
      "title": "C\u00e0rmion", 
      "title_s": "C\u00e0rmion", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2107442, 
      "rev_ids": {
        "new": 33745218, 
        "old": 33740339
      }, 
      "title": "Pablo_Gonz\u00e1lez_Yag\u00fce", 
      "title_s": "Pablo Gonz\u00e1lez Yag\u00fce", 
      "users": 4
    }
  ]
}