{
  "date": "September 18, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.841299057006836, 
    "end_date": "2023-09-18T23:12:01.427452", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-11T23:12:01.427452"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 153816012, 
        "old": 153612428
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153811161, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 5902022, 
      "rev_ids": {
        "new": 153801519, 
        "old": 153685071
      }, 
      "title": "Una_rosa_blu_Tour", 
      "title_s": "Una rosa blu Tour", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10597297, 
      "rev_ids": {
        "new": 153846826, 
        "old": 153689291
      }, 
      "title": "El_conquistador_(RTVE)", 
      "title_s": "El conquistador (RTVE)", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 703090, 
      "rev_ids": {
        "new": 153807345, 
        "old": 153533888
      }, 
      "title": "Francmasoner\u00eda", 
      "title_s": "Francmasoner\u00eda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 153829891, 
        "old": 153680183
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 153845926, 
        "old": 153685020
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10659568, 
      "rev_ids": {
        "new": 153829818, 
        "old": 153686594
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_Sub-20_de_Futsal_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano Sub-20 de Futsal de 2022", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10641803, 
      "rev_ids": {
        "new": 153714272, 
        "old": 153532732
      }, 
      "title": "BeBe_Zahara_Benet", 
      "title_s": "BeBe Zahara Benet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10661713, 
      "rev_ids": {
        "new": 153820784, 
        "old": 153719649
      }, 
      "title": "Juicio_pol\u00edtico_de_la_Junta_Nacional_de_Justicia", 
      "title_s": "Juicio pol\u00edtico de la Junta Nacional de Justicia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10663309, 
      "rev_ids": {
        "new": 153830690, 
        "old": 153756577
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_de_Auxilio_Judicial", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n de Auxilio Judicial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 32806, 
      "rev_ids": {
        "new": 153843475, 
        "old": 153327586
      }, 
      "title": "Fernando_Botero", 
      "title_s": "Fernando Botero", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153829819, 
        "old": 153683513
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 721735, 
      "rev_ids": {
        "new": 153834394, 
        "old": 153689097
      }, 
      "title": "Gran_Hermano_VIP_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Gran Hermano VIP (Espa\u00f1a)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153845059, 
        "old": 153688180
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10660970, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736710, 
        "old": 153699259
      }, 
      "title": "Inmaculado_Coraz\u00f3n_de_Mar\u00eda_(Torreblanca)", 
      "title_s": "Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (Torreblanca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10642303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153842199, 
        "old": 153687304
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10661492, 
      "rev_ids": {
        "new": 153802074, 
        "old": 153712502
      }, 
      "title": "Manelyk_Gonz\u00e1lez.", 
      "title_s": "Manelyk Gonz\u00e1lez.", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8921262, 
      "rev_ids": {
        "new": 153722624, 
        "old": 153683340
      }, 
      "title": "Tony_Khan", 
      "title_s": "Tony Khan", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10659488, 
      "rev_ids": {
        "new": 153701643, 
        "old": 153684951
      }, 
      "title": "Paraguay_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Paraguay en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153811161, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10661713, 
      "rev_ids": {
        "new": 153820784, 
        "old": 153719649
      }, 
      "title": "Juicio_pol\u00edtico_a_la_Junta_Nacional_de_Justicia", 
      "title_s": "Juicio pol\u00edtico a la Junta Nacional de Justicia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10663309, 
      "rev_ids": {
        "new": 153830690, 
        "old": 153756577
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_de_Auxilio_Judicial", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n de Auxilio Judicial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10660970, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736710, 
        "old": 153699259
      }, 
      "title": "Inmaculado_Coraz\u00f3n_de_Mar\u00eda_(Torreblanca)", 
      "title_s": "Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (Torreblanca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10661492, 
      "rev_ids": {
        "new": 153802074, 
        "old": 153712502
      }, 
      "title": "Manelyk_Gonz\u00e1lez.", 
      "title_s": "Manelyk Gonz\u00e1lez.", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 153845556, 
        "old": 153825176
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10662464, 
      "rev_ids": {
        "new": 153745296, 
        "old": 153737151
      }, 
      "title": "Juan_Ignacio_Ferreras_Tasc\u00f3n", 
      "title_s": "Juan Ignacio Ferreras Tasc\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10660998, 
      "rev_ids": {
        "new": 153829470, 
        "old": 153700001
      }, 
      "title": "Mister_Internacional_2023", 
      "title_s": "Mister Internacional 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10661046, 
      "rev_ids": {
        "new": 153826473, 
        "old": 153701117
      }, 
      "title": "Eucarist\u00eda_en_la_Iglesia_cat\u00f3lica", 
      "title_s": "Eucarist\u00eda en la Iglesia cat\u00f3lica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10664149, 
      "rev_ids": {
        "new": 153837043, 
        "old": 153775768
      }, 
      "title": "Juramento_de_la_Princesa_Leonor_de_Borb\u00f3n", 
      "title_s": "Juramento de la Princesa Leonor de Borb\u00f3n", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28173, 
    "anon_ip_count": 11827, 
    "anon_titles": 13513, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 26783, 
    "bot_titles": 26015, 
    "edits": 128379, 
    "titles": 67348, 
    "total_users": 28178, 
    "users": 16351
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 239, 
    "anon_ip_count": 173, 
    "anon_titles": 189, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 25, 
    "bot_titles": 24, 
    "edits": 1092, 
    "titles": 676, 
    "total_users": 570, 
    "users": 397
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10662929, 
      "rev_ids": {
        "new": 153830151, 
        "old": 153747622
      }, 
      "title": "Bandera_de_Badajoz", 
      "title_s": "Bandera de Badajoz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10606203, 
      "rev_ids": {
        "new": 153835528, 
        "old": 153686879
      }, 
      "title": "Sonido_de_libertad", 
      "title_s": "Sonido de libertad", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 10271628, 
      "rev_ids": {
        "new": 153847053, 
        "old": 146102473
      }, 
      "title": "Olive_Morris", 
      "title_s": "Olive Morris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 4978585, 
      "rev_ids": {
        "new": 153754183, 
        "old": 153565317
      }, 
      "title": "Morena_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Morena (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2225311, 
      "rev_ids": {
        "new": 153825815, 
        "old": 153667896
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo", 
      "users": 4
    }
  ]
}