{
  "date": "October 5, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.043285131454468, 
    "end_date": "2025-10-05T08:12:01.862211", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-09-28T08:12:01.862211"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 354, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 169822259, 
        "old": 169706824
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 232, 
      "page_id": 196150, 
      "rev_ids": {
        "new": 169824118, 
        "old": 169708580
      }, 
      "title": "Alto_Renacimiento", 
      "title_s": "Alto Renacimiento", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 6161642, 
      "rev_ids": {
        "new": 169823004, 
        "old": 169482076
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3n_P\u00fablica_Federal", 
      "title_s": "Administraci\u00f3n P\u00fablica Federal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 7847260, 
      "rev_ids": {
        "new": 169822822, 
        "old": 169537357
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Luis_Espert", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Luis Espert", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 11082364, 
      "rev_ids": {
        "new": 169795254, 
        "old": 169677539
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2025-26", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2025-26", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 11295351, 
      "rev_ids": {
        "new": 169823113, 
        "old": 169706602
      }, 
      "title": "Global_Sumud_Flotilla", 
      "title_s": "Global Sumud Flotilla", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 11315725, 
      "rev_ids": {
        "new": 169805324, 
        "old": 169697077
      }, 
      "title": "Triple_crimen_de_Florencio_Varela", 
      "title_s": "Triple crimen de Florencio Varela", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 11319808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169824147, 
        "old": 169752232
      }, 
      "title": "Inmaculada_Concepci\u00f3n_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Inmaculada Concepci\u00f3n (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1172101, 
      "rev_ids": {
        "new": 169819210, 
        "old": 169703056
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_Cuba", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de Cuba", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 169821989, 
        "old": 169690550
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10992731, 
      "rev_ids": {
        "new": 169800547, 
        "old": 169289839
      }, 
      "title": "Rodrigo_Vidal_Rojas", 
      "title_s": "Rodrigo Vidal Rojas", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 11266594, 
      "rev_ids": {
        "new": 169752941, 
        "old": 169708264
      }, 
      "title": "Elecciones_parlamentarias_de_Moldavia_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones parlamentarias de Moldavia de 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8371808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169817967, 
        "old": 169705496
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2025", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2025", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10898504, 
      "rev_ids": {
        "new": 169803641, 
        "old": 169679810
      }, 
      "title": "Escuer_(linaje)", 
      "title_s": "Escuer (linaje)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 11207683, 
      "rev_ids": {
        "new": 169824170, 
        "old": 169701450
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2025-26", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2025-26", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10999441, 
      "rev_ids": {
        "new": 169821341, 
        "old": 169707610
      }, 
      "title": "Liga1_2025_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga1 2025 (Per\u00fa)", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11212910, 
      "rev_ids": {
        "new": 169823324, 
        "old": 169692190
      }, 
      "title": "Liga_Peruana_de_V\u00f3ley_Femenino_2025-26", 
      "title_s": "Liga Peruana de V\u00f3ley Femenino 2025-26", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11152038, 
      "rev_ids": {
        "new": 169820348, 
        "old": 169703433
      }, 
      "title": "Premier_League_2025-26", 
      "title_s": "Premier League 2025-26", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 11149100, 
      "rev_ids": {
        "new": 169823915, 
        "old": 169706732
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(Liga_Catamarque\u00f1a)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (Liga Catamarque\u00f1a)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 856699, 
      "rev_ids": {
        "new": 169794077, 
        "old": 167161049
      }, 
      "title": "Reichskonkordat", 
      "title_s": "Reichskonkordat", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11319808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169824147, 
        "old": 169752232
      }, 
      "title": "Inmaculada_Concepci\u00f3n_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Inmaculada Concepci\u00f3n (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11321150, 
      "rev_ids": {
        "new": 169786458, 
        "old": 169776256
      }, 
      "title": "Manuel_Hormaz\u00e1bal_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Manuel Hormaz\u00e1bal Gonz\u00e1lez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11321839, 
      "rev_ids": {
        "new": 169822836, 
        "old": 169790668
      }, 
      "title": "Protestas_de_la_Generaci\u00f3n_Z", 
      "title_s": "Protestas de la Generaci\u00f3n Z", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11319045, 
      "rev_ids": {
        "new": 169815098, 
        "old": 169738533
      }, 
      "title": "Soda_Stereo_Ecos", 
      "title_s": "Soda Stereo Ecos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11318589, 
      "rev_ids": {
        "new": 169785314, 
        "old": 169731938
      }, 
      "title": "Se\u00f1ales_de_tr\u00e1fico_en_Rumania", 
      "title_s": "Se\u00f1ales de tr\u00e1fico en Rumania", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 11321269, 
      "rev_ids": {
        "new": 169804466, 
        "old": 169779220
      }, 
      "title": "Liga_de_Primera_2026", 
      "title_s": "Liga de Primera 2026", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 11321922, 
      "rev_ids": {
        "new": 169807191, 
        "old": 169792448
      }, 
      "title": "Yo_acuso_(pel\u00edcula_de_1941)", 
      "title_s": "Yo acuso (pel\u00edcula de 1941)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11317896, 
      "rev_ids": {
        "new": 169812098, 
        "old": 169718367
      }, 
      "title": "La_vida_era_m\u00e1s_corta", 
      "title_s": "La vida era m\u00e1s corta", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11320763, 
      "rev_ids": {
        "new": 169785757, 
        "old": 169770080
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3n_fascista", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3n fascista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 11320739, 
      "rev_ids": {
        "new": 169771621, 
        "old": 169769759
      }, 
      "title": "Brooms", 
      "title_s": "Brooms", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18965, 
    "anon_ip_count": 8207, 
    "anon_titles": 9887, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 7455, 
    "bot_titles": 6826, 
    "edits": 87682, 
    "titles": 39340, 
    "total_users": 20342, 
    "users": 12135
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 180, 
    "anon_ip_count": 109, 
    "anon_titles": 109, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 58, 
    "bot_titles": 58, 
    "edits": 722, 
    "titles": 371, 
    "total_users": 422, 
    "users": 313
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 4216680, 
      "rev_ids": {
        "new": 169777432, 
        "old": 169693792
      }, 
      "title": "Aj\u00ed", 
      "title_s": "Aj\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 388670, 
      "rev_ids": {
        "new": 169772112, 
        "old": 165115669
      }, 
      "title": "M\u00e9xico-Tenochtitlan", 
      "title_s": "M\u00e9xico-Tenochtitlan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 11321044, 
      "rev_ids": {
        "new": 169795332, 
        "old": 169774404
      }, 
      "title": "Vuelta_a_Espa\u00f1a_2025", 
      "title_s": "Vuelta a Espa\u00f1a 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 285820, 
      "rev_ids": {
        "new": 169795143, 
        "old": 166265856
      }, 
      "title": "Sega_CD", 
      "title_s": "Sega CD", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 11275452, 
      "rev_ids": {
        "new": 169797835, 
        "old": 169173593
      }, 
      "title": "Rodrigo_Vidal_Rojas", 
      "title_s": "Rodrigo Vidal Rojas", 
      "users": 6
    }
  ]
}