{
  "date": "July 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1530098915100098, 
    "end_date": "2023-07-24T08:05:02.214316", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-07-17T08:05:02.214316"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 389, 
      "page_id": 15755233, 
      "rev_ids": {
        "new": 206235102, 
        "old": 206050403
      }, 
      "title": "Abdoul_Karim_Sango", 
      "title_s": "Abdoul Karim Sango", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 2771330, 
      "rev_ids": {
        "new": 206268193, 
        "old": 206090599
      }, 
      "title": "Claudia_Cardinale", 
      "title_s": "Claudia Cardinale", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 872489, 
      "rev_ids": {
        "new": 206273407, 
        "old": 206064967
      }, 
      "title": "Adil_Ramzi", 
      "title_s": "Adil Ramzi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 14978421, 
      "rev_ids": {
        "new": 206282503, 
        "old": 205422361
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9lisabeth_Borne", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9lisabeth Borne", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 12620726, 
      "rev_ids": {
        "new": 206271857, 
        "old": 206094804
      }, 
      "title": "Histoire_de_Wasquehal", 
      "title_s": "Histoire de Wasquehal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 11822880, 
      "rev_ids": {
        "new": 206283893, 
        "old": 206082943
      }, 
      "title": "Effondrement_de_l'\u00e2ge_du_bronze_r\u00e9cent", 
      "title_s": "Effondrement de l'\u00e2ge du bronze r\u00e9cent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 11821524, 
      "rev_ids": {
        "new": 206290330, 
        "old": 205902995
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_f\u00e9minine_de_football_2023", 
      "title_s": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2023", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 3846524, 
      "rev_ids": {
        "new": 206141270, 
        "old": 204289713
      }, 
      "title": "Union_sportive_lavalloise", 
      "title_s": "Union sportive lavalloise", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 94519, 
      "rev_ids": {
        "new": 206282746, 
        "old": 205434987
      }, 
      "title": "Ougarit", 
      "title_s": "Ougarit", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 962430, 
      "rev_ids": {
        "new": 206291942, 
        "old": 206094645
      }, 
      "title": "Shagya", 
      "title_s": "Shagya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 898609, 
      "rev_ids": {
        "new": 206289792, 
        "old": 203192249
      }, 
      "title": "La_Fille_de_Ryan", 
      "title_s": "La Fille de Ryan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 14877064, 
      "rev_ids": {
        "new": 206289520, 
        "old": 206059643
      }, 
      "title": "Barbie_(film)", 
      "title_s": "Barbie (film)", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15762934, 
      "rev_ids": {
        "new": 206237519, 
        "old": 206158689
      }, 
      "title": "Zizou_Bergs", 
      "title_s": "Zizou Bergs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 15747457, 
      "rev_ids": {
        "new": 206273853, 
        "old": 206050861
      }, 
      "title": "Archiguille", 
      "title_s": "Archiguille", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 41613, 
      "rev_ids": {
        "new": 206289209, 
        "old": 206094768
      }, 
      "title": "Jane_Birkin", 
      "title_s": "Jane Birkin", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15712925, 
      "rev_ids": {
        "new": 206282390, 
        "old": 206075859
      }, 
      "title": "March\u00e9_noir_en_France_pendant_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "March\u00e9 noir en France pendant la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 41473, 
      "rev_ids": {
        "new": 206289519, 
        "old": 206094362
      }, 
      "title": "Francisco_Franco", 
      "title_s": "Francisco Franco", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 206229726, 
        "old": 206059685
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 13688403, 
      "rev_ids": {
        "new": 206277379, 
        "old": 196318217
      }, 
      "title": "Euro_num\u00e9rique", 
      "title_s": "Euro num\u00e9rique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1715126, 
      "rev_ids": {
        "new": 206238931, 
        "old": 206028820
      }, 
      "title": "Soultz-Haut-Rhin", 
      "title_s": "Soultz-Haut-Rhin", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15762934, 
      "rev_ids": {
        "new": 206237519, 
        "old": 206158689
      }, 
      "title": "Zizou_Bergs", 
      "title_s": "Zizou Bergs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 15770684, 
      "rev_ids": {
        "new": 206289753, 
        "old": 206284545
      }, 
      "title": "Roger_Nikiema", 
      "title_s": "Roger Nikiema", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 15766393, 
      "rev_ids": {
        "new": 206247987, 
        "old": 206211851
      }, 
      "title": "Didier_Parakian", 
      "title_s": "Didier Parakian", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15766666, 
      "rev_ids": {
        "new": 206267593, 
        "old": 206215966
      }, 
      "title": "Massacre_de_Bamenda", 
      "title_s": "Massacre de Bamenda", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15765535, 
      "rev_ids": {
        "new": 206279903, 
        "old": 206200436
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_1932_dans_la_Haute-Garonne", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 1932 dans la Haute-Garonne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15760999, 
      "rev_ids": {
        "new": 206202263, 
        "old": 206133759
      }, 
      "title": "Festival_International_de_Cin\u00e9ma_de_Kinshasa", 
      "title_s": "Festival International de Cin\u00e9ma de Kinshasa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15760100, 
      "rev_ids": {
        "new": 206271022, 
        "old": 206125044
      }, 
      "title": "Irit_Kaplan", 
      "title_s": "Irit Kaplan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 15770610, 
      "rev_ids": {
        "new": 206290647, 
        "old": 206283180
      }, 
      "title": "Mind_Your_Business", 
      "title_s": "Mind Your Business", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15766559, 
      "rev_ids": {
        "new": 206292212, 
        "old": 206214301
      }, 
      "title": "Victor-Marie_Picot", 
      "title_s": "Victor-Marie Picot", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15764985, 
      "rev_ids": {
        "new": 206287758, 
        "old": 206190794
      }, 
      "title": "Ellora_Torchia", 
      "title_s": "Ellora Torchia", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16985, 
    "anon_ip_count": 6573, 
    "anon_titles": 9391, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 18563, 
    "bot_titles": 17922, 
    "edits": 133153, 
    "titles": 69431, 
    "total_users": 18600, 
    "users": 12027
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 209, 
    "anon_ip_count": 146, 
    "anon_titles": 146, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 756, 
    "bot_titles": 668, 
    "edits": 6436, 
    "titles": 3687, 
    "total_users": 942, 
    "users": 796
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7152179, 
      "rev_ids": {
        "new": 206279820, 
        "old": 195482044
      }, 
      "title": "Franck_Ferrand", 
      "title_s": "Franck Ferrand", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9976025, 
      "rev_ids": {
        "new": 206237937, 
        "old": 206088708
      }, 
      "title": "Renaissance_(parti)", 
      "title_s": "Renaissance (parti)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15757064, 
      "rev_ids": {
        "new": 206282898, 
        "old": 206064915
      }, 
      "title": "Famille_du_Gaillard/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille du Gaillard/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 15740775, 
      "rev_ids": {
        "new": 206257979, 
        "old": 206068102
      }, 
      "title": "Famille_de_Marbr\u00e9/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille de Marbr\u00e9/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 5278179, 
      "rev_ids": {
        "new": 206214318, 
        "old": 206133441
      }, 
      "title": "WOZ_Die_Wochenzeitung", 
      "title_s": "WOZ Die Wochenzeitung", 
      "users": 4
    }
  ]
}