{
  "date": "May 15, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.052078008651733, 
    "end_date": "2024-05-15T23:12:02.158608", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-05-08T23:12:02.158608"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 10674673, 
      "rev_ids": {
        "new": 160133267, 
        "old": 159993400
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2024", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2024", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 63632, 
      "rev_ids": {
        "new": 160139324, 
        "old": 159991685
      }, 
      "title": "Rita_Hayworth", 
      "title_s": "Rita Hayworth", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 10857975, 
      "rev_ids": {
        "new": 160130445, 
        "old": 159994452
      }, 
      "title": "\u00bfGanar_o_servir?", 
      "title_s": "\u00bfGanar o servir?", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10882134, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127233, 
        "old": 160034621
      }, 
      "title": "Porto_do_Souto", 
      "title_s": "Porto do Souto", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 10489835, 
      "rev_ids": {
        "new": 160139527, 
        "old": 159993121
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2024-25", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2024-25", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 6461305, 
      "rev_ids": {
        "new": 160128522, 
        "old": 159987451
      }, 
      "title": "Primer_franquismo", 
      "title_s": "Primer franquismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 7673758, 
      "rev_ids": {
        "new": 160107505, 
        "old": 159890081
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3n_Universitaria_de_San_Marcos", 
      "title_s": "Federaci\u00f3n Universitaria de San Marcos", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 10806917, 
      "rev_ids": {
        "new": 160135898, 
        "old": 159995062
      }, 
      "title": "Uso_del_velo_en_el_mundo_isl\u00e1mico", 
      "title_s": "Uso del velo en el mundo isl\u00e1mico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10796146, 
      "rev_ids": {
        "new": 160136209, 
        "old": 159987402
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2025", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2025", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10661040, 
      "rev_ids": {
        "new": 160093506, 
        "old": 159857205
      }, 
      "title": "Liga_EBA_2023-24", 
      "title_s": "Liga EBA 2023-24", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 5108956, 
      "rev_ids": {
        "new": 160140633, 
        "old": 159966345
      }, 
      "title": "Roberto_Musso", 
      "title_s": "Roberto Musso", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 5135305, 
      "rev_ids": {
        "new": 160137060, 
        "old": 159992880
      }, 
      "title": "Antonio_Medina_Diezhandino", 
      "title_s": "Antonio Medina Diezhandino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6856596, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127312, 
        "old": 157748081
      }, 
      "title": "Declaraci\u00f3n_de_Independencia_de_Albania", 
      "title_s": "Declaraci\u00f3n de Independencia de Albania", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 653547, 
      "rev_ids": {
        "new": 160102662, 
        "old": 159989259
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_la_Rep\u00fablica_de_Vietnam", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de la Rep\u00fablica de Vietnam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10783179, 
      "rev_ids": {
        "new": 160126877, 
        "old": 159991449
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_de_Catalu\u00f1a_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento de Catalu\u00f1a de 2024", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 283751, 
      "rev_ids": {
        "new": 160131269, 
        "old": 159991296
      }, 
      "title": "Benito_Soto_Aboal", 
      "title_s": "Benito Soto Aboal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9896443, 
      "rev_ids": {
        "new": 160134516, 
        "old": 159084435
      }, 
      "title": "Alberto_Gonz\u00e1lez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Alberto Gonz\u00e1lez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5033652, 
      "rev_ids": {
        "new": 160135865, 
        "old": 159992201
      }, 
      "title": "Carles_Velat", 
      "title_s": "Carles Velat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10870647, 
      "rev_ids": {
        "new": 160137865, 
        "old": 159994207
      }, 
      "title": "Masters_de_Roma_2024", 
      "title_s": "Masters de Roma 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 855823, 
      "rev_ids": {
        "new": 160112019, 
        "old": 159992599
      }, 
      "title": "Amparo_Pamplona", 
      "title_s": "Amparo Pamplona", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10882134, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127233, 
        "old": 160034621
      }, 
      "title": "Porto_do_Souto", 
      "title_s": "Porto do Souto", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10884411, 
      "rev_ids": {
        "new": 160129964, 
        "old": 160089359
      }, 
      "title": "Waldo_Cortes_Acosta", 
      "title_s": "Waldo Cortes Acosta", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10881593, 
      "rev_ids": {
        "new": 160070703, 
        "old": 160022551
      }, 
      "title": "Pur\u00edsima_Concepci\u00f3n_(Bonet)", 
      "title_s": "Pur\u00edsima Concepci\u00f3n (Bonet)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10882165, 
      "rev_ids": {
        "new": 160136583, 
        "old": 160035121
      }, 
      "title": "Tormentas_solares_de_mayo_de_2024", 
      "title_s": "Tormentas solares de mayo de 2024", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10881205, 
      "rev_ids": {
        "new": 160124608, 
        "old": 160014193
      }, 
      "title": "La_Tempestad_(peri\u00f3dico,_Buenos_Aires)", 
      "title_s": "La Tempestad (peri\u00f3dico, Buenos Aires)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10882927, 
      "rev_ids": {
        "new": 160138754, 
        "old": 160053108
      }, 
      "title": "Milenial_TV", 
      "title_s": "Milenial TV", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10885122, 
      "rev_ids": {
        "new": 160123458, 
        "old": 160102276
      }, 
      "title": "Doomsday_Blue", 
      "title_s": "Doomsday Blue", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10886108, 
      "rev_ids": {
        "new": 160124670, 
        "old": 160123772
      }, 
      "title": "Miguel_Cort\u00e9s_Miranda", 
      "title_s": "Miguel Cort\u00e9s Miranda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10885436, 
      "rev_ids": {
        "new": 160136379, 
        "old": 160107062
      }, 
      "title": "Primera_C_2024_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2024 (Colombia)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10882424, 
      "rev_ids": {
        "new": 160100961, 
        "old": 160040457
      }, 
      "title": "Reino_de_Karangasem", 
      "title_s": "Reino de Karangasem", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25851, 
    "anon_ip_count": 11080, 
    "anon_titles": 13153, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 8652, 
    "bot_titles": 8418, 
    "edits": 113256, 
    "titles": 52301, 
    "total_users": 26853, 
    "users": 15773
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 215, 
    "anon_ip_count": 155, 
    "anon_titles": 148, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 41, 
    "bot_titles": 40, 
    "edits": 1049, 
    "titles": 630, 
    "total_users": 544, 
    "users": 389
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8154980, 
      "rev_ids": {
        "new": 160131310, 
        "old": 159994292
      }, 
      "title": "Israel_y_la_analog\u00eda_del_apartheid", 
      "title_s": "Israel y la analog\u00eda del apartheid", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 160138756, 
        "old": 159993742
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 177423, 
      "rev_ids": {
        "new": 160024570, 
        "old": 159991257
      }, 
      "title": "Shar\u00eda", 
      "title_s": "Shar\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10872899, 
      "rev_ids": {
        "new": 160113995, 
        "old": 159963158
      }, 
      "title": "Bego\u00f1a_G\u00f3mez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 58346, 
      "rev_ids": {
        "new": 160102615, 
        "old": 146225299
      }, 
      "title": "Asturiano_(asturleon\u00e9s_de_Asturias)", 
      "title_s": "Asturiano (asturleon\u00e9s de Asturias)", 
      "users": 4
    }
  ]
}