{
  "date": "March 14, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.908569097518921, 
    "end_date": "2019-03-14T23:11:02.143612", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-03-07T23:11:02.143612"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1632075, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897017, 
        "old": 20867070
      }, 
      "title": "Pedagogia_cibern\u00e8tica", 
      "title_s": "Pedagogia cibern\u00e8tica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897006, 
        "old": 20866367
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1657971, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897391, 
        "old": 20893601
      }, 
      "title": "Biblioteques_LGTBI", 
      "title_s": "Biblioteques LGTBI", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 42722, 
      "rev_ids": {
        "new": 20896402, 
        "old": 20606440
      }, 
      "title": "Dorres", 
      "title_s": "Dorres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1629337, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897041, 
        "old": 20877058
      }, 
      "title": "Michael_Kaufman", 
      "title_s": "Michael Kaufman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1636919, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897448, 
        "old": 20867768
      }, 
      "title": "Comunitats_d'aprenentatge,_projecte_educatiu", 
      "title_s": "Comunitats d'aprenentatge, projecte educatiu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 42687, 
      "rev_ids": {
        "new": 20896382, 
        "old": 20877515
      }, 
      "title": "Bolquera", 
      "title_s": "Bolquera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 173234, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897296, 
        "old": 20876894
      }, 
      "title": "Teresa_Ma\u00f1\u00e9_i_Miravet", 
      "title_s": "Teresa Ma\u00f1\u00e9 i Miravet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1633169, 
      "rev_ids": {
        "new": 20895335, 
        "old": 20876525
      }, 
      "title": "Menjador_social", 
      "title_s": "Menjador social", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1632102, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897198, 
        "old": 20875767
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_distribu\u00efda", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia distribu\u00efda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1633462, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897111, 
        "old": 20812474
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_afirmativa", 
      "title_s": "Acci\u00f3 afirmativa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1656573, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897249, 
        "old": 20881197
      }, 
      "title": "Maria_Dolors_Segarra_Farr\u00e9", 
      "title_s": "Maria Dolors Segarra Farr\u00e9", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1327075, 
      "rev_ids": {
        "new": 20896919, 
        "old": 20040085
      }, 
      "title": "Centre_d'Interpretaci\u00f3_del_Ferrocarril", 
      "title_s": "Centre d'Interpretaci\u00f3 del Ferrocarril", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1405036, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897098, 
        "old": 20877366
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_de_Catalunya_-_Catalunya_S\u00ed", 
      "title_s": "Esquerra Republicana de Catalunya - Catalunya S\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1627870, 
      "rev_ids": {
        "new": 20887337, 
        "old": 20876028
      }, 
      "title": "G\u00e8nere_fluid", 
      "title_s": "G\u00e8nere fluid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1656742, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885627, 
        "old": 20882161
      }, 
      "title": "Ana_Brenes", 
      "title_s": "Ana Brenes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 522125, 
      "rev_ids": {
        "new": 20895025, 
        "old": 18968984
      }, 
      "title": "Temporada_2003-2004_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 2003-2004 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1655118, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885911, 
        "old": 20864449
      }, 
      "title": "Moviment_del_Musar", 
      "title_s": "Moviment del Musar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1655610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20895330, 
        "old": 20877095
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1633020, 
      "rev_ids": {
        "new": 20895209, 
        "old": 20689445
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_cultural", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia cultural", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1657971, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897391, 
        "old": 20893601
      }, 
      "title": "Biblioteques_LGTBI", 
      "title_s": "Biblioteques LGTBI", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1656573, 
      "rev_ids": {
        "new": 20897249, 
        "old": 20881197
      }, 
      "title": "Maria_Dolors_Segarra_Farr\u00e9", 
      "title_s": "Maria Dolors Segarra Farr\u00e9", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1656742, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885627, 
        "old": 20882161
      }, 
      "title": "Ana_Brenes", 
      "title_s": "Ana Brenes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1657866, 
      "rev_ids": {
        "new": 20896776, 
        "old": 20892768
      }, 
      "title": "Mi\u00e0lgia", 
      "title_s": "Mi\u00e0lgia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1656592, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886802, 
        "old": 20881414
      }, 
      "title": "Duncan_Laurence", 
      "title_s": "Duncan Laurence", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1657598, 
      "rev_ids": {
        "new": 20894668, 
        "old": 20890192
      }, 
      "title": "Walter_McCrone", 
      "title_s": "Walter McCrone", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1657849, 
      "rev_ids": {
        "new": 20895903, 
        "old": 20892720
      }, 
      "title": "Febre_reincident", 
      "title_s": "Febre reincident", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1656536, 
      "rev_ids": {
        "new": 20887543, 
        "old": 20880885
      }, 
      "title": "Dolors_Can\u00e9_Dalmau", 
      "title_s": "Dolors Can\u00e9 Dalmau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1657155, 
      "rev_ids": {
        "new": 20890911, 
        "old": 20886289
      }, 
      "title": "Dret_civil_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Dret civil valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1656555, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883229, 
        "old": 20881074
      }, 
      "title": "Carme_Plaja_Asensi", 
      "title_s": "Carme Plaja Asensi", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1260, 
    "anon_ip_count": 659, 
    "anon_titles": 723, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1724, 
    "bot_titles": 1661, 
    "edits": 14767, 
    "titles": 6784, 
    "total_users": 1268, 
    "users": 609
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 113, 
    "titles": 33, 
    "total_users": 42, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1656533, 
      "rev_ids": {
        "new": 20896941, 
        "old": 20880858
      }, 
      "title": "Eleccions_a_les_Corts_Valencianes_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions a les Corts Valencianes de 2019", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 20891796, 
        "old": 20877482
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1581589, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886992, 
        "old": 20878407
      }, 
      "title": "Esclavitud_a_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Esclavitud a l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 20895344, 
        "old": 20877284
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 80486, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883664, 
        "old": 20877031
      }, 
      "title": "Aeroport_Josep_Tarradellas_Barcelona-El_Prat", 
      "title_s": "Aeroport Josep Tarradellas Barcelona-El Prat", 
      "users": 3
    }
  ]
}