{
  "date": "May 31, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.1694111824035645, 
    "end_date": "2025-05-31T08:05:02.138570", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-05-24T08:05:02.138570"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 334, 
      "page_id": 16794486, 
      "rev_ids": {
        "new": 226122570, 
        "old": 225918644
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2025", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 321, 
      "page_id": 892353, 
      "rev_ids": {
        "new": 226064926, 
        "old": 225886220
      }, 
      "title": "Wallace_Fard_Muhammad", 
      "title_s": "Wallace Fard Muhammad", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 12879, 
      "rev_ids": {
        "new": 226123072, 
        "old": 225540436
      }, 
      "title": "Hanvec", 
      "title_s": "Hanvec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 16783268, 
      "rev_ids": {
        "new": 226109404, 
        "old": 225902833
      }, 
      "title": "Veille_de_Pessa'h_qui_a_lieu_le_Chabbat", 
      "title_s": "Veille de Pessa'h qui a lieu le Chabbat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 949950, 
      "rev_ids": {
        "new": 226113718, 
        "old": 225658497
      }, 
      "title": "Mesure_de_la_longueur_du_m\u00e9ridien_terrestre_par_Delambre_et_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Mesure de la longueur du m\u00e9ridien terrestre par Delambre et M\u00e9chain", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 495849, 
      "rev_ids": {
        "new": 226124417, 
        "old": 225825348
      }, 
      "title": "BB_71000", 
      "title_s": "BB 71000", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 16759314, 
      "rev_ids": {
        "new": 226122759, 
        "old": 225915792
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2025", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 46443, 
      "rev_ids": {
        "new": 226113461, 
        "old": 225907738
      }, 
      "title": "Filmographie_sur_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Filmographie sur la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 13193140, 
      "rev_ids": {
        "new": 226114236, 
        "old": 220229171
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Tourouvre", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Tourouvre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 16804051, 
      "rev_ids": {
        "new": 226124509, 
        "old": 225918645
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mai_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mai 2025", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 16840637, 
      "rev_ids": {
        "new": 226106223, 
        "old": 225907536
      }, 
      "title": "Droit_du_Proche-Orient_ancien", 
      "title_s": "Droit du Proche-Orient ancien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 268450, 
      "rev_ids": {
        "new": 226122299, 
        "old": 215950557
      }, 
      "title": "Blatten", 
      "title_s": "Blatten", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12944, 
      "rev_ids": {
        "new": 226121502, 
        "old": 225918240
      }, 
      "title": "H\u00f4pital-Camfrout", 
      "title_s": "H\u00f4pital-Camfrout", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1110726, 
      "rev_ids": {
        "new": 226121965, 
        "old": 225912990
      }, 
      "title": "\u00cele_d'Or", 
      "title_s": "\u00cele d'Or", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 13813345, 
      "rev_ids": {
        "new": 226122910, 
        "old": 217804217
      }, 
      "title": "Memphis_Mafia", 
      "title_s": "Memphis Mafia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 16763776, 
      "rev_ids": {
        "new": 226051410, 
        "old": 225903791
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Monaco_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Monaco 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16842566, 
      "rev_ids": {
        "new": 226122077, 
        "old": 225914056
      }, 
      "title": "Nesmy_Manigat", 
      "title_s": "Nesmy Manigat", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 226086786, 
        "old": 226082022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 4862572, 
      "rev_ids": {
        "new": 226124448, 
        "old": 225692988
      }, 
      "title": "Pr\u00e9sident_du_Conseil_europ\u00e9en", 
      "title_s": "Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8818097, 
      "rev_ids": {
        "new": 226084516, 
        "old": 225524768
      }, 
      "title": "Julien_Chauvin", 
      "title_s": "Julien Chauvin", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16864134, 
      "rev_ids": {
        "new": 226086786, 
        "old": 226082022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16866427, 
      "rev_ids": {
        "new": 226124531, 
        "old": 226104582
      }, 
      "title": "Effondrement_du_glacier_du_Birch", 
      "title_s": "Effondrement du glacier du Birch", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16861333, 
      "rev_ids": {
        "new": 226122139, 
        "old": 226039728
      }, 
      "title": "Coupe_Memorial_2025", 
      "title_s": "Coupe Memorial 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16855041, 
      "rev_ids": {
        "new": 226123714, 
        "old": 225932792
      }, 
      "title": "Nadia_Melliti", 
      "title_s": "Nadia Melliti", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16854522, 
      "rev_ids": {
        "new": 226020984, 
        "old": 225926140
      }, 
      "title": "Pont_Roi-Baudouin_(Charleroi)", 
      "title_s": "Pont Roi-Baudouin (Charleroi)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16863657, 
      "rev_ids": {
        "new": 226121885, 
        "old": 226076470
      }, 
      "title": "Saison_13_de_Secret_Story", 
      "title_s": "Saison 13 de Secret Story", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16855219, 
      "rev_ids": {
        "new": 225958834, 
        "old": 225936264
      }, 
      "title": "\u00c9l\u00e9phant_de_Dieppe", 
      "title_s": "\u00c9l\u00e9phant de Dieppe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16857837, 
      "rev_ids": {
        "new": 226019195, 
        "old": 225982663
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Val-de-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Val-de-Marne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16859316, 
      "rev_ids": {
        "new": 226118094, 
        "old": 226011740
      }, 
      "title": "Abolition_de_l'esclavage_en_Guadeloupe", 
      "title_s": "Abolition de l'esclavage en Guadeloupe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16863243, 
      "rev_ids": {
        "new": 226113023, 
        "old": 226069884
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'esclavage_en_Virginie", 
      "title_s": "Histoire de l'esclavage en Virginie", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15203, 
    "anon_ip_count": 6111, 
    "anon_titles": 8925, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 14192, 
    "bot_titles": 13573, 
    "edits": 124465, 
    "titles": 68148, 
    "total_users": 17844, 
    "users": 11733
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 226, 
    "anon_ip_count": 157, 
    "anon_titles": 182, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 420, 
    "bot_titles": 380, 
    "edits": 9226, 
    "titles": 7105, 
    "total_users": 912, 
    "users": 755
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 226120119, 
        "old": 225895571
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 3964079, 
      "rev_ids": {
        "new": 226104560, 
        "old": 225706274
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_la_Somme", 
      "title_s": "Armorial des communes de la Somme", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 438160, 
      "rev_ids": {
        "new": 226077446, 
        "old": 225212636
      }, 
      "title": "Empire_almohade", 
      "title_s": "Empire almohade", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 186183, 
      "rev_ids": {
        "new": 226111378, 
        "old": 225918867
      }, 
      "title": "M\u00e8tre", 
      "title_s": "M\u00e8tre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1599780, 
      "rev_ids": {
        "new": 226111772, 
        "old": 225785014
      }, 
      "title": "Mesure_de_la_longueur_du_m\u00e9ridien_terrestre_par_Delambre_et_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Mesure de la longueur du m\u00e9ridien terrestre par Delambre et M\u00e9chain", 
      "users": 4
    }
  ]
}