{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/de/index.html", 
  "date": "August 27, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.5836079120635986, 
    "end_date": "2025-08-27T12:03:01.351763", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2025-08-20T12:03:01.351763"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 601, 
  "list_id": "t0892Imxu8HTkzoPkrow11MQ", 
  "local": {
    "date": "27. August 2025", 
    "full_lang_name": "Deutsch"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 13337909, 
      "rev_ids": {
        "new": 259215095, 
        "old": 259025512
      }, 
      "title": "Chronik_des_russischen_\u00dcberfalls_auf_die_Ukraine_ab_2025", 
      "title_s": "Chronik des russischen \u00dcberfalls auf die Ukraine ab 2025", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 2673887, 
      "rev_ids": {
        "new": 259226681, 
        "old": 259028384
      }, 
      "title": "Geschichte_Israels", 
      "title_s": "Geschichte Israels", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 13568935, 
      "rev_ids": {
        "new": 259233242, 
        "old": 259028002
      }, 
      "title": "Nekrolog_August_2025", 
      "title_s": "Nekrolog August 2025", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 452714, 
      "rev_ids": {
        "new": 259231279, 
        "old": 258615402
      }, 
      "title": "Berlepsch_(Adelsgeschlecht)", 
      "title_s": "Berlepsch (Adelsgeschlecht)", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12875862, 
      "rev_ids": {
        "new": 259231231, 
        "old": 259023050
      }, 
      "title": "Chronologie_des_Krieges_in_Nahost_seit_2023", 
      "title_s": "Chronologie des Krieges in Nahost seit 2023", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13592078, 
      "rev_ids": {
        "new": 259149554, 
        "old": 259045549
      }, 
      "title": "Ellmer_von_Elm", 
      "title_s": "Ellmer von Elm", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 13564598, 
      "rev_ids": {
        "new": 259227031, 
        "old": 259009884
      }, 
      "title": "US_Open_2025/Herreneinzel", 
      "title_s": "US Open 2025/Herreneinzel", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 608699, 
      "rev_ids": {
        "new": 259221860, 
        "old": 259027697
      }, 
      "title": "Johann_Gaudenz_von_Salis-Seewis", 
      "title_s": "Johann Gaudenz von Salis-Seewis", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 286321, 
      "rev_ids": {
        "new": 259212949, 
        "old": 259029062
      }, 
      "title": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "title_s": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13564558, 
      "rev_ids": {
        "new": 259225311, 
        "old": 259004957
      }, 
      "title": "US_Open_2025/Dameneinzel", 
      "title_s": "US Open 2025/Dameneinzel", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1771, 
      "rev_ids": {
        "new": 259216961, 
        "old": 258713974
      }, 
      "title": "Fakult\u00e4t_(Mathematik)", 
      "title_s": "Fakult\u00e4t (Mathematik)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 6875692, 
      "rev_ids": {
        "new": 259225790, 
        "old": 258995353
      }, 
      "title": "Siedlung_am_Perlacher_Forst", 
      "title_s": "Siedlung am Perlacher Forst", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 2706409, 
      "rev_ids": {
        "new": 259226522, 
        "old": 258438622
      }, 
      "title": "Mohrenstra\u00dfe_(Berlin)", 
      "title_s": "Mohrenstra\u00dfe (Berlin)", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10052513, 
      "rev_ids": {
        "new": 259110313, 
        "old": 259024681
      }, 
      "title": "Liste_der_Baudenkm\u00e4ler_im_Stadtteil_M\u00fcnster-Innenstadtring", 
      "title_s": "Liste der Baudenkm\u00e4ler im Stadtteil M\u00fcnster-Innenstadtring", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 2206873, 
      "rev_ids": {
        "new": 259219975, 
        "old": 258257064
      }, 
      "title": "Johannes_Helm_(Psychologe)", 
      "title_s": "Johannes Helm (Psychologe)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 79463, 
      "rev_ids": {
        "new": 259213705, 
        "old": 258900109
      }, 
      "title": "Alte_Musik", 
      "title_s": "Alte Musik", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 13595333, 
      "rev_ids": {
        "new": 259184509, 
        "old": 259120853
      }, 
      "title": "Buchhandlung_zum_Wetzstein", 
      "title_s": "Buchhandlung zum Wetzstein", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 13591242, 
      "rev_ids": {
        "new": 259177191, 
        "old": 259029191
      }, 
      "title": "Gutshof_Schulze_Hessing", 
      "title_s": "Gutshof Schulze Hessing", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13437442, 
      "rev_ids": {
        "new": 259221771, 
        "old": 258601843
      }, 
      "title": "Bahnradsport-Weltmeisterschaften_der_Junioren_2025", 
      "title_s": "Bahnradsport-Weltmeisterschaften der Junioren 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 2073956, 
      "rev_ids": {
        "new": 259169648, 
        "old": 259029883
      }, 
      "title": "Dragoner-Regiment_\u201ePrinz_Albrecht_von_Preu\u00dfen\u201c_(Litthauisches)_Nr._1", 
      "title_s": "Dragoner-Regiment \u201ePrinz Albrecht von Preu\u00dfen\u201c (Litthauisches) Nr. 1", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13592078, 
      "rev_ids": {
        "new": 259149554, 
        "old": 259045549
      }, 
      "title": "Ellmer_von_Elm", 
      "title_s": "Ellmer von Elm", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 13595333, 
      "rev_ids": {
        "new": 259184509, 
        "old": 259120853
      }, 
      "title": "Buchhandlung_zum_Wetzstein", 
      "title_s": "Buchhandlung zum Wetzstein", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 13594266, 
      "rev_ids": {
        "new": 259233307, 
        "old": 259093224
      }, 
      "title": "Kader_der_deutschen_Fu\u00dfball-Bundesliga_2025/26", 
      "title_s": "Kader der deutschen Fu\u00dfball-Bundesliga 2025/26", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 13594501, 
      "rev_ids": {
        "new": 259227172, 
        "old": 259098002
      }, 
      "title": "Kollwitzstra\u00dfe_52", 
      "title_s": "Kollwitzstra\u00dfe 52", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 13598022, 
      "rev_ids": {
        "new": 259233846, 
        "old": 259203488
      }, 
      "title": "Israelische_Angriffe_auf_das_Nasser-Krankenhaus_am_25._August_2025", 
      "title_s": "Israelische Angriffe auf das Nasser-Krankenhaus am 25. August 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 13592358, 
      "rev_ids": {
        "new": 259100997, 
        "old": 259054637
      }, 
      "title": "Benetton_B186", 
      "title_s": "Benetton B186", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 13595608, 
      "rev_ids": {
        "new": 259174099, 
        "old": 259127909
      }, 
      "title": "Schloss_\u010crnelo", 
      "title_s": "Schloss \u010crnelo", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 13595674, 
      "rev_ids": {
        "new": 259227270, 
        "old": 259130940
      }, 
      "title": "Johann_August_Ludecus", 
      "title_s": "Johann August Ludecus", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 13591823, 
      "rev_ids": {
        "new": 259171967, 
        "old": 259037992
      }, 
      "title": "Jeanne_de_Flandreysy", 
      "title_s": "Jeanne de Flandreysy", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 13596573, 
      "rev_ids": {
        "new": 259227998, 
        "old": 259162712
      }, 
      "title": "Nikita_Yasnowsky", 
      "title_s": "Nikita Yasnowsky", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 5994, 
    "bot_titles": 5497, 
    "edits": 113984, 
    "titles": 64409, 
    "total_users": 10500, 
    "users": 10500
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 185, 
    "bot_titles": 172, 
    "edits": 4839, 
    "titles": 1963, 
    "total_users": 1548, 
    "users": 1548
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13594862, 
      "rev_ids": {
        "new": 259212532, 
        "old": 259109557
      }, 
      "title": "V\u00f6lkermordvorw\u00fcrfe_gegen_Israel_im_Gaza-Krieg_seit_2023", 
      "title_s": "V\u00f6lkermordvorw\u00fcrfe gegen Israel im Gaza-Krieg seit 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 13535612, 
      "rev_ids": {
        "new": 259204057, 
        "old": 258374575
      }, 
      "title": "Daniel_Hagari", 
      "title_s": "Daniel Hagari", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 469144, 
      "rev_ids": {
        "new": 259225874, 
        "old": 258699840
      }, 
      "title": "Myalgische_Enzephalomyelitis/Chronisches_Fatigue-Syndrom", 
      "title_s": "Myalgische Enzephalomyelitis/Chronisches Fatigue-Syndrom", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8231036, 
      "rev_ids": {
        "new": 259154697, 
        "old": 259011071
      }, 
      "title": "BMW_F82", 
      "title_s": "BMW F82", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 12860317, 
      "rev_ids": {
        "new": 259199755, 
        "old": 259028609
      }, 
      "title": "Krieg_in_Israel_und_Gaza_seit_2023", 
      "title_s": "Krieg in Israel und Gaza seit 2023", 
      "users": 13
    }
  ]
}