{
  "date": "May 10, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2114429473876953, 
    "end_date": "2021-05-10T23:19:01.824777", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-05-03T23:19:01.824777"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 81307, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261838, 
        "old": 1856726
      }, 
      "title": "Engenhari\u00e1", 
      "title_s": "Engenhari\u00e1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 28932, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261683, 
        "old": 2260507
      }, 
      "title": "Dreches_de_l'\u00d2me", 
      "title_s": "Dreches de l'\u00d2me", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 55015, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261925, 
        "old": 2082094
      }, 
      "title": "Mo\u00efses", 
      "title_s": "Mo\u00efses", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 182698, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261546, 
        "old": 2259695
      }, 
      "title": "Departaments_de_la_C\u00f2sta_d'Ev\u00f2ri", 
      "title_s": "Departaments de la C\u00f2sta d'Ev\u00f2ri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 182808, 
      "rev_ids": {
        "new": 2260708, 
        "old": 2260685
      }, 
      "title": "Region_d'Ifo", 
      "title_s": "Region d'Ifo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 17274, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261794, 
        "old": 2260201
      }, 
      "title": "Abidjan", 
      "title_s": "Abidjan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 102477, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261876, 
        "old": 2138218
      }, 
      "title": "Landairac", 
      "title_s": "Landairac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 103116, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261619, 
        "old": 2079588
      }, 
      "title": "Ide", 
      "title_s": "Ide", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 102393, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261392, 
        "old": 2211129
      }, 
      "title": "Glenat", 
      "title_s": "Glenat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 102473, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261341, 
        "old": 2211185
      }, 
      "title": "La_Folhada_de_Vesia", 
      "title_s": "La Folhada de Vesia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 102445, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261401, 
        "old": 2211155
      }, 
      "title": "Jussac", 
      "title_s": "Jussac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 102405, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261145, 
        "old": 2080438
      }, 
      "title": "Jaleirac", 
      "title_s": "Jaleirac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 102390, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261391, 
        "old": 2211125
      }, 
      "title": "Girgols", 
      "title_s": "Girgols", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 182872, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261789, 
        "old": 2261720
      }, 
      "title": "Departament_d'Abidjan", 
      "title_s": "Departament d'Abidjan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 102401, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261395, 
        "old": 2095323
      }, 
      "title": "Jabrun", 
      "title_s": "Jabrun", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 102441, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261400, 
        "old": 2211153
      }, 
      "title": "Junhac_(Auv\u00e8rnhe)", 
      "title_s": "Junhac (Auv\u00e8rnhe)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 102493, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261407, 
        "old": 2211203
      }, 
      "title": "La_R\u00f2ca_Vielha", 
      "title_s": "La R\u00f2ca Vielha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 102465, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261623, 
        "old": 2260547
      }, 
      "title": "Lacapelle_Viescamp", 
      "title_s": "Lacapelle Viescamp", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 102469, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261198, 
        "old": 2211223
      }, 
      "title": "Ladinhac_(Cantal)", 
      "title_s": "Ladinhac (Cantal)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182835, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261265, 
        "old": 2261250
      }, 
      "title": "Jack_l'Esventraire", 
      "title_s": "Jack l'Esventraire", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 182808, 
      "rev_ids": {
        "new": 2260708, 
        "old": 2260685
      }, 
      "title": "Region_d'Ifo", 
      "title_s": "Region d'Ifo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 182872, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261789, 
        "old": 2261720
      }, 
      "title": "Departament_d'Abidjan", 
      "title_s": "Departament d'Abidjan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182835, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261265, 
        "old": 2261250
      }, 
      "title": "Jack_l'Esventraire", 
      "title_s": "Jack l'Esventraire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182799, 
      "rev_ids": {
        "new": 2260683, 
        "old": 2260661
      }, 
      "title": "Sosprefecturas_del_departament_de_Oele", 
      "title_s": "Sosprefecturas del departament de Oele", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 182855, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261589, 
        "old": 2261562
      }, 
      "title": "RFJTV", 
      "title_s": "RFJTV", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 182862, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261601, 
        "old": 2261598
      }, 
      "title": "Naveta_espaciala", 
      "title_s": "Naveta espaciala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 182842, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261277, 
        "old": 2261273
      }, 
      "title": "Rod\u00e9s_Aglomeracion", 
      "title_s": "Rod\u00e9s Aglomeracion", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 182857, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261588, 
        "old": 2261577
      }, 
      "title": "Regions_de_la_C\u00f2sta_d'Ev\u00f2ri", 
      "title_s": "Regions de la C\u00f2sta d'Ev\u00f2ri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 182864, 
      "rev_ids": {
        "new": 2261624, 
        "old": 2261605
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_del_Pa\u00eds_rinhaqu\u00e9s", 
      "title_s": "Comunautat de comunas del Pa\u00eds rinhaqu\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 182800, 
      "rev_ids": {
        "new": 2260675, 
        "old": 2260672
      }, 
      "title": "Sosprefectura_d'Acpassano", 
      "title_s": "Sosprefectura d'Acpassano", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 1005, 
    "titles": 397, 
    "total_users": 34, 
    "users": 27
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}