{
  "date": "June 20, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3433349132537842, 
    "end_date": "2022-06-20T23:23:02.806480", 
    "lang": "no", 
    "start_date": "2022-06-13T23:23:02.806480"
  }, 
  "full_lang_name": "Norwegian (Bokm\u00e5l)", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 2045142, 
      "rev_ids": {
        "new": 22689170, 
        "old": 22678739
      }, 
      "title": "Sverige_og_NATO", 
      "title_s": "Sverige og NATO", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 144652, 
      "rev_ids": {
        "new": 22689027, 
        "old": 22671400
      }, 
      "title": "Einsatzgruppen-prosessen", 
      "title_s": "Einsatzgruppen-prosessen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 1404, 
      "rev_ids": {
        "new": 22688198, 
        "old": 22671287
      }, 
      "title": "\u00d8stersj\u00f8finske_spr\u00e5k", 
      "title_s": "\u00d8stersj\u00f8finske spr\u00e5k", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 71834, 
      "rev_ids": {
        "new": 22686936, 
        "old": 22666151
      }, 
      "title": "Norske_kommunenummer", 
      "title_s": "Norske kommunenummer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 86925, 
      "rev_ids": {
        "new": 22681781, 
        "old": 22000842
      }, 
      "title": "Fl\u00e5tter", 
      "title_s": "Fl\u00e5tter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 3603, 
      "rev_ids": {
        "new": 22678693, 
        "old": 22624129
      }, 
      "title": "NATO", 
      "title_s": "NATO", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1975421, 
      "rev_ids": {
        "new": 22687143, 
        "old": 22667952
      }, 
      "title": "Norges_Kirkebygninger_i_Middelalderen", 
      "title_s": "Norges Kirkebygninger i Middelalderen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 68007, 
      "rev_ids": {
        "new": 22687557, 
        "old": 22668985
      }, 
      "title": "Slaget_i_Hafrsfjord", 
      "title_s": "Slaget i Hafrsfjord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1920503, 
      "rev_ids": {
        "new": 22676927, 
        "old": 22611294
      }, 
      "title": "Skulpturer_i_Drammen_kommune", 
      "title_s": "Skulpturer i Drammen kommune", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2046339, 
      "rev_ids": {
        "new": 22686651, 
        "old": 22686019
      }, 
      "title": "Pietro_Sambi", 
      "title_s": "Pietro Sambi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2044961, 
      "rev_ids": {
        "new": 22689282, 
        "old": 22677430
      }, 
      "title": "Liste_over_presidentene_for_Den_sicilianske_regionalforsamling", 
      "title_s": "Liste over presidentene for Den sicilianske regionalforsamling", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 115502, 
      "rev_ids": {
        "new": 22688822, 
        "old": 22616025
      }, 
      "title": "N\u00fcrnbergprosessen", 
      "title_s": "N\u00fcrnbergprosessen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 235482, 
      "rev_ids": {
        "new": 22675445, 
        "old": 22518363
      }, 
      "title": "Kari_Jaquesson", 
      "title_s": "Kari Jaquesson", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1705890, 
      "rev_ids": {
        "new": 22678085, 
        "old": 22670048
      }, 
      "title": "Renessanse_og_reformasjon_i_Europa", 
      "title_s": "Renessanse og reformasjon i Europa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 197400, 
      "rev_ids": {
        "new": 22687885, 
        "old": 22060417
      }, 
      "title": "Sveriges_regjering", 
      "title_s": "Sveriges regjering", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2045901, 
      "rev_ids": {
        "new": 22685117, 
        "old": 22683323
      }, 
      "title": "Fridolin_Ambongo_Besungu", 
      "title_s": "Fridolin Ambongo Besungu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2044628, 
      "rev_ids": {
        "new": 22684778, 
        "old": 22674353
      }, 
      "title": "Kardinaler_kreert_av_pave_Frans", 
      "title_s": "Kardinaler kreert av pave Frans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1327243, 
      "rev_ids": {
        "new": 22687712, 
        "old": 22670317
      }, 
      "title": "Gjesv\u00e5l", 
      "title_s": "Gjesv\u00e5l", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1289591, 
      "rev_ids": {
        "new": 22679404, 
        "old": 21971959
      }, 
      "title": "Gustav_Berg", 
      "title_s": "Gustav Berg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2045450, 
      "rev_ids": {
        "new": 22681528, 
        "old": 22680589
      }, 
      "title": "Antonio_del_Giudice", 
      "title_s": "Antonio del Giudice", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 2045142, 
      "rev_ids": {
        "new": 22689170, 
        "old": 22678739
      }, 
      "title": "Sverige_og_NATO", 
      "title_s": "Sverige og NATO", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2046339, 
      "rev_ids": {
        "new": 22686651, 
        "old": 22686019
      }, 
      "title": "Pietro_Sambi", 
      "title_s": "Pietro Sambi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2044961, 
      "rev_ids": {
        "new": 22689282, 
        "old": 22677430
      }, 
      "title": "Liste_over_presidentene_for_Den_sicilianske_regionalforsamling", 
      "title_s": "Liste over presidentene for Den sicilianske regionalforsamling", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2044628, 
      "rev_ids": {
        "new": 22684778, 
        "old": 22674353
      }, 
      "title": "Kardinaler_kreert_av_pave_Frans", 
      "title_s": "Kardinaler kreert av pave Frans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2045901, 
      "rev_ids": {
        "new": 22685117, 
        "old": 22683323
      }, 
      "title": "Fridolin_Ambongo_Besungu", 
      "title_s": "Fridolin Ambongo Besungu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2045450, 
      "rev_ids": {
        "new": 22681528, 
        "old": 22680589
      }, 
      "title": "Antonio_del_Giudice", 
      "title_s": "Antonio del Giudice", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2046246, 
      "rev_ids": {
        "new": 22686636, 
        "old": 22685335
      }, 
      "title": "Crist\u00f3bal_L\u00f3pez_Romero", 
      "title_s": "Crist\u00f3bal L\u00f3pez Romero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2045170, 
      "rev_ids": {
        "new": 22679525, 
        "old": 22678897
      }, 
      "title": "Lazarus_You_Heung-sik", 
      "title_s": "Lazarus You Heung-sik", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2045613, 
      "rev_ids": {
        "new": 22682679, 
        "old": 22681548
      }, 
      "title": "Augusto_Paolo_Lojudice", 
      "title_s": "Augusto Paolo Lojudice", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2046190, 
      "rev_ids": {
        "new": 22686710, 
        "old": 22684812
      }, 
      "title": "Miguel_Ayuso_Guixot", 
      "title_s": "Miguel Ayuso Guixot", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "no", 
  "stats": {
    "anon_edits": 703, 
    "anon_ip_count": 312, 
    "anon_titles": 506, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 3063, 
    "bot_titles": 3063, 
    "edits": 12014, 
    "titles": 7258, 
    "total_users": 975, 
    "users": 663
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 1128, 
    "bot_titles": 1128, 
    "edits": 1254, 
    "titles": 1207, 
    "total_users": 46, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1325030, 
      "rev_ids": {
        "new": 22677988, 
        "old": 22316042
      }, 
      "title": "Kari_Jaquesson", 
      "title_s": "Kari Jaquesson", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1647671, 
      "rev_ids": {
        "new": 22689120, 
        "old": 22660974
      }, 
      "title": "P\u00e5l_Haugen_Lillefosse", 
      "title_s": "P\u00e5l Haugen Lillefosse", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2045235, 
      "rev_ids": {
        "new": 22679575, 
        "old": 22679430
      }, 
      "title": "Loen_Skylift", 
      "title_s": "Loen Skylift", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 242419, 
      "rev_ids": {
        "new": 22688001, 
        "old": 17595487
      }, 
      "title": "Harald_H\u00e5rfagre", 
      "title_s": "Harald H\u00e5rfagre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1095289, 
      "rev_ids": {
        "new": 22674101, 
        "old": 21270831
      }, 
      "title": "Nasjonalmuseet_for_kunst,_arkitektur_og_design", 
      "title_s": "Nasjonalmuseet for kunst, arkitektur og design", 
      "users": 3
    }
  ]
}