{
  "date": "May 3, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.332606077194214, 
    "end_date": "2025-05-03T08:05:01.301886", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-04-26T08:05:01.301886"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 258, 
      "page_id": 975074, 
      "rev_ids": {
        "new": 225208836, 
        "old": 224826017
      }, 
      "title": "Mahathir_Mohamad", 
      "title_s": "Mahathir Mohamad", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 4208535, 
      "rev_ids": {
        "new": 225322791, 
        "old": 221596770
      }, 
      "title": "Saison_4_de_Futurama", 
      "title_s": "Saison 4 de Futurama", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 12454278, 
      "rev_ids": {
        "new": 225321342, 
        "old": 223890954
      }, 
      "title": "Julia_Beck", 
      "title_s": "Julia Beck", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 16814233, 
      "rev_ids": {
        "new": 225322604, 
        "old": 225203228
      }, 
      "title": "Panne_de_courant_europ\u00e9enne_de_2025", 
      "title_s": "Panne de courant europ\u00e9enne de 2025", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 3640669, 
      "rev_ids": {
        "new": 225310696, 
        "old": 225124919
      }, 
      "title": "Alezan", 
      "title_s": "Alezan", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 1273345, 
      "rev_ids": {
        "new": 225251009, 
        "old": 225136576
      }, 
      "title": "Marbre_de_Thorigny", 
      "title_s": "Marbre de Thorigny", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 40363, 
      "rev_ids": {
        "new": 225262555, 
        "old": 225136867
      }, 
      "title": "Willis_Tower", 
      "title_s": "Willis Tower", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 1244005, 
      "rev_ids": {
        "new": 225322904, 
        "old": 225123993
      }, 
      "title": "B\u00eate_du_G\u00e9vaudan", 
      "title_s": "B\u00eate du G\u00e9vaudan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 16755838, 
      "rev_ids": {
        "new": 225310608, 
        "old": 225098500
      }, 
      "title": "Le_Concentrisme", 
      "title_s": "Le Concentrisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 16336162, 
      "rev_ids": {
        "new": 225322239, 
        "old": 225135571
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_canadiennes_de_2025", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales canadiennes de 2025", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 3837386, 
      "rev_ids": {
        "new": 225322845, 
        "old": 224881968
      }, 
      "title": "Liffr\u00e9", 
      "title_s": "Liffr\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 375103, 
      "rev_ids": {
        "new": 225218332, 
        "old": 225136236
      }, 
      "title": "Gosn\u00e9", 
      "title_s": "Gosn\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16321159, 
      "rev_ids": {
        "new": 225323688, 
        "old": 224836953
      }, 
      "title": "Ast\u00e9rix_et_Ob\u00e9lix_:_Le_Combat_des_chefs", 
      "title_s": "Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Le Combat des chefs", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 16768499, 
      "rev_ids": {
        "new": 225312500, 
        "old": 225137429
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_avril_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en avril 2025", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 322523, 
      "rev_ids": {
        "new": 225311372, 
        "old": 225128584
      }, 
      "title": "Lettres_d'Amarna", 
      "title_s": "Lettres d'Amarna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 6728848, 
      "rev_ids": {
        "new": 225208274, 
        "old": 224825114
      }, 
      "title": "Histoire_des_Juifs_\u00e0_Vesoul", 
      "title_s": "Histoire des Juifs \u00e0 Vesoul", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 17777, 
      "rev_ids": {
        "new": 225321299, 
        "old": 225135453
      }, 
      "title": "Le_Poulpe_(collection)", 
      "title_s": "Le Poulpe (collection)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 910960, 
      "rev_ids": {
        "new": 225273920, 
        "old": 224482269
      }, 
      "title": "F\u00eate_nationale_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "F\u00eate nationale fran\u00e7aise", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 16783268, 
      "rev_ids": {
        "new": 225308062, 
        "old": 225119158
      }, 
      "title": "Veille_de_Pessa'h_qui_a_lieu_le_Chabbat", 
      "title_s": "Veille de Pessa'h qui a lieu le Chabbat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1270196, 
      "rev_ids": {
        "new": 225264906, 
        "old": 225018403
      }, 
      "title": "D\u00e9bourrage_(cheval)", 
      "title_s": "D\u00e9bourrage (cheval)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 16814233, 
      "rev_ids": {
        "new": 225322604, 
        "old": 225203228
      }, 
      "title": "Panne_de_courant_europ\u00e9enne_de_2025", 
      "title_s": "Panne de courant europ\u00e9enne de 2025", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 16815766, 
      "rev_ids": {
        "new": 225302675, 
        "old": 225235619
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_canadiennes_de_2025_en_Alberta", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales canadiennes de 2025 en Alberta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 16816605, 
      "rev_ids": {
        "new": 225297748, 
        "old": 225252494
      }, 
      "title": "Syndicalisme_aux_\u00c9tats-Unis", 
      "title_s": "Syndicalisme aux \u00c9tats-Unis", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 16814388, 
      "rev_ids": {
        "new": 225264546, 
        "old": 225206364
      }, 
      "title": "Charles_Winter", 
      "title_s": "Charles Winter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16811713, 
      "rev_ids": {
        "new": 225314418, 
        "old": 225144764
      }, 
      "title": "Explosion_du_port_de_Shahid_Rajaee", 
      "title_s": "Explosion du port de Shahid Rajaee", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 16817399, 
      "rev_ids": {
        "new": 225311971, 
        "old": 225268499
      }, 
      "title": "Guillaume_le_Mar\u00e9chal_ou_Le_meilleur_chevalier_du_monde", 
      "title_s": "Guillaume le Mar\u00e9chal ou Le meilleur chevalier du monde", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16813604, 
      "rev_ids": {
        "new": 225268999, 
        "old": 225188312
      }, 
      "title": "Jean-Claude_Monet", 
      "title_s": "Jean-Claude Monet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16812807, 
      "rev_ids": {
        "new": 225206286, 
        "old": 225173269
      }, 
      "title": "Pa_Omar_Jobe", 
      "title_s": "Pa Omar Jobe", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16813664, 
      "rev_ids": {
        "new": 225255726, 
        "old": 225190060
      }, 
      "title": "Olo_(couleur)", 
      "title_s": "Olo (couleur)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16812124, 
      "rev_ids": {
        "new": 225256452, 
        "old": 225152246
      }, 
      "title": "Centenaire_de_la_dynastie_grecque", 
      "title_s": "Centenaire de la dynastie grecque", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15128, 
    "anon_ip_count": 6030, 
    "anon_titles": 8175, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 8804, 
    "bot_titles": 8060, 
    "edits": 117015, 
    "titles": 58739, 
    "total_users": 17727, 
    "users": 11697
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 213, 
    "anon_ip_count": 135, 
    "anon_titles": 159, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 3446, 
    "bot_titles": 3330, 
    "edits": 9023, 
    "titles": 7036, 
    "total_users": 936, 
    "users": 801
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 225324350, 
        "old": 225136339
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 16794259, 
      "rev_ids": {
        "new": 225253263, 
        "old": 225015008
      }, 
      "title": "Killian_Th\u00e9ot/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Killian Th\u00e9ot/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 225225178, 
        "old": 224945481
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 12498049, 
      "rev_ids": {
        "new": 225297180, 
        "old": 191134568
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00c9tats_alg\u00e9riens/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Liste des \u00c9tats alg\u00e9riens/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 16800063, 
      "rev_ids": {
        "new": 225311285, 
        "old": 225080606
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_des_Arts_et_Traditions_populaires_de_La_Petite-Pierre/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Mus\u00e9e des Arts et Traditions populaires de La Petite-Pierre/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 9
    }
  ]
}