{
  "date": "May 14, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4367837905883789, 
    "end_date": "2023-05-14T08:11:02.205320", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-05-07T08:11:02.205320"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 2015792, 
      "rev_ids": {
        "new": 31668209, 
        "old": 31645244
      }, 
      "title": "Casa_del_carrer_Escudellers_Blancs,_3_bis", 
      "title_s": "Casa del carrer Escudellers Blancs, 3 bis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1350998, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672199, 
        "old": 28346540
      }, 
      "title": "Carrer_de_la_Comtessa_de_Sobradiel", 
      "title_s": "Carrer de la Comtessa de Sobradiel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 136251, 
      "rev_ids": {
        "new": 31671532, 
        "old": 31648446
      }, 
      "title": "Simfonia_n\u00fam._5_(Mahler)", 
      "title_s": "Simfonia n\u00fam. 5 (Mahler)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 43646, 
      "rev_ids": {
        "new": 31664643, 
        "old": 31649110
      }, 
      "title": "Espanyolisme", 
      "title_s": "Espanyolisme", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2020451, 
      "rev_ids": {
        "new": 31667016, 
        "old": 31655385
      }, 
      "title": "Orelles_de_Burro", 
      "title_s": "Orelles de Burro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2020516, 
      "rev_ids": {
        "new": 31667772, 
        "old": 31656339
      }, 
      "title": "Bebel_Gilberto", 
      "title_s": "Bebel Gilberto", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2020895, 
      "rev_ids": {
        "new": 31671939, 
        "old": 31661732
      }, 
      "title": "Luiz_Bonf\u00e1", 
      "title_s": "Luiz Bonf\u00e1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2020177, 
      "rev_ids": {
        "new": 31651869, 
        "old": 31649991
      }, 
      "title": "Nara_Le\u00e3o", 
      "title_s": "Nara Le\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2021443, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672119, 
        "old": 31669749
      }, 
      "title": "Lu\u00edsa_Sonza", 
      "title_s": "Lu\u00edsa Sonza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2021265, 
      "rev_ids": {
        "new": 31669081, 
        "old": 31667022
      }, 
      "title": "Linda_Yaccarino", 
      "title_s": "Linda Yaccarino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2014693, 
      "rev_ids": {
        "new": 31663579, 
        "old": 31638465
      }, 
      "title": "Pere_Figueras_i_Vigara", 
      "title_s": "Pere Figueras i Vigara", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1801177, 
      "rev_ids": {
        "new": 31658870, 
        "old": 31439069
      }, 
      "title": "Pom_Klementieff", 
      "title_s": "Pom Klementieff", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 318577, 
      "rev_ids": {
        "new": 31653620, 
        "old": 31567746
      }, 
      "title": "Palau_Moja", 
      "title_s": "Palau Moja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2007441, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672159, 
        "old": 31648406
      }, 
      "title": "Euf\u00f2ria_2", 
      "title_s": "Euf\u00f2ria 2", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2020314, 
      "rev_ids": {
        "new": 31662274, 
        "old": 31652518
      }, 
      "title": "Sylvia_Telles", 
      "title_s": "Sylvia Telles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2021375, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672187, 
        "old": 31668445
      }, 
      "title": "Esfera_de_rellotge", 
      "title_s": "Esfera de rellotge", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2021223, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672105, 
        "old": 31666382
      }, 
      "title": "Pastoral_Symphony", 
      "title_s": "Pastoral Symphony", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2020595, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672155, 
        "old": 31657551
      }, 
      "title": "Nelson_Gon\u00e7alves", 
      "title_s": "Nelson Gon\u00e7alves", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 141958, 
      "rev_ids": {
        "new": 31658853, 
        "old": 31648738
      }, 
      "title": "Buru", 
      "title_s": "Buru", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 893286, 
      "rev_ids": {
        "new": 31667704, 
        "old": 23973422
      }, 
      "title": "Pa_de_figa", 
      "title_s": "Pa de figa", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2020451, 
      "rev_ids": {
        "new": 31667016, 
        "old": 31655385
      }, 
      "title": "Orelles_de_Burro", 
      "title_s": "Orelles de Burro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2020516, 
      "rev_ids": {
        "new": 31667772, 
        "old": 31656339
      }, 
      "title": "Bebel_Gilberto", 
      "title_s": "Bebel Gilberto", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2020895, 
      "rev_ids": {
        "new": 31671939, 
        "old": 31661732
      }, 
      "title": "Luiz_Bonf\u00e1", 
      "title_s": "Luiz Bonf\u00e1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2020177, 
      "rev_ids": {
        "new": 31651869, 
        "old": 31649991
      }, 
      "title": "Nara_Le\u00e3o", 
      "title_s": "Nara Le\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2021443, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672119, 
        "old": 31669749
      }, 
      "title": "Lu\u00edsa_Sonza", 
      "title_s": "Lu\u00edsa Sonza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2021265, 
      "rev_ids": {
        "new": 31669081, 
        "old": 31667022
      }, 
      "title": "Linda_Yaccarino", 
      "title_s": "Linda Yaccarino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2020314, 
      "rev_ids": {
        "new": 31662274, 
        "old": 31652518
      }, 
      "title": "Sylvia_Telles", 
      "title_s": "Sylvia Telles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2021375, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672187, 
        "old": 31668445
      }, 
      "title": "Esfera_de_rellotge", 
      "title_s": "Esfera de rellotge", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2021223, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672105, 
        "old": 31666382
      }, 
      "title": "Pastoral_Symphony", 
      "title_s": "Pastoral Symphony", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2020595, 
      "rev_ids": {
        "new": 31672155, 
        "old": 31657551
      }, 
      "title": "N\u00e9lson_Gon\u00e7alves", 
      "title_s": "N\u00e9lson Gon\u00e7alves", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 768, 
    "anon_ip_count": 380, 
    "anon_titles": 451, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 7137, 
    "bot_titles": 6384, 
    "edits": 18826, 
    "titles": 11025, 
    "total_users": 1192, 
    "users": 812
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 116, 
    "titles": 54, 
    "total_users": 57, 
    "users": 48
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2021313, 
      "rev_ids": {
        "new": 31669960, 
        "old": 31667571
      }, 
      "title": "L\u00facia_Mas_Garcia", 
      "title_s": "L\u00facia Mas Garcia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1846698, 
      "rev_ids": {
        "new": 31666085, 
        "old": 31646933
      }, 
      "title": "Esquerra_Unida_de_Catalunya", 
      "title_s": "Esquerra Unida de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1997402, 
      "rev_ids": {
        "new": 31656809, 
        "old": 31206164
      }, 
      "title": "Campionat_d'Espanya_de_tennis_de_taula", 
      "title_s": "Campionat d'Espanya de tennis de taula", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2020503, 
      "rev_ids": {
        "new": 31656806, 
        "old": 31656055
      }, 
      "title": "Marco_Misciagna", 
      "title_s": "Marco Misciagna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2019263, 
      "rev_ids": {
        "new": 31651873, 
        "old": 31645102
      }, 
      "title": "Els_tres_mosqueters_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "Els tres mosqueters (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }
  ]
}