{
  "date": "February 6, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7854201793670654, 
    "end_date": "2023-02-06T08:12:01.319958", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-01-30T08:12:01.319958"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 149084699, 
        "old": 148933268
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 10457408, 
      "rev_ids": {
        "new": 149039243, 
        "old": 148941428
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de Argelia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 10245076, 
      "rev_ids": {
        "new": 149094112, 
        "old": 148930011
      }, 
      "title": "Benidorm_Fest_2023", 
      "title_s": "Benidorm Fest 2023", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 223036, 
      "rev_ids": {
        "new": 149092211, 
        "old": 148935774
      }, 
      "title": "Enema_of_the_State", 
      "title_s": "Enema of the State", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10458817, 
      "rev_ids": {
        "new": 149088974, 
        "old": 148966964
      }, 
      "title": "Contra_las_cuerdas_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Contra las cuerdas (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 10000488, 
      "rev_ids": {
        "new": 149094088, 
        "old": 148911269
      }, 
      "title": "104.\u00ba_Regimiento_de_Maniobras_Operacional", 
      "title_s": "104.\u00ba Regimiento de Maniobras Operacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 1838101, 
      "rev_ids": {
        "new": 149091073, 
        "old": 148911372
      }, 
      "title": "Papercut", 
      "title_s": "Papercut", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 149050258, 
        "old": 148936990
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149088536, 
        "old": 148936442
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1239888, 
      "rev_ids": {
        "new": 149074146, 
        "old": 148938988
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Juan_Bautista_(Alcal\u00e1_de_Chivert)", 
      "title_s": "Iglesia de San Juan Bautista (Alcal\u00e1 de Chivert)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10006448, 
      "rev_ids": {
        "new": 149094116, 
        "old": 148599827
      }, 
      "title": "116.\u00ba_Regimiento_de_Maniobras_Operacional", 
      "title_s": "116.\u00ba Regimiento de Maniobras Operacional", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10266586, 
      "rev_ids": {
        "new": 149093791, 
        "old": 148936417
      }, 
      "title": "Serie_del_Caribe_2023", 
      "title_s": "Serie del Caribe 2023", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10463711, 
      "rev_ids": {
        "new": 149079104, 
        "old": 149063863
      }, 
      "title": "Miss_Charm_2023", 
      "title_s": "Miss Charm 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10271638, 
      "rev_ids": {
        "new": 149056013, 
        "old": 148938497
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 149092277, 
        "old": 148937300
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10456522, 
      "rev_ids": {
        "new": 149019621, 
        "old": 148938895
      }, 
      "title": "Historia_transg\u00e9nero_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia transg\u00e9nero en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 86422, 
      "rev_ids": {
        "new": 148964240, 
        "old": 148504631
      }, 
      "title": "Centro_Nacional_de_Inteligencia_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Centro Nacional de Inteligencia (Espa\u00f1a)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10020754, 
      "rev_ids": {
        "new": 149066555, 
        "old": 148384476
      }, 
      "title": "Destacamento_Especial_de_Intervenci\u00f3n", 
      "title_s": "Destacamento Especial de Intervenci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10386729, 
      "rev_ids": {
        "new": 149093369, 
        "old": 148922938
      }, 
      "title": "65.\u00aa_edici\u00f3n_de_los_Premios_Grammy", 
      "title_s": "65.\u00aa edici\u00f3n de los Premios Grammy", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 35091, 
      "rev_ids": {
        "new": 149077966, 
        "old": 147176801
      }, 
      "title": "C\u00e9lula_beta", 
      "title_s": "C\u00e9lula beta", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 10457408, 
      "rev_ids": {
        "new": 149039243, 
        "old": 148941428
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de Argelia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10458817, 
      "rev_ids": {
        "new": 149088974, 
        "old": 148966964
      }, 
      "title": "Contra_las_cuerdas_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Contra las cuerdas (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10463711, 
      "rev_ids": {
        "new": 149079104, 
        "old": 149063863
      }, 
      "title": "Miss_Charm_2023", 
      "title_s": "Miss Charm 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10463881, 
      "rev_ids": {
        "new": 149085043, 
        "old": 149066798
      }, 
      "title": "Kiana_James", 
      "title_s": "Kiana James", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10459402, 
      "rev_ids": {
        "new": 148998783, 
        "old": 148977679
      }, 
      "title": "Rosemary_de_Salm-Salm", 
      "title_s": "Rosemary de Salm-Salm", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10463320, 
      "rev_ids": {
        "new": 149074360, 
        "old": 149052339
      }, 
      "title": "Ferrocarril_de_Taff_Vale", 
      "title_s": "Ferrocarril de Taff Vale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10457417, 
      "rev_ids": {
        "new": 148986159, 
        "old": 148941509
      }, 
      "title": "Gran_Ferrocarril_Central", 
      "title_s": "Gran Ferrocarril Central", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10463158, 
      "rev_ids": {
        "new": 149072542, 
        "old": 149048598
      }, 
      "title": "Zoe_Terakes", 
      "title_s": "Zoe Terakes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10463332, 
      "rev_ids": {
        "new": 149091017, 
        "old": 149052776
      }, 
      "title": "Incendios_forestales_en_Chile_de_2023", 
      "title_s": "Incendios forestales en Chile de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10460078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149057487, 
        "old": 148989582
      }, 
      "title": "Florencio_Sanz_Baeza", 
      "title_s": "Florencio Sanz Baeza", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31317, 
    "anon_ip_count": 12336, 
    "anon_titles": 15658, 
    "bot_count": 3584, 
    "bot_edits": 16700, 
    "bot_titles": 8591, 
    "edits": 118264, 
    "titles": 52144, 
    "total_users": 29328, 
    "users": 16992
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 270, 
    "anon_ip_count": 165, 
    "anon_titles": 170, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 27, 
    "bot_titles": 27, 
    "edits": 1012, 
    "titles": 515, 
    "total_users": 615, 
    "users": 450
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2222078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149066142, 
        "old": 148900031
      }, 
      "title": "Monumento_a_la_Fe_Descubridora", 
      "title_s": "Monumento a la Fe Descubridora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6034496, 
      "rev_ids": {
        "new": 149090233, 
        "old": 145142435
      }, 
      "title": "Pueblo_alem\u00e1n", 
      "title_s": "Pueblo alem\u00e1n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149052861, 
        "old": 148465161
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 39173, 
      "rev_ids": {
        "new": 149092904, 
        "old": 148918631
      }, 
      "title": "Corona_de_Arag\u00f3n", 
      "title_s": "Corona de Arag\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 10405687, 
      "rev_ids": {
        "new": 149042092, 
        "old": 148935747
      }, 
      "title": "Intento_de_autogolpe_de_Estado_de_Per\u00fa_de_2022", 
      "title_s": "Intento de autogolpe de Estado de Per\u00fa de 2022", 
      "users": 6
    }
  ]
}