{
  "date": "November 30, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.1380620002746582, 
    "end_date": "2024-11-30T08:19:02.174969", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2024-11-23T08:19:02.174969"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 198096, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455836, 
        "old": 2455614
      }, 
      "title": "Amanieu_de_Sescars", 
      "title_s": "Amanieu de Sescars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 19979, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455775, 
        "old": 2416105
      }, 
      "title": "At\u00f2m", 
      "title_s": "At\u00f2m", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 198097, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455634, 
        "old": 2455619
      }, 
      "title": "Enric_II_de_Rod\u00e9s", 
      "title_s": "Enric II de Rod\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 23743, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455525, 
        "old": 2455032
      }, 
      "title": "Caf\u00e8", 
      "title_s": "Caf\u00e8", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 198098, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455655, 
        "old": 2455638
      }, 
      "title": "Galburga", 
      "title_s": "Galburga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 195475, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455405, 
        "old": 2452684
      }, 
      "title": "Movement_dels_agricultors_de_2024", 
      "title_s": "Movement dels agricultors de 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 198083, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455422, 
        "old": 2455414
      }, 
      "title": "Enric_I_de_Rod\u00e9s", 
      "title_s": "Enric I de Rod\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 162499, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455811, 
        "old": 2452345
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia_(region_administrativa)", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia (region administrativa)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 26516, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455530, 
        "old": 2411930
      }, 
      "title": "Petr\u00f2li", 
      "title_s": "Petr\u00f2li", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 71823, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455449, 
        "old": 2382226
      }, 
      "title": "Califat_abbassida", 
      "title_s": "Califat abbassida", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 107653, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455890, 
        "old": 2228838
      }, 
      "title": "La_G\u00e0rda_Pari\u00f2u", 
      "title_s": "La G\u00e0rda Pari\u00f2u", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 79912, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455589, 
        "old": 2452826
      }, 
      "title": "Asimant", 
      "title_s": "Asimant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 115532, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455597, 
        "old": 2302539
      }, 
      "title": "Jarder\u00e9s", 
      "title_s": "Jarder\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 158278, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455428, 
        "old": 2403082
      }, 
      "title": "P\u00f2n\u00e7_de_Montlaur", 
      "title_s": "P\u00f2n\u00e7 de Montlaur", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2619, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455869, 
        "old": 2451202
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 107648, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455895, 
        "old": 2449664
      }, 
      "title": "La_G\u00e0rdia_d'Ate", 
      "title_s": "La G\u00e0rdia d'Ate", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 193066, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455686, 
        "old": 2453891
      }, 
      "title": "Patr\u00edcia_Palhi\u00e8r", 
      "title_s": "Patr\u00edcia Palhi\u00e8r", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 198115, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455902, 
        "old": 2455897
      }, 
      "title": "Lengacultura", 
      "title_s": "Lengacultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 32966, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455892, 
        "old": 2226719
      }, 
      "title": "Comunas_de_Vauclusa", 
      "title_s": "Comunas de Vauclusa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184425, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455689, 
        "old": 2407343
      }, 
      "title": "Lo_Grelh_Roerg\u00e0s", 
      "title_s": "Lo Grelh Roerg\u00e0s", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 198096, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455836, 
        "old": 2455614
      }, 
      "title": "Amanieu_de_Sescars", 
      "title_s": "Amanieu de Sescars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 198097, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455634, 
        "old": 2455619
      }, 
      "title": "Enric_II_de_Rod\u00e9s", 
      "title_s": "Enric II de Rod\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 198098, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455655, 
        "old": 2455638
      }, 
      "title": "Galburga", 
      "title_s": "Galburga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 198083, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455422, 
        "old": 2455414
      }, 
      "title": "Enric_I_de_Rod\u00e9s", 
      "title_s": "Enric I de Rod\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 198115, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455902, 
        "old": 2455897
      }, 
      "title": "Lengacultura", 
      "title_s": "Lengacultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 198112, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455871, 
        "old": 2455848
      }, 
      "title": "Maxime_Weygand", 
      "title_s": "Maxime Weygand", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 198105, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455779, 
        "old": 2455776
      }, 
      "title": "Nombre_quantic_segondari", 
      "title_s": "Nombre quantic segondari", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 198101, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455679, 
        "old": 2455677
      }, 
      "title": "Orbitala_atomica", 
      "title_s": "Orbitala atomica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 198080, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455409, 
        "old": 2455406
      }, 
      "title": "Tumen_(unitat_militara)", 
      "title_s": "Tumen (unitat militara)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 198102, 
      "rev_ids": {
        "new": 2455691, 
        "old": 2455682
      }, 
      "title": "Institut_occitan_d'Avairon", 
      "title_s": "Institut occitan d'Avairon", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 75, 
    "anon_ip_count": 16, 
    "anon_titles": 51, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 15, 
    "edits": 434, 
    "titles": 209, 
    "total_users": 57, 
    "users": 41
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}