{
  "date": "October 17, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1075520515441895, 
    "end_date": "2024-10-17T23:15:02.291662", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2024-10-10T23:15:02.291662"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 33654, 
      "rev_ids": {
        "new": 68827229, 
        "old": 68794580
      }, 
      "title": "Primeiro_de_Maio", 
      "title_s": "Primeiro de Maio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7358546, 
      "rev_ids": {
        "new": 68834264, 
        "old": 68797314
      }, 
      "title": "A_Fazenda_16", 
      "title_s": "A Fazenda 16", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 2324745, 
      "rev_ids": {
        "new": 68835427, 
        "old": 68794287
      }, 
      "title": "Lista_de_telenovelas_exibidas_no_Vale_a_Pena_Ver_de_Novo", 
      "title_s": "Lista de telenovelas exibidas no Vale a Pena Ver de Novo", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7382464, 
      "rev_ids": {
        "new": 68833419, 
        "old": 68792932
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_da_CONCACAF_A_de_2024\u201325", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es da CONCACAF A de 2024\u201325", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7448208, 
      "rev_ids": {
        "new": 68837863, 
        "old": 68794415
      }, 
      "title": "Uana", 
      "title_s": "Uana", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7449924, 
      "rev_ids": {
        "new": 68824999, 
        "old": 68804119
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Jos\u00e9_do_Rio_Preto_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto em 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7451232, 
      "rev_ids": {
        "new": 68827750, 
        "old": 68815371
      }, 
      "title": "Pesquisas_eleitorais_para_a_elei\u00e7\u00e3o_presidencial_de_2026_no_Brasil", 
      "title_s": "Pesquisas eleitorais para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2026 no Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 3618454, 
      "rev_ids": {
        "new": 68836425, 
        "old": 65519592
      }, 
      "title": "Liam_Payne", 
      "title_s": "Liam Payne", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7059834, 
      "rev_ids": {
        "new": 68837802, 
        "old": 68556204
      }, 
      "title": "Key_Alves", 
      "title_s": "Key Alves", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 32765, 
      "rev_ids": {
        "new": 68837636, 
        "old": 68729103
      }, 
      "title": "Varginha", 
      "title_s": "Varginha", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7382889, 
      "rev_ids": {
        "new": 68826514, 
        "old": 68756567
      }, 
      "title": "Liga_das_Na\u00e7\u00f5es_da_CONCACAF_B_de_2024\u201325", 
      "title_s": "Liga das Na\u00e7\u00f5es da CONCACAF B de 2024\u201325", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7293705, 
      "rev_ids": {
        "new": 68827981, 
        "old": 68797221
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Bernardo_do_Campo_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Bernardo do Campo em 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 489146, 
      "rev_ids": {
        "new": 68812597, 
        "old": 68797387
      }, 
      "title": "Mist\u00e9rios_de_El\u00eausis", 
      "title_s": "Mist\u00e9rios de El\u00eausis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6904785, 
      "rev_ids": {
        "new": 68827295, 
        "old": 67129241
      }, 
      "title": "Pipoca_da_Ivete", 
      "title_s": "Pipoca da Ivete", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7363979, 
      "rev_ids": {
        "new": 68831336, 
        "old": 68797438
      }, 
      "title": "Volta_por_Cima_(telenovela)", 
      "title_s": "Volta por Cima (telenovela)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4705566, 
      "rev_ids": {
        "new": 68836622, 
        "old": 68795381
      }, 
      "title": "Huceine_ibne_Ali", 
      "title_s": "Huceine ibne Ali", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7225357, 
      "rev_ids": {
        "new": 68837073, 
        "old": 68727159
      }, 
      "title": "Yahya_Sinwar", 
      "title_s": "Yahya Sinwar", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7442527, 
      "rev_ids": {
        "new": 68837804, 
        "old": 68792164
      }, 
      "title": "Mortes_em_outubro_de_2024", 
      "title_s": "Mortes em outubro de 2024", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7353004, 
      "rev_ids": {
        "new": 68837983, 
        "old": 67966108
      }, 
      "title": "Marina_Helena", 
      "title_s": "Marina Helena", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 5972202, 
      "rev_ids": {
        "new": 68834285, 
        "old": 68779267
      }, 
      "title": "Brawl_Stars", 
      "title_s": "Brawl Stars", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7449924, 
      "rev_ids": {
        "new": 68824999, 
        "old": 68804119
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_S\u00e3o_Jos\u00e9_do_Rio_Preto_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto em 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7451232, 
      "rev_ids": {
        "new": 68827750, 
        "old": 68815371
      }, 
      "title": "Pesquisas_eleitorais_para_a_elei\u00e7\u00e3o_presidencial_de_2026_no_Brasil", 
      "title_s": "Pesquisas eleitorais para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2026 no Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7450705, 
      "rev_ids": {
        "new": 68830698, 
        "old": 68810499
      }, 
      "title": "Desfile_do_Dia_da_Vit\u00f3ria_em_Moscou_de_1985", 
      "title_s": "Desfile do Dia da Vit\u00f3ria em Moscou de 1985", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7452767, 
      "rev_ids": {
        "new": 68834204, 
        "old": 68827429
      }, 
      "title": "Forte_de_Arguim", 
      "title_s": "Forte de Arguim", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7451734, 
      "rev_ids": {
        "new": 68831008, 
        "old": 68819295
      }, 
      "title": "Beatriz_Brasil", 
      "title_s": "Beatriz Brasil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7450148, 
      "rev_ids": {
        "new": 68814474, 
        "old": 68806157
      }, 
      "title": "Arquitetura_pr\u00e9-rom\u00e2nica", 
      "title_s": "Arquitetura pr\u00e9-rom\u00e2nica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7449588, 
      "rev_ids": {
        "new": 68837295, 
        "old": 68801297
      }, 
      "title": "All_Together_4_Sports", 
      "title_s": "All Together 4 Sports", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7449934, 
      "rev_ids": {
        "new": 68833158, 
        "old": 68804276
      }, 
      "title": "Lista_de_Atletas_Brasileiros_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_1960", 
      "title_s": "Lista de Atletas Brasileiros nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1960", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7450328, 
      "rev_ids": {
        "new": 68835017, 
        "old": 68807621
      }, 
      "title": "Ronaldo_Fl\u00f3rio_(Jeveva)", 
      "title_s": "Ronaldo Fl\u00f3rio (Jeveva)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7450452, 
      "rev_ids": {
        "new": 68823975, 
        "old": 68808546
      }, 
      "title": "Federa\u00e7\u00f5es_partid\u00e1rias_no_Brasil", 
      "title_s": "Federa\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias no Brasil", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 825, 
    "bot_titles": 754, 
    "edits": 23473, 
    "titles": 13560, 
    "total_users": 2577, 
    "users": 2577
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 59, 
    "anon_ip_count": 36, 
    "anon_titles": 37, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 299, 
    "titles": 138, 
    "total_users": 174, 
    "users": 138
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7036460, 
      "rev_ids": {
        "new": 68812007, 
        "old": 68795930
      }, 
      "title": "Brasil", 
      "title_s": "Brasil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7290239, 
      "rev_ids": {
        "new": 68813315, 
        "old": 68793115
      }, 
      "title": "Fernando_Collor", 
      "title_s": "Fernando Collor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 29552, 
      "rev_ids": {
        "new": 68831542, 
        "old": 68500615
      }, 
      "title": "Partido_dos_Trabalhadores", 
      "title_s": "Partido dos Trabalhadores", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 7353137, 
      "rev_ids": {
        "new": 68831195, 
        "old": 68715440
      }, 
      "title": "Marina_Helena", 
      "title_s": "Marina Helena", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 3993595, 
      "rev_ids": {
        "new": 68811747, 
        "old": 54976342
      }, 
      "title": "Psy", 
      "title_s": "Psy", 
      "users": 1
    }
  ]
}