{
  "date": "May 31, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 21.288511991500854, 
    "end_date": "2019-05-31T12:12:01.739911", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-05-24T12:12:01.739911"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 349, 
      "page_id": 7087325, 
      "rev_ids": {
        "new": 116346207, 
        "old": 116185139
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2019", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 8932170, 
      "rev_ids": {
        "new": 116337251, 
        "old": 116188580
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2019", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 1469159, 
      "rev_ids": {
        "new": 116226427, 
        "old": 116169879
      }, 
      "title": "Transporte_Urbano_Comarcal_de_Pamplona", 
      "title_s": "Transporte Urbano Comarcal de Pamplona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 329506, 
      "rev_ids": {
        "new": 116326723, 
        "old": 111342434
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_de_Saboya-Carignano", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa de Saboya-Carignano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 8249210, 
      "rev_ids": {
        "new": 116347029, 
        "old": 116182616
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2019", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 909239, 
      "rev_ids": {
        "new": 116331064, 
        "old": 115846884
      }, 
      "title": "Parque_natural_de_Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Parque natural de Arribes del Duero", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 5915665, 
      "rev_ids": {
        "new": 116350737, 
        "old": 115889821
      }, 
      "title": "\u00c1ngelo_Sagal", 
      "title_s": "\u00c1ngelo Sagal", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 330372, 
      "rev_ids": {
        "new": 116350960, 
        "old": 115692168
      }, 
      "title": "Madame_du_Barry", 
      "title_s": "Madame du Barry", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8884065, 
      "rev_ids": {
        "new": 116285982, 
        "old": 116183555
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_Sub-18_de_2019", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino Sub-18 de 2019", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 80038, 
      "rev_ids": {
        "new": 116347868, 
        "old": 115041523
      }, 
      "title": "Alcatrazz", 
      "title_s": "Alcatrazz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 4546992, 
      "rev_ids": {
        "new": 116344259, 
        "old": 116074118
      }, 
      "title": "Avicii", 
      "title_s": "Avicii", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8853516, 
      "rev_ids": {
        "new": 116348815, 
        "old": 116177861
      }, 
      "title": "Resistir\u00e9_(reality_show)", 
      "title_s": "Resistir\u00e9 (reality show)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 677664, 
      "rev_ids": {
        "new": 116289160, 
        "old": 116171675
      }, 
      "title": "Exposici\u00f3n_Mundial_Colombina", 
      "title_s": "Exposici\u00f3n Mundial Colombina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8723368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116343407, 
        "old": 116181248
      }, 
      "title": "Torneo_Preol\u00edmpico_Sudamericano_Sub-23_de_2020", 
      "title_s": "Torneo Preol\u00edmpico Sudamericano Sub-23 de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8813699, 
      "rev_ids": {
        "new": 116316876, 
        "old": 116172036
      }, 
      "title": "AEW_Double_or_Nothing", 
      "title_s": "AEW Double or Nothing", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8940690, 
      "rev_ids": {
        "new": 116311947, 
        "old": 116222107
      }, 
      "title": "Canto_de_Cal\u00edope", 
      "title_s": "Canto de Cal\u00edope", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 116344707, 
        "old": 116165872
      }, 
      "title": "Blade_Runner_(franquicia)", 
      "title_s": "Blade Runner (franquicia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 661321, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248734, 
        "old": 114054846
      }, 
      "title": "Premios_Cinematogr\u00e1ficos_Jos\u00e9_Mar\u00eda_Forqu\u00e9", 
      "title_s": "Premios Cinematogr\u00e1ficos Jos\u00e9 Mar\u00eda Forqu\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 443139, 
      "rev_ids": {
        "new": 116335786, 
        "old": 116122507
      }, 
      "title": "Partido_Dem\u00f3crata_Cristiano_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano (Argentina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 4965137, 
      "rev_ids": {
        "new": 116340427, 
        "old": 116180414
      }, 
      "title": "Historia_del_uniforme_del_Barcelona_Sporting_Club", 
      "title_s": "Historia del uniforme del Barcelona Sporting Club", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8940690, 
      "rev_ids": {
        "new": 116311947, 
        "old": 116222107
      }, 
      "title": "Canto_de_Cal\u00edope", 
      "title_s": "Canto de Cal\u00edope", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8941067, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248821, 
        "old": 116227771
      }, 
      "title": "Di\u00f3cesis_de_St_Asaph", 
      "title_s": "Di\u00f3cesis de St Asaph", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8941368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116321213, 
        "old": 116232486
      }, 
      "title": "Terremoto_del_Departamento_de_Loreto_de_2019", 
      "title_s": "Terremoto del Departamento de Loreto de 2019", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8946241, 
      "rev_ids": {
        "new": 116347951, 
        "old": 116314759
      }, 
      "title": "Moci\u00f3n_de_censura_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Moci\u00f3n de censura (Per\u00fa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8942664, 
      "rev_ids": {
        "new": 116339487, 
        "old": 116253605
      }, 
      "title": "Copa_COSAFA_2019", 
      "title_s": "Copa COSAFA 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8943751, 
      "rev_ids": {
        "new": 116295995, 
        "old": 116272574
      }, 
      "title": "C\u00e1ncer_ampular", 
      "title_s": "C\u00e1ncer ampular", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8940740, 
      "rev_ids": {
        "new": 116303866, 
        "old": 116222929
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e1n_Holz", 
      "title_s": "Sebasti\u00e1n Holz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8942039, 
      "rev_ids": {
        "new": 116346947, 
        "old": 116245835
      }, 
      "title": "Torneo_Provincial_de_F\u00fatbol_(Catamarca)", 
      "title_s": "Torneo Provincial de F\u00fatbol (Catamarca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8938556, 
      "rev_ids": {
        "new": 116191183, 
        "old": 116189462
      }, 
      "title": "Jaime_Iv\u00e1n_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Jaime Iv\u00e1n Mart\u00ednez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8947866, 
      "rev_ids": {
        "new": 116346564, 
        "old": 116342527
      }, 
      "title": "Juntitas_Tour", 
      "title_s": "Juntitas Tour", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39857, 
    "anon_ip_count": 18357, 
    "anon_titles": 18434, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 18536, 
    "bot_titles": 14448, 
    "edits": 122534, 
    "titles": 49721, 
    "total_users": 23572, 
    "users": 5215
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 243, 
    "anon_ip_count": 158, 
    "anon_titles": 169, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2446, 
    "bot_titles": 2420, 
    "edits": 3534, 
    "titles": 2943, 
    "total_users": 416, 
    "users": 258
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 12891, 
      "rev_ids": {
        "new": 116349812, 
        "old": 116185456
      }, 
      "title": "Idioma_espa\u00f1ol", 
      "title_s": "Idioma espa\u00f1ol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 474185, 
      "rev_ids": {
        "new": 116312732, 
        "old": 115939215
      }, 
      "title": "Traducci\u00f3n_del_Nuevo_Mundo_de_las_Santas_Escrituras", 
      "title_s": "Traducci\u00f3n del Nuevo Mundo de las Santas Escrituras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 849751, 
      "rev_ids": {
        "new": 116324481, 
        "old": 114797855
      }, 
      "title": "Campo_Grande_de_Valladolid", 
      "title_s": "Campo Grande de Valladolid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2330635, 
      "rev_ids": {
        "new": 116299855, 
        "old": 87361006
      }, 
      "title": "Partido_Popular_del_Pa\u00eds_Vasco", 
      "title_s": "Partido Popular del Pa\u00eds Vasco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6980632, 
      "rev_ids": {
        "new": 116202188, 
        "old": 116169584
      }, 
      "title": "Cambiemos", 
      "title_s": "Cambiemos", 
      "users": 4
    }
  ]
}