{
  "date": "March 11, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.686366081237793, 
    "end_date": "2019-03-11T12:11:02.095559", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-03-04T12:11:02.095559"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 42687, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885619, 
        "old": 17282447
      }, 
      "title": "Bolquera", 
      "title_s": "Bolquera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1655610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885756, 
        "old": 20868956
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro", 
      "title_s": "Montserrat del Toro", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1629337, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886768, 
        "old": 20806288
      }, 
      "title": "Michael_Kaufman", 
      "title_s": "Michael Kaufman", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1653292, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872228, 
        "old": 20810748
      }, 
      "title": "W3C_Markup_Validation_Service", 
      "title_s": "W3C Markup Validation Service", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1655517, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883280, 
        "old": 20867707
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_electoral_espanyol", 
      "title_s": "Proc\u00e9s electoral espanyol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1652073, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872982, 
        "old": 20808529
      }, 
      "title": "Background_CSS", 
      "title_s": "Background CSS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 173234, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886698, 
        "old": 20752382
      }, 
      "title": "Teresa_Ma\u00f1\u00e9_i_Miravet", 
      "title_s": "Teresa Ma\u00f1\u00e9 i Miravet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1655789, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883134, 
        "old": 20871148
      }, 
      "title": "Terrassa_dels_n\u00favols_de_Juyongguan", 
      "title_s": "Terrassa dels n\u00favols de Juyongguan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1632102, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886809, 
        "old": 20619772
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_distribu\u00efda", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia distribu\u00efda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1627870, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886408, 
        "old": 20866594
      }, 
      "title": "G\u00e8nere_fluid", 
      "title_s": "G\u00e8nere fluid", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1655861, 
      "rev_ids": {
        "new": 20880312, 
        "old": 20872061
      }, 
      "title": "Calle_Mayor_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Calle Mayor (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1656742, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885627, 
        "old": 20882161
      }, 
      "title": "Ana_Brenes", 
      "title_s": "Ana Brenes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1655118, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885911, 
        "old": 20864449
      }, 
      "title": "Moviment_del_Musar", 
      "title_s": "Moviment del Musar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1655527, 
      "rev_ids": {
        "new": 20882474, 
        "old": 20867676
      }, 
      "title": "Eleccions_a_les_Corts_Valencianes_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions a les Corts Valencianes de 2019", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1646520, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886563, 
        "old": 20838000
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_de_joventut", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques de joventut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1405036, 
      "rev_ids": {
        "new": 20884633, 
        "old": 20865557
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_de_Catalunya_-_Catalunya_S\u00ed", 
      "title_s": "Esquerra Republicana de Catalunya - Catalunya S\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 192880, 
      "rev_ids": {
        "new": 20877476, 
        "old": 20865811
      }, 
      "title": "Interculturalitat", 
      "title_s": "Interculturalitat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1656592, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886802, 
        "old": 20881414
      }, 
      "title": "Duncan_Laurence", 
      "title_s": "Duncan Laurence", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1655719, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883482, 
        "old": 20869963
      }, 
      "title": "Temporada_2013-2014_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 2013-2014 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1633462, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886750, 
        "old": 20812474
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_afirmativa", 
      "title_s": "Acci\u00f3 afirmativa", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1655610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885756, 
        "old": 20868956
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1655789, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883134, 
        "old": 20871148
      }, 
      "title": "Terrassa_dels_n\u00favols_de_Juyongguan", 
      "title_s": "Terrassa dels n\u00favols de Juyongguan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1655861, 
      "rev_ids": {
        "new": 20880312, 
        "old": 20872061
      }, 
      "title": "Calle_Mayor_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Calle Mayor (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1656742, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885627, 
        "old": 20882161
      }, 
      "title": "Ana_Brenes", 
      "title_s": "Ana Brenes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1656592, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886802, 
        "old": 20881414
      }, 
      "title": "Duncan_Laurence", 
      "title_s": "Duncan Laurence", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1655719, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883482, 
        "old": 20869963
      }, 
      "title": "Temporada_2013-2014_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 2013-2014 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1656536, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886725, 
        "old": 20880885
      }, 
      "title": "Dolors_Can\u00e9_Dalmau", 
      "title_s": "Dolors Can\u00e9 Dalmau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1656555, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883229, 
        "old": 20881074
      }, 
      "title": "Carme_Plaja_Asensi", 
      "title_s": "Carme Plaja Asensi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1655822, 
      "rev_ids": {
        "new": 20872732, 
        "old": 20871584
      }, 
      "title": "Capella_Polif\u00f2nica_de_Girona", 
      "title_s": "Capella Polif\u00f2nica de Girona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1657155, 
      "rev_ids": {
        "new": 20886780, 
        "old": 20886289
      }, 
      "title": "Dret_civil_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Dret civil valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1298, 
    "anon_ip_count": 670, 
    "anon_titles": 761, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2120, 
    "bot_titles": 2022, 
    "edits": 14429, 
    "titles": 6952, 
    "total_users": 1285, 
    "users": 615
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 142, 
    "titles": 39, 
    "total_users": 50, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1656533, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883783, 
        "old": 20880858
      }, 
      "title": "Eleccions_a_les_Corts_Valencianes_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions a les Corts Valencianes de 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885765, 
        "old": 20874300
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 20885474, 
        "old": 19631488
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 80486, 
      "rev_ids": {
        "new": 20883664, 
        "old": 20846981
      }, 
      "title": "Aeroport_de_Josep_Tarradellas_Barcelona_\u2013_el_Prat", 
      "title_s": "Aeroport de Josep Tarradellas Barcelona \u2013 el Prat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1581589, 
      "rev_ids": {
        "new": 20884387, 
        "old": 20878407
      }, 
      "title": "Esclavitud_a_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Esclavitud a l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }
  ]
}