{
  "date": "May 11, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8965749740600586, 
    "end_date": "2023-05-11T23:03:01.297455", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2023-05-04T23:03:01.297455"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 12655219, 
      "rev_ids": {
        "new": 233598720, 
        "old": 233435306
      }, 
      "title": "Kr\u00f6nung_von_Charles_III.", 
      "title_s": "Kr\u00f6nung von Charles III.", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 8916091, 
      "rev_ids": {
        "new": 233634914, 
        "old": 231911455
      }, 
      "title": "Toni_Lessler", 
      "title_s": "Toni Lessler", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 9665655, 
      "rev_ids": {
        "new": 233553537, 
        "old": 233214466
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Ravensburg", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Ravensburg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8915777, 
      "rev_ids": {
        "new": 233650732, 
        "old": 229268420
      }, 
      "title": "Private_Waldschule_Grunewald", 
      "title_s": "Private Waldschule Grunewald", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 12655124, 
      "rev_ids": {
        "new": 233650475, 
        "old": 233441868
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2023", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2023", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 12241813, 
      "rev_ids": {
        "new": 233651359, 
        "old": 233439290
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2023", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2023", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 12654321, 
      "rev_ids": {
        "new": 233649124, 
        "old": 233436645
      }, 
      "title": "Arianna_Ferrari", 
      "title_s": "Arianna Ferrari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 11761709, 
      "rev_ids": {
        "new": 233647844, 
        "old": 233286914
      }, 
      "title": "Stadtbefestigung_Bruck_an_der_Mur", 
      "title_s": "Stadtbefestigung Bruck an der Mur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9662219, 
      "rev_ids": {
        "new": 233616661, 
        "old": 233245103
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Biberach", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Biberach", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 115446, 
      "rev_ids": {
        "new": 233651300, 
        "old": 233447139
      }, 
      "title": "Gehorsam", 
      "title_s": "Gehorsam", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12149538, 
      "rev_ids": {
        "new": 233649886, 
        "old": 233429397
      }, 
      "title": "Chronologie_des_russischen_\u00dcberfalls_auf_die_Ukraine", 
      "title_s": "Chronologie des russischen \u00dcberfalls auf die Ukraine", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 43105, 
      "rev_ids": {
        "new": 233640883, 
        "old": 233425789
      }, 
      "title": "Reihe_(Mathematik)", 
      "title_s": "Reihe (Mathematik)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 12412820, 
      "rev_ids": {
        "new": 233643763, 
        "old": 233438023
      }, 
      "title": "Giro_d\u2019Italia_2023", 
      "title_s": "Giro d\u2019Italia 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 12661815, 
      "rev_ids": {
        "new": 233515018, 
        "old": 233454342
      }, 
      "title": "Verzeichnis_der_decorirten_Veteranen_der_Gemeinde_B\u00fctzow_aus_den_Feldz\u00fcgen_der_Jahre_1808-1815", 
      "title_s": "Verzeichnis der decorirten Veteranen der Gemeinde B\u00fctzow aus den Feldz\u00fcgen der Jahre 1808-1815", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 12021396, 
      "rev_ids": {
        "new": 233646789, 
        "old": 232404573
      }, 
      "title": "Talbr\u00fccke_Rahmede", 
      "title_s": "Talbr\u00fccke Rahmede", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 385079, 
      "rev_ids": {
        "new": 233533509, 
        "old": 229101992
      }, 
      "title": "Sh\u016bkan_Sh\u014dnen_Jump", 
      "title_s": "Sh\u016bkan Sh\u014dnen Jump", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 27962, 
      "rev_ids": {
        "new": 233576683, 
        "old": 233433373
      }, 
      "title": "Pr\u00e4fix-_und_Partikelverben_im_Deutschen", 
      "title_s": "Pr\u00e4fix- und Partikelverben im Deutschen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12663939, 
      "rev_ids": {
        "new": 233576765, 
        "old": 233511918
      }, 
      "title": "Liste_der_Naturdenkmale_im_Amt_Seenlandschaft_Waren", 
      "title_s": "Liste der Naturdenkmale im Amt Seenlandschaft Waren", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 12551972, 
      "rev_ids": {
        "new": 233649465, 
        "old": 230753909
      }, 
      "title": "Schultendorf", 
      "title_s": "Schultendorf", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9077434, 
      "rev_ids": {
        "new": 233641898, 
        "old": 233293090
      }, 
      "title": "Liste_der_Landesstra\u00dfen_in_Baden-W\u00fcrttemberg_ab_der_L_230", 
      "title_s": "Liste der Landesstra\u00dfen in Baden-W\u00fcrttemberg ab der L 230", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 12661815, 
      "rev_ids": {
        "new": 233515018, 
        "old": 233454342
      }, 
      "title": "Verzeichnis_der_decorirten_Veteranen_der_Gemeinde_B\u00fctzow_aus_den_Feldz\u00fcgen_der_Jahre_1808-1815", 
      "title_s": "Verzeichnis der decorirten Veteranen der Gemeinde B\u00fctzow aus den Feldz\u00fcgen der Jahre 1808-1815", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12663939, 
      "rev_ids": {
        "new": 233576765, 
        "old": 233511918
      }, 
      "title": "Liste_der_Naturdenkmale_im_Amt_Seenlandschaft_Waren", 
      "title_s": "Liste der Naturdenkmale im Amt Seenlandschaft Waren", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 12665060, 
      "rev_ids": {
        "new": 233648264, 
        "old": 233545929
      }, 
      "title": "Internazionali_BNL_d\u2019Italia_2023/Damen", 
      "title_s": "Internazionali BNL d\u2019Italia 2023/Damen", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 12666587, 
      "rev_ids": {
        "new": 233650019, 
        "old": 233580396
      }, 
      "title": "Rachendachhypophyse", 
      "title_s": "Rachendachhypophyse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 12666699, 
      "rev_ids": {
        "new": 233615384, 
        "old": 233582904
      }, 
      "title": "Lauginger", 
      "title_s": "Lauginger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 12668440, 
      "rev_ids": {
        "new": 233646197, 
        "old": 233623030
      }, 
      "title": "Gem\u00e4lde_(Herzogin-Anna-Amalia-Bibliothek)", 
      "title_s": "Gem\u00e4lde (Herzogin-Anna-Amalia-Bibliothek)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 12662231, 
      "rev_ids": {
        "new": 233648347, 
        "old": 233464010
      }, 
      "title": "\u00dcberschwemmungen_in_Ruanda,_Uganda_und_der_Demokratischen_Republik_Kongo_2023", 
      "title_s": "\u00dcberschwemmungen in Ruanda, Uganda und der Demokratischen Republik Kongo 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 12662002, 
      "rev_ids": {
        "new": 233557629, 
        "old": 233458335
      }, 
      "title": "Kultur_Kirgisistans", 
      "title_s": "Kultur Kirgisistans", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 12664934, 
      "rev_ids": {
        "new": 233560315, 
        "old": 233542438
      }, 
      "title": "John_Hart_Dunne", 
      "title_s": "John Hart Dunne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 12664585, 
      "rev_ids": {
        "new": 233592750, 
        "old": 233529881
      }, 
      "title": "Andreas_Duhm", 
      "title_s": "Andreas Duhm", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 11048, 
    "anon_ip_count": 6319, 
    "anon_titles": 7683, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 11192, 
    "bot_titles": 10627, 
    "edits": 124533, 
    "titles": 66787, 
    "total_users": 19196, 
    "users": 12877
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 875, 
    "anon_ip_count": 521, 
    "anon_titles": 526, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 189, 
    "bot_titles": 180, 
    "edits": 6251, 
    "titles": 2500, 
    "total_users": 2152, 
    "users": 1631
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 6677824, 
      "rev_ids": {
        "new": 233646796, 
        "old": 233441840
      }, 
      "title": "Werner_Haupt_(Milit\u00e4rschriftsteller)", 
      "title_s": "Werner Haupt (Milit\u00e4rschriftsteller)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 12667155, 
      "rev_ids": {
        "new": 233649675, 
        "old": 233593836
      }, 
      "title": "Internationaler_Tag_der_Menstruationshygiene", 
      "title_s": "Internationaler Tag der Menstruationshygiene", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1800340, 
      "rev_ids": {
        "new": 233594328, 
        "old": 233416869
      }, 
      "title": "Zeugen_Jehovas", 
      "title_s": "Zeugen Jehovas", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12661489, 
      "rev_ids": {
        "new": 233634378, 
        "old": 233443787
      }, 
      "title": "N-Wort", 
      "title_s": "N-Wort", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 293834, 
      "rev_ids": {
        "new": 233648574, 
        "old": 233441184
      }, 
      "title": "Boris_Palmer", 
      "title_s": "Boris Palmer", 
      "users": 27
    }
  ]
}