{
  "date": "December 16, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.4771480560302734, 
    "end_date": "2020-12-16T08:11:02.092776", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-09T08:11:02.092776"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1816400, 
      "rev_ids": {
        "new": 25693627, 
        "old": 25672968
      }, 
      "title": "Els_1950_en_m\u00fasica", 
      "title_s": "Els 1950 en m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1113650, 
      "rev_ids": {
        "new": 25696957, 
        "old": 24726593
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_de_Badalona", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 de Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1769252, 
      "rev_ids": {
        "new": 25687109, 
        "old": 25625068
      }, 
      "title": "Finan\u00e7ament_de_la_Barcelona_Traction_(1911-1915)", 
      "title_s": "Finan\u00e7ament de la Barcelona Traction (1911-1915)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 25697877, 
        "old": 25665989
      }, 
      "title": "Badalona_Comunicaci\u00f3", 
      "title_s": "Badalona Comunicaci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25693144, 
        "old": 25625239
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 532145, 
      "rev_ids": {
        "new": 25661548, 
        "old": 24681479
      }, 
      "title": "Foca_de_Weddell", 
      "title_s": "Foca de Weddell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1756215, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679084, 
        "old": 25602151
      }, 
      "title": "Companyia_Barcelonina_d'Electricitat", 
      "title_s": "Companyia Barcelonina d'Electricitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1813227, 
      "rev_ids": {
        "new": 25693638, 
        "old": 25634737
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1812372, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668266, 
        "old": 25610866
      }, 
      "title": "Muntura_Canon_EF", 
      "title_s": "Muntura Canon EF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 349166, 
      "rev_ids": {
        "new": 25689827, 
        "old": 25634646
      }, 
      "title": "Jane_Fonda", 
      "title_s": "Jane Fonda", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 540408, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654579, 
        "old": 25607726
      }, 
      "title": "Riegos_y_Fuerza_del_Ebro", 
      "title_s": "Riegos y Fuerza del Ebro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1815537, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668435, 
        "old": 25660548
      }, 
      "title": "\u00c8xits_musicals_dels_1940", 
      "title_s": "\u00c8xits musicals dels 1940", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 11284, 
      "rev_ids": {
        "new": 25697952, 
        "old": 25622616
      }, 
      "title": "Beril\u00b7li", 
      "title_s": "Beril\u00b7li", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1548823, 
      "rev_ids": {
        "new": 25675843, 
        "old": 24898808
      }, 
      "title": "Shelly-Ann_Fraser-Pryce", 
      "title_s": "Shelly-Ann Fraser-Pryce", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 877607, 
      "rev_ids": {
        "new": 25667138, 
        "old": 25395726
      }, 
      "title": "Jordi_Vilapriny\u00f3_Del_Perugia", 
      "title_s": "Jordi Vilapriny\u00f3 Del Perugia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 665, 
      "rev_ids": {
        "new": 25698384, 
        "old": 25626449
      }, 
      "title": "Cunit", 
      "title_s": "Cunit", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1816419, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679656, 
        "old": 25674001
      }, 
      "title": "Wilhelm_K\u00fcchelbecker", 
      "title_s": "Wilhelm K\u00fcchelbecker", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1815403, 
      "rev_ids": {
        "new": 25669455, 
        "old": 25658534
      }, 
      "title": "Mode_bulb", 
      "title_s": "Mode bulb", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1778871, 
      "rev_ids": {
        "new": 25696549, 
        "old": 25101868
      }, 
      "title": "Grammy_al_millor_\u00e0lbum_de_teatre_musical", 
      "title_s": "Grammy al millor \u00e0lbum de teatre musical", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1809381, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679669, 
        "old": 25633557
      }, 
      "title": "Maria_Rosa_Palac\u00edn_Peir\u00f3", 
      "title_s": "Maria Rosa Palac\u00edn Peir\u00f3", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1816400, 
      "rev_ids": {
        "new": 25693627, 
        "old": 25672968
      }, 
      "title": "Els_1950_en_m\u00fasica", 
      "title_s": "Els 1950 en m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 25697877, 
        "old": 25665989
      }, 
      "title": "Badalona_Comunicaci\u00f3", 
      "title_s": "Badalona Comunicaci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1815537, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668435, 
        "old": 25660548
      }, 
      "title": "\u00c8xits_musicals_dels_1940", 
      "title_s": "\u00c8xits musicals dels 1940", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1816419, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679656, 
        "old": 25674001
      }, 
      "title": "Wilhelm_K\u00fcchelbecker", 
      "title_s": "Wilhelm K\u00fcchelbecker", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1815403, 
      "rev_ids": {
        "new": 25669455, 
        "old": 25658534
      }, 
      "title": "Mode_bulb", 
      "title_s": "Mode bulb", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1815241, 
      "rev_ids": {
        "new": 25684923, 
        "old": 25651696
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Hernando", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Hernando", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1815036, 
      "rev_ids": {
        "new": 25685665, 
        "old": 25646129
      }, 
      "title": "Greeves", 
      "title_s": "Greeves", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1816770, 
      "rev_ids": {
        "new": 25697225, 
        "old": 25683220
      }, 
      "title": "P\u00e0vel_Florenski", 
      "title_s": "P\u00e0vel Florenski", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1814941, 
      "rev_ids": {
        "new": 25666765, 
        "old": 25641942
      }, 
      "title": "XXII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1814867, 
      "rev_ids": {
        "new": 25696616, 
        "old": 25638802
      }, 
      "title": "Xalet_Refugi_de_Rasos_de_Peguera", 
      "title_s": "Xalet Refugi de Rasos de Peguera", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1097, 
    "anon_ip_count": 593, 
    "anon_titles": 673, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 42658, 
    "bot_titles": 38272, 
    "edits": 56302, 
    "titles": 42776, 
    "total_users": 1751, 
    "users": 1158
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 143, 
    "titles": 66, 
    "total_users": 54, 
    "users": 48
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1815088, 
      "rev_ids": {
        "new": 25664779, 
        "old": 25646699
      }, 
      "title": "Incendi_d'una_nau_industrial_a_Badalona_de_2020", 
      "title_s": "Incendi d'una nau industrial a Badalona de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1510457, 
      "rev_ids": {
        "new": 25672833, 
        "old": 25668847
      }, 
      "title": "\u00d3s_bru", 
      "title_s": "\u00d3s bru", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1816591, 
      "rev_ids": {
        "new": 25681759, 
        "old": 25679283
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Tamarit_i_Sumalla", 
      "title_s": "Josep Maria Tamarit i Sumalla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1814975, 
      "rev_ids": {
        "new": 25663145, 
        "old": 25643649
      }, 
      "title": "Xalet_Refugi_de_Rasos_de_Peguera", 
      "title_s": "Xalet Refugi de Rasos de Peguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1816323, 
      "rev_ids": {
        "new": 25693081, 
        "old": 25670666
      }, 
      "title": "Badalona_Comunicaci\u00f3", 
      "title_s": "Badalona Comunicaci\u00f3", 
      "users": 2
    }
  ]
}