{
  "date": "June 15, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.4754869937896729, 
    "end_date": "2018-06-15T10:11:01.175990", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-06-08T10:11:01.175990"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 222, 
  "local": {
    "date": "15 de juny de 2018", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 1595301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19989982, 
        "old": 19974607
      }, 
      "title": "Cronologia_dels_escacs", 
      "title_s": "Cronologia dels escacs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 50320, 
      "rev_ids": {
        "new": 19987822, 
        "old": 18946765
      }, 
      "title": "La_Llaguna", 
      "title_s": "La Llaguna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 63570, 
      "rev_ids": {
        "new": 19986981, 
        "old": 19975322
      }, 
      "title": "Aiguat\u00e8bia_i_Talau", 
      "title_s": "Aiguat\u00e8bia i Talau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 122652, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993234, 
        "old": 19075832
      }, 
      "title": "Saut\u00f3", 
      "title_s": "Saut\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1596375, 
      "rev_ids": {
        "new": 19994275, 
        "old": 19987984
      }, 
      "title": "Falcilla", 
      "title_s": "Falcilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1595685, 
      "rev_ids": {
        "new": 19985835, 
        "old": 19980173
      }, 
      "title": "Grecs_a_la_Crimea_prerromana", 
      "title_s": "Grecs a la Crimea prerromana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1596630, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993298, 
        "old": 19990500
      }, 
      "title": "Crisi_de_Samoa", 
      "title_s": "Crisi de Samoa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1596350, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993889, 
        "old": 19987681
      }, 
      "title": "Hug_de_Montcada_i_Gralla", 
      "title_s": "Hug de Montcada i Gralla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1595722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19987340, 
        "old": 19980698
      }, 
      "title": "Studium_Generale", 
      "title_s": "Studium Generale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1596445, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993722, 
        "old": 19988773
      }, 
      "title": "Fulla_(tallant)", 
      "title_s": "Fulla (tallant)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1595873, 
      "rev_ids": {
        "new": 19986603, 
        "old": 19982340
      }, 
      "title": "Hell_(cr\u00e0ter)", 
      "title_s": "Hell (cr\u00e0ter)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1595941, 
      "rev_ids": {
        "new": 19991100, 
        "old": 19982926
      }, 
      "title": "Marian_Espinal_i_Armengol", 
      "title_s": "Marian Espinal i Armengol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1595157, 
      "rev_ids": {
        "new": 19991752, 
        "old": 19977458
      }, 
      "title": "Consell_de_Ministres_del_Govern_de_Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Consell de Ministres del Govern de Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1596332, 
      "rev_ids": {
        "new": 19990604, 
        "old": 19987474
      }, 
      "title": "Gospelians_de_girona", 
      "title_s": "Gospelians de girona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1596073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19991293, 
        "old": 19984584
      }, 
      "title": "Cia._La_Tal", 
      "title_s": "Cia. La Tal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1594707, 
      "rev_ids": {
        "new": 19988311, 
        "old": 19974520
      }, 
      "title": "Jacobus_de_Cessolis", 
      "title_s": "Jacobus de Cessolis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1595978, 
      "rev_ids": {
        "new": 19985983, 
        "old": 19983453
      }, 
      "title": "Ieixiv\u00e0_de_Telshe", 
      "title_s": "Ieixiv\u00e0 de Telshe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1596929, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993586, 
        "old": 19993307
      }, 
      "title": "Johann_Cesar_VI._Godeffroy", 
      "title_s": "Johann Cesar VI. Godeffroy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1441770, 
      "rev_ids": {
        "new": 19986267, 
        "old": 19974967
      }, 
      "title": "Costell", 
      "title_s": "Costell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1596670, 
      "rev_ids": {
        "new": 19991869, 
        "old": 19991022
      }, 
      "title": "Kiridashi", 
      "title_s": "Kiridashi", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1596375, 
      "rev_ids": {
        "new": 19994275, 
        "old": 19987984
      }, 
      "title": "Falcilla", 
      "title_s": "Falcilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1595685, 
      "rev_ids": {
        "new": 19985835, 
        "old": 19980173
      }, 
      "title": "Grecs_a_la_Crimea_prerromana", 
      "title_s": "Grecs a la Crimea prerromana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1596630, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993298, 
        "old": 19990500
      }, 
      "title": "Crisi_de_Samoa", 
      "title_s": "Crisi de Samoa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1596350, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993889, 
        "old": 19987681
      }, 
      "title": "Hug_de_Montcada_i_Gralla", 
      "title_s": "Hug de Montcada i Gralla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1595722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19987340, 
        "old": 19980698
      }, 
      "title": "Studium_Generale", 
      "title_s": "Studium Generale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1596445, 
      "rev_ids": {
        "new": 19993722, 
        "old": 19988773
      }, 
      "title": "Fulla_(tallant)", 
      "title_s": "Fulla (tallant)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1595873, 
      "rev_ids": {
        "new": 19986603, 
        "old": 19982340
      }, 
      "title": "Hell_(cr\u00e0ter)", 
      "title_s": "Hell (cr\u00e0ter)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1595941, 
      "rev_ids": {
        "new": 19991100, 
        "old": 19982926
      }, 
      "title": "Marian_Espinal_i_Armengol", 
      "title_s": "Marian Espinal i Armengol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1596332, 
      "rev_ids": {
        "new": 19990604, 
        "old": 19987474
      }, 
      "title": "Gospelians_de_girona", 
      "title_s": "Gospelians de girona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1596073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19991293, 
        "old": 19984584
      }, 
      "title": "Cia._La_Tal", 
      "title_s": "Cia. La Tal", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1345, 
    "anon_ip_count": 593, 
    "anon_titles": 714, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 2221, 
    "bot_titles": 1939, 
    "edits": 14115, 
    "titles": 6801, 
    "total_users": 1082, 
    "users": 489
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 17, 
    "bot_titles": 17, 
    "edits": 59, 
    "titles": 43, 
    "total_users": 32, 
    "users": 27
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19989204, 
        "old": 19960411
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1555067, 
      "rev_ids": {
        "new": 19987019, 
        "old": 19947356
      }, 
      "title": "Tab\u00e0rnia", 
      "title_s": "Tab\u00e0rnia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 55188, 
      "rev_ids": {
        "new": 19978554, 
        "old": 19913241
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1368179, 
      "rev_ids": {
        "new": 19990049, 
        "old": 19633023
      }, 
      "title": "Josep_Trueta_i_Raspall", 
      "title_s": "Josep Trueta i Raspall", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1595383, 
      "rev_ids": {
        "new": 19980108, 
        "old": 19975806
      }, 
      "title": "Ministeri_d'Afers_Exteriors,_Uni\u00f3_Europea_i_Cooperaci\u00f3_d'Espanya", 
      "title_s": "Ministeri d'Afers Exteriors, Uni\u00f3 Europea i Cooperaci\u00f3 d'Espanya", 
      "users": 2
    }
  ]
}