{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "August 5, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3712618350982666, 
    "end_date": "2022-08-05T10:11:02.557720", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-29T10:11:02.557720"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 438, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "5 d\u2019agost de 2022", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 747648, 
      "rev_ids": {
        "new": 30507697, 
        "old": 30201640
      }, 
      "title": "Neufville", 
      "title_s": "Neufville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1274954, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511210, 
        "old": 30343403
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_Barcelona", 
      "title_s": "Arquitectura de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1957139, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511466, 
        "old": 30507790
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_transport_per_carretera", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del transport per carretera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1919289, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511067, 
        "old": 30476852
      }, 
      "title": "Alcarr\u00e0s_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Alcarr\u00e0s (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508772, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 477922, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511111, 
        "old": 3786580
      }, 
      "title": "Zona_Volc\u00e0nica_de_la_Garrotxa", 
      "title_s": "Zona Volc\u00e0nica de la Garrotxa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 158, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504214, 
        "old": 30245078
      }, 
      "title": "Ocells", 
      "title_s": "Ocells", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 145817, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511839, 
        "old": 30476240
      }, 
      "title": "Roger_Waters", 
      "title_s": "Roger Waters", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1957054, 
      "rev_ids": {
        "new": 30510926, 
        "old": 30506507
      }, 
      "title": "Museu_del_naufragi_de_Cayo_Hueso", 
      "title_s": "Museu del naufragi de Cayo Hueso", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956531, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504552, 
        "old": 30499301
      }, 
      "title": "Nancy_Y\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Nancy Y\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 779739, 
      "rev_ids": {
        "new": 30509835, 
        "old": 30507947
      }, 
      "title": "Marina_Diamandis", 
      "title_s": "Marina Diamandis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 871339, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508853, 
        "old": 30256040
      }, 
      "title": "Assemblea_Nacional_Catalana", 
      "title_s": "Assemblea Nacional Catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 145362, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503872, 
        "old": 30263104
      }, 
      "title": "Peter_Grimes", 
      "title_s": "Peter Grimes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956172, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496524, 
        "old": 30495722
      }, 
      "title": "ReadyBoost", 
      "title_s": "ReadyBoost", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956640, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511728, 
        "old": 30500863
      }, 
      "title": "Juan_Blas_y_Ubide", 
      "title_s": "Juan Blas y Ubide", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1957445, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511657, 
        "old": 30511567
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_inform\u00e0tica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la inform\u00e0tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1062907, 
      "rev_ids": {
        "new": 30506382, 
        "old": 30477041
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Petit_i_Llop", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Petit i Llop", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1946443, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504228, 
        "old": 30437134
      }, 
      "title": "Cine_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Cine Col\u00f3n", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508772, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1957054, 
      "rev_ids": {
        "new": 30510926, 
        "old": 30506507
      }, 
      "title": "Museu_del_naufragi_de_Key_West", 
      "title_s": "Museu del naufragi de Key West", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956531, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504552, 
        "old": 30499301
      }, 
      "title": "Nancy_Y\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Nancy Y\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956172, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496524, 
        "old": 30495722
      }, 
      "title": "ReadyBoost", 
      "title_s": "ReadyBoost", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956640, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511728, 
        "old": 30500863
      }, 
      "title": "Juan_Blas_y_Ubide", 
      "title_s": "Juan Blas y Ubide", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1956958, 
      "rev_ids": {
        "new": 30509714, 
        "old": 30505009
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Mas", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Mas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1956174, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502153, 
        "old": 30495747
      }, 
      "title": "Hippolyte_Sebert", 
      "title_s": "Hippolyte Sebert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1956168, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505458, 
        "old": 30495657
      }, 
      "title": "PCV_(motors)", 
      "title_s": "PCV (motors)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 444, 
    "anon_ip_count": 208, 
    "anon_titles": 322, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 3376, 
    "bot_titles": 2914, 
    "edits": 13039, 
    "titles": 8050, 
    "total_users": 783, 
    "users": 575
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 90, 
    "titles": 50, 
    "total_users": 52, 
    "users": 45
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1957319, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511280, 
        "old": 30509685
      }, 
      "title": "Zona_volc\u00e0nica_de_la_Garrotxa", 
      "title_s": "Zona volc\u00e0nica de la Garrotxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1956840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505010, 
        "old": 30503780
      }, 
      "title": "Las_Pedro\u00f1eras", 
      "title_s": "Las Pedro\u00f1eras", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1062967, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504626, 
        "old": 19509379
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Petit_i_Llop", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Petit i Llop", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1955833, 
      "rev_ids": {
        "new": 30497873, 
        "old": 30482047
      }, 
      "title": "Dol\u00e7a_Catalunya", 
      "title_s": "Dol\u00e7a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1957158, 
      "rev_ids": {
        "new": 30507915, 
        "old": 30507880
      }, 
      "title": "Ant\u00f4nio_Jac\u00f3_da_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Ant\u00f4nio Jac\u00f3 da Paix\u00e3o", 
      "users": 2
    }
  ]
}