{
  "date": "April 19, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.21474790573120117, 
    "end_date": "2022-04-19T23:19:02.185897", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2022-04-12T23:19:02.185897"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 80457, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310102, 
        "old": 1855886
      }, 
      "title": "Condensador", 
      "title_s": "Condensador", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 184913, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310377, 
        "old": 2310324
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_de_Cosen\u00e7a", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia de Cosen\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 158213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310409, 
        "old": 2309565
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 113006, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310389, 
        "old": 1856854
      }, 
      "title": "Metal", 
      "title_s": "Metal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 184911, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310322, 
        "old": 2310244
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_de_M\u00f3negue", 
      "title_s": "Lista de las comunas de M\u00f3negue", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 184884, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310180, 
        "old": 2309909
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencialas_de_2022_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions presidencialas de 2022 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 71818, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309983, 
        "old": 2309826
      }, 
      "title": "Granda_Barri\u00e8ra_de_Coralh", 
      "title_s": "Granda Barri\u00e8ra de Coralh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 165221, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309997, 
        "old": 2153125
      }, 
      "title": "Aborig\u00e8ns_australians", 
      "title_s": "Aborig\u00e8ns australians", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2619, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310216, 
        "old": 2303288
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 107995, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310077, 
        "old": 2229127
      }, 
      "title": "Sant_Vincen\u00e7_dei_F\u00f2rts", 
      "title_s": "Sant Vincen\u00e7 dei F\u00f2rts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 182137, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309887, 
        "old": 2309800
      }, 
      "title": "Organizacion_militara", 
      "title_s": "Organizacion militara", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 27326, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310397, 
        "old": 2307926
      }, 
      "title": "Familha_(parentala)", 
      "title_s": "Familha (parentala)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 184775, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310124, 
        "old": 2308475
      }, 
      "title": "Estefania_Torkevich-Loqui\u00efanovich", 
      "title_s": "Estefania Torkevich-Loqui\u00efanovich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 184906, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310230, 
        "old": 2310224
      }, 
      "title": "Georgius_Agricola", 
      "title_s": "Georgius Agricola", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 31701, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310402, 
        "old": 2257026
      }, 
      "title": "Formatge", 
      "title_s": "Formatge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 27124, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310185, 
        "old": 2310178
      }, 
      "title": "Jan_de_Lassala", 
      "title_s": "Jan de Lassala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184915, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310387, 
        "old": 2310375
      }, 
      "title": "Lista_des_comunes_dera_Val_d'Aran", 
      "title_s": "Lista des comunes dera Val d'Aran", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184897, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310140, 
        "old": 2310111
      }, 
      "title": "Metau_noble", 
      "title_s": "Metau noble", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184904, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310294, 
        "old": 2310187
      }, 
      "title": "Hryvnia", 
      "title_s": "Hryvnia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 114751, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310199, 
        "old": 2309880
      }, 
      "title": "Quercorb\u00e9s", 
      "title_s": "Quercorb\u00e9s", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 184913, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310377, 
        "old": 2310324
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_de_Cosen\u00e7a", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia de Cosen\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 184911, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310322, 
        "old": 2310244
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_de_M\u00f3negue", 
      "title_s": "Lista de las comunas de M\u00f3negue", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 184884, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310180, 
        "old": 2309909
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencialas_de_2022_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions presidencialas de 2022 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 184906, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310230, 
        "old": 2310224
      }, 
      "title": "Georgius_Agricola", 
      "title_s": "Georgius Agricola", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184915, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310387, 
        "old": 2310375
      }, 
      "title": "Lista_des_comunes_dera_Val_d'Aran", 
      "title_s": "Lista des comunes dera Val d'Aran", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184904, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310294, 
        "old": 2310187
      }, 
      "title": "Hrivnha", 
      "title_s": "Hrivnha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184897, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310140, 
        "old": 2310111
      }, 
      "title": "Metau_noble", 
      "title_s": "Metau noble", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184902, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310155, 
        "old": 2310152
      }, 
      "title": "F\u00e8rre_meteoritic", 
      "title_s": "F\u00e8rre meteoritic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184889, 
      "rev_ids": {
        "new": 2309977, 
        "old": 2309975
      }, 
      "title": "Esteve_Ros", 
      "title_s": "Esteve Ros", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 184891, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310242, 
        "old": 2310004
      }, 
      "title": "Tederic_Cahuzac", 
      "title_s": "Tederic Cahuzac", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 46, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 46, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 449, 
    "titles": 137, 
    "total_users": 32, 
    "users": 28
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 4, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 159797, 
      "rev_ids": {
        "new": 2310305, 
        "old": 2309563
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }
  ]
}