{
  "date": "September 11, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.475799083709717, 
    "end_date": "2018-09-11T12:11:03.931195", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-09-04T12:11:03.931195"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 1612757, 
      "rev_ids": {
        "new": 20291910, 
        "old": 20275502
      }, 
      "title": "Museu_Nacional_(Rio_de_Janeiro)", 
      "title_s": "Museu Nacional (Rio de Janeiro)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1612600, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283611, 
        "old": 20274157
      }, 
      "title": "Tudor_Arghezi", 
      "title_s": "Tudor Arghezi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1392773, 
      "rev_ids": {
        "new": 20292329, 
        "old": 20267316
      }, 
      "title": "Homosexualitat_als_Estats_Units", 
      "title_s": "Homosexualitat als Estats Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1612416, 
      "rev_ids": {
        "new": 20289835, 
        "old": 20272890
      }, 
      "title": "Espingarda_de_torsi\u00f3", 
      "title_s": "Espingarda de torsi\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1612263, 
      "rev_ids": {
        "new": 20289240, 
        "old": 20269142
      }, 
      "title": "Sis_concerts_per_a_flauta,_op._10_(Vivaldi)", 
      "title_s": "Sis concerts per a flauta, op. 10 (Vivaldi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1612656, 
      "rev_ids": {
        "new": 20282138, 
        "old": 20274334
      }, 
      "title": "Catal\u00e0_a_l'Arag\u00f3", 
      "title_s": "Catal\u00e0 a l'Arag\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1613138, 
      "rev_ids": {
        "new": 20286420, 
        "old": 20280828
      }, 
      "title": "Vasile_Alecsandri", 
      "title_s": "Vasile Alecsandri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1613019, 
      "rev_ids": {
        "new": 20282494, 
        "old": 20279536
      }, 
      "title": "Naftali_Bennett", 
      "title_s": "Naftali Bennett", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1612809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283759, 
        "old": 20276286
      }, 
      "title": "Eurodoc", 
      "title_s": "Eurodoc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 731123, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283144, 
        "old": 20269221
      }, 
      "title": "Catedral_de_Toledo", 
      "title_s": "Catedral de Toledo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1612973, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283941, 
        "old": 20278310
      }, 
      "title": "Desembussador_actiu", 
      "title_s": "Desembussador actiu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1342237, 
      "rev_ids": {
        "new": 20288114, 
        "old": 20274020
      }, 
      "title": "Aeroport_de_Gran_Can\u00e0ria", 
      "title_s": "Aeroport de Gran Can\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 529157, 
      "rev_ids": {
        "new": 20281123, 
        "old": 19693685
      }, 
      "title": "Temporada_1925-1926_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1925-1926 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1612947, 
      "rev_ids": {
        "new": 20286912, 
        "old": 20278095
      }, 
      "title": "Teletype_Model_33", 
      "title_s": "Teletype Model 33", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1612589, 
      "rev_ids": {
        "new": 20282177, 
        "old": 20274310
      }, 
      "title": "Bloch_MB.200", 
      "title_s": "Bloch MB.200", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613794, 
      "rev_ids": {
        "new": 20291384, 
        "old": 20290989
      }, 
      "title": "Centro_de_Documentaci\u00f3n_de_Lenguas_Ind\u00edgenas", 
      "title_s": "Centro de Documentaci\u00f3n de Lenguas Ind\u00edgenas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613639, 
      "rev_ids": {
        "new": 20289840, 
        "old": 20288726
      }, 
      "title": "Martell_de_paleta", 
      "title_s": "Martell de paleta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613502, 
      "rev_ids": {
        "new": 20287716, 
        "old": 20286606
      }, 
      "title": "Ion_Ag\u00e2rbiceanu", 
      "title_s": "Ion Ag\u00e2rbiceanu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1612796, 
      "rev_ids": {
        "new": 20288850, 
        "old": 20276030
      }, 
      "title": "Sis_concerts,_op._11_(Vivaldi)", 
      "title_s": "Sis concerts, op. 11 (Vivaldi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 974323, 
      "rev_ids": {
        "new": 20292450, 
        "old": 20274163
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Valls", 
      "title_s": "Llista de monuments de Valls", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 1612757, 
      "rev_ids": {
        "new": 20291910, 
        "old": 20275502
      }, 
      "title": "Museu_Nacional_(Rio_de_Janeiro)", 
      "title_s": "Museu Nacional (Rio de Janeiro)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1612656, 
      "rev_ids": {
        "new": 20282138, 
        "old": 20274334
      }, 
      "title": "Catal\u00e0_a_l'Arag\u00f3", 
      "title_s": "Catal\u00e0 a l'Arag\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1613138, 
      "rev_ids": {
        "new": 20286420, 
        "old": 20280828
      }, 
      "title": "Vasile_Alecsandri", 
      "title_s": "Vasile Alecsandri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1613019, 
      "rev_ids": {
        "new": 20282494, 
        "old": 20279536
      }, 
      "title": "Naftali_Bennett", 
      "title_s": "Naftali Bennett", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1612809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283759, 
        "old": 20276286
      }, 
      "title": "Eurodoc", 
      "title_s": "Eurodoc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1612973, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283941, 
        "old": 20278310
      }, 
      "title": "Desembussador_actiu", 
      "title_s": "Desembussador actiu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1612947, 
      "rev_ids": {
        "new": 20286912, 
        "old": 20278095
      }, 
      "title": "Teletype_Model_33", 
      "title_s": "Teletype Model 33", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613639, 
      "rev_ids": {
        "new": 20289840, 
        "old": 20288726
      }, 
      "title": "Martell_de_paleta", 
      "title_s": "Martell de paleta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613502, 
      "rev_ids": {
        "new": 20287716, 
        "old": 20286606
      }, 
      "title": "Ion_Ag\u00e2rbiceanu", 
      "title_s": "Ion Ag\u00e2rbiceanu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613794, 
      "rev_ids": {
        "new": 20291384, 
        "old": 20290989
      }, 
      "title": "Centro_de_Documentaci\u00f3n_de_Lenguas_Ind\u00edgenas", 
      "title_s": "Centro de Documentaci\u00f3n de Lenguas Ind\u00edgenas", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 477, 
    "anon_ip_count": 282, 
    "anon_titles": 320, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 2701, 
    "bot_titles": 2352, 
    "edits": 15117, 
    "titles": 9170, 
    "total_users": 651, 
    "users": 369
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 15, 
    "edits": 107, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 32, 
    "users": 27
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1612873, 
      "rev_ids": {
        "new": 20284004, 
        "old": 20277072
      }, 
      "title": "Francesca_de_Planella_i_d'Erill", 
      "title_s": "Francesca de Planella i d'Erill", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1612929, 
      "rev_ids": {
        "new": 20282526, 
        "old": 20277824
      }, 
      "title": "Letov_S-231", 
      "title_s": "Letov S-231", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1612690, 
      "rev_ids": {
        "new": 20275286, 
        "old": 20274815
      }, 
      "title": "Juanjo_Fuster", 
      "title_s": "Juanjo Fuster", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 16821, 
      "rev_ids": {
        "new": 20281640, 
        "old": 11864013
      }, 
      "title": "Pere_el_Cat\u00f2lic", 
      "title_s": "Pere el Cat\u00f2lic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1612910, 
      "rev_ids": {
        "new": 20281696, 
        "old": 20277699
      }, 
      "title": "Eurodoc", 
      "title_s": "Eurodoc", 
      "users": 2
    }
  ]
}