{
  "date": "January 29, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5809230804443359, 
    "end_date": "2023-01-29T23:15:01.868279", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-01-22T23:15:01.868279"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65197519, 
        "old": 65157138
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1462741, 
      "rev_ids": {
        "new": 65172224, 
        "old": 65152129
      }, 
      "title": "R\u00f3ger_Guedes", 
      "title_s": "R\u00f3ger Guedes", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 5849531, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203821, 
        "old": 65156591
      }, 
      "title": "Lista_de_tornados_no_Brasil", 
      "title_s": "Lista de tornados no Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6894674, 
      "rev_ids": {
        "new": 65174902, 
        "old": 65156995
      }, 
      "title": "Oscar_2023", 
      "title_s": "Oscar 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7036274, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203607, 
        "old": 65136691
      }, 
      "title": "Todo_Dia_a_Mesma_Noite", 
      "title_s": "Todo Dia a Mesma Noite", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6969301, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203313, 
        "old": 65155978
      }, 
      "title": "Campeonato_Sul-Americano_de_Futebol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sul-Americano de Futebol Sub-20 de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7052651, 
      "rev_ids": {
        "new": 65172690, 
        "old": 65166218
      }, 
      "title": "Rodrigo_Lelis", 
      "title_s": "Rodrigo Lelis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6661954, 
      "rev_ids": {
        "new": 65200839, 
        "old": 64434234
      }, 
      "title": "Jones_Moura", 
      "title_s": "Jones Moura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7023736, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203842, 
        "old": 65153197
      }, 
      "title": "Temporada_do_Clube_de_Regatas_do_Flamengo_de_2023", 
      "title_s": "Temporada do Clube de Regatas do Flamengo de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 213972, 
      "rev_ids": {
        "new": 65201138, 
        "old": 65155504
      }, 
      "title": "F\u00e1tima_(filha_de_Maom\u00e9)", 
      "title_s": "F\u00e1tima (filha de Maom\u00e9)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6618226, 
      "rev_ids": {
        "new": 65200663, 
        "old": 64656662
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Pedro_da_Silva_Pinheiro", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Pedro da Silva Pinheiro", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6322513, 
      "rev_ids": {
        "new": 65197275, 
        "old": 65156705
      }, 
      "title": "Sartori_de_Vicenza", 
      "title_s": "Sartori de Vicenza", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7051985, 
      "rev_ids": {
        "new": 65193349, 
        "old": 65160659
      }, 
      "title": "Ygor_Sales", 
      "title_s": "Ygor Sales", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7034910, 
      "rev_ids": {
        "new": 65178314, 
        "old": 65131859
      }, 
      "title": "Sofia_Saldanha", 
      "title_s": "Sofia Saldanha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 4775589, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203272, 
        "old": 64978762
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6988347, 
      "rev_ids": {
        "new": 65202871, 
        "old": 65123237
      }, 
      "title": "Supercopa_do_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Supercopa do Brasil de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6603473, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203922, 
        "old": 65157882
      }, 
      "title": "C_Barroso_(C-1)", 
      "title_s": "C Barroso (C-1)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2579836, 
      "rev_ids": {
        "new": 65198963, 
        "old": 64708383
      }, 
      "title": "1997_na_televis\u00e3o", 
      "title_s": "1997 na televis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6808833, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203421, 
        "old": 65152100
      }, 
      "title": "Fernando_L\u00e1zaro", 
      "title_s": "Fernando L\u00e1zaro", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7001462, 
      "rev_ids": {
        "new": 65196092, 
        "old": 65157906
      }, 
      "title": "Campeonato_Carioca_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Carioca de Futebol de 2023", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7052651, 
      "rev_ids": {
        "new": 65172690, 
        "old": 65166218
      }, 
      "title": "Rodrigo_Lelis", 
      "title_s": "Rodrigo Lelis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7051985, 
      "rev_ids": {
        "new": 65193349, 
        "old": 65160659
      }, 
      "title": "Ygor_Sales", 
      "title_s": "Ygor Sales", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7056214, 
      "rev_ids": {
        "new": 65199293, 
        "old": 65198660
      }, 
      "title": "Est\u00e1dio_Municipal_Jos\u00e9_de_Abreu_Bianco", 
      "title_s": "Est\u00e1dio Municipal Jos\u00e9 de Abreu Bianco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7052924, 
      "rev_ids": {
        "new": 65171389, 
        "old": 65169056
      }, 
      "title": "Canh\u00e3o_a_vapor", 
      "title_s": "Canh\u00e3o a vapor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7053623, 
      "rev_ids": {
        "new": 65189929, 
        "old": 65174858
      }, 
      "title": "D\u00e9rbi_do_Centro", 
      "title_s": "D\u00e9rbi do Centro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7055265, 
      "rev_ids": {
        "new": 65196661, 
        "old": 65191076
      }, 
      "title": "Citrus_\u00d7meyeri", 
      "title_s": "Citrus \u00d7meyeri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7051854, 
      "rev_ids": {
        "new": 65199455, 
        "old": 65159121
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2023", 
      "title_s": "Final da Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7055939, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203836, 
        "old": 65196616
      }, 
      "title": "Joaquim_Firmino_de_Ara\u00fajo_Cunha", 
      "title_s": "Joaquim Firmino de Ara\u00fajo Cunha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7053779, 
      "rev_ids": {
        "new": 65181600, 
        "old": 65175762
      }, 
      "title": "Discografia_de_Jos\u00e9_M\u00e1rio_Branco", 
      "title_s": "Discografia de Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7056287, 
      "rev_ids": {
        "new": 65203249, 
        "old": 65199502
      }, 
      "title": "Balaenoptera_ricei", 
      "title_s": "Balaenoptera ricei", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1993, 
    "bot_titles": 1862, 
    "edits": 28909, 
    "titles": 15267, 
    "total_users": 3003, 
    "users": 3003
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 42, 
    "anon_ip_count": 33, 
    "anon_titles": 32, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 470, 
    "titles": 228, 
    "total_users": 164, 
    "users": 131
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 5869781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65194194, 
        "old": 64875170
      }, 
      "title": "Governo_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Governo Jair Bolsonaro", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 3869297, 
      "rev_ids": {
        "new": 65201209, 
        "old": 65191857
      }, 
      "title": "Quemer_Vermelho", 
      "title_s": "Quemer Vermelho", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 626392, 
      "rev_ids": {
        "new": 65181346, 
        "old": 65048513
      }, 
      "title": "Agricultura", 
      "title_s": "Agricultura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1039303, 
      "rev_ids": {
        "new": 65194959, 
        "old": 39340049
      }, 
      "title": "Vila_Nova_de_Cerveira", 
      "title_s": "Vila Nova de Cerveira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 833004, 
      "rev_ids": {
        "new": 65164397, 
        "old": 51540024
      }, 
      "title": "Negros", 
      "title_s": "Negros", 
      "users": 2
    }
  ]
}