{
  "date": "September 30, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5965569019317627, 
    "end_date": "2021-09-30T23:15:03.473862", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-09-23T23:15:03.473862"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62150728, 
        "old": 62104799
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 6686666, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151824, 
        "old": 62105229
      }, 
      "title": "Erup\u00e7\u00e3o_vulc\u00e2nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica de La Palma de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 6656223, 
      "rev_ids": {
        "new": 62148599, 
        "old": 62012274
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-18 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1479665, 
      "rev_ids": {
        "new": 62152543, 
        "old": 62104784
      }, 
      "title": "Amor_Amor", 
      "title_s": "Amor Amor", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6291349, 
      "rev_ids": {
        "new": 62148779, 
        "old": 62104240
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62149801, 
        "old": 62100011
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 4259645, 
      "rev_ids": {
        "new": 62121928, 
        "old": 61424083
      }, 
      "title": "Diversidade_sexual_no_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Diversidade sexual no M\u00e9xico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1912837, 
      "rev_ids": {
        "new": 62142140, 
        "old": 61874647
      }, 
      "title": "Karin_Hils", 
      "title_s": "Karin Hils", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6576614, 
      "rev_ids": {
        "new": 62150012, 
        "old": 62000472
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_federal_na_Alemanha_em_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o federal na Alemanha em 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6691125, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151849, 
        "old": 62114841
      }, 
      "title": "Pedro_Rhuas", 
      "title_s": "Pedro Rhuas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 4136819, 
      "rev_ids": {
        "new": 62146339, 
        "old": 62096556
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_de_A_Fazenda", 
      "title_s": "Lista de participantes de A Fazenda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 235938, 
      "rev_ids": {
        "new": 62129356, 
        "old": 61836273
      }, 
      "title": "Lewis_Hamilton", 
      "title_s": "Lewis Hamilton", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151063, 
        "old": 62104906
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62149148, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5942082, 
      "rev_ids": {
        "new": 62147360, 
        "old": 62094224
      }, 
      "title": "MasterChef_Brasil_(6.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "MasterChef Brasil (6.\u00aa temporada)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2474086, 
      "rev_ids": {
        "new": 62141800, 
        "old": 62098317
      }, 
      "title": "A_Fazenda_2", 
      "title_s": "A Fazenda 2", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6372013, 
      "rev_ids": {
        "new": 62147798, 
        "old": 62005121
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_do_MasterChef_Brasil", 
      "title_s": "Lista de participantes do MasterChef Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4413199, 
      "rev_ids": {
        "new": 62123674, 
        "old": 60048150
      }, 
      "title": "Pedro_Teixeira_Silva", 
      "title_s": "Pedro Teixeira Silva", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6685382, 
      "rev_ids": {
        "new": 62120162, 
        "old": 62100686
      }, 
      "title": "MTV_Millennial_Awards_Brasil_2021", 
      "title_s": "MTV Millennial Awards Brasil 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 4060043, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151813, 
        "old": 62102315
      }, 
      "title": "Vai_que_Cola", 
      "title_s": "Vai que Cola", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6691125, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151849, 
        "old": 62114841
      }, 
      "title": "Pedro_Rhuas", 
      "title_s": "Pedro Rhuas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62149148, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6695329, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151504, 
        "old": 62150492
      }, 
      "title": "Patriarcado_da_Cil\u00edcia", 
      "title_s": "Patriarcado da Cil\u00edcia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6689955, 
      "rev_ids": {
        "new": 62144833, 
        "old": 62108823
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021_no_distrito_de_Aveiro", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021 no distrito de Aveiro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6693485, 
      "rev_ids": {
        "new": 62137602, 
        "old": 62135263
      }, 
      "title": "Voo_Delta_Air_Lines_9877", 
      "title_s": "Voo Delta Air Lines 9877", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6693252, 
      "rev_ids": {
        "new": 62140408, 
        "old": 62133606
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Martins", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Martins", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6692252, 
      "rev_ids": {
        "new": 62150734, 
        "old": 62125200
      }, 
      "title": "Copa_FGF_de_2021", 
      "title_s": "Copa FGF de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6692204, 
      "rev_ids": {
        "new": 62148854, 
        "old": 62124722
      }, 
      "title": "Rodrigo_Sobral_Cunha", 
      "title_s": "Rodrigo Sobral Cunha", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6691692, 
      "rev_ids": {
        "new": 62138904, 
        "old": 62120256
      }, 
      "title": "Lista_de_maiores_centrais_el\u00e9tricas_do_mundo", 
      "title_s": "Lista de maiores centrais el\u00e9tricas do mundo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6689971, 
      "rev_ids": {
        "new": 62150693, 
        "old": 62108963
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021/Beja", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021/Beja", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 1165, 
    "bot_titles": 1097, 
    "edits": 27111, 
    "titles": 15162, 
    "total_users": 2790, 
    "users": 2790
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 31, 
    "anon_ip_count": 26, 
    "anon_titles": 26, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 1036, 
    "titles": 839, 
    "total_users": 164, 
    "users": 138
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6425081, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151828, 
        "old": 61977859
      }, 
      "title": "Bolsominion", 
      "title_s": "Bolsominion", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6504498, 
      "rev_ids": {
        "new": 62118643, 
        "old": 62105501
      }, 
      "title": "Jones_Manoel", 
      "title_s": "Jones Manoel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2038474, 
      "rev_ids": {
        "new": 62127248, 
        "old": 61044197
      }, 
      "title": "Extrema-direita", 
      "title_s": "Extrema-direita", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1149230, 
      "rev_ids": {
        "new": 62141896, 
        "old": 61733933
      }, 
      "title": "Humor_negro", 
      "title_s": "Humor negro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6691456, 
      "rev_ids": {
        "new": 62152389, 
        "old": 62118149
      }, 
      "title": "Lista_de_ministros_da_Marinha_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de ministros da Marinha do Brasil", 
      "users": 4
    }
  ]
}