{
  "date": "October 2, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 171.7151620388031, 
    "end_date": "2020-10-02T08:12:01.333784", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-09-25T08:12:01.333784"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 9606583, 
      "rev_ids": {
        "new": 129672979, 
        "old": 129611018
      }, 
      "title": "Historia_del_uniforme_del_VfB_Stuttgart", 
      "title_s": "Historia del uniforme del VfB Stuttgart", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 9590907, 
      "rev_ids": {
        "new": 129722746, 
        "old": 129536931
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2020", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2020", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 17315, 
      "rev_ids": {
        "new": 129725649, 
        "old": 129539273
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 82309, 
      "rev_ids": {
        "new": 129726772, 
        "old": 129541939
      }, 
      "title": "Montoneros", 
      "title_s": "Montoneros", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 8227927, 
      "rev_ids": {
        "new": 129685158, 
        "old": 129448882
      }, 
      "title": "Uniforme_de_la_selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Uniforme de la selecci\u00f3n de f\u00fatbol del Per\u00fa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 9606103, 
      "rev_ids": {
        "new": 129728609, 
        "old": 129603265
      }, 
      "title": "Conflicto_fronterizo_entre_Armenia_y_Azerbaiy\u00e1n_en_septiembre_de_2020", 
      "title_s": "Conflicto fronterizo entre Armenia y Azerbaiy\u00e1n en septiembre de 2020", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 4745129, 
      "rev_ids": {
        "new": 129721326, 
        "old": 118999289
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_de_Coahuila_de_1999", 
      "title_s": "Elecciones estatales de Coahuila de 1999", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9186948, 
      "rev_ids": {
        "new": 129720113, 
        "old": 129533229
      }, 
      "title": "Liga_1_2020_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2020 (Per\u00fa)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 9082346, 
      "rev_ids": {
        "new": 129724963, 
        "old": 129539257
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 331989, 
      "rev_ids": {
        "new": 129726808, 
        "old": 129530699
      }, 
      "title": "Keiko_Fujimori", 
      "title_s": "Keiko Fujimori", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 9213188, 
      "rev_ids": {
        "new": 129706143, 
        "old": 129524135
      }, 
      "title": "La_isla_de_las_tentaciones", 
      "title_s": "La isla de las tentaciones", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9604514, 
      "rev_ids": {
        "new": 129582453, 
        "old": 129556731
      }, 
      "title": "Iris_II:_New_Generation", 
      "title_s": "Iris II: New Generation", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8315573, 
      "rev_ids": {
        "new": 129702813, 
        "old": 129513933
      }, 
      "title": "Stray_Kids", 
      "title_s": "Stray Kids", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 136847, 
      "rev_ids": {
        "new": 129622268, 
        "old": 129516021
      }, 
      "title": "S\u00edndrome_de_Stendhal", 
      "title_s": "S\u00edndrome de Stendhal", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9213076, 
      "rev_ids": {
        "new": 129726118, 
        "old": 129533078
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2020-21", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2020-21", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 7228486, 
      "rev_ids": {
        "new": 129720872, 
        "old": 126073761
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_de_Coahuila_de_2002", 
      "title_s": "Elecciones estatales de Coahuila de 2002", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7519778, 
      "rev_ids": {
        "new": 129723423, 
        "old": 129541156
      }, 
      "title": "Blackpink", 
      "title_s": "Blackpink", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8765234, 
      "rev_ids": {
        "new": 129727387, 
        "old": 129541225
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2020", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9605360, 
      "rev_ids": {
        "new": 129596645, 
        "old": 129577957
      }, 
      "title": "Uniformes_del_RasenBallsport_Leipzig", 
      "title_s": "Uniformes del RasenBallsport Leipzig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 36408, 
      "rev_ids": {
        "new": 129727599, 
        "old": 129484418
      }, 
      "title": "Sony", 
      "title_s": "Sony", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 9606583, 
      "rev_ids": {
        "new": 129672979, 
        "old": 129611018
      }, 
      "title": "Historia_del_uniforme_del_VfB_Stuttgart", 
      "title_s": "Historia del uniforme del VfB Stuttgart", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 9606103, 
      "rev_ids": {
        "new": 129728609, 
        "old": 129603265
      }, 
      "title": "Conflicto_fronterizo_entre_Armenia_y_Azerbaiy\u00e1n_en_septiembre_de_2020", 
      "title_s": "Conflicto fronterizo entre Armenia y Azerbaiy\u00e1n en septiembre de 2020", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9604514, 
      "rev_ids": {
        "new": 129582453, 
        "old": 129556731
      }, 
      "title": "Iris_II:_New_Generation", 
      "title_s": "Iris II: New Generation", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9605360, 
      "rev_ids": {
        "new": 129596645, 
        "old": 129577957
      }, 
      "title": "Uniformes_del_RasenBallsport_Leipzig", 
      "title_s": "Uniformes del RasenBallsport Leipzig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9611481, 
      "rev_ids": {
        "new": 129724912, 
        "old": 129698375
      }, 
      "title": "With_You_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "With You (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9604380, 
      "rev_ids": {
        "new": 129619350, 
        "old": 129553933
      }, 
      "title": "D\u00f3lar_Morgan", 
      "title_s": "D\u00f3lar Morgan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9607713, 
      "rev_ids": {
        "new": 129671985, 
        "old": 129637001
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2020-21_(Honduras)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2020-21 (Honduras)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9604906, 
      "rev_ids": {
        "new": 129694602, 
        "old": 129567144
      }, 
      "title": "Baek_Sung-hyun", 
      "title_s": "Baek Sung-hyun", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9609502, 
      "rev_ids": {
        "new": 129682573, 
        "old": 129671484
      }, 
      "title": "Historia_del_uniforme_del_Sevilla_F\u00fatbol_Club", 
      "title_s": "Historia del uniforme del Sevilla F\u00fatbol Club", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9607950, 
      "rev_ids": {
        "new": 129696761, 
        "old": 129644141
      }, 
      "title": "T\u00edtulos,_honores_y_nombramientos_de_Juan_Carlos_I_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "T\u00edtulos, honores y nombramientos de Juan Carlos I de Espa\u00f1a", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42104, 
    "anon_ip_count": 19703, 
    "anon_titles": 19221, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 22117, 
    "bot_titles": 18269, 
    "edits": 145068, 
    "titles": 61477, 
    "total_users": 44561, 
    "users": 24858
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 311, 
    "anon_ip_count": 189, 
    "anon_titles": 202, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 139, 
    "bot_titles": 135, 
    "edits": 1562, 
    "titles": 725, 
    "total_users": 700, 
    "users": 511
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 347697, 
      "rev_ids": {
        "new": 129725737, 
        "old": 128743231
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2164395, 
      "rev_ids": {
        "new": 129657713, 
        "old": 119836099
      }, 
      "title": "Casa_de_Braganza_Sajonia-Coburgo_y_Gotha", 
      "title_s": "Casa de Braganza Sajonia-Coburgo y Gotha", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 9259274, 
      "rev_ids": {
        "new": 129722727, 
        "old": 129532818
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4520961, 
      "rev_ids": {
        "new": 129713170, 
        "old": 129531789
      }, 
      "title": "Pedro_Ruiz_II_de_Villegas", 
      "title_s": "Pedro Ruiz II de Villegas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 827357, 
      "rev_ids": {
        "new": 129686293, 
        "old": 118608157
      }, 
      "title": "Francisco_Largo_Caballero", 
      "title_s": "Francisco Largo Caballero", 
      "users": 6
    }
  ]
}