{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "September 16, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6752688884735107, 
    "end_date": "2022-09-16T10:12:02.082532", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-09-09T10:12:02.082532"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 377, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "16 de septiembre de 2022", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 264, 
      "page_id": 10330841, 
      "rev_ids": {
        "new": 145994880, 
        "old": 145895090
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(programa_de_televisi\u00f3n_argentino)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (programa de televisi\u00f3n argentino)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 234, 
      "page_id": 10153211, 
      "rev_ids": {
        "new": 145995305, 
        "old": 145838858
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_2022_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga Femenina 2022 (Per\u00fa)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 10038105, 
      "rev_ids": {
        "new": 145864060, 
        "old": 145860523
      }, 
      "title": "Pedro_Benito", 
      "title_s": "Pedro Benito", 
      "users": 88
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 10329118, 
      "rev_ids": {
        "new": 145988090, 
        "old": 145859453
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Estado_de_Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Estado de Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 4309233, 
      "rev_ids": {
        "new": 145991432, 
        "old": 145859869
      }, 
      "title": "Catalina_de_Gales", 
      "title_s": "Catalina de Gales", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 47491, 
      "rev_ids": {
        "new": 145979247, 
        "old": 145815114
      }, 
      "title": "Islotes_pancre\u00e1ticos", 
      "title_s": "Islotes pancre\u00e1ticos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 25813, 
      "rev_ids": {
        "new": 145993867, 
        "old": 145861172
      }, 
      "title": "Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 296212, 
      "rev_ids": {
        "new": 145992153, 
        "old": 145854505
      }, 
      "title": "Jan_Raas", 
      "title_s": "Jan Raas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9299594, 
      "rev_ids": {
        "new": 145990822, 
        "old": 145852290
      }, 
      "title": "Carlos_Alcaraz", 
      "title_s": "Carlos Alcaraz", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 92422, 
      "rev_ids": {
        "new": 145997764, 
        "old": 145797770
      }, 
      "title": "Partido_Socialista_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Socialista (Argentina)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 323933, 
      "rev_ids": {
        "new": 145996594, 
        "old": 145858963
      }, 
      "title": "Diana_de_Gales", 
      "title_s": "Diana de Gales", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 4466047, 
      "rev_ids": {
        "new": 145993380, 
        "old": 145827186
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_futsal_de_la_AMF_2011", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de futsal de la AMF 2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 121067, 
      "rev_ids": {
        "new": 145992950, 
        "old": 145859824
      }, 
      "title": "Carlos_III_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Carlos III del Reino Unido", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 145522, 
      "rev_ids": {
        "new": 145988556, 
        "old": 145789533
      }, 
      "title": "Erich_von_Manstein", 
      "title_s": "Erich von Manstein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 145995561, 
        "old": 145860827
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10328249, 
      "rev_ids": {
        "new": 145988089, 
        "old": 145843903
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3n_iran\u00ed_en_el_exilio", 
      "title_s": "Oposici\u00f3n iran\u00ed en el exilio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10276320, 
      "rev_ids": {
        "new": 145914043, 
        "old": 145860857
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2022", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10323296, 
      "rev_ids": {
        "new": 145995102, 
        "old": 145858152
      }, 
      "title": "Entomofagia_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Entomofagia en M\u00e9xico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 145995957, 
        "old": 145860531
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9113195, 
      "rev_ids": {
        "new": 145905961, 
        "old": 144937112
      }, 
      "title": "Copa_del_Mundo_de_Rugby_7_de_2022", 
      "title_s": "Copa del Mundo de Rugby 7 de 2022", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 264, 
      "page_id": 10330841, 
      "rev_ids": {
        "new": 145994880, 
        "old": 145895090
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(programa_de_televisi\u00f3n_argentino)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (programa de televisi\u00f3n argentino)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10331243, 
      "rev_ids": {
        "new": 145994335, 
        "old": 145904207
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(Argentina)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (Argentina)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10333675, 
      "rev_ids": {
        "new": 145974334, 
        "old": 145962109
      }, 
      "title": "Ciencia_en_Ecuador", 
      "title_s": "Ciencia en Ecuador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10330502, 
      "rev_ids": {
        "new": 145955836, 
        "old": 145885826
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Balompi\u00e9_Mexicano_2022", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Balompi\u00e9 Mexicano 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10332024, 
      "rev_ids": {
        "new": 145990543, 
        "old": 145926586
      }, 
      "title": "Lel\u00e9", 
      "title_s": "Lel\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10330168, 
      "rev_ids": {
        "new": 145895646, 
        "old": 145876982
      }, 
      "title": "Macedonio_Lirio_Le\u00f3n", 
      "title_s": "Macedonio Lirio Le\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10331699, 
      "rev_ids": {
        "new": 145958042, 
        "old": 145919312
      }, 
      "title": "Comando_Barcelona", 
      "title_s": "Comando Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 10330448, 
      "rev_ids": {
        "new": 145969928, 
        "old": 145884426
      }, 
      "title": "Kike_Salas", 
      "title_s": "Kike Salas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 10329759, 
      "rev_ids": {
        "new": 145997566, 
        "old": 145867009
      }, 
      "title": "Luciano_Pere\u00f1a", 
      "title_s": "Luciano Pere\u00f1a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 10332754, 
      "rev_ids": {
        "new": 145985010, 
        "old": 145940279
      }, 
      "title": "Daniel_Schenkel", 
      "title_s": "Daniel Schenkel", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30629, 
    "anon_ip_count": 12569, 
    "anon_titles": 14594, 
    "bot_count": 3751, 
    "bot_edits": 15556, 
    "bot_titles": 7341, 
    "edits": 106372, 
    "titles": 43700, 
    "total_users": 29643, 
    "users": 17074
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 240, 
    "anon_ip_count": 172, 
    "anon_titles": 156, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 51, 
    "bot_titles": 50, 
    "edits": 1360, 
    "titles": 722, 
    "total_users": 627, 
    "users": 455
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 50130, 
      "rev_ids": {
        "new": 145994668, 
        "old": 145860719
      }, 
      "title": "Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 777654, 
      "rev_ids": {
        "new": 145989792, 
        "old": 145039126
      }, 
      "title": "Erich_von_Manstein", 
      "title_s": "Erich von Manstein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 237979, 
      "rev_ids": {
        "new": 145934624, 
        "old": 145858449
      }, 
      "title": "Carlos_III_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Carlos III del Reino Unido", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 5028505, 
      "rev_ids": {
        "new": 145978458, 
        "old": 145839657
      }, 
      "title": "Sujeto_el\u00edptico", 
      "title_s": "Sujeto el\u00edptico", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8186200, 
      "rev_ids": {
        "new": 145948831, 
        "old": 127713247
      }, 
      "title": "Cr\u00edticas_socialdem\u00f3cratas_al_marxismo", 
      "title_s": "Cr\u00edticas socialdem\u00f3cratas al marxismo", 
      "users": 1
    }
  ]
}