{
  "date": "May 18, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.6865651607513428, 
    "end_date": "2021-05-18T08:12:02.055913", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-05-11T08:12:02.055913"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 340, 
      "page_id": 746923, 
      "rev_ids": {
        "new": 135610103, 
        "old": 135348432
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_\u00c1lvarez_de_Toledo_y_Silva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez de Toledo y Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 282, 
      "page_id": 9897110, 
      "rev_ids": {
        "new": 135626446, 
        "old": 135453329
      }, 
      "title": "Conflicto_entre_Israel_y_Palestina_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto entre Israel y Palestina de 2021", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 233, 
      "page_id": 9901090, 
      "rev_ids": {
        "new": 135618032, 
        "old": 135512547
      }, 
      "title": "Reforma_por_la_Democracia_(partido)", 
      "title_s": "Reforma por la Democracia (partido)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 9300122, 
      "rev_ids": {
        "new": 135625175, 
        "old": 135450473
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_Futsal_2020", 
      "title_s": "Copa Libertadores de Futsal 2020", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 135627695, 
        "old": 135454750
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 117215, 
      "rev_ids": {
        "new": 135620298, 
        "old": 135453340
      }, 
      "title": "Club_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Club Am\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135624695, 
        "old": 135451791
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 79
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 9237851, 
      "rev_ids": {
        "new": 135624426, 
        "old": 135104683
      }, 
      "title": "Andrea_Meza", 
      "title_s": "Andrea Meza", 
      "users": 93
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 33475, 
      "rev_ids": {
        "new": 135598072, 
        "old": 135425840
      }, 
      "title": "Procyon", 
      "title_s": "Procyon", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 113338, 
      "rev_ids": {
        "new": 135618933, 
        "old": 135317438
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Pe\u00f1arol", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Pe\u00f1arol", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 9203225, 
      "rev_ids": {
        "new": 135624020, 
        "old": 135442927
      }, 
      "title": "Elecciones_de_convencionales_constituyentes_de_Chile_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones de convencionales constituyentes de Chile de 2021", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9777928, 
      "rev_ids": {
        "new": 135625369, 
        "old": 135451595
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2021", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2021", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9554069, 
      "rev_ids": {
        "new": 135622823, 
        "old": 135453284
      }, 
      "title": "Primera_B_de_Chile_2021", 
      "title_s": "Primera B de Chile 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9832649, 
      "rev_ids": {
        "new": 135613484, 
        "old": 135443437
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_RFEF_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n RFEF 2021-22", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9903669, 
      "rev_ids": {
        "new": 135595058, 
        "old": 135567984
      }, 
      "title": "Oh_Man-seok", 
      "title_s": "Oh Man-seok", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9171277, 
      "rev_ids": {
        "new": 135624867, 
        "old": 135453926
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 6453648, 
      "rev_ids": {
        "new": 135609410, 
        "old": 135201483
      }, 
      "title": "Santiago_Yusta", 
      "title_s": "Santiago Yusta", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 7063107, 
      "rev_ids": {
        "new": 135583745, 
        "old": 135450237
      }, 
      "title": "N'Golo_Kant\u00e9", 
      "title_s": "N'Golo Kant\u00e9", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 3050310, 
      "rev_ids": {
        "new": 135533008, 
        "old": 135390633
      }, 
      "title": "Sergi_Roberto", 
      "title_s": "Sergi Roberto", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 4175460, 
      "rev_ids": {
        "new": 135615943, 
        "old": 135439860
      }, 
      "title": "Tamina_Snuka", 
      "title_s": "Tamina Snuka", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 233, 
      "page_id": 9901090, 
      "rev_ids": {
        "new": 135618032, 
        "old": 135512547
      }, 
      "title": "Reforma_por_la_Democracia_(partido)", 
      "title_s": "Reforma por la Democracia (partido)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9903669, 
      "rev_ids": {
        "new": 135595058, 
        "old": 135567984
      }, 
      "title": "Oh_Man-seok", 
      "title_s": "Oh Man-seok", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9904822, 
      "rev_ids": {
        "new": 135621779, 
        "old": 135595776
      }, 
      "title": "Mando_de_Defensa_A\u00e9rea_Israel\u00ed", 
      "title_s": "Mando de Defensa A\u00e9rea Israel\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 9904213, 
      "rev_ids": {
        "new": 135625702, 
        "old": 135580218
      }, 
      "title": "Alan_Leonardo_Diaz", 
      "title_s": "Alan Leonardo Diaz", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9899516, 
      "rev_ids": {
        "new": 135505551, 
        "old": 135481050
      }, 
      "title": "Poliedro_uniforme", 
      "title_s": "Poliedro uniforme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9901841, 
      "rev_ids": {
        "new": 135617332, 
        "old": 135525840
      }, 
      "title": "Abel_Murrieta_Guti\u00e9rrez", 
      "title_s": "Abel Murrieta Guti\u00e9rrez", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 9904702, 
      "rev_ids": {
        "new": 135627236, 
        "old": 135592854
      }, 
      "title": "La_Lista_del_Pueblo", 
      "title_s": "La Lista del Pueblo", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9902953, 
      "rev_ids": {
        "new": 135564743, 
        "old": 135548975
      }, 
      "title": "Jo_Woo-jin", 
      "title_s": "Jo Woo-jin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9905946, 
      "rev_ids": {
        "new": 135627729, 
        "old": 135618044
      }, 
      "title": "Concentraci\u00f3n_de_Fuerzas_Populares_(organizaci\u00f3n_pol\u00edtica)", 
      "title_s": "Concentraci\u00f3n de Fuerzas Populares (organizaci\u00f3n pol\u00edtica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 9904711, 
      "rev_ids": {
        "new": 135623660, 
        "old": 135592991
      }, 
      "title": "Kwak_Sun-young", 
      "title_s": "Kwak Sun-young", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38688, 
    "anon_ip_count": 16941, 
    "anon_titles": 17938, 
    "bot_count": 5884, 
    "bot_edits": 22760, 
    "bot_titles": 9976, 
    "edits": 130142, 
    "titles": 49718, 
    "total_users": 39292, 
    "users": 22351
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 241, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 155, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 40, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 1713, 
    "titles": 875, 
    "total_users": 649, 
    "users": 486
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 135622271, 
        "old": 134400740
      }, 
      "title": "Podemos", 
      "title_s": "Podemos", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 9897144, 
      "rev_ids": {
        "new": 135627567, 
        "old": 135490431
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1219559, 
      "rev_ids": {
        "new": 135539790, 
        "old": 104280307
      }, 
      "title": "Rock_(desambiguaci\u00f3n)", 
      "title_s": "Rock (desambiguaci\u00f3n)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 421696, 
      "rev_ids": {
        "new": 135624718, 
        "old": 133043812
      }, 
      "title": "Colonizaci\u00f3n_espa\u00f1ola_de_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Colonizaci\u00f3n espa\u00f1ola de Am\u00e9rica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135605501, 
        "old": 135443203
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 8
    }
  ]
}