{
  "date": "December 8, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.48152685165405273, 
    "end_date": "2022-12-08T23:15:01.375373", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-12-01T23:15:01.375373"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64875662, 
        "old": 64839927
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 64874666, 
        "old": 64840346
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7006791, 
      "rev_ids": {
        "new": 64874886, 
        "old": 64840438
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Fase_final", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Fase final", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 6551482, 
      "rev_ids": {
        "new": 64873163, 
        "old": 64603892
      }, 
      "title": "Pedro_Castillo", 
      "title_s": "Pedro Castillo", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 92897, 
      "rev_ids": {
        "new": 64874809, 
        "old": 64504641
      }, 
      "title": "Condorito", 
      "title_s": "Condorito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 3182593, 
      "rev_ids": {
        "new": 64864391, 
        "old": 64840773
      }, 
      "title": "Lista_de_artilheiros_da_Copa_do_Mundo_FIFA_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Lista de artilheiros da Copa do Mundo FIFA por pa\u00eds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6559342, 
      "rev_ids": {
        "new": 64872393, 
        "old": 63333017
      }, 
      "title": "Peru_Livre", 
      "title_s": "Peru Livre", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 64863995, 
        "old": 64857153
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7018316, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868559, 
        "old": 64866359
      }, 
      "title": "Aquele_Casal", 
      "title_s": "Aquele Casal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6737621, 
      "rev_ids": {
        "new": 64870196, 
        "old": 64839054
      }, 
      "title": "2022_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2022 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 36447, 
      "rev_ids": {
        "new": 64873455, 
        "old": 64839112
      }, 
      "title": "Primeira_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primeira Guerra P\u00fanica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 409024, 
      "rev_ids": {
        "new": 64872241, 
        "old": 60097429
      }, 
      "title": "Portugal_no_Campeonato_do_Mundo_de_Futebol", 
      "title_s": "Portugal no Campeonato do Mundo de Futebol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 64873685, 
        "old": 64856964
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64874730, 
        "old": 64840659
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7017287, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868377, 
        "old": 64857282
      }, 
      "title": "Faculdade_de_Educa\u00e7\u00e3o_da_Universidade_Federal_da_Bahia", 
      "title_s": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal da Bahia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7017246, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860100, 
        "old": 64856799
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7015599, 
      "rev_ids": {
        "new": 64875421, 
        "old": 64844265
      }, 
      "title": "Indigo_(\u00e1lbum_de_RM)", 
      "title_s": "Indigo (\u00e1lbum de RM)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2233113, 
      "rev_ids": {
        "new": 64872761, 
        "old": 64838612
      }, 
      "title": "A_Fazenda", 
      "title_s": "A Fazenda", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7015940, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867832, 
        "old": 64846925
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Chan_Santokhi", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Chan Santokhi", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 64863995, 
        "old": 64857153
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7018316, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868559, 
        "old": 64866359
      }, 
      "title": "Aquele_Casal", 
      "title_s": "Aquele Casal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 64873685, 
        "old": 64856964
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7017287, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868377, 
        "old": 64857282
      }, 
      "title": "Faculdade_de_Educa\u00e7\u00e3o_da_Universidade_Federal_da_Bahia", 
      "title_s": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal da Bahia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7017246, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860100, 
        "old": 64856799
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7015599, 
      "rev_ids": {
        "new": 64875421, 
        "old": 64844265
      }, 
      "title": "Indigo_(\u00e1lbum_de_RM)", 
      "title_s": "Indigo (\u00e1lbum de RM)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7015940, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867832, 
        "old": 64846925
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Chan_Santokhi", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Chan Santokhi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7018305, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867307, 
        "old": 64866121
      }, 
      "title": "Francisco_Timb\u00f3", 
      "title_s": "Francisco Timb\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7015977, 
      "rev_ids": {
        "new": 64850294, 
        "old": 64847264
      }, 
      "title": "Sequestro_e_assassinato_de_Muhammad_Abu_Khudair", 
      "title_s": "Sequestro e assassinato de Muhammad Abu Khudair", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 605, 
    "bot_titles": 597, 
    "edits": 22026, 
    "titles": 12024, 
    "total_users": 2525, 
    "users": 2525
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 42, 
    "anon_ip_count": 24, 
    "anon_titles": 31, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 448, 
    "titles": 217, 
    "total_users": 156, 
    "users": 132
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6994247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64874660, 
        "old": 64832430
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 29179, 
      "rev_ids": {
        "new": 64865993, 
        "old": 64784838
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 5243213, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868182, 
        "old": 50245303
      }, 
      "title": "Frente_Integralista_Brasileira", 
      "title_s": "Frente Integralista Brasileira", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 3101533, 
      "rev_ids": {
        "new": 64875496, 
        "old": 27861164
      }, 
      "title": "\u00c1lvaro_Augusto_Machado", 
      "title_s": "\u00c1lvaro Augusto Machado", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6953794, 
      "rev_ids": {
        "new": 64857293, 
        "old": 64618524
      }, 
      "title": "Cartas_dos_\u00edndios_Camar\u00f5es", 
      "title_s": "Cartas dos \u00edndios Camar\u00f5es", 
      "users": 2
    }
  ]
}