{
  "date": "November 2, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 45.52290391921997, 
    "end_date": "2019-11-02T12:12:01.499426", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-26T12:12:01.499426"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 417, 
      "page_id": 8315573, 
      "rev_ids": {
        "new": 120956778, 
        "old": 120770476
      }, 
      "title": "Stray_Kids", 
      "title_s": "Stray Kids", 
      "users": 171
    }, 
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 121007755, 
        "old": 120772338
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 402278, 
      "rev_ids": {
        "new": 121003955, 
        "old": 120773091
      }, 
      "title": "Zlatan_Ibrahimovi\u0107", 
      "title_s": "Zlatan Ibrahimovi\u0107", 
      "users": 102
    }, 
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 7000796, 
      "rev_ids": {
        "new": 121005838, 
        "old": 120760252
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2019", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 9099265, 
      "rev_ids": {
        "new": 121007057, 
        "old": 120745836
      }, 
      "title": "Luis_Antonio_Pedraza", 
      "title_s": "Luis Antonio Pedraza", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8400995, 
      "rev_ids": {
        "new": 120922926, 
        "old": 119127472
      }, 
      "title": "Gonzalo_Blumel", 
      "title_s": "Gonzalo Blumel", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 121006673, 
        "old": 120796677
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8507577, 
      "rev_ids": {
        "new": 121006517, 
        "old": 120744966
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Colombia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Colombia de 2019", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9147171, 
      "rev_ids": {
        "new": 120979053, 
        "old": 120808805
      }, 
      "title": "The_King_of_Blaze_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "The King of Blaze (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8410040, 
      "rev_ids": {
        "new": 121001956, 
        "old": 120763127
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_de_Bogot\u00e1_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones locales de Bogot\u00e1 de 2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 101064, 
      "rev_ids": {
        "new": 120949449, 
        "old": 120769672
      }, 
      "title": "Washington_Irving", 
      "title_s": "Washington Irving", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 121003056, 
        "old": 120755875
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 2993006, 
      "rev_ids": {
        "new": 120955179, 
        "old": 120761160
      }, 
      "title": "Claudia_L\u00f3pez_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 121000883, 
        "old": 120775161
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8343824, 
      "rev_ids": {
        "new": 120999568, 
        "old": 120775106
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2019", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 386504, 
      "rev_ids": {
        "new": 121008521, 
        "old": 120766493
      }, 
      "title": "Aprendizaje_electr\u00f3nico_m\u00f3vil", 
      "title_s": "Aprendizaje electr\u00f3nico m\u00f3vil", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9090041, 
      "rev_ids": {
        "new": 120918987, 
        "old": 120708525
      }, 
      "title": "Ed_Maverick", 
      "title_s": "Ed Maverick", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8420490, 
      "rev_ids": {
        "new": 121003219, 
        "old": 120764664
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Argentina_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Argentina de 2019", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 66218, 
      "rev_ids": {
        "new": 121009397, 
        "old": 120761935
      }, 
      "title": "Realidad_aumentada", 
      "title_s": "Realidad aumentada", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5190372, 
      "rev_ids": {
        "new": 120957166, 
        "old": 118324783
      }, 
      "title": "Pro_Evolution_Soccer_2013", 
      "title_s": "Pro Evolution Soccer 2013", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9147171, 
      "rev_ids": {
        "new": 120979053, 
        "old": 120808805
      }, 
      "title": "The_King_of_Blaze_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "The King of Blaze (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 121003232, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9148718, 
      "rev_ids": {
        "new": 120972045, 
        "old": 120845437
      }, 
      "title": "Lev_Leshenko", 
      "title_s": "Lev Leshenko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9145917, 
      "rev_ids": {
        "new": 120931037, 
        "old": 120781538
      }, 
      "title": "Luis_Benito_Zamora", 
      "title_s": "Luis Benito Zamora", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9147123, 
      "rev_ids": {
        "new": 120924596, 
        "old": 120807084
      }, 
      "title": "Ofelia_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Ofelia Fern\u00e1ndez", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9146016, 
      "rev_ids": {
        "new": 120935179, 
        "old": 120783088
      }, 
      "title": "Gabriel_Mario_de_Coca", 
      "title_s": "Gabriel Mario de Coca", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9148102, 
      "rev_ids": {
        "new": 120933037, 
        "old": 120827982
      }, 
      "title": "Julio_Isamit", 
      "title_s": "Julio Isamit", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9149536, 
      "rev_ids": {
        "new": 120890605, 
        "old": 120877044
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Clubes_Femenino_2014", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Clubes Femenino 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9150004, 
      "rev_ids": {
        "new": 121005884, 
        "old": 120894211
      }, 
      "title": "Audios_del_tr\u00e1fico_de_madera", 
      "title_s": "Audios del tr\u00e1fico de madera", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 9146100, 
      "rev_ids": {
        "new": 120972732, 
        "old": 120784390
      }, 
      "title": "Guerreros_(programa_de_televisi\u00f3n_de_Puerto_Rico)", 
      "title_s": "Guerreros (programa de televisi\u00f3n de Puerto Rico)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39795, 
    "anon_ip_count": 18180, 
    "anon_titles": 18257, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 84866, 
    "bot_titles": 80582, 
    "edits": 191452, 
    "titles": 115909, 
    "total_users": 41494, 
    "users": 23314
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 234, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 143, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 4208, 
    "bot_titles": 4207, 
    "edits": 5238, 
    "titles": 4696, 
    "total_users": 541, 
    "users": 394
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5043966, 
      "rev_ids": {
        "new": 121004411, 
        "old": 53178759
      }, 
      "title": "Boeing_737_MAX", 
      "title_s": "Boeing 737 MAX", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 9124901, 
      "rev_ids": {
        "new": 120914983, 
        "old": 120769574
      }, 
      "title": "Manifestaciones_en_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Manifestaciones en Ecuador de 2019", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 121003169, 
        "old": 120769154
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9145925, 
      "rev_ids": {
        "new": 120983730, 
        "old": 120781593
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Parro_Garc\u00eda", 
      "title_s": "V\u00edctor Parro Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7928767, 
      "rev_ids": {
        "new": 120990212, 
        "old": 120530253
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Uruguay_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Uruguay de 2019", 
      "users": 7
    }
  ]
}