{
  "date": "October 21, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.429439067840576, 
    "end_date": "2020-10-21T08:11:01.723182", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-10-14T08:11:01.723182"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 678888, 
      "rev_ids": {
        "new": 25266171, 
        "old": 25045652
      }, 
      "title": "Copa_Pr\u00edncep_d'Ast\u00faries_de_futbol", 
      "title_s": "Copa Pr\u00edncep d'Ast\u00faries de futbol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1965, 
      "rev_ids": {
        "new": 25269502, 
        "old": 25067162
      }, 
      "title": "M\u00fasica_cl\u00e0ssica", 
      "title_s": "M\u00fasica cl\u00e0ssica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1799292, 
      "rev_ids": {
        "new": 25269684, 
        "old": 25262751
      }, 
      "title": "250cc_(motocr\u00f2s)", 
      "title_s": "250cc (motocr\u00f2s)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25260638, 
        "old": 25223127
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1798500, 
      "rev_ids": {
        "new": 25257081, 
        "old": 25241566
      }, 
      "title": "Judy_Kuhn", 
      "title_s": "Judy Kuhn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1799202, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268724, 
        "old": 25259448
      }, 
      "title": "HMS_Ajax_(22)", 
      "title_s": "HMS Ajax (22)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1798615, 
      "rev_ids": {
        "new": 25259641, 
        "old": 25243038
      }, 
      "title": "Falls_Road_(Belfast)", 
      "title_s": "Falls Road (Belfast)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1024199, 
      "rev_ids": {
        "new": 25269622, 
        "old": 25228232
      }, 
      "title": "Kebab", 
      "title_s": "Kebab", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2696, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268866, 
        "old": 25223195
      }, 
      "title": "Sol", 
      "title_s": "Sol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1798296, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256963, 
        "old": 25234564
      }, 
      "title": "Hans_Hinterreiter", 
      "title_s": "Hans Hinterreiter", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1799347, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268755, 
        "old": 25264853
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Padilla_(DJ)", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Padilla (DJ)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 230659, 
      "rev_ids": {
        "new": 25255419, 
        "old": 24792269
      }, 
      "title": "Andr\u00f2nic_II_Pale\u00f2leg", 
      "title_s": "Andr\u00f2nic II Pale\u00f2leg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798432, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268839, 
        "old": 25240404
      }, 
      "title": "Ramon_Argem\u00ed_i_Comerma", 
      "title_s": "Ramon Argem\u00ed i Comerma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1483518, 
      "rev_ids": {
        "new": 25234808, 
        "old": 24493284
      }, 
      "title": "Joana_Abrines", 
      "title_s": "Joana Abrines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 109280, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235530, 
        "old": 25228288
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_500cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 500cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256805, 
        "old": 25251922
      }, 
      "title": "Efecte_Wigner", 
      "title_s": "Efecte Wigner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798683, 
      "rev_ids": {
        "new": 25257943, 
        "old": 25243846
      }, 
      "title": "Racialisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Racialisme catal\u00e0", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798965, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256636, 
        "old": 25251460
      }, 
      "title": "Barreta_de_control", 
      "title_s": "Barreta de control", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 5594, 
      "rev_ids": {
        "new": 25254331, 
        "old": 25116327
      }, 
      "title": "15_d'octubre", 
      "title_s": "15 d'octubre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1798659, 
      "rev_ids": {
        "new": 25267995, 
        "old": 25243639
      }, 
      "title": "Risc_de_rebrot", 
      "title_s": "Risc de rebrot", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1799292, 
      "rev_ids": {
        "new": 25269684, 
        "old": 25262751
      }, 
      "title": "250cc_(motocr\u00f2s)", 
      "title_s": "250cc (motocr\u00f2s)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1799202, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268724, 
        "old": 25259448
      }, 
      "title": "HMS_Ajax_(22)", 
      "title_s": "HMS Ajax (22)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1798500, 
      "rev_ids": {
        "new": 25257081, 
        "old": 25241566
      }, 
      "title": "Judy_Kuhn", 
      "title_s": "Judy Kuhn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1798615, 
      "rev_ids": {
        "new": 25259641, 
        "old": 25243038
      }, 
      "title": "Falls_Road_(Belfast)", 
      "title_s": "Falls Road (Belfast)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1798296, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256963, 
        "old": 25234564
      }, 
      "title": "Hans_Hinterreiter", 
      "title_s": "Hans Hinterreiter", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1799347, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268755, 
        "old": 25264853
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Padilla_(DJ)", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Padilla (DJ)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798965, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256636, 
        "old": 25251460
      }, 
      "title": "Vareta_de_control", 
      "title_s": "Vareta de control", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798683, 
      "rev_ids": {
        "new": 25257943, 
        "old": 25243846
      }, 
      "title": "Racialisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Racialisme catal\u00e0", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256805, 
        "old": 25251922
      }, 
      "title": "Efecte_Wigner", 
      "title_s": "Efecte Wigner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798432, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268839, 
        "old": 25240404
      }, 
      "title": "Ramon_Argem\u00ed_i_Comerma", 
      "title_s": "Ramon Argem\u00ed i Comerma", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1147, 
    "anon_ip_count": 613, 
    "anon_titles": 692, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 23754, 
    "bot_titles": 23327, 
    "edits": 35363, 
    "titles": 27675, 
    "total_users": 1669, 
    "users": 1056
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 16, 
    "anon_ip_count": 12, 
    "anon_titles": 13, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 118, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 62, 
    "users": 50
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1796996, 
      "rev_ids": {
        "new": 25268987, 
        "old": 25201549
      }, 
      "title": "Daniel_Gibert_i_Gatell", 
      "title_s": "Daniel Gibert i Gatell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1798829, 
      "rev_ids": {
        "new": 25260613, 
        "old": 25247451
      }, 
      "title": "Racialisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Racialisme catal\u00e0", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1798583, 
      "rev_ids": {
        "new": 25251391, 
        "old": 25242575
      }, 
      "title": "Boga_estriada", 
      "title_s": "Boga estriada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1764001, 
      "rev_ids": {
        "new": 25242825, 
        "old": 23610669
      }, 
      "title": "Telegram", 
      "title_s": "Telegram", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1799154, 
      "rev_ids": {
        "new": 25263963, 
        "old": 25257678
      }, 
      "title": "Ofiol\u00e8ucides", 
      "title_s": "Ofiol\u00e8ucides", 
      "users": 2
    }
  ]
}