{
  "date": "August 1, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.181102991104126, 
    "end_date": "2021-08-01T08:11:01.178059", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-07-25T08:11:01.178059"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 285, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27929302, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 1873504, 
      "rev_ids": {
        "new": 27934276, 
        "old": 27856995
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1872819, 
      "rev_ids": {
        "new": 27928943, 
        "old": 27856659
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 896366, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909175, 
        "old": 27393408
      }, 
      "title": "Om", 
      "title_s": "Om", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1873746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27923349, 
        "old": 27861960
      }, 
      "title": "Nobu_K\u014dda", 
      "title_s": "Nobu K\u014dda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 94852, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933186, 
        "old": 27430008
      }, 
      "title": "Avet", 
      "title_s": "Avet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 800893, 
      "rev_ids": {
        "new": 27934045, 
        "old": 27853484
      }, 
      "title": "The_Walking_Dead_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "The Walking Dead (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1116490, 
      "rev_ids": {
        "new": 27932880, 
        "old": 27856823
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1195168, 
      "rev_ids": {
        "new": 27924967, 
        "old": 27696161
      }, 
      "title": "Friedrich_Gernsheim", 
      "title_s": "Friedrich Gernsheim", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1873556, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933042, 
        "old": 27856694
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 51486, 
      "rev_ids": {
        "new": 27922983, 
        "old": 27807376
      }, 
      "title": "Smilodon", 
      "title_s": "Smilodon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1873027, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933056, 
        "old": 27856581
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1873998, 
      "rev_ids": {
        "new": 27921881, 
        "old": 27868103
      }, 
      "title": "Vera_del_Vall\u00e8s_(olivera)", 
      "title_s": "Vera del Vall\u00e8s (olivera)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1593417, 
      "rev_ids": {
        "new": 27883769, 
        "old": 27844344
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_Portugal", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a Portugal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1684114, 
      "rev_ids": {
        "new": 27895061, 
        "old": 27583085
      }, 
      "title": "Passera_de_pedres", 
      "title_s": "Passera de pedres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 473, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871011, 
        "old": 27128619
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncies_pol\u00edtiques", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncies pol\u00edtiques", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1873554, 
      "rev_ids": {
        "new": 27928858, 
        "old": 27856676
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1873942, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933394, 
        "old": 27862940
      }, 
      "title": "Eren_Yeager", 
      "title_s": "Eren Yeager", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 114861, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933642, 
        "old": 27156137
      }, 
      "title": "L\u00e0rix", 
      "title_s": "L\u00e0rix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1874343, 
      "rev_ids": {
        "new": 27927590, 
        "old": 27886632
      }, 
      "title": "\u00cdtalo_Ferreira", 
      "title_s": "\u00cdtalo Ferreira", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 285, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27929302, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1873998, 
      "rev_ids": {
        "new": 27921881, 
        "old": 27868103
      }, 
      "title": "Vera_del_Vall\u00e8s", 
      "title_s": "Vera del Vall\u00e8s", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1873942, 
      "rev_ids": {
        "new": 27933394, 
        "old": 27862940
      }, 
      "title": "Eren_Yeager", 
      "title_s": "Eren Yeager", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1874343, 
      "rev_ids": {
        "new": 27927590, 
        "old": 27886632
      }, 
      "title": "\u00cdtalo_Ferreira", 
      "title_s": "\u00cdtalo Ferreira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1873928, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893249, 
        "old": 27862284
      }, 
      "title": "Institut_de_Ci\u00e8ncies_Socials,_Econ\u00f2miques_i_Pol\u00edtiques", 
      "title_s": "Institut de Ci\u00e8ncies Socials, Econ\u00f2miques i Pol\u00edtiques", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1873971, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915806, 
        "old": 27865731
      }, 
      "title": "Ana_Ruiz_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Ana Ruiz Hern\u00e1ndez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1874004, 
      "rev_ids": {
        "new": 27888382, 
        "old": 27868308
      }, 
      "title": "Mont_Siguniang", 
      "title_s": "Mont Siguniang", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1874028, 
      "rev_ids": {
        "new": 27870875, 
        "old": 27869093
      }, 
      "title": "100_Years:_The_Movie_You_Will_Never_See", 
      "title_s": "100 Years: The Movie You Will Never See", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1874725, 
      "rev_ids": {
        "new": 27925025, 
        "old": 27911236
      }, 
      "title": "Hiroko_Nagata", 
      "title_s": "Hiroko Nagata", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1874435, 
      "rev_ids": {
        "new": 27929244, 
        "old": 27893307
      }, 
      "title": "Gradaci\u00f3_conson\u00e0ntica", 
      "title_s": "Gradaci\u00f3 conson\u00e0ntica", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1603, 
    "anon_ip_count": 250, 
    "anon_titles": 1289, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 55424, 
    "bot_titles": 45945, 
    "edits": 67460, 
    "titles": 50381, 
    "total_users": 891, 
    "users": 641
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 86, 
    "titles": 50, 
    "total_users": 33, 
    "users": 30
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1567950, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893298, 
        "old": 24690839
      }, 
      "title": "Antoni_Creus_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Antoni Creus Sol\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27923440, 
        "old": 27671101
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1844610, 
      "rev_ids": {
        "new": 27884180, 
        "old": 27844146
      }, 
      "title": "Batalla_del_riu_Cef\u00eds", 
      "title_s": "Batalla del riu Cef\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 964526, 
      "rev_ids": {
        "new": 27872846, 
        "old": 15368912
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Just_Desvern", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Just Desvern", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1874039, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887004, 
        "old": 27869880
      }, 
      "title": "Algorisme_heur\u00edstic", 
      "title_s": "Algorisme heur\u00edstic", 
      "users": 1
    }
  ]
}