{
  "date": "March 26, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8512609004974365, 
    "end_date": "2019-03-26T12:11:02.146505", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-03-19T12:11:02.146505"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20923841, 
        "old": 20909557
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 986117, 
      "rev_ids": {
        "new": 20921198, 
        "old": 20910346
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_megal\u00edtics_de_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Llista de monuments megal\u00edtics de la Catalunya del Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20924213, 
        "old": 20877424
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1659570, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915296, 
        "old": 20910503
      }, 
      "title": "Karen_Uhlenbeck", 
      "title_s": "Karen Uhlenbeck", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 58804, 
      "rev_ids": {
        "new": 20924233, 
        "old": 20854206
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_futbol_de_Catalunya", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de futbol de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1659092, 
      "rev_ids": {
        "new": 20920174, 
        "old": 20906637
      }, 
      "title": "Aeroport_Internacional_Heydar_Aliyev", 
      "title_s": "Aeroport Internacional Heydar Aliyev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1659938, 
      "rev_ids": {
        "new": 20917995, 
        "old": 20915119
      }, 
      "title": "Moshe_Chaim_Luzzatto", 
      "title_s": "Moshe Chaim Luzzatto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1660629, 
      "rev_ids": {
        "new": 20924222, 
        "old": 20923038
      }, 
      "title": "Sistema_tych\u00f2nic", 
      "title_s": "Sistema tych\u00f2nic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1185865, 
      "rev_ids": {
        "new": 20923803, 
        "old": 20888734
      }, 
      "title": "Virginia_Apgar", 
      "title_s": "Virginia Apgar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 42732, 
      "rev_ids": {
        "new": 20923761, 
        "old": 20903607
      }, 
      "title": "Eina_(Cerdanya)", 
      "title_s": "Eina (Cerdanya)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1660242, 
      "rev_ids": {
        "new": 20922515, 
        "old": 20918385
      }, 
      "title": "J\u00falia_Bonet_Fit\u00e9", 
      "title_s": "J\u00falia Bonet Fit\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1660012, 
      "rev_ids": {
        "new": 20923606, 
        "old": 20915922
      }, 
      "title": "Juraj_J\u00e1no\u0161\u00edk", 
      "title_s": "Juraj J\u00e1no\u0161\u00edk", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1659602, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915016, 
        "old": 20910877
      }, 
      "title": "Gertrude_Vanderbilt_Whitney", 
      "title_s": "Gertrude Vanderbilt Whitney", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1618779, 
      "rev_ids": {
        "new": 20923930, 
        "old": 20910327
      }, 
      "title": "R\u00e0dio_Terrassa_(EAJ-25)", 
      "title_s": "R\u00e0dio Terrassa (EAJ-25)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1118134, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915771, 
        "old": 20127956
      }, 
      "title": "D\u00f2lmens_de_Sant_Miquel_de_Llotes", 
      "title_s": "D\u00f2lmens de Sant Miquel de Llotes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1660185, 
      "rev_ids": {
        "new": 20918459, 
        "old": 20917736
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Eikhenbaum", 
      "title_s": "Bor\u00eds Eikhenbaum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1556859, 
      "rev_ids": {
        "new": 20924227, 
        "old": 20802161
      }, 
      "title": "MG_42", 
      "title_s": "MG 42", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 37138, 
      "rev_ids": {
        "new": 20917717, 
        "old": 19907322
      }, 
      "title": "Joan_Alcover_i_Maspons", 
      "title_s": "Joan Alcover i Maspons", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1657645, 
      "rev_ids": {
        "new": 20914119, 
        "old": 20906077
      }, 
      "title": "Joan_A._Steitz", 
      "title_s": "Joan A. Steitz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1660443, 
      "rev_ids": {
        "new": 20922606, 
        "old": 20920816
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_futbol_americ\u00e0_femenina", 
      "title_s": "Lliga catalana de futbol americ\u00e0 femenina", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1659570, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915296, 
        "old": 20910503
      }, 
      "title": "Karen_Uhlenbeck", 
      "title_s": "Karen Uhlenbeck", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1659938, 
      "rev_ids": {
        "new": 20917995, 
        "old": 20915119
      }, 
      "title": "Moshe_Chaim_Luzzatto", 
      "title_s": "Moshe Chaim Luzzatto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1660629, 
      "rev_ids": {
        "new": 20924222, 
        "old": 20923038
      }, 
      "title": "Sistema_tych\u00f2nic", 
      "title_s": "Sistema tych\u00f2nic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1660242, 
      "rev_ids": {
        "new": 20922515, 
        "old": 20918385
      }, 
      "title": "J\u00falia_Bonet_Fit\u00e9", 
      "title_s": "J\u00falia Bonet Fit\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1660012, 
      "rev_ids": {
        "new": 20923606, 
        "old": 20915922
      }, 
      "title": "Juraj_J\u00e1no\u0161\u00edk", 
      "title_s": "Juraj J\u00e1no\u0161\u00edk", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1659602, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915016, 
        "old": 20910877
      }, 
      "title": "Gertrude_Vanderbilt_Whitney", 
      "title_s": "Gertrude Vanderbilt Whitney", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1660185, 
      "rev_ids": {
        "new": 20918459, 
        "old": 20917736
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Eikhenbaum", 
      "title_s": "Bor\u00eds Eikhenbaum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1660443, 
      "rev_ids": {
        "new": 20922606, 
        "old": 20920816
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_futbol_americ\u00e0_femenina", 
      "title_s": "Lliga catalana de futbol americ\u00e0 femenina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1660049, 
      "rev_ids": {
        "new": 20918087, 
        "old": 20916306
      }, 
      "title": "Bretxa_salarial", 
      "title_s": "Bretxa salarial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1660588, 
      "rev_ids": {
        "new": 20922815, 
        "old": 20922658
      }, 
      "title": "Aleksandr_Potebnia", 
      "title_s": "Aleksandr Potebnia", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1003, 
    "anon_ip_count": 517, 
    "anon_titles": 567, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 878, 
    "bot_titles": 812, 
    "edits": 10513, 
    "titles": 4745, 
    "total_users": 970, 
    "users": 453
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 70, 
    "titles": 26, 
    "total_users": 29, 
    "users": 26
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 922432, 
      "rev_ids": {
        "new": 20922908, 
        "old": 19860862
      }, 
      "title": "Tesi_del_port_de_Pals", 
      "title_s": "Tesi del port de Pals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 142939, 
      "rev_ids": {
        "new": 20923923, 
        "old": 20917743
      }, 
      "title": "Astan\u00e0", 
      "title_s": "Astan\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1595356, 
      "rev_ids": {
        "new": 20914164, 
        "old": 19975177
      }, 
      "title": "Llei_org\u00e0nica_de_mesures_de_protecci\u00f3_integral_contra_la_viol\u00e8ncia_de_g\u00e8nere", 
      "title_s": "Llei org\u00e0nica de mesures de protecci\u00f3 integral contra la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1534404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20924057, 
        "old": 20888945
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_Madagascar", 
      "title_s": "Arquitectura de Madagascar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1615399, 
      "rev_ids": {
        "new": 20918498, 
        "old": 20905174
      }, 
      "title": "Desir\u00e9e_Bela-Lobedde", 
      "title_s": "Desir\u00e9e Bela-Lobedde", 
      "users": 2
    }
  ]
}