{
  "date": "January 3, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5577950477600098, 
    "end_date": "2023-01-03T23:15:02.040787", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-12-27T23:15:02.040787"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 5532, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027773, 
        "old": 64972557
      }, 
      "title": "Pel\u00e9", 
      "title_s": "Pel\u00e9", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 6993814, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027807, 
        "old": 64982752
      }, 
      "title": "Posse_de_Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva_em_2023", 
      "title_s": "Posse de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em 2023", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 5640553, 
      "rev_ids": {
        "new": 65014771, 
        "old": 64983158
      }, 
      "title": "Jacinto_de_Matos", 
      "title_s": "Jacinto de Matos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 74619, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027759, 
        "old": 64559674
      }, 
      "title": "Papa_Bento_XVI", 
      "title_s": "Papa Bento XVI", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7034839, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027840, 
        "old": 65005911
      }, 
      "title": "Funeral_de_Bento_XVI", 
      "title_s": "Funeral de Bento XVI", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7033626, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027830, 
        "old": 64995971
      }, 
      "title": "Morte_de_Pel\u00e9", 
      "title_s": "Morte de Pel\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 5540409, 
      "rev_ids": {
        "new": 65026693, 
        "old": 64853581
      }, 
      "title": "Hamilton_Mour\u00e3o", 
      "title_s": "Hamilton Mour\u00e3o", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6993811, 
      "rev_ids": {
        "new": 65022477, 
        "old": 64971842
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6996781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65028013, 
        "old": 64973697
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2023", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1726351, 
      "rev_ids": {
        "new": 65026283, 
        "old": 64754860
      }, 
      "title": "A_S\u00e9tima_Efervesc\u00eancia", 
      "title_s": "A S\u00e9tima Efervesc\u00eancia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65024415, 
        "old": 64960830
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 302594, 
      "rev_ids": {
        "new": 65005833, 
        "old": 63543559
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_de_Pernambuco_por_popula\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios de Pernambuco por popula\u00e7\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7014290, 
      "rev_ids": {
        "new": 65012681, 
        "old": 64981844
      }, 
      "title": "Mortes_em_dezembro_de_2022", 
      "title_s": "Mortes em dezembro de 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7032977, 
      "rev_ids": {
        "new": 64994523, 
        "old": 64989816
      }, 
      "title": "Polo_Wear_(empresa)", 
      "title_s": "Polo Wear (empresa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 65025867, 
        "old": 64977203
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 4709206, 
      "rev_ids": {
        "new": 65025986, 
        "old": 64924492
      }, 
      "title": "Gerson_Santos_da_Silva", 
      "title_s": "Gerson Santos da Silva", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1583182, 
      "rev_ids": {
        "new": 65023172, 
        "old": 64981347
      }, 
      "title": "Luis_Alberto_Su\u00e1rez", 
      "title_s": "Luis Alberto Su\u00e1rez", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5859436, 
      "rev_ids": {
        "new": 65022626, 
        "old": 64983207
      }, 
      "title": "Michelle_Bolsonaro", 
      "title_s": "Michelle Bolsonaro", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65025985, 
        "old": 64981421
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1166, 
      "rev_ids": {
        "new": 65024230, 
        "old": 64983440
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7034839, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027840, 
        "old": 65005911
      }, 
      "title": "Morte_e_funeral_de_Bento_XVI", 
      "title_s": "Morte e funeral de Bento XVI", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7033626, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027830, 
        "old": 64995971
      }, 
      "title": "Morte_de_Pel\u00e9", 
      "title_s": "Morte de Pel\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7032977, 
      "rev_ids": {
        "new": 64994523, 
        "old": 64989816
      }, 
      "title": "Polo_Wear_(empresa)", 
      "title_s": "Polo Wear (empresa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7033737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65027360, 
        "old": 64996792
      }, 
      "title": "Guarda_Imperial_Patrianovista", 
      "title_s": "Guarda Imperial Patrianovista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7033033, 
      "rev_ids": {
        "new": 65009120, 
        "old": 64990065
      }, 
      "title": "S\u00e9rgio_Sacani", 
      "title_s": "S\u00e9rgio Sacani", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7032135, 
      "rev_ids": {
        "new": 65023938, 
        "old": 64984540
      }, 
      "title": "A_Inf\u00e2ncia_de_Romeu_e_Julieta", 
      "title_s": "A Inf\u00e2ncia de Romeu e Julieta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7032651, 
      "rev_ids": {
        "new": 64998797, 
        "old": 64987901
      }, 
      "title": "Sismo_de_Pacajus_de_1980", 
      "title_s": "Sismo de Pacajus de 1980", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7033532, 
      "rev_ids": {
        "new": 65011776, 
        "old": 64995398
      }, 
      "title": "Arquidiocese_de_Edessa_de_Osroene", 
      "title_s": "Arquidiocese de Edessa de Osroene", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7032474, 
      "rev_ids": {
        "new": 64994205, 
        "old": 64987168
      }, 
      "title": "RRR_(filme)", 
      "title_s": "RRR (filme)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7036219, 
      "rev_ids": {
        "new": 65021385, 
        "old": 65017986
      }, 
      "title": "Barca_Carolina_(1862)", 
      "title_s": "Barca Carolina (1862)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2054, 
    "bot_titles": 1996, 
    "edits": 28291, 
    "titles": 14523, 
    "total_users": 2732, 
    "users": 2732
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 37, 
    "anon_ip_count": 28, 
    "anon_titles": 31, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 499, 
    "titles": 331, 
    "total_users": 174, 
    "users": 146
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6787914, 
      "rev_ids": {
        "new": 65020199, 
        "old": 64972693
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7031640, 
      "rev_ids": {
        "new": 64994354, 
        "old": 64980484
      }, 
      "title": "Oblast_de_Kherson", 
      "title_s": "Oblast de Kherson", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5219587, 
      "rev_ids": {
        "new": 65020465, 
        "old": 64976451
      }, 
      "title": "Chapada_Diamantina", 
      "title_s": "Chapada Diamantina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 6993812, 
      "rev_ids": {
        "new": 65016780, 
        "old": 64941145
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 5877365, 
      "rev_ids": {
        "new": 65019644, 
        "old": 64897812
      }, 
      "title": "Lista_de_presidentes_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de presidentes do Brasil", 
      "users": 5
    }
  ]
}