{
  "date": "October 21, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.3815319538116455, 
    "end_date": "2021-10-21T08:15:02.239795", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-10-14T08:15:02.239795"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62278875, 
        "old": 62236908
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7001, 
      "rev_ids": {
        "new": 62269326, 
        "old": 61351631
      }, 
      "title": "Espinho_(Portugal)", 
      "title_s": "Espinho (Portugal)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 94271, 
      "rev_ids": {
        "new": 62279454, 
        "old": 62204825
      }, 
      "title": "Tripsina", 
      "title_s": "Tripsina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 5782042, 
      "rev_ids": {
        "new": 62266065, 
        "old": 62215404
      }, 
      "title": "Lista_de_t\u00edtulos_de_sele\u00e7\u00f5es_nacionais_de_futebol", 
      "title_s": "Lista de t\u00edtulos de sele\u00e7\u00f5es nacionais de futebol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 3870673, 
      "rev_ids": {
        "new": 62251294, 
        "old": 62236477
      }, 
      "title": "Discografia_de_Bonde_da_Stronda", 
      "title_s": "Discografia de Bonde da Stronda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10514, 
      "rev_ids": {
        "new": 62257073, 
        "old": 62074461
      }, 
      "title": "Fund\u00e3o_(Portugal)", 
      "title_s": "Fund\u00e3o (Portugal)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6704594, 
      "rev_ids": {
        "new": 62254122, 
        "old": 62237771
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_The_Noite_com_Danilo_Gentili_(8.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de The Noite com Danilo Gentili (8.\u00aa temporada)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6658643, 
      "rev_ids": {
        "new": 62278767, 
        "old": 62223707
      }, 
      "title": "Campeonato_Paraense_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Paraense de Futebol de 2021 - S\u00e9rie B", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62279235, 
        "old": 62236759
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2122458, 
      "rev_ids": {
        "new": 62263227, 
        "old": 61592543
      }, 
      "title": "Brasil-Uruguai_em_futebol", 
      "title_s": "Brasil-Uruguai em futebol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6695468, 
      "rev_ids": {
        "new": 62278705, 
        "old": 62204209
      }, 
      "title": "Casimiro_Miguel", 
      "title_s": "Casimiro Miguel", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 5518354, 
      "rev_ids": {
        "new": 62272799, 
        "old": 62191050
      }, 
      "title": "Ponto_de_Ruptura", 
      "title_s": "Ponto de Ruptura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 21907, 
      "rev_ids": {
        "new": 62274789, 
        "old": 62152970
      }, 
      "title": "Vila_Real", 
      "title_s": "Vila Real", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 3029452, 
      "rev_ids": {
        "new": 62277198, 
        "old": 62091956
      }, 
      "title": "Lista_de_escolas_de_samba_e_blocos_carnavalescos_do_Rio_de_Janeiro", 
      "title_s": "Lista de escolas de samba e blocos carnavalescos do Rio de Janeiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 53852, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267421, 
        "old": 60437732
      }, 
      "title": "Waldo_Vieira", 
      "title_s": "Waldo Vieira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6281495, 
      "rev_ids": {
        "new": 62278372, 
        "old": 62236073
      }, 
      "title": "Um_Lugar_ao_Sol_(telenovela)", 
      "title_s": "Um Lugar ao Sol (telenovela)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6703811, 
      "rev_ids": {
        "new": 62271601, 
        "old": 62242772
      }, 
      "title": "Quanto_Mais_Vida,_Melhor!", 
      "title_s": "Quanto Mais Vida, Melhor!", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62276609, 
        "old": 62225382
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6632024, 
      "rev_ids": {
        "new": 62279225, 
        "old": 62236192
      }, 
      "title": "Verdades_Secretas_II", 
      "title_s": "Verdades Secretas II", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6461772, 
      "rev_ids": {
        "new": 62276287, 
        "old": 61616472
      }, 
      "title": "Scream_(2022)", 
      "title_s": "Scream (2022)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6704594, 
      "rev_ids": {
        "new": 62254122, 
        "old": 62237771
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_The_Noite_com_Danilo_Gentili_(8.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de The Noite com Danilo Gentili (8.\u00aa temporada)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6707931, 
      "rev_ids": {
        "new": 62275352, 
        "old": 62267951
      }, 
      "title": "Lista_de_vereadores_de_Monte_Santo_da_18.\u00aa_legislatura", 
      "title_s": "Lista de vereadores de Monte Santo da 18.\u00aa legislatura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6707325, 
      "rev_ids": {
        "new": 62276298, 
        "old": 62262565
      }, 
      "title": "MC_Poze", 
      "title_s": "MC Poze", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6705528, 
      "rev_ids": {
        "new": 62276981, 
        "old": 62246905
      }, 
      "title": "Deserto_Particular", 
      "title_s": "Deserto Particular", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6705123, 
      "rev_ids": {
        "new": 62254704, 
        "old": 62243325
      }, 
      "title": "Conten\u00e7\u00e3o_f\u00edsica", 
      "title_s": "Conten\u00e7\u00e3o f\u00edsica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6704544, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267034, 
        "old": 62237298
      }, 
      "title": "Tegan_Nox", 
      "title_s": "Tegan Nox", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6705547, 
      "rev_ids": {
        "new": 62264475, 
        "old": 62247044
      }, 
      "title": "Maria_Joaquina_Cavalcanti_Reikdal", 
      "title_s": "Maria Joaquina Cavalcanti Reikdal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6705344, 
      "rev_ids": {
        "new": 62256511, 
        "old": 62245318
      }, 
      "title": "Exarcado_Ortodoxo_Russo_no_Sudeste_Asi\u00e1tico", 
      "title_s": "Exarcado Ortodoxo Russo no Sudeste Asi\u00e1tico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6705770, 
      "rev_ids": {
        "new": 62260957, 
        "old": 62248993
      }, 
      "title": "Viken_(condado)", 
      "title_s": "Viken (condado)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6706177, 
      "rev_ids": {
        "new": 62253986, 
        "old": 62253188
      }, 
      "title": "Erinia_Tuorhence", 
      "title_s": "Erinia Tuorhence", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 967, 
    "bot_titles": 943, 
    "edits": 26319, 
    "titles": 14496, 
    "total_users": 2847, 
    "users": 2847
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 31, 
    "anon_ip_count": 12, 
    "anon_titles": 17, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 296, 
    "titles": 150, 
    "total_users": 114, 
    "users": 102
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 877382, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267673, 
        "old": 62170983
      }, 
      "title": "Ciro_Gomes", 
      "title_s": "Ciro Gomes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1829724, 
      "rev_ids": {
        "new": 62278333, 
        "old": 54102106
      }, 
      "title": "Linha_do_Tua", 
      "title_s": "Linha do Tua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 463673, 
      "rev_ids": {
        "new": 62268965, 
        "old": 53689104
      }, 
      "title": "Plat\u00e3o", 
      "title_s": "Plat\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 19632, 
      "rev_ids": {
        "new": 62248664, 
        "old": 62082918
      }, 
      "title": "Governo_Lula", 
      "title_s": "Governo Lula", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 121757, 
      "rev_ids": {
        "new": 62271554, 
        "old": 57589770
      }, 
      "title": "Carnaval", 
      "title_s": "Carnaval", 
      "users": 2
    }
  ]
}