{
  "date": "October 13, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.526679039001465, 
    "end_date": "2025-10-13T07:12:01.485038", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-10-06T07:12:01.485038"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 1082244, 
      "rev_ids": {
        "new": 169949178, 
        "old": 168150351
      }, 
      "title": "Complejo_de_Monta\u00f1a_de_Raven_Rock", 
      "title_s": "Complejo de Monta\u00f1a de Raven Rock", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946119, 
        "old": 169838444
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 196150, 
      "rev_ids": {
        "new": 169949069, 
        "old": 169838991
      }, 
      "title": "Alto_Renacimiento", 
      "title_s": "Alto Renacimiento", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 10952374, 
      "rev_ids": {
        "new": 169948107, 
        "old": 169826436
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 281023, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946409, 
        "old": 169833052
      }, 
      "title": "Sara_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Sara Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 169944594, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7986101, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946922, 
        "old": 169545501
      }, 
      "title": "Instituto_de_Estudios_Internacionales", 
      "title_s": "Instituto de Estudios Internacionales", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8371808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169943560, 
        "old": 169831419
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2025", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2025", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11326030, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946456, 
        "old": 169879858
      }, 
      "title": "Rosario_Gonz\u00e1lez_Cuenca", 
      "title_s": "Rosario Gonz\u00e1lez Cuenca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 681298, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946816, 
        "old": 169629861
      }, 
      "title": "Miguel_\u00c1ngel_Russo", 
      "title_s": "Miguel \u00c1ngel Russo", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10559570, 
      "rev_ids": {
        "new": 169947632, 
        "old": 169763718
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_CAF_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de CAF para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 11044813, 
      "rev_ids": {
        "new": 169931252, 
        "old": 169838528
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasile\u00f1o_de_F\u00fatbol_Serie_A_2025", 
      "title_s": "Campeonato Brasile\u00f1o de F\u00fatbol Serie A 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9601377, 
      "rev_ids": {
        "new": 169937993, 
        "old": 168783896
      }, 
      "title": "Mario_Olgu\u00edn", 
      "title_s": "Mario Olgu\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11118498, 
      "rev_ids": {
        "new": 169948031, 
        "old": 169820336
      }, 
      "title": "The_Mayhem_Ball", 
      "title_s": "The Mayhem Ball", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 169916002, 
        "old": 169827983
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 6153271, 
      "rev_ids": {
        "new": 169888323, 
        "old": 169834863
      }, 
      "title": "Miss_Mundo_2005", 
      "title_s": "Miss Mundo 2005", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1552529, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946190, 
        "old": 169733133
      }, 
      "title": "Proyecto_Patagonia", 
      "title_s": "Proyecto Patagonia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11149100, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946731, 
        "old": 169836032
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(Liga_Catamarque\u00f1a)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (Liga Catamarque\u00f1a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10561325, 
      "rev_ids": {
        "new": 169947613, 
        "old": 169836353
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10598729, 
      "rev_ids": {
        "new": 169926530, 
        "old": 154410138
      }, 
      "title": "Drew_Fischer", 
      "title_s": "Drew Fischer", 
      "users": 31
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 169944594, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11326030, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946456, 
        "old": 169879858
      }, 
      "title": "Rosario_Gonz\u00e1lez_Cuenca", 
      "title_s": "Rosario Gonz\u00e1lez Cuenca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 11325665, 
      "rev_ids": {
        "new": 169949193, 
        "old": 169872638
      }, 
      "title": "Liga_de_Ascenso_Femenina_2025", 
      "title_s": "Liga de Ascenso Femenina 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11326950, 
      "rev_ids": {
        "new": 169910672, 
        "old": 169899289
      }, 
      "title": "Cuarto_Puente_sobre_el_Canal_de_Panam\u00e1", 
      "title_s": "Cuarto Puente sobre el Canal de Panam\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 11324071, 
      "rev_ids": {
        "new": 169917327, 
        "old": 169842424
      }, 
      "title": "Sagrado_Coraz\u00f3n_de_Jes\u00fas_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11326251, 
      "rev_ids": {
        "new": 169917072, 
        "old": 169885284
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_Final_Six_de_Voleibol_Masculino_de_2021", 
      "title_s": "Copa Panamericana Final Six de Voleibol Masculino de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 11326403, 
      "rev_ids": {
        "new": 169938770, 
        "old": 169888739
      }, 
      "title": "Jacobo_Mac-Mah\u00f3n_y_Santiago", 
      "title_s": "Jacobo Mac-Mah\u00f3n y Santiago", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 11327672, 
      "rev_ids": {
        "new": 169936104, 
        "old": 169915091
      }, 
      "title": "El_internado_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "El internado (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11328701, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946916, 
        "old": 169938245
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_portuguesas_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones locales portuguesas de 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11325422, 
      "rev_ids": {
        "new": 169942597, 
        "old": 169867402
      }, 
      "title": "Liga2_2026_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga2 2026 (Per\u00fa)", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18953, 
    "anon_ip_count": 8019, 
    "anon_titles": 9630, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 2598, 
    "bot_titles": 2385, 
    "edits": 82432, 
    "titles": 36362, 
    "total_users": 19864, 
    "users": 11845
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 181, 
    "anon_ip_count": 133, 
    "anon_titles": 128, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 18, 
    "edits": 733, 
    "titles": 356, 
    "total_users": 474, 
    "users": 341
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 88808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169937098, 
        "old": 169357819
      }, 
      "title": "Cuzco", 
      "title_s": "Cuzco", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 696238, 
      "rev_ids": {
        "new": 169885205, 
        "old": 167388872
      }, 
      "title": "Zona_metropolitana_de_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Zona metropolitana de Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10341063, 
      "rev_ids": {
        "new": 169904746, 
        "old": 152920271
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndums_de_anexi\u00f3n_a_Rusia_en_los_territorios_ocupados_de_Ucrania_de_2022", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndums de anexi\u00f3n a Rusia en los territorios ocupados de Ucrania de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 11326978, 
      "rev_ids": {
        "new": 169902471, 
        "old": 169900121
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 8921250, 
      "rev_ids": {
        "new": 169874050, 
        "old": 145480638
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Luis_Espert", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Luis Espert", 
      "users": 2
    }
  ]
}