{
  "date": "June 8, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.56104588508606, 
    "end_date": "2018-06-08T10:11:01.190248", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-06-01T10:11:01.190248"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 221, 
  "local": {
    "date": "8 de juny de 2018", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 1594064, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974565, 
        "old": 19960467
      }, 
      "title": "Bibliografia_sobre_els_escacs", 
      "title_s": "Bibliografia sobre els escacs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1594161, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974439, 
        "old": 19961895
      }, 
      "title": "Moci\u00f3_de_censura_constructiva", 
      "title_s": "Moci\u00f3 de censura constructiva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 49899, 
      "rev_ids": {
        "new": 19960135, 
        "old": 19075690
      }, 
      "title": "Cens\u00e0", 
      "title_s": "Cens\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1593893, 
      "rev_ids": {
        "new": 19965251, 
        "old": 19958553
      }, 
      "title": "Moci\u00f3_de_censura_contra_Mariano_Rajoy_de_2018", 
      "title_s": "Moci\u00f3 de censura contra Mariano Rajoy de 2018", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 122639, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974349, 
        "old": 19075682
      }, 
      "title": "Caudiers_de_Conflent", 
      "title_s": "Caudiers de Conflent", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 98369, 
      "rev_ids": {
        "new": 19971768, 
        "old": 19075811
      }, 
      "title": "Ralleu", 
      "title_s": "Ralleu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1495771, 
      "rev_ids": {
        "new": 19966299, 
        "old": 19908314
      }, 
      "title": "Estad\u00edstiques_de_la_Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol", 
      "title_s": "Estad\u00edstiques de la Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 63570, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974364, 
        "old": 19592825
      }, 
      "title": "Aiguat\u00e8bia_i_Talau", 
      "title_s": "Aiguat\u00e8bia i Talau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1594707, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974520, 
        "old": 19967684
      }, 
      "title": "Jacobus_de_Cessolis", 
      "title_s": "Jacobus de Cessolis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1594204, 
      "rev_ids": {
        "new": 19965094, 
        "old": 19962571
      }, 
      "title": "Francesco_Manca", 
      "title_s": "Francesco Manca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 341790, 
      "rev_ids": {
        "new": 19962225, 
        "old": 19745601
      }, 
      "title": "Marina_Imperial_Japonesa", 
      "title_s": "Marina Imperial Japonesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1594111, 
      "rev_ids": {
        "new": 19965252, 
        "old": 19960905
      }, 
      "title": "Moci\u00f3_de_censura_contra_Mariano_Rajoy_de_2017", 
      "title_s": "Moci\u00f3 de censura contra Mariano Rajoy de 2017", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1591500, 
      "rev_ids": {
        "new": 19969729, 
        "old": 19954979
      }, 
      "title": "Llista_de_feministes", 
      "title_s": "Llista de feministes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1593929, 
      "rev_ids": {
        "new": 19961032, 
        "old": 19958949
      }, 
      "title": "Coeficient_d'arrossegament", 
      "title_s": "Coeficient d'arrossegament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1576072, 
      "rev_ids": {
        "new": 19973691, 
        "old": 19954956
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2018_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2018 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1574480, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974419, 
        "old": 19954944
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2018_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2018 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1593882, 
      "rev_ids": {
        "new": 19961030, 
        "old": 19958473
      }, 
      "title": "Carles_Amengual_Vicens", 
      "title_s": "Carles Amengual Vicens", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 319222, 
      "rev_ids": {
        "new": 19961791, 
        "old": 14770397
      }, 
      "title": "Fuentelsaz", 
      "title_s": "Fuentelsaz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1593668, 
      "rev_ids": {
        "new": 19962885, 
        "old": 19955988
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a B\u00e8lgica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1594037, 
      "rev_ids": {
        "new": 19962886, 
        "old": 19960002
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_Irlanda", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a Irlanda", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 1594064, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974565, 
        "old": 19960467
      }, 
      "title": "Bibliografia_sobre_els_escacs", 
      "title_s": "Bibliografia sobre els escacs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1594161, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974439, 
        "old": 19961895
      }, 
      "title": "Moci\u00f3_de_censura_constructiva", 
      "title_s": "Moci\u00f3 de censura constructiva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1593893, 
      "rev_ids": {
        "new": 19965251, 
        "old": 19958553
      }, 
      "title": "Moci\u00f3_de_censura_contra_Mariano_Rajoy_de_2018", 
      "title_s": "Moci\u00f3 de censura contra Mariano Rajoy de 2018", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1594707, 
      "rev_ids": {
        "new": 19974520, 
        "old": 19967684
      }, 
      "title": "Jacobus_de_Cessolis", 
      "title_s": "Jacobus de Cessolis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1594204, 
      "rev_ids": {
        "new": 19965094, 
        "old": 19962571
      }, 
      "title": "Francesco_Manca", 
      "title_s": "Francesco Manca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1594111, 
      "rev_ids": {
        "new": 19965252, 
        "old": 19960905
      }, 
      "title": "Moci\u00f3_de_censura_contra_Mariano_Rajoy_de_2017", 
      "title_s": "Moci\u00f3 de censura contra Mariano Rajoy de 2017", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1593929, 
      "rev_ids": {
        "new": 19961032, 
        "old": 19958949
      }, 
      "title": "Coeficient_d'arrossegament", 
      "title_s": "Coeficient d'arrossegament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1593882, 
      "rev_ids": {
        "new": 19961030, 
        "old": 19958473
      }, 
      "title": "Carles_Amengual_Vicens", 
      "title_s": "Carles Amengual Vicens", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1594037, 
      "rev_ids": {
        "new": 19962886, 
        "old": 19960002
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_Irlanda", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a Irlanda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1593668, 
      "rev_ids": {
        "new": 19962885, 
        "old": 19955988
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a B\u00e8lgica", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1304, 
    "anon_ip_count": 623, 
    "anon_titles": 734, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1017, 
    "bot_titles": 941, 
    "edits": 13866, 
    "titles": 6664, 
    "total_users": 1103, 
    "users": 480
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 15, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 134, 
    "titles": 101, 
    "total_users": 45, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 371715, 
      "rev_ids": {
        "new": 19968190, 
        "old": 19831698
      }, 
      "title": "Castellers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Castellers de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 101911, 
      "rev_ids": {
        "new": 19964846, 
        "old": 19945767
      }, 
      "title": "Real_Madrid_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Real Madrid Club de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1594179, 
      "rev_ids": {
        "new": 19968764, 
        "old": 19962190
      }, 
      "title": "Anell_del_foc", 
      "title_s": "Anell del foc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1236104, 
      "rev_ids": {
        "new": 19958927, 
        "old": 14589628
      }, 
      "title": "Llista_de_planetes_extrasolars", 
      "title_s": "Llista de planetes extrasolars", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 79155, 
      "rev_ids": {
        "new": 19961983, 
        "old": 19507896
      }, 
      "title": "Pol\u00f2nia_(programa)", 
      "title_s": "Pol\u00f2nia (programa)", 
      "users": 1
    }
  ]
}