{
  "date": "July 21, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.361572027206421, 
    "end_date": "2018-07-21T12:11:01.933657", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-07-14T12:11:01.933657"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1602912, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096174, 
        "old": 20079543
      }, 
      "title": "Joan_Santacana_Mestre", 
      "title_s": "Joan Santacana Mestre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1604390, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094941, 
        "old": 20089113
      }, 
      "title": "Anton_Dontxev", 
      "title_s": "Anton Dontxev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 122602, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093469, 
        "old": 20079402
      }, 
      "title": "Sant_Lloren\u00e7_de_Cerdans", 
      "title_s": "Sant Lloren\u00e7 de Cerdans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1604013, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094495, 
        "old": 20083375
      }, 
      "title": "Fruita_de_closca", 
      "title_s": "Fruita de closca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 37035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096134, 
        "old": 20048706
      }, 
      "title": "Montferrer", 
      "title_s": "Montferrer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 841572, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097270, 
        "old": 7883506
      }, 
      "title": "Podadora", 
      "title_s": "Podadora", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 180188, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097652, 
        "old": 20081335
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1600515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20091369, 
        "old": 20078268
      }, 
      "title": "Joseph_Radetzky_von_Radetz", 
      "title_s": "Joseph Radetzky von Radetz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 86295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094368, 
        "old": 19362813
      }, 
      "title": "Serrallonga_(Vallespir)", 
      "title_s": "Serrallonga (Vallespir)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097612, 
        "old": 20094684
      }, 
      "title": "Yane_Sandanski", 
      "title_s": "Yane Sandanski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 182194, 
      "rev_ids": {
        "new": 20087960, 
        "old": 20068726
      }, 
      "title": "Novak_\u0110okovi\u0107", 
      "title_s": "Novak \u0110okovi\u0107", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093695, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096756, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1583500, 
      "rev_ids": {
        "new": 20084589, 
        "old": 19968955
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Quatre_Carreres_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Quatre Carreres (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1604718, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097143, 
        "old": 20093286
      }, 
      "title": "Miquel_Martinez_Gifre", 
      "title_s": "Miquel Martinez Gifre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 393593, 
      "rev_ids": {
        "new": 20092602, 
        "old": 20081909
      }, 
      "title": "La_cartoixa_de_Parma", 
      "title_s": "La cartoixa de Parma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1604404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096606, 
        "old": 20089263
      }, 
      "title": "Pic\u00f3_(eina)", 
      "title_s": "Pic\u00f3 (eina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1603832, 
      "rev_ids": {
        "new": 20084498, 
        "old": 20081680
      }, 
      "title": "Renaixement_nacional_de_Romania", 
      "title_s": "Renaixement nacional de Romania", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 166217, 
      "rev_ids": {
        "new": 20091549, 
        "old": 19232546
      }, 
      "title": "Infinitiu", 
      "title_s": "Infinitiu", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1604390, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094941, 
        "old": 20089113
      }, 
      "title": "Anton_Dontxev", 
      "title_s": "Anton Dontxev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1604013, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094495, 
        "old": 20083375
      }, 
      "title": "Fruita_de_closca", 
      "title_s": "Fruita de closca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097612, 
        "old": 20094684
      }, 
      "title": "Iane_Sandanski", 
      "title_s": "Iane Sandanski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096756, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093695, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1604404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096606, 
        "old": 20089263
      }, 
      "title": "Pic\u00f3_(eina)", 
      "title_s": "Pic\u00f3 (eina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1604718, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097143, 
        "old": 20093286
      }, 
      "title": "Miquel_Martinez_Gifre", 
      "title_s": "Miquel Martinez Gifre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1604132, 
      "rev_ids": {
        "new": 20090844, 
        "old": 20085729
      }, 
      "title": "Daniel_Tammet", 
      "title_s": "Daniel Tammet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1604374, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096279, 
        "old": 20088905
      }, 
      "title": "Carill\u00f3_del_Palau_de_la_Generalitat", 
      "title_s": "Carill\u00f3 del Palau de la Generalitat", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 601, 
    "anon_ip_count": 305, 
    "anon_titles": 390, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1899, 
    "bot_titles": 1742, 
    "edits": 12116, 
    "titles": 6745, 
    "total_users": 694, 
    "users": 389
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 65, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 33, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1584525, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095626, 
        "old": 19953341
      }, 
      "title": "Sant_Esteve_de_les_Roures", 
      "title_s": "Sant Esteve de les Roures", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1603618, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095323, 
        "old": 20081017
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1604768, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095528, 
        "old": 20094152
      }, 
      "title": "Maria_de_Cl\u00e8veris", 
      "title_s": "Maria de Cl\u00e8veris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1604836, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097016, 
        "old": 20094940
      }, 
      "title": "Stinson_Beach", 
      "title_s": "Stinson Beach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1464039, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097066, 
        "old": 18016302
      }, 
      "title": "Centralisme", 
      "title_s": "Centralisme", 
      "users": 2
    }
  ]
}