{
  "date": "October 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.990549087524414, 
    "end_date": "2023-10-22T23:12:01.721300", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-10-15T23:12:01.721300"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 154796601, 
        "old": 154644856
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_octubre_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de octubre de 2023", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 10689429, 
      "rev_ids": {
        "new": 154778570, 
        "old": 154651230
      }, 
      "title": "Chile_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Chile en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 260, 
      "page_id": 1830, 
      "rev_ids": {
        "new": 154769249, 
        "old": 154643517
      }, 
      "title": "M\u00e9xico", 
      "title_s": "M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 10690574, 
      "rev_ids": {
        "new": 154796446, 
        "old": 154684668
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 221583, 
      "rev_ids": {
        "new": 154791566, 
        "old": 154640641
      }, 
      "title": "Scarlett_Johansson", 
      "title_s": "Scarlett Johansson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 185205, 
      "rev_ids": {
        "new": 154782544, 
        "old": 154631677
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 7680662, 
      "rev_ids": {
        "new": 154765930, 
        "old": 147918271
      }, 
      "title": "Mamata_Banerjee", 
      "title_s": "Mamata Banerjee", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 716031, 
      "rev_ids": {
        "new": 154696683, 
        "old": 154641196
      }, 
      "title": "Juan_Reynoso_(t\u00e9cnico_de_f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Juan Reynoso (t\u00e9cnico de f\u00fatbol)", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 154793755, 
        "old": 154636995
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8935181, 
      "rev_ids": {
        "new": 154784104, 
        "old": 154163000
      }, 
      "title": "Rahul_Gandhi", 
      "title_s": "Rahul Gandhi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9443977, 
      "rev_ids": {
        "new": 154793428, 
        "old": 153865708
      }, 
      "title": "Paula_Luchsinger", 
      "title_s": "Paula Luchsinger", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 363858, 
      "rev_ids": {
        "new": 154796695, 
        "old": 154476021
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Corea_del_Norte", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Corea del Norte", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 154781106, 
        "old": 154634236
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 5215684, 
      "rev_ids": {
        "new": 154796586, 
        "old": 154641027
      }, 
      "title": "Juegos_Panamericanos_de_2023", 
      "title_s": "Juegos Panamericanos de 2023", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10666780, 
      "rev_ids": {
        "new": 154780959, 
        "old": 154593735
      }, 
      "title": "Tierra_brava_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Tierra brava (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 154795349, 
        "old": 154643912
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8799975, 
      "rev_ids": {
        "new": 154793294, 
        "old": 154624446
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_futsal_de_la_AMF_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de futsal de la AMF 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5670405, 
      "rev_ids": {
        "new": 154778146, 
        "old": 154555339
      }, 
      "title": "Lucas_Janson", 
      "title_s": "Lucas Janson", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10691344, 
      "rev_ids": {
        "new": 154770417, 
        "old": 154706002
      }, 
      "title": "Pacto_de_silencio_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Pacto de silencio (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10568519, 
      "rev_ids": {
        "new": 154766914, 
        "old": 154641907
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2023-24", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2023-24", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 10689429, 
      "rev_ids": {
        "new": 154778570, 
        "old": 154651230
      }, 
      "title": "Chile_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Chile en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 10690574, 
      "rev_ids": {
        "new": 154796446, 
        "old": 154684668
      }, 
      "title": "Ataque_a\u00e9reo_contra_el_hospital_bautista_de_Al-Ahli", 
      "title_s": "Ataque a\u00e9reo contra el hospital bautista de Al-Ahli", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10691344, 
      "rev_ids": {
        "new": 154770417, 
        "old": 154706002
      }, 
      "title": "Pacto_de_silencio_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Pacto de silencio (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10691419, 
      "rev_ids": {
        "new": 154773631, 
        "old": 154707908
      }, 
      "title": "L\u00ednea_Montevideo_-_Progreso_-_25_de_Agosto", 
      "title_s": "L\u00ednea Montevideo - Progreso - 25 de Agosto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10690770, 
      "rev_ids": {
        "new": 154796307, 
        "old": 154691182
      }, 
      "title": "Racismo_en_Quebec", 
      "title_s": "Racismo en Quebec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10690876, 
      "rev_ids": {
        "new": 154771402, 
        "old": 154693190
      }, 
      "title": "Marte_en_la_ficci\u00f3n", 
      "title_s": "Marte en la ficci\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10690220, 
      "rev_ids": {
        "new": 154720032, 
        "old": 154673574
      }, 
      "title": "La_conferencia", 
      "title_s": "La conferencia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10691641, 
      "rev_ids": {
        "new": 154793869, 
        "old": 154715308
      }, 
      "title": "Alejandra_Zaid", 
      "title_s": "Alejandra Zaid", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10689483, 
      "rev_ids": {
        "new": 154786562, 
        "old": 154652686
      }, 
      "title": "NUPR1", 
      "title_s": "NUPR1", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10690205, 
      "rev_ids": {
        "new": 154710208, 
        "old": 154673305
      }, 
      "title": "Venus_en_la_ficci\u00f3n", 
      "title_s": "Venus en la ficci\u00f3n", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31029, 
    "anon_ip_count": 12989, 
    "anon_titles": 14153, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 6647, 
    "bot_titles": 6360, 
    "edits": 121409, 
    "titles": 53869, 
    "total_users": 30685, 
    "users": 17696
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 269, 
    "anon_ip_count": 191, 
    "anon_titles": 194, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 30, 
    "bot_titles": 28, 
    "edits": 1162, 
    "titles": 513, 
    "total_users": 648, 
    "users": 457
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10690584, 
      "rev_ids": {
        "new": 154751593, 
        "old": 154684876
      }, 
      "title": "Ataque_a\u00e9reo_contra_el_hospital_bautista_de_Al-Ahli", 
      "title_s": "Ataque a\u00e9reo contra el hospital bautista de Al-Ahli", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 154760634, 
        "old": 154637160
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_octubre_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de octubre de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10691754, 
      "rev_ids": {
        "new": 154780994, 
        "old": 154719798
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 154794275, 
        "old": 154642100
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10344959, 
      "rev_ids": {
        "new": 154762832, 
        "old": 146214619
      }, 
      "title": "Juan_Nepomuceno_Ni\u00f1o", 
      "title_s": "Juan Nepomuceno Ni\u00f1o", 
      "users": 2
    }
  ]
}