{
  "date": "January 27, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.97431492805481, 
    "end_date": "2025-01-27T08:03:02.077046", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2025-01-20T08:03:02.077046"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 13361495, 
      "rev_ids": {
        "new": 252724291, 
        "old": 252531222
      }, 
      "title": "Messerangriff_in_Aschaffenburg_2025", 
      "title_s": "Messerangriff in Aschaffenburg 2025", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 11436867, 
      "rev_ids": {
        "new": 252719172, 
        "old": 252433302
      }, 
      "title": "Handball-Weltmeisterschaft_der_M\u00e4nner_2025", 
      "title_s": "Handball-Weltmeisterschaft der M\u00e4nner 2025", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 12373818, 
      "rev_ids": {
        "new": 252722172, 
        "old": 252431730
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga/Rekorde", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Bundesliga/Rekorde", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 12269045, 
      "rev_ids": {
        "new": 252691499, 
        "old": 252433562
      }, 
      "title": "Adolf_Rehm", 
      "title_s": "Adolf Rehm", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 13330371, 
      "rev_ids": {
        "new": 252724107, 
        "old": 252432782
      }, 
      "title": "Nekrolog_Januar_2025", 
      "title_s": "Nekrolog Januar 2025", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 6595964, 
      "rev_ids": {
        "new": 252715707, 
        "old": 252367571
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_Benko", 
      "title_s": "Ren\u00e9 Benko", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 3842944, 
      "rev_ids": {
        "new": 252718024, 
        "old": 252387879
      }, 
      "title": "Fredrik_Sj\u00f6berg", 
      "title_s": "Fredrik Sj\u00f6berg", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 4726, 
      "rev_ids": {
        "new": 252721194, 
        "old": 252374382
      }, 
      "title": "Schwingkreis", 
      "title_s": "Schwingkreis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 13359201, 
      "rev_ids": {
        "new": 252717319, 
        "old": 252463783
      }, 
      "title": "Ana_Gligi\u0107", 
      "title_s": "Ana Gligi\u0107", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 13358678, 
      "rev_ids": {
        "new": 252698501, 
        "old": 252454481
      }, 
      "title": "Donald_Trumps_zweite_Pr\u00e4sidentschaft", 
      "title_s": "Donald Trumps zweite Pr\u00e4sidentschaft", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 5897782, 
      "rev_ids": {
        "new": 252709599, 
        "old": 252433464
      }, 
      "title": "Limmat\u00fcbergang_bei_Dietikon", 
      "title_s": "Limmat\u00fcbergang bei Dietikon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 13360965, 
      "rev_ids": {
        "new": 252682574, 
        "old": 252519538
      }, 
      "title": "Ernst_Lei\u00dfling", 
      "title_s": "Ernst Lei\u00dfling", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 13333014, 
      "rev_ids": {
        "new": 252715934, 
        "old": 252373628
      }, 
      "title": "Handball-Weltmeisterschaft_der_M\u00e4nner_2025/Kader", 
      "title_s": "Handball-Weltmeisterschaft der M\u00e4nner 2025/Kader", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13358082, 
      "rev_ids": {
        "new": 252678920, 
        "old": 252438440
      }, 
      "title": "Zweite_Amtseinf\u00fchrung_von_Donald_Trump", 
      "title_s": "Zweite Amtseinf\u00fchrung von Donald Trump", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 74891, 
      "rev_ids": {
        "new": 252584009, 
        "old": 250965940
      }, 
      "title": "Liste_von_Jugendorganisationen_in_Deutschland", 
      "title_s": "Liste von Jugendorganisationen in Deutschland", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11939171, 
      "rev_ids": {
        "new": 252691816, 
        "old": 252427499
      }, 
      "title": "Bundestagswahl_2025/Umfragen_und_Prognosen", 
      "title_s": "Bundestagswahl 2025/Umfragen und Prognosen", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13359126, 
      "rev_ids": {
        "new": 252714240, 
        "old": 252460446
      }, 
      "title": "Medinger_Osterorationale", 
      "title_s": "Medinger Osterorationale", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 962389, 
      "rev_ids": {
        "new": 252717893, 
        "old": 240570635
      }, 
      "title": "Leme_(Rio_de_Janeiro)", 
      "title_s": "Leme (Rio de Janeiro)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 13363997, 
      "rev_ids": {
        "new": 252718166, 
        "old": 252598543
      }, 
      "title": "Bibliotheksrotunde_(Wolfenb\u00fcttel)", 
      "title_s": "Bibliotheksrotunde (Wolfenb\u00fcttel)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 2009912, 
      "rev_ids": {
        "new": 252526193, 
        "old": 240157476
      }, 
      "title": "William_von_Norwich", 
      "title_s": "William von Norwich", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 13361495, 
      "rev_ids": {
        "new": 252724291, 
        "old": 252531222
      }, 
      "title": "Messerangriff_in_Aschaffenburg_2025", 
      "title_s": "Messerangriff in Aschaffenburg 2025", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 13359201, 
      "rev_ids": {
        "new": 252717319, 
        "old": 252463783
      }, 
      "title": "Ana_gligic", 
      "title_s": "Ana gligic", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 13358678, 
      "rev_ids": {
        "new": 252698501, 
        "old": 252454481
      }, 
      "title": "Donald_Trumps_Pr\u00e4sidentschaft_2025\u20132029", 
      "title_s": "Donald Trumps Pr\u00e4sidentschaft 2025\u20132029", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 13360965, 
      "rev_ids": {
        "new": 252682574, 
        "old": 252519538
      }, 
      "title": "Ernst_Lei\u00dfling", 
      "title_s": "Ernst Lei\u00dfling", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13358082, 
      "rev_ids": {
        "new": 252678920, 
        "old": 252438440
      }, 
      "title": "Zweite_Amtseinf\u00fchrung_von_Donald_Trump", 
      "title_s": "Zweite Amtseinf\u00fchrung von Donald Trump", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13359126, 
      "rev_ids": {
        "new": 252714240, 
        "old": 252460446
      }, 
      "title": "Medinger_Osterorationale", 
      "title_s": "Medinger Osterorationale", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 13363997, 
      "rev_ids": {
        "new": 252718166, 
        "old": 252598543
      }, 
      "title": "Bibliotheksrotunde_(Wolfenb\u00fcttel)", 
      "title_s": "Bibliotheksrotunde (Wolfenb\u00fcttel)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 13365499, 
      "rev_ids": {
        "new": 252717335, 
        "old": 252696649
      }, 
      "title": "R\u00f6mischer_M\u00fcnzschatz_von_Holzthum", 
      "title_s": "R\u00f6mischer M\u00fcnzschatz von Holzthum", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13360400, 
      "rev_ids": {
        "new": 252604833, 
        "old": 252505122
      }, 
      "title": "Liste_der_Stadtphysici_von_Frankfurt_am_Main", 
      "title_s": "Liste der Stadtphysici von Frankfurt am Main", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 13361908, 
      "rev_ids": {
        "new": 252718255, 
        "old": 252538061
      }, 
      "title": "Tektonische_S\u00e4ule", 
      "title_s": "Tektonische S\u00e4ule", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 10964, 
    "anon_ip_count": 6170, 
    "anon_titles": 7474, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 6620, 
    "bot_titles": 5659, 
    "edits": 131606, 
    "titles": 70658, 
    "total_users": 19196, 
    "users": 13026
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1281, 
    "anon_ip_count": 690, 
    "anon_titles": 641, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 212, 
    "bot_titles": 203, 
    "edits": 6291, 
    "titles": 2158, 
    "total_users": 2569, 
    "users": 1879
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 417, 
      "page_id": 4691346, 
      "rev_ids": {
        "new": 252721340, 
        "old": 252431099
      }, 
      "title": "Elon_Musk", 
      "title_s": "Elon Musk", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 13316895, 
      "rev_ids": {
        "new": 252691677, 
        "old": 252426471
      }, 
      "title": "Stefan_Gelbhaar", 
      "title_s": "Stefan Gelbhaar", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 13354518, 
      "rev_ids": {
        "new": 252672469, 
        "old": 252428170
      }, 
      "title": "Marla-Svenja_Liebich", 
      "title_s": "Marla-Svenja Liebich", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 13205718, 
      "rev_ids": {
        "new": 252724654, 
        "old": 248192009
      }, 
      "title": "Gutachten_zu_den_rechtlichen_Folgen_von_Israels_Besatzungspolitik", 
      "title_s": "Gutachten zu den rechtlichen Folgen von Israels Besatzungspolitik", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13362616, 
      "rev_ids": {
        "new": 252689827, 
        "old": 252558405
      }, 
      "title": "Messerangriff_in_Aschaffenburg_2025", 
      "title_s": "Messerangriff in Aschaffenburg 2025", 
      "users": 21
    }
  ]
}