{
  "date": "December 8, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.0625619888305664, 
    "end_date": "2020-12-08T23:11:01.578187", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-01T23:11:01.578187"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1813227, 
      "rev_ids": {
        "new": 25621014, 
        "old": 25584925
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 273557, 
      "rev_ids": {
        "new": 25590640, 
        "old": 25219449
      }, 
      "title": "Dorudon", 
      "title_s": "Dorudon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 349166, 
      "rev_ids": {
        "new": 25630885, 
        "old": 25541300
      }, 
      "title": "Jane_Fonda", 
      "title_s": "Jane Fonda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1812157, 
      "rev_ids": {
        "new": 25613595, 
        "old": 25566843
      }, 
      "title": "Pic_de_senyal", 
      "title_s": "Pic de senyal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1428113, 
      "rev_ids": {
        "new": 25626032, 
        "old": 25412813
      }, 
      "title": "Jaume_Gir\u00f3_Ribas", 
      "title_s": "Jaume Gir\u00f3 Ribas", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25625239, 
        "old": 25566713
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1813986, 
      "rev_ids": {
        "new": 25627137, 
        "old": 25607718
      }, 
      "title": "Suzy_Delair", 
      "title_s": "Suzy Delair", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1813540, 
      "rev_ids": {
        "new": 25612625, 
        "old": 25592691
      }, 
      "title": "Isabel_Cerd\u00e0_Soler", 
      "title_s": "Isabel Cerd\u00e0 Soler", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1813948, 
      "rev_ids": {
        "new": 25633027, 
        "old": 25605901
      }, 
      "title": "Andresito_Artigas", 
      "title_s": "Andresito Artigas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1508, 
      "rev_ids": {
        "new": 25622997, 
        "old": 25492361
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 25628896, 
        "old": 25563143
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 437329, 
      "rev_ids": {
        "new": 25628115, 
        "old": 24209716
      }, 
      "title": "L'ocell_de_foc", 
      "title_s": "L'ocell de foc", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 281515, 
      "rev_ids": {
        "new": 25632005, 
        "old": 25370164
      }, 
      "title": "Ferrocarrils_de_Catalunya", 
      "title_s": "Ferrocarrils de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1813251, 
      "rev_ids": {
        "new": 25598574, 
        "old": 25585899
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1997", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1997", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1773598, 
      "rev_ids": {
        "new": 25613076, 
        "old": 25419390
      }, 
      "title": "Les_Tramways_de_Barcelone", 
      "title_s": "Les Tramways de Barcelone", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1812372, 
      "rev_ids": {
        "new": 25610866, 
        "old": 25600687
      }, 
      "title": "Muntura_Canon_EF", 
      "title_s": "Muntura Canon EF", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1813215, 
      "rev_ids": {
        "new": 25585335, 
        "old": 25584590
      }, 
      "title": "Business_Model_Canvas", 
      "title_s": "Business Model Canvas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 480935, 
      "rev_ids": {
        "new": 25598308, 
        "old": 25567716
      }, 
      "title": "Cinema_experimental", 
      "title_s": "Cinema experimental", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1283819, 
      "rev_ids": {
        "new": 25633185, 
        "old": 25561952
      }, 
      "title": "HDR", 
      "title_s": "HDR", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1812902, 
      "rev_ids": {
        "new": 25614584, 
        "old": 25575562
      }, 
      "title": "Jawa", 
      "title_s": "Jawa", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1813227, 
      "rev_ids": {
        "new": 25621014, 
        "old": 25584925
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1813986, 
      "rev_ids": {
        "new": 25627137, 
        "old": 25607718
      }, 
      "title": "Suzy_Delair", 
      "title_s": "Suzy Delair", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1813540, 
      "rev_ids": {
        "new": 25612625, 
        "old": 25592691
      }, 
      "title": "Isabel_Cerd\u00e0_Soler", 
      "title_s": "Isabel Cerd\u00e0 Soler", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1813948, 
      "rev_ids": {
        "new": 25633027, 
        "old": 25605901
      }, 
      "title": "Andresito_Artigas", 
      "title_s": "Andresito Artigas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1813251, 
      "rev_ids": {
        "new": 25598574, 
        "old": 25585899
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1997", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1997", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1813215, 
      "rev_ids": {
        "new": 25585335, 
        "old": 25584590
      }, 
      "title": "Business_Model_Canvas", 
      "title_s": "Business Model Canvas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1812754, 
      "rev_ids": {
        "new": 25575658, 
        "old": 25573679
      }, 
      "title": "Efim_Alexandrov", 
      "title_s": "Efim Alexandrov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1812902, 
      "rev_ids": {
        "new": 25614584, 
        "old": 25575562
      }, 
      "title": "Jawa", 
      "title_s": "Jawa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1813111, 
      "rev_ids": {
        "new": 25609521, 
        "old": 25580929
      }, 
      "title": "73\u00e8_Festival_Internacional_de_Cinema_de_Canes", 
      "title_s": "73\u00e8 Festival Internacional de Cinema de Canes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1812729, 
      "rev_ids": {
        "new": 25630101, 
        "old": 25572661
      }, 
      "title": "Christina_Adane", 
      "title_s": "Christina Adane", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 976, 
    "anon_ip_count": 501, 
    "anon_titles": 579, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 39551, 
    "bot_titles": 35890, 
    "edits": 57542, 
    "titles": 43158, 
    "total_users": 1574, 
    "users": 1073
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 109, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 44, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1811252, 
      "rev_ids": {
        "new": 25610328, 
        "old": 25561998
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_als_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos als Pirineus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1120972, 
      "rev_ids": {
        "new": 25611104, 
        "old": 22484580
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Ripollet", 
      "title_s": "Llista de monuments de Ripollet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 816590, 
      "rev_ids": {
        "new": 25595360, 
        "old": 6985375
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1814045, 
      "rev_ids": {
        "new": 25610675, 
        "old": 25609988
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Nanoci\u00e8ncia_i_Nanotecnologia", 
      "title_s": "Societat Catalana de Nanoci\u00e8ncia i Nanotecnologia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1814276, 
      "rev_ids": {
        "new": 25625731, 
        "old": 25617662
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Esportiva_Santa_Eul\u00e0lia", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia", 
      "users": 3
    }
  ]
}