{
  "date": "July 15, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 28.222996950149536, 
    "end_date": "2019-07-15T12:11:02.247518", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-07-08T12:11:02.247518"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1678751, 
      "rev_ids": {
        "new": 21482768, 
        "old": 21381847
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1465659, 
      "rev_ids": {
        "new": 21479464, 
        "old": 21450465
      }, 
      "title": "Premi_Booker_rus", 
      "title_s": "Premi Booker rus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1682524, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484401, 
        "old": 21480351
      }, 
      "title": "Mikha\u00efl_Xixkin", 
      "title_s": "Mikha\u00efl Xixkin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1682403, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484362, 
        "old": 21478944
      }, 
      "title": "Marta_Reina_Izquiano", 
      "title_s": "Marta Reina Izquiano", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1676862, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483535, 
        "old": 21351526
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2019", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1682175, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476867, 
        "old": 21475141
      }, 
      "title": "Material_de_construcci\u00f3", 
      "title_s": "Material de construcci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1605138, 
      "rev_ids": {
        "new": 21479577, 
        "old": 21450403
      }, 
      "title": "Medicina_ortomolecular", 
      "title_s": "Medicina ortomolecular", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1682658, 
      "rev_ids": {
        "new": 21482980, 
        "old": 21481810
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Makanin", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Makanin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1666929, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480332, 
        "old": 21441317
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Castell\u00f3_de_la_Plana", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Castell\u00f3 de la Plana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1681688, 
      "rev_ids": {
        "new": 21475538, 
        "old": 21451642
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3_de_Dreta", 
      "title_s": "Oposici\u00f3 de Dreta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1682151, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476869, 
        "old": 21474779
      }, 
      "title": "Tracker_(m\u00fasica)", 
      "title_s": "Tracker (m\u00fasica)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1679219, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483350, 
        "old": 21440458
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2019_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2019 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1682547, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484321, 
        "old": 21480620
      }, 
      "title": "Coma_diab\u00e8tic", 
      "title_s": "Coma diab\u00e8tic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 29969, 
      "rev_ids": {
        "new": 21453807, 
        "old": 21286193
      }, 
      "title": "Georg_Friedrich_H\u00e4ndel", 
      "title_s": "Georg Friedrich H\u00e4ndel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1682679, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483581, 
        "old": 21482063
      }, 
      "title": "Manel_Mart\u00ednez_i_Rodr\u00edguez", 
      "title_s": "Manel Mart\u00ednez i Rodr\u00edguez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 719, 
      "rev_ids": {
        "new": 21482104, 
        "old": 21447665
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1682539, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483379, 
        "old": 21480534
      }, 
      "title": "Tap_d'orella", 
      "title_s": "Tap d'orella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1681877, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484204, 
        "old": 21460328
      }, 
      "title": "Miquel_Ort\u00edn_i_Paesa", 
      "title_s": "Miquel Ort\u00edn i Paesa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1682118, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480294, 
        "old": 21473383
      }, 
      "title": "Interf\u00edcie_de_text", 
      "title_s": "Interf\u00edcie de text", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1678833, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483325, 
        "old": 21439883
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2019_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2019 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1682524, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484401, 
        "old": 21480351
      }, 
      "title": "Mikha\u00efl_Xixkin", 
      "title_s": "Mikha\u00efl Xixkin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1682403, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484362, 
        "old": 21478944
      }, 
      "title": "Marta_Reina_Izquiano", 
      "title_s": "Marta Reina Izquiano", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1682175, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476867, 
        "old": 21475141
      }, 
      "title": "Material_de_construcci\u00f3", 
      "title_s": "Material de construcci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1682658, 
      "rev_ids": {
        "new": 21482980, 
        "old": 21481810
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Makanin", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Makanin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1681688, 
      "rev_ids": {
        "new": 21475538, 
        "old": 21451642
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3_de_Dreta", 
      "title_s": "Oposici\u00f3 de Dreta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1682151, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476869, 
        "old": 21474779
      }, 
      "title": "Tracker_(m\u00fasica)", 
      "title_s": "Tracker (m\u00fasica)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1682547, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484321, 
        "old": 21480620
      }, 
      "title": "Coma_diab\u00e8tic", 
      "title_s": "Coma diab\u00e8tic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1682679, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483581, 
        "old": 21482063
      }, 
      "title": "Manel_Mart\u00ednez_i_Rodr\u00edguez", 
      "title_s": "Manel Mart\u00ednez i Rodr\u00edguez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1682539, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483379, 
        "old": 21480534
      }, 
      "title": "Tap_d'orella", 
      "title_s": "Tap d'orella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1681877, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484204, 
        "old": 21460328
      }, 
      "title": "Miquel_Ort\u00edn_i_Paesa", 
      "title_s": "Miquel Ort\u00edn i Paesa", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 636, 
    "anon_ip_count": 304, 
    "anon_titles": 344, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 16824, 
    "bot_titles": 15862, 
    "edits": 28721, 
    "titles": 22076, 
    "total_users": 1048, 
    "users": 744
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 75, 
    "titles": 35, 
    "total_users": 41, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 21483842, 
        "old": 21368552
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 439466, 
      "rev_ids": {
        "new": 21462118, 
        "old": 19133941
      }, 
      "title": "Pa", 
      "title_s": "Pa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1536554, 
      "rev_ids": {
        "new": 21455790, 
        "old": 21236628
      }, 
      "title": "Mallorqu\u00ed", 
      "title_s": "Mallorqu\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480846, 
        "old": 21429150
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 21484433, 
        "old": 21447182
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 1
    }
  ]
}