{
  "date": "October 14, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.428973913192749, 
    "end_date": "2025-10-14T08:12:01.437098", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-10-07T08:12:01.437098"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 1082244, 
      "rev_ids": {
        "new": 169966088, 
        "old": 168150351
      }, 
      "title": "Complejo_de_Monta\u00f1a_de_Raven_Rock", 
      "title_s": "Complejo de Monta\u00f1a de Raven Rock", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 10952374, 
      "rev_ids": {
        "new": 169966035, 
        "old": 169826436
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 75
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 196150, 
      "rev_ids": {
        "new": 169967341, 
        "old": 169855614
      }, 
      "title": "Alto_Renacimiento", 
      "title_s": "Alto Renacimiento", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 7986101, 
      "rev_ids": {
        "new": 169963851, 
        "old": 169847801
      }, 
      "title": "Instituto_de_Estudios_Internacionales", 
      "title_s": "Instituto de Estudios Internacionales", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 281023, 
      "rev_ids": {
        "new": 169954401, 
        "old": 169851212
      }, 
      "title": "Sara_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Sara Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 169964420, 
        "old": 169853154
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8371808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169966259, 
        "old": 169851043
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2025", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2025", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 169966794, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10559570, 
      "rev_ids": {
        "new": 169962526, 
        "old": 169763718
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_CAF_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de CAF para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11118498, 
      "rev_ids": {
        "new": 169966124, 
        "old": 169820336
      }, 
      "title": "The_Mayhem_Ball", 
      "title_s": "The Mayhem Ball", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 5024085, 
      "rev_ids": {
        "new": 169967217, 
        "old": 169407651
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_de_Liberia", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas de Liberia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11326030, 
      "rev_ids": {
        "new": 169949483, 
        "old": 169879858
      }, 
      "title": "Rosario_Gonz\u00e1lez_Cuenca", 
      "title_s": "Rosario Gonz\u00e1lez Cuenca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11325665, 
      "rev_ids": {
        "new": 169967250, 
        "old": 169872638
      }, 
      "title": "Liga_de_Ascenso_Femenina_2025", 
      "title_s": "Liga de Ascenso Femenina 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 681298, 
      "rev_ids": {
        "new": 169950252, 
        "old": 169855311
      }, 
      "title": "Miguel_\u00c1ngel_Russo", 
      "title_s": "Miguel \u00c1ngel Russo", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1552529, 
      "rev_ids": {
        "new": 169958768, 
        "old": 169733133
      }, 
      "title": "Proyecto_Patagonia", 
      "title_s": "Proyecto Patagonia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11149100, 
      "rev_ids": {
        "new": 169965174, 
        "old": 169846349
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(Liga_Catamarque\u00f1a)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (Liga Catamarque\u00f1a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10598729, 
      "rev_ids": {
        "new": 169926530, 
        "old": 154410138
      }, 
      "title": "Drew_Fischer", 
      "title_s": "Drew Fischer", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10561325, 
      "rev_ids": {
        "new": 169952133, 
        "old": 169852996
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 660869, 
      "rev_ids": {
        "new": 169946692, 
        "old": 166700572
      }, 
      "title": "Marco_Antonio_de_la_Parra", 
      "title_s": "Marco Antonio de la Parra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9601377, 
      "rev_ids": {
        "new": 169958304, 
        "old": 169853983
      }, 
      "title": "Mario_Olgu\u00edn", 
      "title_s": "Mario Olgu\u00edn", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 169966794, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 11326030, 
      "rev_ids": {
        "new": 169949483, 
        "old": 169879858
      }, 
      "title": "Rosario_Gonz\u00e1lez_Cuenca", 
      "title_s": "Rosario Gonz\u00e1lez Cuenca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11325665, 
      "rev_ids": {
        "new": 169967250, 
        "old": 169872638
      }, 
      "title": "Liga_de_Ascenso_Femenina_2025", 
      "title_s": "Liga de Ascenso Femenina 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11326950, 
      "rev_ids": {
        "new": 169910672, 
        "old": 169899289
      }, 
      "title": "Cuarto_Puente_sobre_el_Canal_de_Panam\u00e1", 
      "title_s": "Cuarto Puente sobre el Canal de Panam\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11329490, 
      "rev_ids": {
        "new": 169967543, 
        "old": 169955257
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Sagrada_Familia_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Capilla de la Sagrada Familia (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11326251, 
      "rev_ids": {
        "new": 169917072, 
        "old": 169885284
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_Final_Six_de_Voleibol_Masculino_de_2021", 
      "title_s": "Copa Panamericana Final Six de Voleibol Masculino de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11326403, 
      "rev_ids": {
        "new": 169960127, 
        "old": 169888739
      }, 
      "title": "Jacobo_Mac-Mah\u00f3n_y_Santiago", 
      "title_s": "Jacobo Mac-Mah\u00f3n y Santiago", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11327672, 
      "rev_ids": {
        "new": 169965247, 
        "old": 169915091
      }, 
      "title": "El_internado_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "El internado (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11329850, 
      "rev_ids": {
        "new": 169965034, 
        "old": 169963980
      }, 
      "title": "L\u00ednea_130_(Buenos_Aires)", 
      "title_s": "L\u00ednea 130 (Buenos Aires)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 11328701, 
      "rev_ids": {
        "new": 169965860, 
        "old": 169938245
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_portuguesas_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones locales portuguesas de 2025", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19098, 
    "anon_ip_count": 8060, 
    "anon_titles": 9739, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 3363, 
    "bot_titles": 3093, 
    "edits": 84001, 
    "titles": 36964, 
    "total_users": 19972, 
    "users": 11912
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 179, 
    "anon_ip_count": 125, 
    "anon_titles": 122, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 19, 
    "bot_titles": 19, 
    "edits": 706, 
    "titles": 348, 
    "total_users": 462, 
    "users": 337
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 88808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169952901, 
        "old": 169357819
      }, 
      "title": "Cuzco", 
      "title_s": "Cuzco", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 696238, 
      "rev_ids": {
        "new": 169885205, 
        "old": 167388872
      }, 
      "title": "Zona_metropolitana_de_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Zona metropolitana de Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10341063, 
      "rev_ids": {
        "new": 169904746, 
        "old": 152920271
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndums_de_anexi\u00f3n_a_Rusia_en_los_territorios_ocupados_de_Ucrania_de_2022", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndums de anexi\u00f3n a Rusia en los territorios ocupados de Ucrania de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 11326978, 
      "rev_ids": {
        "new": 169902471, 
        "old": 169900121
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1778786, 
      "rev_ids": {
        "new": 169950036, 
        "old": 18741144
      }, 
      "title": "Batalla_de_Cerro_de_Pasco", 
      "title_s": "Batalla de Cerro de Pasco", 
      "users": 2
    }
  ]
}