{
  "date": "June 21, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8324999809265137, 
    "end_date": "2023-06-21T08:05:02.085987", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-06-14T08:05:02.085987"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 15620447, 
      "rev_ids": {
        "new": 205346840, 
        "old": 204846484
      }, 
      "title": "Liste_de_devises_de_familles_britanniques", 
      "title_s": "Liste de devises de familles britanniques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 15702236, 
      "rev_ids": {
        "new": 205309550, 
        "old": 205197076
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 15704485, 
      "rev_ids": {
        "new": 205343245, 
        "old": 205231138
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2023_dans_l'Ouest_de_la_France", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2023 dans l'Ouest de la France", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 15691601, 
      "rev_ids": {
        "new": 205286544, 
        "old": 205106473
      }, 
      "title": "Dis_Son_Nom", 
      "title_s": "Dis Son Nom", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 5759897, 
      "rev_ids": {
        "new": 205339421, 
        "old": 205156266
      }, 
      "title": "Influence_de_la_pens\u00e9e_bergsonienne_chez_Joseph_Mal\u00e8gue", 
      "title_s": "Influence de la pens\u00e9e bergsonienne chez Joseph Mal\u00e8gue", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 327959, 
      "rev_ids": {
        "new": 205348225, 
        "old": 205145755
      }, 
      "title": "Gudea", 
      "title_s": "Gudea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1779689, 
      "rev_ids": {
        "new": 205341580, 
        "old": 202106554
      }, 
      "title": "Serge_Ivanoff", 
      "title_s": "Serge Ivanoff", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 12827348, 
      "rev_ids": {
        "new": 205340062, 
        "old": 204120587
      }, 
      "title": "Abbaye_Notre-Dame_de_Beaumont-l\u00e8s-Tours", 
      "title_s": "Abbaye Notre-Dame de Beaumont-l\u00e8s-Tours", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 4634570, 
      "rev_ids": {
        "new": 205348679, 
        "old": 205165759
      }, 
      "title": "Famille_Teurura'i", 
      "title_s": "Famille Teurura'i", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10810, 
      "rev_ids": {
        "new": 205312346, 
        "old": 205161539
      }, 
      "title": "Luc_Besson", 
      "title_s": "Luc Besson", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 14925835, 
      "rev_ids": {
        "new": 205348429, 
        "old": 205157975
      }, 
      "title": "R\u00e9giments_de_cavalerie_fran\u00e7ais_d'Ancien_R\u00e9gime", 
      "title_s": "R\u00e9giments de cavalerie fran\u00e7ais d'Ancien R\u00e9gime", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14314089, 
      "rev_ids": {
        "new": 205349445, 
        "old": 205039971
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_f\u00e9minin_de_basket-ball_2023", 
      "title_s": "Championnat d'Europe f\u00e9minin de basket-ball 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 549011, 
      "rev_ids": {
        "new": 205313645, 
        "old": 203329421
      }, 
      "title": "Juana_In\u00e9s_de_la_Cruz", 
      "title_s": "Juana In\u00e9s de la Cruz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 205337876, 
        "old": 205161270
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 3103710, 
      "rev_ids": {
        "new": 205350116, 
        "old": 204914448
      }, 
      "title": "Olivier_Giroud", 
      "title_s": "Olivier Giroud", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 6922974, 
      "rev_ids": {
        "new": 205347138, 
        "old": 205165367
      }, 
      "title": "Riyad_Mahrez", 
      "title_s": "Riyad Mahrez", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 15692688, 
      "rev_ids": {
        "new": 205265547, 
        "old": 205161074
      }, 
      "title": "\u00c9lections_s\u00e9natoriales_de_2023_dans_les_Yvelines", 
      "title_s": "\u00c9lections s\u00e9natoriales de 2023 dans les Yvelines", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8442061, 
      "rev_ids": {
        "new": 205199946, 
        "old": 204348303
      }, 
      "title": "Liste_des_\u0153uvres_d'art_du_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "Liste des \u0153uvres d'art du Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15709917, 
      "rev_ids": {
        "new": 205322434, 
        "old": 205307162
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XV_2023-2024", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XV 2023-2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 11890068, 
      "rev_ids": {
        "new": 205313959, 
        "old": 205158959
      }, 
      "title": "R\u00e9chauffement_climatique_en_France", 
      "title_s": "R\u00e9chauffement climatique en France", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 15702236, 
      "rev_ids": {
        "new": 205309550, 
        "old": 205197076
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 15704485, 
      "rev_ids": {
        "new": 205343245, 
        "old": 205231138
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2023_dans_l'Ouest_de_la_France", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2023 dans l'Ouest de la France", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15709917, 
      "rev_ids": {
        "new": 205322434, 
        "old": 205307162
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XV_2023-2024", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XV 2023-2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 15702342, 
      "rev_ids": {
        "new": 205328088, 
        "old": 205198709
      }, 
      "title": "Liste_de_mosqu\u00e9es_\u00e0_J\u00e9rusalem", 
      "title_s": "Liste de mosqu\u00e9es \u00e0 J\u00e9rusalem", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 15701598, 
      "rev_ids": {
        "new": 205297650, 
        "old": 205186277
      }, 
      "title": "Lib\u00e9ration_de_Mayenne", 
      "title_s": "Lib\u00e9ration de Mayenne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15704358, 
      "rev_ids": {
        "new": 205323050, 
        "old": 205229142
      }, 
      "title": "Axel_Boissinot", 
      "title_s": "Axel Boissinot", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15705382, 
      "rev_ids": {
        "new": 205295152, 
        "old": 205247013
      }, 
      "title": "Place_de_la_Nation_(Ouagadougou)", 
      "title_s": "Place de la Nation (Ouagadougou)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15707112, 
      "rev_ids": {
        "new": 205347356, 
        "old": 205273831
      }, 
      "title": "Soussis", 
      "title_s": "Soussis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15703554, 
      "rev_ids": {
        "new": 205350640, 
        "old": 205217449
      }, 
      "title": "Margaret_Haley", 
      "title_s": "Margaret Haley", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15703465, 
      "rev_ids": {
        "new": 205341789, 
        "old": 205215914
      }, 
      "title": "Naufrage_de_l'Andrianna_en_Mess\u00e9nie_en_juin_2023", 
      "title_s": "Naufrage de l'Andrianna en Mess\u00e9nie en juin 2023", 
      "users": 21
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18319, 
    "anon_ip_count": 6977, 
    "anon_titles": 10564, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 6461, 
    "bot_titles": 5979, 
    "edits": 120194, 
    "titles": 58710, 
    "total_users": 19725, 
    "users": 12748
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 231, 
    "anon_ip_count": 162, 
    "anon_titles": 170, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1302, 
    "bot_titles": 1199, 
    "edits": 7345, 
    "titles": 4486, 
    "total_users": 998, 
    "users": 836
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9976025, 
      "rev_ids": {
        "new": 205305150, 
        "old": 205055329
      }, 
      "title": "Renaissance_(parti)", 
      "title_s": "Renaissance (parti)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 15702609, 
      "rev_ids": {
        "new": 205331412, 
        "old": 205203195
      }, 
      "title": "Liste_de_mosqu\u00e9es_\u00e0_J\u00e9rusalem", 
      "title_s": "Liste de mosqu\u00e9es \u00e0 J\u00e9rusalem", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 15665735, 
      "rev_ids": {
        "new": 205283444, 
        "old": 205143597
      }, 
      "title": "Liste_de_mosqu\u00e9es_en_Isra\u00ebl_et_en_Palestine", 
      "title_s": "Liste de mosqu\u00e9es en Isra\u00ebl et en Palestine", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6068543, 
      "rev_ids": {
        "new": 205306683, 
        "old": 144952200
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_Lisbonne_(1147)", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de Lisbonne (1147)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15686193, 
      "rev_ids": {
        "new": 205349554, 
        "old": 205117373
      }, 
      "title": "Famille_Oudet_d'Angecourt/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille Oudet d'Angecourt/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 20
    }
  ]
}