{
  "date": "May 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.950031042098999, 
    "end_date": "2023-05-22T08:12:02.045649", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-05-15T08:12:02.045649"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 8059317, 
      "rev_ids": {
        "new": 151300991, 
        "old": 151148379
      }, 
      "title": "Phil_Foden", 
      "title_s": "Phil Foden", 
      "users": 107
    }, 
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 4690526, 
      "rev_ids": {
        "new": 151321565, 
        "old": 150883434
      }, 
      "title": "Margot_Duhalde", 
      "title_s": "Margot Duhalde", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 8755489, 
      "rev_ids": {
        "new": 151321402, 
        "old": 151148368
      }, 
      "title": "Juli\u00e1n_\u00c1lvarez_(futbolista)", 
      "title_s": "Juli\u00e1n \u00c1lvarez (futbolista)", 
      "users": 81
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10108221, 
      "rev_ids": {
        "new": 151241325, 
        "old": 151162070
      }, 
      "title": "Bang_Chan", 
      "title_s": "Bang Chan", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10399453, 
      "rev_ids": {
        "new": 151317389, 
        "old": 151159561
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2023", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 5282, 
      "rev_ids": {
        "new": 151305217, 
        "old": 150993706
      }, 
      "title": "1962", 
      "title_s": "1962", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10530996, 
      "rev_ids": {
        "new": 151303275, 
        "old": 151161851
      }, 
      "title": "Primera_C_2023_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2023 (Colombia)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 738776, 
      "rev_ids": {
        "new": 151314639, 
        "old": 151141485
      }, 
      "title": "Banda_sinaloense", 
      "title_s": "Banda sinaloense", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 363858, 
      "rev_ids": {
        "new": 151264556, 
        "old": 151103051
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Corea_del_Norte", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Corea del Norte", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8839974, 
      "rev_ids": {
        "new": 151313802, 
        "old": 150979775
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10374921, 
      "rev_ids": {
        "new": 151320342, 
        "old": 151163181
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2023_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2023 (Argentina)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10433022, 
      "rev_ids": {
        "new": 151237055, 
        "old": 150771638
      }, 
      "title": "Reinado_de_Jos\u00e9_I_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Reinado de Jos\u00e9 I de Espa\u00f1a", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 168878, 
      "rev_ids": {
        "new": 151305196, 
        "old": 151158440
      }, 
      "title": "Manchester_City_Football_Club", 
      "title_s": "Manchester City Football Club", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 3617058, 
      "rev_ids": {
        "new": 151218914, 
        "old": 150958408
      }, 
      "title": "Verde_primavera", 
      "title_s": "Verde primavera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10499828, 
      "rev_ids": {
        "new": 151307676, 
        "old": 151121381
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2023:_The_Box_3", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2023: The Box 3", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10560859, 
      "rev_ids": {
        "new": 151321958, 
        "old": 151296770
      }, 
      "title": "Paso_nuevo_de_Nuestra_Se\u00f1ora_y_San_Juan", 
      "title_s": "Paso nuevo de Nuestra Se\u00f1ora y San Juan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10557541, 
      "rev_ids": {
        "new": 151292370, 
        "old": 151216735
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Ecuador de 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10556842, 
      "rev_ids": {
        "new": 151298344, 
        "old": 151200078
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Bajo", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Bajo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 398252, 
      "rev_ids": {
        "new": 151311135, 
        "old": 151163785
      }, 
      "title": "Se\u00f1or\u00edo_de_Cuzcatl\u00e1n", 
      "title_s": "Se\u00f1or\u00edo de Cuzcatl\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10104079, 
      "rev_ids": {
        "new": 151308807, 
        "old": 151157260
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_Sub-17_de_la_UEFA_2023", 
      "title_s": "Campeonato Europeo Sub-17 de la UEFA 2023", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10560859, 
      "rev_ids": {
        "new": 151321958, 
        "old": 151296770
      }, 
      "title": "Paso_nuevo_de_Nuestra_Se\u00f1ora_y_San_Juan", 
      "title_s": "Paso nuevo de Nuestra Se\u00f1ora y San Juan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10556842, 
      "rev_ids": {
        "new": 151298344, 
        "old": 151200078
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Bajo", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Bajo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10557541, 
      "rev_ids": {
        "new": 151292370, 
        "old": 151216735
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Ecuador de 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10560348, 
      "rev_ids": {
        "new": 151298733, 
        "old": 151285536
      }, 
      "title": "Fuerzas_especiales_de_Argelia", 
      "title_s": "Fuerzas especiales de Argelia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10558967, 
      "rev_ids": {
        "new": 151314265, 
        "old": 151249952
      }, 
      "title": "Torneo_de_Promoci\u00f3n_y_Reserva_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Promoci\u00f3n y Reserva de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10560552, 
      "rev_ids": {
        "new": 151312411, 
        "old": 151288745
      }, 
      "title": "L\u00ednea_3_del_Mexib\u00fas", 
      "title_s": "L\u00ednea 3 del Mexib\u00fas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10556617, 
      "rev_ids": {
        "new": 151270963, 
        "old": 151195437
      }, 
      "title": "Francisco_Perlo", 
      "title_s": "Francisco Perlo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10557425, 
      "rev_ids": {
        "new": 151280798, 
        "old": 151214857
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_Benavides", 
      "title_s": "Juan Carlos Benavides", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10557921, 
      "rev_ids": {
        "new": 151310095, 
        "old": 151225977
      }, 
      "title": "Segunda_Categor\u00eda_de_Azuay_2023", 
      "title_s": "Segunda Categor\u00eda de Azuay 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10560186, 
      "rev_ids": {
        "new": 151321908, 
        "old": 151279846
      }, 
      "title": "Jer\u00f3nimo_G\u00f3mez_de_Hermosilla", 
      "title_s": "Jer\u00f3nimo G\u00f3mez de Hermosilla", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31908, 
    "anon_ip_count": 13778, 
    "anon_titles": 15025, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 12460, 
    "bot_titles": 10714, 
    "edits": 126134, 
    "titles": 59033, 
    "total_users": 32504, 
    "users": 18726
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 268, 
    "anon_ip_count": 182, 
    "anon_titles": 191, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 41, 
    "bot_titles": 41, 
    "edits": 817, 
    "titles": 478, 
    "total_users": 600, 
    "users": 418
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10560559, 
      "rev_ids": {
        "new": 151320257, 
        "old": 151288927
      }, 
      "title": "Batalla_de_Bajmut", 
      "title_s": "Batalla de Bajmut", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10559761, 
      "rev_ids": {
        "new": 151297898, 
        "old": 151267689
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4016077, 
      "rev_ids": {
        "new": 151227537, 
        "old": 148263184
      }, 
      "title": "\u00c1ngel_Di_Mar\u00eda", 
      "title_s": "\u00c1ngel Di Mar\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 88790, 
      "rev_ids": {
        "new": 151167351, 
        "old": 151107406
      }, 
      "title": "Andaluc\u00eda", 
      "title_s": "Andaluc\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6798, 
      "rev_ids": {
        "new": 151244788, 
        "old": 150957447
      }, 
      "title": "Wikipedia", 
      "title_s": "Wikipedia", 
      "users": 2
    }
  ]
}