{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "May 5, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.130979061126709, 
    "end_date": "2023-05-05T10:15:01.946072", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-04-28T10:15:01.946072"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 137, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "5 de maio de 2023", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16805, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780248, 
        "old": 65680423
      }, 
      "title": "Sophia_de_Mello_Breyner_Andresen", 
      "title_s": "Sophia de Mello Breyner Andresen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6896406, 
      "rev_ids": {
        "new": 65811391, 
        "old": 65769627
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "La Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 4273665, 
      "rev_ids": {
        "new": 65810873, 
        "old": 65770830
      }, 
      "title": "A_Grande_Conquista_(reality_show)", 
      "title_s": "A Grande Conquista (reality show)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7056640, 
      "rev_ids": {
        "new": 65815333, 
        "old": 65769974
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6916575, 
      "rev_ids": {
        "new": 65813890, 
        "old": 65765469
      }, 
      "title": "Travessia_(telenovela)", 
      "title_s": "Travessia (telenovela)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 426388, 
      "rev_ids": {
        "new": 65778683, 
        "old": 63651624
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Ramos_Rosa", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Ramos Rosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65811208, 
        "old": 65749908
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7116737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65803638, 
        "old": 65762404
      }, 
      "title": "PL_2630/2020", 
      "title_s": "PL 2630/2020", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 3049215, 
      "rev_ids": {
        "new": 65813724, 
        "old": 64193972
      }, 
      "title": "Meios_de_comunica\u00e7\u00e3o_em_Mogi_Gua\u00e7u", 
      "title_s": "Meios de comunica\u00e7\u00e3o em Mogi Gua\u00e7u", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 266485, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780324, 
        "old": 65292691
      }, 
      "title": "Agostinho_da_Silva", 
      "title_s": "Agostinho da Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 576994, 
      "rev_ids": {
        "new": 65791645, 
        "old": 65291507
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7122064, 
      "rev_ids": {
        "new": 65806281, 
        "old": 65805153
      }, 
      "title": "Igreja_e_Convento_S\u00e3o_Francisco_de_Assis_(Sergipe)", 
      "title_s": "Igreja e Convento S\u00e3o Francisco de Assis (Sergipe)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6972937, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799605, 
        "old": 65769956
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie A", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7071960, 
      "rev_ids": {
        "new": 65811411, 
        "old": 65765669
      }, 
      "title": "Jafar_Al\u00e7adique", 
      "title_s": "Jafar Al\u00e7adique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65812766, 
        "old": 65772167
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65811199, 
        "old": 65770683
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7114895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65811220, 
        "old": 65769218
      }, 
      "title": "EFL_Championship_de_2022\u201323", 
      "title_s": "EFL Championship de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6712444, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805268, 
        "old": 65744929
      }, 
      "title": "Ligue_1_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Ligue 1 de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6940180, 
      "rev_ids": {
        "new": 65808696, 
        "old": 65750063
      }, 
      "title": "Primeira_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Primeira Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7090878, 
      "rev_ids": {
        "new": 65808305, 
        "old": 65743023
      }, 
      "title": "Eliteserien_de_2023", 
      "title_s": "Eliteserien de 2023", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7122064, 
      "rev_ids": {
        "new": 65806281, 
        "old": 65805153
      }, 
      "title": "Igreja_e_Convento_S\u00e3o_Francisco_de_Assis_(Sergipe)", 
      "title_s": "Igreja e Convento S\u00e3o Francisco de Assis (Sergipe)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7119245, 
      "rev_ids": {
        "new": 65803682, 
        "old": 65781661
      }, 
      "title": "Ivan_Marcio", 
      "title_s": "Ivan Marcio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7120885, 
      "rev_ids": {
        "new": 65811212, 
        "old": 65795267
      }, 
      "title": "Ricardo_C\u00e9sar_Costa", 
      "title_s": "Ricardo C\u00e9sar Costa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7121235, 
      "rev_ids": {
        "new": 65800097, 
        "old": 65798333
      }, 
      "title": "Clique_bilabial", 
      "title_s": "Clique bilabial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7120106, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805968, 
        "old": 65788272
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_Feminino_de_2023_-_S\u00e9rie_A3", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol Feminino de 2023 - S\u00e9rie A3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7121717, 
      "rev_ids": {
        "new": 65805529, 
        "old": 65802164
      }, 
      "title": "Bar_do_Parque_(Bel\u00e9m)", 
      "title_s": "Bar do Parque (Bel\u00e9m)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7118953, 
      "rev_ids": {
        "new": 65815009, 
        "old": 65778478
      }, 
      "title": "Danny_Vincent", 
      "title_s": "Danny Vincent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7120132, 
      "rev_ids": {
        "new": 65804151, 
        "old": 65788457
      }, 
      "title": "Santiago_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Santiago Pe\u00f1a", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7118425, 
      "rev_ids": {
        "new": 65773683, 
        "old": 65772918
      }, 
      "title": "Giu_Nassa", 
      "title_s": "Giu Nassa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7120211, 
      "rev_ids": {
        "new": 65806247, 
        "old": 65789049
      }, 
      "title": "Lady_Maria_Grey", 
      "title_s": "Lady Maria Grey", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 5202, 
    "bot_titles": 5187, 
    "edits": 29491, 
    "titles": 17427, 
    "total_users": 2693, 
    "users": 2693
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 63, 
    "anon_ip_count": 40, 
    "anon_titles": 46, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 613, 
    "titles": 410, 
    "total_users": 182, 
    "users": 142
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7121043, 
      "rev_ids": {
        "new": 65802008, 
        "old": 65796936
      }, 
      "title": "PL_2630/2020", 
      "title_s": "PL 2630/2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 595, 
      "rev_ids": {
        "new": 65812176, 
        "old": 65754958
      }, 
      "title": "Capitalismo", 
      "title_s": "Capitalismo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 5236873, 
      "rev_ids": {
        "new": 65812002, 
        "old": 65725376
      }, 
      "title": "Emenda_Constitucional_do_Teto_dos_Gastos_P\u00fablicos", 
      "title_s": "Emenda Constitucional do Teto dos Gastos P\u00fablicos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7122627, 
      "rev_ids": {
        "new": 65812752, 
        "old": 65810161
      }, 
      "title": "Miss_Brasil_Earth", 
      "title_s": "Miss Brasil Earth", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 6556957, 
      "rev_ids": {
        "new": 65808744, 
        "old": 65509116
      }, 
      "title": "Bolsonarismo", 
      "title_s": "Bolsonarismo", 
      "users": 6
    }
  ]
}