{
  "date": "February 4, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 36.71181392669678, 
    "end_date": "2018-02-04T13:03:01.215210", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2018-01-28T13:03:01.215210"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 10176665, 
      "rev_ids": {
        "new": 173646999, 
        "old": 173417694
      }, 
      "title": "Liste_von_Angeh\u00f6rigen_und_Anh\u00e4ngern_der_NSDAP,_die_zwischen_1923_und_1933_bei_tats\u00e4chlich_oder_angeblich_politisch_motivierten_Gewalttaten_zu_Tode_kamen", 
      "title_s": "Liste von Angeh\u00f6rigen und Anh\u00e4ngern der NSDAP, die zwischen 1923 und 1933 bei tats\u00e4chlich oder angeblich politisch motivierten Gewalttaten zu Tode kamen", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 10153025, 
      "rev_ids": {
        "new": 173651129, 
        "old": 173414775
      }, 
      "title": "Ich_bin_ein_Star_\u2013_Holt_mich_hier_raus!_(Staffel_12)", 
      "title_s": "Ich bin ein Star \u2013 Holt mich hier raus! (Staffel 12)", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 62038, 
      "rev_ids": {
        "new": 173652524, 
        "old": 173402526
      }, 
      "title": "Kommunalrecht_(Deutschland)", 
      "title_s": "Kommunalrecht (Deutschland)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8997182, 
      "rev_ids": {
        "new": 173629366, 
        "old": 173406473
      }, 
      "title": "Liste_der_Stolpersteine_im_Olomouck\u00fd_kraj", 
      "title_s": "Liste der Stolpersteine im Olomouck\u00fd kraj", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10164903, 
      "rev_ids": {
        "new": 173647648, 
        "old": 173417718
      }, 
      "title": "Nekrolog_Januar_2018", 
      "title_s": "Nekrolog Januar 2018", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 5907626, 
      "rev_ids": {
        "new": 173605357, 
        "old": 169701015
      }, 
      "title": "Mark_Salling", 
      "title_s": "Mark Salling", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10139652, 
      "rev_ids": {
        "new": 173486598, 
        "old": 173417777
      }, 
      "title": "Michailowski-Theater", 
      "title_s": "Michailowski-Theater", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10211137, 
      "rev_ids": {
        "new": 173599304, 
        "old": 173496301
      }, 
      "title": "Caroline_Leopoldine_Sch\u00f6ner", 
      "title_s": "Caroline Leopoldine Sch\u00f6ner", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 25797, 
      "rev_ids": {
        "new": 173617296, 
        "old": 173417859
      }, 
      "title": "Antoine_Laurent_de_Lavoisier", 
      "title_s": "Antoine Laurent de Lavoisier", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10210708, 
      "rev_ids": {
        "new": 173652877, 
        "old": 173484900
      }, 
      "title": "Klotz_(Familie)", 
      "title_s": "Klotz (Familie)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 871026, 
      "rev_ids": {
        "new": 173650136, 
        "old": 172602438
      }, 
      "title": "Rolf_Zacher", 
      "title_s": "Rolf Zacher", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10002614, 
      "rev_ids": {
        "new": 173582816, 
        "old": 173263498
      }, 
      "title": "Frankfurter_Verein_f\u00fcr_Luftfahrt", 
      "title_s": "Frankfurter Verein f\u00fcr Luftfahrt", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 3781468, 
      "rev_ids": {
        "new": 173558069, 
        "old": 170287034
      }, 
      "title": "Olympische_Sommerspiele_1952/Teilnehmer_(\u00d6sterreich)", 
      "title_s": "Olympische Sommerspiele 1952/Teilnehmer (\u00d6sterreich)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10215119, 
      "rev_ids": {
        "new": 173650654, 
        "old": 173609525
      }, 
      "title": "Portr\u00e4t_der_Pauline_H\u00fcbner", 
      "title_s": "Portr\u00e4t der Pauline H\u00fcbner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10210825, 
      "rev_ids": {
        "new": 173649963, 
        "old": 173487910
      }, 
      "title": "Hochrheinschifffahrt", 
      "title_s": "Hochrheinschifffahrt", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10160642, 
      "rev_ids": {
        "new": 173635604, 
        "old": 173135725
      }, 
      "title": "Han_Slawik", 
      "title_s": "Han Slawik", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9553084, 
      "rev_ids": {
        "new": 173651746, 
        "old": 173271492
      }, 
      "title": "Jenny_Frankhauser", 
      "title_s": "Jenny Frankhauser", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7832584, 
      "rev_ids": {
        "new": 173618681, 
        "old": 173428020
      }, 
      "title": "Udo_Landbauer", 
      "title_s": "Udo Landbauer", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 112650, 
      "rev_ids": {
        "new": 173651797, 
        "old": 173411355
      }, 
      "title": "Neustadt_an_der_Aisch", 
      "title_s": "Neustadt an der Aisch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9909212, 
      "rev_ids": {
        "new": 173644005, 
        "old": 173412148
      }, 
      "title": "Landtagswahl_in_Nieder\u00f6sterreich_2018", 
      "title_s": "Landtagswahl in Nieder\u00f6sterreich 2018", 
      "users": 21
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10211137, 
      "rev_ids": {
        "new": 173599304, 
        "old": 173496301
      }, 
      "title": "Caroline_Leopoldine_Sch\u00f6ner", 
      "title_s": "Caroline Leopoldine Sch\u00f6ner", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10210708, 
      "rev_ids": {
        "new": 173652877, 
        "old": 173484900
      }, 
      "title": "Klotz_(Familie)", 
      "title_s": "Klotz (Familie)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10215119, 
      "rev_ids": {
        "new": 173650654, 
        "old": 173609525
      }, 
      "title": "Portr\u00e4t_der_Pauline_H\u00fcbner", 
      "title_s": "Portr\u00e4t der Pauline H\u00fcbner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10215148, 
      "rev_ids": {
        "new": 173652214, 
        "old": 173610584
      }, 
      "title": "Finkenf\u00e4lkchen", 
      "title_s": "Finkenf\u00e4lkchen", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10211016, 
      "rev_ids": {
        "new": 173624149, 
        "old": 173492571
      }, 
      "title": "Nordische_Skiweltmeisterschaften_1935/Skilanglauf_M\u00e4nner", 
      "title_s": "Nordische Skiweltmeisterschaften 1935/Skilanglauf M\u00e4nner", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10214600, 
      "rev_ids": {
        "new": 173652340, 
        "old": 173595328
      }, 
      "title": "Vida_Movahed", 
      "title_s": "Vida Movahed", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10214073, 
      "rev_ids": {
        "new": 173651860, 
        "old": 173582721
      }, 
      "title": "Fidel_Castro_D\u00edaz-Balart", 
      "title_s": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10215050, 
      "rev_ids": {
        "new": 173648124, 
        "old": 173607280
      }, 
      "title": "Liste_von_Pers\u00f6nlichkeiten_der_Gemeinde_Assamstadt", 
      "title_s": "Liste von Pers\u00f6nlichkeiten der Gemeinde Assamstadt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10213567, 
      "rev_ids": {
        "new": 173618151, 
        "old": 173570089
      }, 
      "title": "Harald_Pieper", 
      "title_s": "Harald Pieper", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10211793, 
      "rev_ids": {
        "new": 173565649, 
        "old": 173514299
      }, 
      "title": "Neues_Schloss_(Nejdek)", 
      "title_s": "Neues Schloss (Nejdek)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15136, 
    "anon_ip_count": 8870, 
    "anon_titles": 10792, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 7523, 
    "bot_titles": 6972, 
    "edits": 143260, 
    "titles": 80066, 
    "total_users": 16214, 
    "users": 7344
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1226, 
    "anon_ip_count": 664, 
    "anon_titles": 739, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1422, 
    "bot_titles": 1372, 
    "edits": 8817, 
    "titles": 4113, 
    "total_users": 2050, 
    "users": 1386
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 10203843, 
      "rev_ids": {
        "new": 173651754, 
        "old": 173417254
      }, 
      "title": "Burschenschaft_Germania_zu_Wiener_Neustadt", 
      "title_s": "Burschenschaft Germania zu Wiener Neustadt", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 4169583, 
      "rev_ids": {
        "new": 173582872, 
        "old": 173387825
      }, 
      "title": "Ottawan", 
      "title_s": "Ottawan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 5030688, 
      "rev_ids": {
        "new": 173625349, 
        "old": 173409230
      }, 
      "title": "Zentrum_f\u00fcr_politische_Sch\u00f6nheit", 
      "title_s": "Zentrum f\u00fcr politische Sch\u00f6nheit", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10208079, 
      "rev_ids": {
        "new": 173592882, 
        "old": 173473078
      }, 
      "title": "Polnische_Vernichtungslager", 
      "title_s": "Polnische Vernichtungslager", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8469703, 
      "rev_ids": {
        "new": 173595579, 
        "old": 173413043
      }, 
      "title": "Luftangriffe_auf_Engelskirchen", 
      "title_s": "Luftangriffe auf Engelskirchen", 
      "users": 4
    }
  ]
}