{
  "date": "May 29, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1093010902404785, 
    "end_date": "2018-05-29T12:11:01.790773", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-05-22T12:11:01.790773"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 66307, 
      "rev_ids": {
        "new": 19947080, 
        "old": 19930807
      }, 
      "title": "Fontpedrosa", 
      "title_s": "Fontpedrosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 122657, 
      "rev_ids": {
        "new": 19946963, 
        "old": 19075865
      }, 
      "title": "To\u00e8s_i_Entrevalls", 
      "title_s": "To\u00e8s i Entrevalls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1591597, 
      "rev_ids": {
        "new": 19947223, 
        "old": 19931036
      }, 
      "title": "Augment_de_llavis", 
      "title_s": "Augment de llavis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1591835, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944949, 
        "old": 19933728
      }, 
      "title": "Nefoscopi", 
      "title_s": "Nefoscopi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1592421, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944615, 
        "old": 19941169
      }, 
      "title": "Pol\u00e8mica_turca_sobre_el_vel", 
      "title_s": "Pol\u00e8mica turca sobre el vel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1592556, 
      "rev_ids": {
        "new": 19946280, 
        "old": 19942902
      }, 
      "title": "Ceil\u00f2metre", 
      "title_s": "Ceil\u00f2metre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1591204, 
      "rev_ids": {
        "new": 19943354, 
        "old": 19926990
      }, 
      "title": "Erupci\u00f3_de_la_Baixa_Puna_(2018)", 
      "title_s": "Erupci\u00f3 de la Baixa Puna (2018)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1592226, 
      "rev_ids": {
        "new": 19947192, 
        "old": 19938542
      }, 
      "title": "Estany_Gros_de_Caran\u00e7\u00e0", 
      "title_s": "Estany Gros de Caran\u00e7\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1592091, 
      "rev_ids": {
        "new": 19940320, 
        "old": 19936905
      }, 
      "title": "La_Uni\u00f3_Vilanovina", 
      "title_s": "La Uni\u00f3 Vilanovina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 128317, 
      "rev_ids": {
        "new": 19942387, 
        "old": 19817868
      }, 
      "title": "Simone_Weil", 
      "title_s": "Simone Weil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1591985, 
      "rev_ids": {
        "new": 19940610, 
        "old": 19935865
      }, 
      "title": "(720)_Bohlinia", 
      "title_s": "(720) Bohlinia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 32501, 
      "rev_ids": {
        "new": 19936705, 
        "old": 19857066
      }, 
      "title": "Odissea", 
      "title_s": "Odissea", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1591500, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944710, 
        "old": 19929780
      }, 
      "title": "Llista_de_feministes", 
      "title_s": "Llista de feministes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1592683, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944771, 
        "old": 19944193
      }, 
      "title": "Casimiro_Sainz_Saiz", 
      "title_s": "Casimiro Sainz Saiz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1533309, 
      "rev_ids": {
        "new": 19945394, 
        "old": 19930777
      }, 
      "title": "Cartagena_Casco", 
      "title_s": "Cartagena Casco", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 69028, 
      "rev_ids": {
        "new": 19948326, 
        "old": 19204821
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'autom\u00f2bil", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'autom\u00f2bil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1592359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944185, 
        "old": 19940201
      }, 
      "title": "Llei_org\u00e0nica_de_mesures_de_protecci\u00f3_integral_contra_la_viol\u00e8ncia_de_g\u00e8nere", 
      "title_s": "Llei org\u00e0nica de mesures de protecci\u00f3 integral contra la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1591978, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944384, 
        "old": 19935752
      }, 
      "title": "Anti_(\u00e0lbum)", 
      "title_s": "Anti (\u00e0lbum)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1519411, 
      "rev_ids": {
        "new": 19943247, 
        "old": 19930789
      }, 
      "title": "Temporada_2017-2018_de_la_UE_Figueres", 
      "title_s": "Temporada 2017-2018 de la UE Figueres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 63312, 
      "rev_ids": {
        "new": 19936901, 
        "old": 19463931
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_no_governamental", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 no governamental", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1591597, 
      "rev_ids": {
        "new": 19947223, 
        "old": 19931036
      }, 
      "title": "Augment_de_llavis", 
      "title_s": "Augment de llavis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1591835, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944949, 
        "old": 19933728
      }, 
      "title": "Nefoscopi", 
      "title_s": "Nefoscopi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1592421, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944615, 
        "old": 19941169
      }, 
      "title": "Pol\u00e8mica_turca_sobre_el_vel", 
      "title_s": "Pol\u00e8mica turca sobre el vel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1592556, 
      "rev_ids": {
        "new": 19946280, 
        "old": 19942902
      }, 
      "title": "Ceil\u00f2metre", 
      "title_s": "Ceil\u00f2metre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1592226, 
      "rev_ids": {
        "new": 19947192, 
        "old": 19938542
      }, 
      "title": "Estany_Gros_de_Caran\u00e7\u00e0", 
      "title_s": "Estany Gros de Caran\u00e7\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1591985, 
      "rev_ids": {
        "new": 19940610, 
        "old": 19935865
      }, 
      "title": "(720)_Bohlinia", 
      "title_s": "(720) Bohlinia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1592091, 
      "rev_ids": {
        "new": 19940320, 
        "old": 19936905
      }, 
      "title": "La_Uni\u00f3_Vilanovina", 
      "title_s": "La Uni\u00f3 Vilanovina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1592683, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944771, 
        "old": 19944193
      }, 
      "title": "Casimiro_Sainz_Saiz", 
      "title_s": "Casimiro Sainz Saiz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1592359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944185, 
        "old": 19940201
      }, 
      "title": "Llei_org\u00e0nica_de_mesures_de_protecci\u00f3_integral_contra_la_viol\u00e8ncia_de_g\u00e8nere", 
      "title_s": "Llei org\u00e0nica de mesures de protecci\u00f3 integral contra la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1591978, 
      "rev_ids": {
        "new": 19944384, 
        "old": 19935752
      }, 
      "title": "Anti_(\u00e0lbum)", 
      "title_s": "Anti (\u00e0lbum)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1131, 
    "anon_ip_count": 595, 
    "anon_titles": 668, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1975, 
    "bot_titles": 1645, 
    "edits": 13497, 
    "titles": 6590, 
    "total_users": 1078, 
    "users": 483
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 74, 
    "titles": 31, 
    "total_users": 30, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1591630, 
      "rev_ids": {
        "new": 19937260, 
        "old": 19931427
      }, 
      "title": "Guillem_Arnaut_i_companys_m\u00e0rtirs_d'Avinhonet", 
      "title_s": "Guillem Arnaut i companys m\u00e0rtirs d'Avinhonet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19939975, 
        "old": 19917815
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 101911, 
      "rev_ids": {
        "new": 19945767, 
        "old": 19876848
      }, 
      "title": "Real_Madrid_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Real Madrid Club de F\u00fatbol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1524601, 
      "rev_ids": {
        "new": 19938776, 
        "old": 18853555
      }, 
      "title": "Joan_Puig_i_Elias", 
      "title_s": "Joan Puig i Elias", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1592242, 
      "rev_ids": {
        "new": 19939102, 
        "old": 19938704
      }, 
      "title": "Festa_del_Fanalet", 
      "title_s": "Festa del Fanalet", 
      "users": 2
    }
  ]
}