{
  "date": "April 28, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5131099224090576, 
    "end_date": "2023-04-28T08:15:02.077443", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-04-21T08:15:02.077443"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 375, 
      "page_id": 2731558, 
      "rev_ids": {
        "new": 65770188, 
        "old": 65717991
      }, 
      "title": "Circunscri\u00e7\u00f5es_eclesi\u00e1sticas_cat\u00f3licas_do_Brasil", 
      "title_s": "Circunscri\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas cat\u00f3licas do Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 2765147, 
      "rev_ids": {
        "new": 65736519, 
        "old": 65728598
      }, 
      "title": "Lista_de_t\u00edtulos_do_Esporte_Clube_Vit\u00f3ria", 
      "title_s": "Lista de t\u00edtulos do Esporte Clube Vit\u00f3ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65771265, 
        "old": 65727886
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7025641, 
      "rev_ids": {
        "new": 65771529, 
        "old": 65726817
      }, 
      "title": "Copa_do_Brasil_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Brasil de Futebol de 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65770683, 
        "old": 65708885
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65771927, 
        "old": 65727603
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6896406, 
      "rev_ids": {
        "new": 65769627, 
        "old": 65708892
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "La Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6972937, 
      "rev_ids": {
        "new": 65769956, 
        "old": 65724922
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie A", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6691936, 
      "rev_ids": {
        "new": 65766425, 
        "old": 65656580
      }, 
      "title": "Direitos_de_transmiss\u00e3o_futebol\u00edstica_no_Brasil", 
      "title_s": "Direitos de transmiss\u00e3o futebol\u00edstica no Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7113535, 
      "rev_ids": {
        "new": 65749794, 
        "old": 65728501
      }, 
      "title": "Lady_Catarina_Grey", 
      "title_s": "Lady Catarina Grey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7114895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65769218, 
        "old": 65741498
      }, 
      "title": "EFL_Championship_de_2022\u201323", 
      "title_s": "EFL Championship de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1679536, 
      "rev_ids": {
        "new": 65767193, 
        "old": 65708612
      }, 
      "title": "Ricardo_Bandeira", 
      "title_s": "Ricardo Bandeira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1115544, 
      "rev_ids": {
        "new": 65754936, 
        "old": 65284046
      }, 
      "title": "Diocese_de_Nazar\u00e9", 
      "title_s": "Diocese de Nazar\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6737726, 
      "rev_ids": {
        "new": 65767760, 
        "old": 64845768
      }, 
      "title": "Pobreza_na_Coreia_do_Norte", 
      "title_s": "Pobreza na Coreia do Norte", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 57776, 
      "rev_ids": {
        "new": 65767668, 
        "old": 65582168
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Anapolina", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Anapolina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 69618, 
      "rev_ids": {
        "new": 65763414, 
        "old": 65709857
      }, 
      "title": "Campeonato_Pernambucano_de_Futebol", 
      "title_s": "Campeonato Pernambucano de Futebol", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6885881, 
      "rev_ids": {
        "new": 65737224, 
        "old": 65704531
      }, 
      "title": "Pedro_Goulart", 
      "title_s": "Pedro Goulart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2064033, 
      "rev_ids": {
        "new": 65763807, 
        "old": 65669067
      }, 
      "title": "Wrexham_Football_Club", 
      "title_s": "Wrexham Football Club", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65749908, 
        "old": 65708840
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7107322, 
      "rev_ids": {
        "new": 65763831, 
        "old": 65723599
      }, 
      "title": "Cerro_Largo_Futsal", 
      "title_s": "Cerro Largo Futsal", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7114895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65769218, 
        "old": 65741498
      }, 
      "title": "EFL_Championship_de_2022\u201323", 
      "title_s": "EFL Championship de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7114316, 
      "rev_ids": {
        "new": 65760768, 
        "old": 65736366
      }, 
      "title": "Marco_Pereira_(futebolista)", 
      "title_s": "Marco Pereira (futebolista)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7113695, 
      "rev_ids": {
        "new": 65759865, 
        "old": 65730770
      }, 
      "title": "Academia_de_Drags_(3\u00ba_Temporada)", 
      "title_s": "Academia de Drags (3\u00ba Temporada)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7113583, 
      "rev_ids": {
        "new": 65772056, 
        "old": 65729075
      }, 
      "title": "Lista_de_programas_originais_Netflix_finalizados", 
      "title_s": "Lista de programas originais Netflix finalizados", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7113753, 
      "rev_ids": {
        "new": 65737544, 
        "old": 65731237
      }, 
      "title": "Catracca", 
      "title_s": "Catracca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7115308, 
      "rev_ids": {
        "new": 65763902, 
        "old": 65744639
      }, 
      "title": "Ta\u00e7a_Farroupilha_de_Futsal", 
      "title_s": "Ta\u00e7a Farroupilha de Futsal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7114074, 
      "rev_ids": {
        "new": 65763655, 
        "old": 65734098
      }, 
      "title": "Max_(servi\u00e7o_de_streaming)", 
      "title_s": "Max (servi\u00e7o de streaming)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7117392, 
      "rev_ids": {
        "new": 65770244, 
        "old": 65763444
      }, 
      "title": "Amanda_Meirelles", 
      "title_s": "Amanda Meirelles", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7114712, 
      "rev_ids": {
        "new": 65745483, 
        "old": 65740313
      }, 
      "title": "Pesquisa_em_Direito", 
      "title_s": "Pesquisa em Direito", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7115503, 
      "rev_ids": {
        "new": 65746560, 
        "old": 65746482
      }, 
      "title": "Mulheres_rabinas_e_estudiosas_da_Tor\u00e1", 
      "title_s": "Mulheres rabinas e estudiosas da Tor\u00e1", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 4340, 
    "bot_titles": 4267, 
    "edits": 28786, 
    "titles": 16695, 
    "total_users": 2652, 
    "users": 2652
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 45, 
    "anon_ip_count": 38, 
    "anon_titles": 35, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 494, 
    "titles": 342, 
    "total_users": 180, 
    "users": 142
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2455822, 
      "rev_ids": {
        "new": 65740222, 
        "old": 59995284
      }, 
      "title": "Benito_Mussolini", 
      "title_s": "Benito Mussolini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 2289370, 
      "rev_ids": {
        "new": 65772076, 
        "old": 65545977
      }, 
      "title": "Metropolitano_de_Lisboa", 
      "title_s": "Metropolitano de Lisboa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 6802432, 
      "rev_ids": {
        "new": 65744185, 
        "old": 65508550
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_presidencial_no_Brasil_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil em 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 3096638, 
      "rev_ids": {
        "new": 65766186, 
        "old": 65716774
      }, 
      "title": "Ricardo_Bandeira", 
      "title_s": "Ricardo Bandeira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 176438, 
      "rev_ids": {
        "new": 65746589, 
        "old": 65680089
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 2
    }
  ]
}