{
  "date": "May 21, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4447770118713379, 
    "end_date": "2022-05-21T08:11:01.695023", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-05-14T08:11:01.695023"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 43969, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200901, 
        "old": 30182034
      }, 
      "title": "Ast\u00e8rix", 
      "title_s": "Ast\u00e8rix", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 167993, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200957, 
        "old": 29760940
      }, 
      "title": "Joan_Sauret_i_Garcia", 
      "title_s": "Joan Sauret i Garcia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 397743, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200911, 
        "old": 30182028
      }, 
      "title": "Codi_QR", 
      "title_s": "Codi QR", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1941323, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201442, 
        "old": 30187482
      }, 
      "title": "Saqueig_de_Damiata_(853)", 
      "title_s": "Saqueig de Damiata (853)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1942063, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201351, 
        "old": 30197041
      }, 
      "title": "Infecci\u00f3_per_verola_del_mico_de_2022", 
      "title_s": "Infecci\u00f3 per verola del mico de 2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1941375, 
      "rev_ids": {
        "new": 30199196, 
        "old": 30188692
      }, 
      "title": "Joan_Masagu\u00e9_i_Gen\u00eds", 
      "title_s": "Joan Masagu\u00e9 i Gen\u00eds", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 319265, 
      "rev_ids": {
        "new": 30198180, 
        "old": 30172162
      }, 
      "title": "Batalla_de_Hastings", 
      "title_s": "Batalla de Hastings", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 19854, 
      "rev_ids": {
        "new": 30196163, 
        "old": 29826518
      }, 
      "title": "Sant_Pere", 
      "title_s": "Sant Pere", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1940869, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200408, 
        "old": 30180730
      }, 
      "title": "Hope_Nicholson", 
      "title_s": "Hope Nicholson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1942088, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201411, 
        "old": 30197218
      }, 
      "title": "Verola_del_mico", 
      "title_s": "Verola del mico", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1922489, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201321, 
        "old": 30182088
      }, 
      "title": "Euf\u00f2ria_(programa_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "Euf\u00f2ria (programa de televisi\u00f3)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1941696, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200992, 
        "old": 30192180
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Keittinger", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Keittinger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1941214, 
      "rev_ids": {
        "new": 30191295, 
        "old": 30185051
      }, 
      "title": "Walther_M\u00fcller", 
      "title_s": "Walther M\u00fcller", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1941679, 
      "rev_ids": {
        "new": 30193663, 
        "old": 30192012
      }, 
      "title": "Michael_E._DeBakey", 
      "title_s": "Michael E. DeBakey", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1941500, 
      "rev_ids": {
        "new": 30190382, 
        "old": 30189853
      }, 
      "title": "Un_pa\u00eds_de_contes_per_tothom", 
      "title_s": "Un pa\u00eds de contes per tothom", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1940988, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201033, 
        "old": 30182242
      }, 
      "title": "Espanya_a_la_Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Espanya a la Primera Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1791784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30199084, 
        "old": 30164211
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3_2022", 
      "title_s": "Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 2022", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 36173, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200335, 
        "old": 29981185
      }, 
      "title": "C\u00edtric", 
      "title_s": "C\u00edtric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1942408, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200905, 
        "old": 30200814
      }, 
      "title": "Gustav_Tauschek", 
      "title_s": "Gustav Tauschek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1276998, 
      "rev_ids": {
        "new": 30199998, 
        "old": 30031222
      }, 
      "title": "Carles_Marqu\u00e8s_i_Virgili", 
      "title_s": "Carles Marqu\u00e8s i Virgili", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1941323, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201442, 
        "old": 30187482
      }, 
      "title": "Saqueig_de_Damiata_(853)", 
      "title_s": "Saqueig de Damiata (853)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1942063, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201351, 
        "old": 30197041
      }, 
      "title": "Infecci\u00f3_per_verola_del_mico_de_2022", 
      "title_s": "Infecci\u00f3 per verola del mico de 2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1941375, 
      "rev_ids": {
        "new": 30199196, 
        "old": 30188692
      }, 
      "title": "Joan_Masagu\u00e9_i_Gen\u00eds", 
      "title_s": "Joan Masagu\u00e9 i Gen\u00eds", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1942088, 
      "rev_ids": {
        "new": 30201411, 
        "old": 30197218
      }, 
      "title": "Verola_del_mico", 
      "title_s": "Verola del mico", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1941696, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200992, 
        "old": 30192180
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Keittinger", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Keittinger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1941679, 
      "rev_ids": {
        "new": 30193663, 
        "old": 30192012
      }, 
      "title": "Michael_E._DeBakey", 
      "title_s": "Michael E. DeBakey", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1941214, 
      "rev_ids": {
        "new": 30191295, 
        "old": 30185051
      }, 
      "title": "Walther_M\u00fcller", 
      "title_s": "Walther M\u00fcller", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1942408, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200905, 
        "old": 30200814
      }, 
      "title": "Gustav_Tauschek", 
      "title_s": "Gustav Tauschek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1941361, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200337, 
        "old": 30188054
      }, 
      "title": "Portalada_de_Santa_Maria_de_Bell-lloc", 
      "title_s": "Portalada de Santa Maria de Bell-lloc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1941424, 
      "rev_ids": {
        "new": 30200936, 
        "old": 30189052
      }, 
      "title": "Mot\u00ed_de_Santo_Domingo_de_los_Ts\u00e1chilas", 
      "title_s": "Mot\u00ed de Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1105, 
    "anon_ip_count": 434, 
    "anon_titles": 633, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 5122, 
    "bot_titles": 4692, 
    "edits": 15087, 
    "titles": 8562, 
    "total_users": 1326, 
    "users": 892
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 16, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 75, 
    "titles": 31, 
    "total_users": 41, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 95215, 
      "rev_ids": {
        "new": 30199191, 
        "old": 564083
      }, 
      "title": "Per\u00edode_rom\u00e0_a_Catalunya", 
      "title_s": "Per\u00edode rom\u00e0 a Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1940352, 
      "rev_ids": {
        "new": 30194661, 
        "old": 30169412
      }, 
      "title": "Verres", 
      "title_s": "Verres", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 147791, 
      "rev_ids": {
        "new": 30199127, 
        "old": 30163411
      }, 
      "title": "Diada_de_Sant_Jordi", 
      "title_s": "Diada de Sant Jordi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 116344, 
      "rev_ids": {
        "new": 30185470, 
        "old": 25952241
      }, 
      "title": "\u00c0cid_desoxiribonucleic", 
      "title_s": "\u00c0cid desoxiribonucleic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 199715, 
      "rev_ids": {
        "new": 30188657, 
        "old": 1461393
      }, 
      "title": "Valclusa", 
      "title_s": "Valclusa", 
      "users": 3
    }
  ]
}