{
  "date": "February 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3293190002441406, 
    "end_date": "2021-02-12T23:19:01.393357", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-02-05T23:19:01.393357"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 62864, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250480, 
        "old": 2229516
      }, 
      "title": "Zheng_He", 
      "title_s": "Zheng He", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 73388, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250169, 
        "old": 1856857
      }, 
      "title": "Estat_de_la_mat\u00e8ria", 
      "title_s": "Estat de la mat\u00e8ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 3053, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250061, 
        "old": 2249921
      }, 
      "title": "John_Maynard_Keynes", 
      "title_s": "John Maynard Keynes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 69541, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250504, 
        "old": 1922838
      }, 
      "title": "Fiodor_Dostoievskii", 
      "title_s": "Fiodor Dostoievskii", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 159204, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250252, 
        "old": 2194304
      }, 
      "title": "Pr\u00e8ire_Joan", 
      "title_s": "Pr\u00e8ire Joan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5217, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250142, 
        "old": 2178184
      }, 
      "title": "Literatura_occitana", 
      "title_s": "Literatura occitana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 77236, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250340, 
        "old": 2119115
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_de_la_Vath_de_Gers", 
      "title_s": "Comunautat de comunas de la Vath de Gers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 182055, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250095, 
        "old": 2250082
      }, 
      "title": "Bashkortostan", 
      "title_s": "Bashkortostan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 104658, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250505, 
        "old": 2119455
      }, 
      "title": "Sh\u00e8la_e_Espon", 
      "title_s": "Sh\u00e8la e Espon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182077, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250411, 
        "old": 2250395
      }, 
      "title": "Los_dem\u00f2nis", 
      "title_s": "Los dem\u00f2nis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182078, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250410, 
        "old": 2250404
      }, 
      "title": "Satiricon", 
      "title_s": "Satiricon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 18145, 
      "rev_ids": {
        "new": 2249972, 
        "old": 2135769
      }, 
      "title": "Michael_Gray", 
      "title_s": "Michael Gray", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 68311, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250199, 
        "old": 1875475
      }, 
      "title": "Parc_Natural_d'Arr\u00e1bida", 
      "title_s": "Parc Natural d'Arr\u00e1bida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 78032, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250129, 
        "old": 2072929
      }, 
      "title": "Paulinet", 
      "title_s": "Paulinet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 97671, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250378, 
        "old": 2208680
      }, 
      "title": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", 
      "title_s": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 5788, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250237, 
        "old": 2229987
      }, 
      "title": "Lengas_frisonas", 
      "title_s": "Lengas frisonas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 100247, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250370, 
        "old": 2220829
      }, 
      "title": "Nogent-l'Abbesse", 
      "title_s": "Nogent-l'Abbesse", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 104569, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250261, 
        "old": 2118554
      }, 
      "title": "Eths_Arrod\u00e8ths", 
      "title_s": "Eths Arrod\u00e8ths", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 75354, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250451, 
        "old": 2216220
      }, 
      "title": "Coucy-le-Ch\u00e2teau-Auffrique", 
      "title_s": "Coucy-le-Ch\u00e2teau-Auffrique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 149395, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250203, 
        "old": 1912362
      }, 
      "title": "Zona_Economica_Exclusiva_de_Portugal", 
      "title_s": "Zona Economica Exclusiva de Portugal", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 182055, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250095, 
        "old": 2250082
      }, 
      "title": "Bashkortostan", 
      "title_s": "Bashkortostan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182077, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250411, 
        "old": 2250395
      }, 
      "title": "Los_dem\u00f2nis", 
      "title_s": "Los dem\u00f2nis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182078, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250410, 
        "old": 2250404
      }, 
      "title": "Satiricon", 
      "title_s": "Satiricon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 182061, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250153, 
        "old": 2250146
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_deths_Piren\u00e8us_Vaths_deths_Gaves", 
      "title_s": "Comunautat de comunas deths Piren\u00e8us Vaths deths Gaves", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182064, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250177, 
        "old": 2250174
      }, 
      "title": "Canton_d'Aussun", 
      "title_s": "Canton d'Aussun", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182065, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250180, 
        "old": 2250179
      }, 
      "title": "D'aqu\u00ed_d'alai", 
      "title_s": "D'aqu\u00ed d'alai", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182066, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250182, 
        "old": 2250181
      }, 
      "title": "Las_Vinhetas", 
      "title_s": "Las Vinhetas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182069, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250247, 
        "old": 2250230
      }, 
      "title": "Frisia_(prov\u00edncia)", 
      "title_s": "Frisia (prov\u00edncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182070, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250246, 
        "old": 2250231
      }, 
      "title": "Fris\u00eda_(prov\u00edncia)", 
      "title_s": "Fris\u00eda (prov\u00edncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182075, 
      "rev_ids": {
        "new": 2250358, 
        "old": 2250357
      }, 
      "title": "Canton_de_La_Barta_de_Nest\u00e9s", 
      "title_s": "Canton de La Barta de Nest\u00e9s", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 70, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 46, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 476, 
    "titles": 217, 
    "total_users": 42, 
    "users": 34
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}