{
  "date": "July 4, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.0414252281188965, 
    "end_date": "2020-07-04T08:11:01.492091", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-06-27T08:11:01.492091"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 13850, 
      "rev_ids": {
        "new": 23957524, 
        "old": 118605
      }, 
      "title": "Tubular_Bells", 
      "title_s": "Tubular Bells", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 23965618, 
        "old": 23894889
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1735416, 
      "rev_ids": {
        "new": 23964506, 
        "old": 23877860
      }, 
      "title": "Samantha_Gilabert_i_Garrido", 
      "title_s": "Samantha Gilabert i Garrido", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 19131, 
      "rev_ids": {
        "new": 23930447, 
        "old": 23763607
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1768322, 
      "rev_ids": {
        "new": 23956650, 
        "old": 23890215
      }, 
      "title": "Sofina", 
      "title_s": "Sofina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1769791, 
      "rev_ids": {
        "new": 23955135, 
        "old": 23866766
      }, 
      "title": "Alfred_Loewenstein", 
      "title_s": "Alfred Loewenstein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1741808, 
      "rev_ids": {
        "new": 23959305, 
        "old": 23891675
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_2020_a_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Eleccions municipals de 2020 a la Catalunya del Nord", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 239732, 
      "rev_ids": {
        "new": 23949011, 
        "old": 23449248
      }, 
      "title": "Fag\u00f2cit", 
      "title_s": "Fag\u00f2cit", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 322755, 
      "rev_ids": {
        "new": 23959363, 
        "old": 23891769
      }, 
      "title": "Revolta_de_La_Vend\u00e9e", 
      "title_s": "Revolta de La Vend\u00e9e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 21910, 
      "rev_ids": {
        "new": 23961046, 
        "old": 23671413
      }, 
      "title": "Oganess\u00f3", 
      "title_s": "Oganess\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929956, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1303208, 
      "rev_ids": {
        "new": 23963232, 
        "old": 23868869
      }, 
      "title": "Globalitzaci\u00f3_a_Andorra", 
      "title_s": "Globalitzaci\u00f3 a Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 59690, 
      "rev_ids": {
        "new": 23944326, 
        "old": 23812384
      }, 
      "title": "Paleoc\u00e8", 
      "title_s": "Paleoc\u00e8", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1773307, 
      "rev_ids": {
        "new": 23935124, 
        "old": 23907587
      }, 
      "title": "Joan_Montes", 
      "title_s": "Joan Montes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1633065, 
      "rev_ids": {
        "new": 23959442, 
        "old": 23440284
      }, 
      "title": "Dibuixos_animats_com_a_propaganda_b\u00e8l\u00b7lica", 
      "title_s": "Dibuixos animats com a propaganda b\u00e8l\u00b7lica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1773223, 
      "rev_ids": {
        "new": 23958422, 
        "old": 23902373
      }, 
      "title": "Barbara_Yelin", 
      "title_s": "Barbara Yelin", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1773066, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929957, 
        "old": 23898389
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2020", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773623, 
      "rev_ids": {
        "new": 23947404, 
        "old": 23930188
      }, 
      "title": "Jane_Elliott", 
      "title_s": "Jane Elliott", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773797, 
      "rev_ids": {
        "new": 23963877, 
        "old": 23940916
      }, 
      "title": "La_Madonna_i_el_soldat", 
      "title_s": "La Madonna i el soldat", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929956, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1773307, 
      "rev_ids": {
        "new": 23935124, 
        "old": 23907587
      }, 
      "title": "Joan_Montes", 
      "title_s": "Joan Montes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1773223, 
      "rev_ids": {
        "new": 23958422, 
        "old": 23902373
      }, 
      "title": "Barbara_Yelin", 
      "title_s": "Barbara Yelin", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1773066, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929957, 
        "old": 23898389
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2020", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773797, 
      "rev_ids": {
        "new": 23963877, 
        "old": 23940916
      }, 
      "title": "La_Madonna_i_el_soldat", 
      "title_s": "La Madonna i el soldat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773623, 
      "rev_ids": {
        "new": 23947404, 
        "old": 23930188
      }, 
      "title": "Jane_Elliott", 
      "title_s": "Jane Elliott", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773519, 
      "rev_ids": {
        "new": 23965581, 
        "old": 23925120
      }, 
      "title": "Walter_Mosley", 
      "title_s": "Walter Mosley", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773449, 
      "rev_ids": {
        "new": 23959338, 
        "old": 23916363
      }, 
      "title": "Cinta_pel_cabell", 
      "title_s": "Cinta pel cabell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773763, 
      "rev_ids": {
        "new": 23957374, 
        "old": 23938828
      }, 
      "title": "Sporting_Club_JuveCaserta", 
      "title_s": "Sporting Club JuveCaserta", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 582, 
    "anon_ip_count": 309, 
    "anon_titles": 343, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 55820, 
    "bot_titles": 51348, 
    "edits": 66235, 
    "titles": 55386, 
    "total_users": 996, 
    "users": 687
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 134, 
    "titles": 66, 
    "total_users": 37, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1774077, 
      "rev_ids": {
        "new": 23965956, 
        "old": 23957124
      }, 
      "title": "Joan_Capdevila_i_Nogu\u00e9s", 
      "title_s": "Joan Capdevila i Nogu\u00e9s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 968277, 
      "rev_ids": {
        "new": 23943125, 
        "old": 22615549
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Terrassa", 
      "title_s": "Llista de monuments de Terrassa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1012586, 
      "rev_ids": {
        "new": 23936341, 
        "old": 9788304
      }, 
      "title": "Partit_Carl\u00ed_de_Catalunya", 
      "title_s": "Partit Carl\u00ed de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1773944, 
      "rev_ids": {
        "new": 23963787, 
        "old": 23950746
      }, 
      "title": "Les_Basses_(la_Molsosa)", 
      "title_s": "Les Basses (la Molsosa)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1120960, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907525, 
        "old": 12181527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_la_Terra_Alta", 
      "title_s": "Llista de monuments de la Terra Alta", 
      "users": 2
    }
  ]
}