{
  "date": "February 3, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.17124605178833, 
    "end_date": "2023-02-03T23:05:02.077308", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-01-27T23:05:02.077308"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 397, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 201062486, 
        "old": 200836907
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 128
    }, 
    {
      "edits": 334, 
      "page_id": 3154456, 
      "rev_ids": {
        "new": 201058597, 
        "old": 200844106
      }, 
      "title": "Suzanne_du_Plessis-Belli\u00e8re", 
      "title_s": "Suzanne du Plessis-Belli\u00e8re", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 2370428, 
      "rev_ids": {
        "new": 200959739, 
        "old": 198971227
      }, 
      "title": "Historique_des_gouvernements_de_C\u00f4te_d'Ivoire", 
      "title_s": "Historique des gouvernements de C\u00f4te d'Ivoire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7669391, 
      "rev_ids": {
        "new": 200863960, 
        "old": 191700413
      }, 
      "title": "Famille_de_No\u00fce", 
      "title_s": "Famille de No\u00fce", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 195881, 
      "rev_ids": {
        "new": 201050310, 
        "old": 200820257
      }, 
      "title": "Kergrist-Mo\u00eblou", 
      "title_s": "Kergrist-Mo\u00eblou", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 15420226, 
      "rev_ids": {
        "new": 200895461, 
        "old": 200835290
      }, 
      "title": "Grand_Prix_de_Buffalo", 
      "title_s": "Grand Prix de Buffalo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 181584, 
      "rev_ids": {
        "new": 201058054, 
        "old": 200841387
      }, 
      "title": "Basiliscus", 
      "title_s": "Basiliscus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 13711021, 
      "rev_ids": {
        "new": 201061386, 
        "old": 195350016
      }, 
      "title": "Soufiane_El_Mesrar", 
      "title_s": "Soufiane El Mesrar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 6374394, 
      "rev_ids": {
        "new": 201005531, 
        "old": 200015151
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Maroc_de_futsal_FIFA", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Maroc de futsal FIFA", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 553524, 
      "rev_ids": {
        "new": 200984673, 
        "old": 200833079
      }, 
      "title": "Fondation_de_Mont-de-Marsan", 
      "title_s": "Fondation de Mont-de-Marsan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 15402528, 
      "rev_ids": {
        "new": 200930388, 
        "old": 200776203
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'Enseignement_sup\u00e9rieur_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur (Cameroun)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 3463945, 
      "rev_ids": {
        "new": 201041209, 
        "old": 200806044
      }, 
      "title": "Coupe_arabe_des_nations_de_basket-ball", 
      "title_s": "Coupe arabe des nations de basket-ball", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15400825, 
      "rev_ids": {
        "new": 201013257, 
        "old": 200776780
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'\u00e9ducation_de_base_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation de base (Cameroun)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200965546, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 13907333, 
      "rev_ids": {
        "new": 201017705, 
        "old": 200841807
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_masculin_de_handball_2023", 
      "title_s": "Championnat du monde masculin de handball 2023", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5572308, 
      "rev_ids": {
        "new": 201047616, 
        "old": 170939594
      }, 
      "title": "Agence_centrale_de_presse", 
      "title_s": "Agence centrale de presse", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12053554, 
      "rev_ids": {
        "new": 201059055, 
        "old": 200843700
      }, 
      "title": "Championnat_d'Afrique_des_nations_de_football_2022", 
      "title_s": "Championnat d'Afrique des nations de football 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 2046280, 
      "rev_ids": {
        "new": 200994732, 
        "old": 200775650
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_d'Alg\u00e9rie_masculine_de_handball", 
      "title_s": "\u00c9quipe d'Alg\u00e9rie masculine de handball", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 12854996, 
      "rev_ids": {
        "new": 201056804, 
        "old": 200839735
      }, 
      "title": "Ast\u00e9rix_et_Ob\u00e9lix_:_L'Empire_du_Milieu", 
      "title_s": "Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : L'Empire du Milieu", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1235612, 
      "rev_ids": {
        "new": 200935698, 
        "old": 199727758
      }, 
      "title": "Mademoiselle_Kat", 
      "title_s": "Mademoiselle Kat", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200965546, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15429194, 
      "rev_ids": {
        "new": 201036836, 
        "old": 200895741
      }, 
      "title": "Auguste_Wambst", 
      "title_s": "Auguste Wambst", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15430728, 
      "rev_ids": {
        "new": 201026580, 
        "old": 200916370
      }, 
      "title": "Famille_Bernard_de_Saint-Affrique", 
      "title_s": "Famille Bernard de Saint-Affrique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 15432980, 
      "rev_ids": {
        "new": 201009478, 
        "old": 200951502
      }, 
      "title": "Place_Saint-Roch_(Mont-de-Marsan)", 
      "title_s": "Place Saint-Roch (Mont-de-Marsan)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15426772, 
      "rev_ids": {
        "new": 201054437, 
        "old": 200854445
      }, 
      "title": "Mort_de_Tyre_Nichols", 
      "title_s": "Mort de Tyre Nichols", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15435195, 
      "rev_ids": {
        "new": 201024191, 
        "old": 200986695
      }, 
      "title": "Pierre_Le_Mardele", 
      "title_s": "Pierre Le Mardele", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15426543, 
      "rev_ids": {
        "new": 201011826, 
        "old": 200850749
      }, 
      "title": "Beno\u00eet-Emmanuel_Peltereau-Villeneuve", 
      "title_s": "Beno\u00eet-Emmanuel Peltereau-Villeneuve", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15434083, 
      "rev_ids": {
        "new": 201060997, 
        "old": 200967991
      }, 
      "title": "John_Mangefel", 
      "title_s": "John Mangefel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 15431489, 
      "rev_ids": {
        "new": 201027915, 
        "old": 200928237
      }, 
      "title": "Cynthia_Mosley", 
      "title_s": "Cynthia Mosley", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15432077, 
      "rev_ids": {
        "new": 200970730, 
        "old": 200938419
      }, 
      "title": "Etsak\u1ecd_au_Nigeria", 
      "title_s": "Etsak\u1ecd au Nigeria", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19921, 
    "anon_ip_count": 8360, 
    "anon_titles": 10941, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 5829, 
    "bot_titles": 5347, 
    "edits": 141990, 
    "titles": 68676, 
    "total_users": 22912, 
    "users": 14552
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 277, 
    "anon_ip_count": 217, 
    "anon_titles": 204, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 766, 
    "bot_titles": 641, 
    "edits": 9059, 
    "titles": 5468, 
    "total_users": 1171, 
    "users": 954
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 358, 
      "page_id": 856918, 
      "rev_ids": {
        "new": 201061387, 
        "old": 200838064
      }, 
      "title": "Informaticien", 
      "title_s": "Informaticien", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 15133379, 
      "rev_ids": {
        "new": 201060981, 
        "old": 196272614
      }, 
      "title": "Troubles_pro-russes_de_2014_en_Ukraine", 
      "title_s": "Troubles pro-russes de 2014 en Ukraine", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15434982, 
      "rev_ids": {
        "new": 201050280, 
        "old": 200983500
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_du_domaine_royal_de_Marly", 
      "title_s": "Mus\u00e9e du domaine royal de Marly", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15422598, 
      "rev_ids": {
        "new": 201061360, 
        "old": 200833653
      }, 
      "title": "\u00c9lisabeth_Tible/Bon_article", 
      "title_s": "\u00c9lisabeth Tible/Bon article", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15430851, 
      "rev_ids": {
        "new": 201033493, 
        "old": 200918476
      }, 
      "title": "La_R\u00e9publique_D\u00e9mocratique_du_Congo_et_ses_11_fronti\u00e8res_internationales_-_G\u00e9opolitique_et_Droit_international/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "La R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo et ses 11 fronti\u00e8res internationales - G\u00e9opolitique et Droit international/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 7
    }
  ]
}