{
  "date": "August 12, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.5881290435791016, 
    "end_date": "2025-08-12T08:05:01.187500", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-08-05T08:05:01.187500"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 408, 
      "page_id": 12525370, 
      "rev_ids": {
        "new": 228056350, 
        "old": 227301634
      }, 
      "title": "Alex_Karp", 
      "title_s": "Alex Karp", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 385, 
      "page_id": 4894612, 
      "rev_ids": {
        "new": 228012129, 
        "old": 216187427
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9pisodes_des_Incroyables_Pouvoirs_d'Alex", 
      "title_s": "Liste des \u00e9pisodes des Incroyables Pouvoirs d'Alex", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 16972555, 
      "rev_ids": {
        "new": 228042316, 
        "old": 227950692
      }, 
      "title": "Catherine_Bardon", 
      "title_s": "Catherine Bardon", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 228054189, 
        "old": 227862837
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 15814203, 
      "rev_ids": {
        "new": 228031490, 
        "old": 227635617
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Gabriel", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Gabriel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 5090190, 
      "rev_ids": {
        "new": 228022597, 
        "old": 207304845
      }, 
      "title": "St\u00e8les_de_La_Ghorfa", 
      "title_s": "St\u00e8les de La Ghorfa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 907057, 
      "rev_ids": {
        "new": 228040459, 
        "old": 225095051
      }, 
      "title": "Liste_des_films_produits_par_Warner_Bros._Pictures", 
      "title_s": "Liste des films produits par Warner Bros. Pictures", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 16976005, 
      "rev_ids": {
        "new": 228054004, 
        "old": 228020032
      }, 
      "title": "Jean_Castellan_(verrier)", 
      "title_s": "Jean Castellan (verrier)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 14601543, 
      "rev_ids": {
        "new": 228059483, 
        "old": 227164750
      }, 
      "title": "Manifestations_de_2016-2017_au_Cameroun_anglophone", 
      "title_s": "Manifestations de 2016-2017 au Cameroun anglophone", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 4021897, 
      "rev_ids": {
        "new": 228016296, 
        "old": 227860835
      }, 
      "title": "D\u00e9ploiement_du_DAB+_en_France", 
      "title_s": "D\u00e9ploiement du DAB+ en France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 16970201, 
      "rev_ids": {
        "new": 228048442, 
        "old": 227898888
      }, 
      "title": "M\u00e9gafeu_de_2025_dans_le_massif_des_Corbi\u00e8res", 
      "title_s": "M\u00e9gafeu de 2025 dans le massif des Corbi\u00e8res", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 3920617, 
      "rev_ids": {
        "new": 228029982, 
        "old": 227864859
      }, 
      "title": "Famille_Belosselsky_Belozersky", 
      "title_s": "Famille Belosselsky Belozersky", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 12458705, 
      "rev_ids": {
        "new": 228035595, 
        "old": 227726009
      }, 
      "title": "Liste_des_matchs_de_l'\u00e9quipe_de_France_de_rugby_\u00e0_XV", 
      "title_s": "Liste des matchs de l'\u00e9quipe de France de rugby \u00e0 XV", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8137249, 
      "rev_ids": {
        "new": 228035615, 
        "old": 227710898
      }, 
      "title": "Liste_des_villes_jumel\u00e9es_de_France", 
      "title_s": "Liste des villes jumel\u00e9es de France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 16858319, 
      "rev_ids": {
        "new": 228057544, 
        "old": 227865366
      }, 
      "title": "Loi_Duplomb", 
      "title_s": "Loi Duplomb", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 55098, 
      "rev_ids": {
        "new": 228058850, 
        "old": 227865029
      }, 
      "title": "Louis_Leprince-Ringuet", 
      "title_s": "Louis Leprince-Ringuet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14934978, 
      "rev_ids": {
        "new": 228049683, 
        "old": 227810758
      }, 
      "title": "C\u00e9r\u00e9monie_d'ouverture_des_Jeux_olympiques_d'\u00e9t\u00e9_de_2024", 
      "title_s": "C\u00e9r\u00e9monie d'ouverture des Jeux olympiques d'\u00e9t\u00e9 de 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 2484, 
      "rev_ids": {
        "new": 227917853, 
        "old": 226272205
      }, 
      "title": "Point_de_Lagrange", 
      "title_s": "Point de Lagrange", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 257050, 
      "rev_ids": {
        "new": 228058655, 
        "old": 227836020
      }, 
      "title": "Op\u00e9ra_municipal_de_Marseille", 
      "title_s": "Op\u00e9ra municipal de Marseille", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 16950971, 
      "rev_ids": {
        "new": 228057862, 
        "old": 227863976
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_ao\u00fbt_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en ao\u00fbt 2025", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 16972555, 
      "rev_ids": {
        "new": 228042316, 
        "old": 227950692
      }, 
      "title": "Catherine_Bardon", 
      "title_s": "Catherine Bardon", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 16976005, 
      "rev_ids": {
        "new": 228054004, 
        "old": 228020032
      }, 
      "title": "Jean_Castellan_(verrier)", 
      "title_s": "Jean Castellan (verrier)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 16970201, 
      "rev_ids": {
        "new": 228048442, 
        "old": 227898888
      }, 
      "title": "M\u00e9gafeu_de_2025_dans_le_massif_des_Corbi\u00e8res", 
      "title_s": "M\u00e9gafeu de 2025 dans le massif des Corbi\u00e8res", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 16971959, 
      "rev_ids": {
        "new": 228053398, 
        "old": 227933479
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_Pos\u00e9idon", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau Pos\u00e9idon", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 16968819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227986959, 
        "old": 227877064
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saints-Pierre-et-Paul_de_Ch\u00e2telet", 
      "title_s": "\u00c9glise Saints-Pierre-et-Paul de Ch\u00e2telet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16974948, 
      "rev_ids": {
        "new": 228053484, 
        "old": 227999150
      }, 
      "title": "Marine_Rosset", 
      "title_s": "Marine Rosset", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16971769, 
      "rev_ids": {
        "new": 227993164, 
        "old": 227930331
      }, 
      "title": "Jean_Jacques_Boissy", 
      "title_s": "Jean Jacques Boissy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16970449, 
      "rev_ids": {
        "new": 227982939, 
        "old": 227903885
      }, 
      "title": "Joseph-Marie_Le_Men\u00e9", 
      "title_s": "Joseph-Marie Le Men\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16970087, 
      "rev_ids": {
        "new": 228051830, 
        "old": 227897459
      }, 
      "title": "Famille_d'Aiguillon", 
      "title_s": "Famille d'Aiguillon", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16973681, 
      "rev_ids": {
        "new": 227993589, 
        "old": 227973719
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_l'Oise", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans l'Oise", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 17820, 
    "bot_titles": 17344, 
    "edits": 129205, 
    "titles": 72821, 
    "total_users": 10405, 
    "users": 10405
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 588, 
    "bot_titles": 524, 
    "edits": 6034, 
    "titles": 3803, 
    "total_users": 743, 
    "users": 743
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 227971309, 
        "old": 227865494
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16970271, 
      "rev_ids": {
        "new": 228051227, 
        "old": 227899884
      }, 
      "title": "Fanny_Nusbaum/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Fanny Nusbaum/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16968842, 
      "rev_ids": {
        "new": 228057677, 
        "old": 227877506
      }, 
      "title": "Casque_de_Broe/Bon_article", 
      "title_s": "Casque de Broe/Bon article", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 228050146, 
        "old": 227850699
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_\u00e0_Gaza", 
      "title_s": "G\u00e9nocide \u00e0 Gaza", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6280036, 
      "rev_ids": {
        "new": 228059324, 
        "old": 223503624
      }, 
      "title": "Famille_de_Grammont", 
      "title_s": "Famille de Grammont", 
      "users": 3
    }
  ]
}