{
  "date": "December 6, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4990050792694092, 
    "end_date": "2022-12-06T08:15:01.842608", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-11-29T08:15:01.842608"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 64861348, 
        "old": 64825543
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64861996, 
        "old": 64819802
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7006791, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860808, 
        "old": 64799933
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Fase_final", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Fase final", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7014217, 
      "rev_ids": {
        "new": 64847331, 
        "old": 64832923
      }, 
      "title": "Come_Swim", 
      "title_s": "Come Swim", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 3182593, 
      "rev_ids": {
        "new": 64859553, 
        "old": 64825872
      }, 
      "title": "Lista_de_artilheiros_da_Copa_do_Mundo_FIFA_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Lista de artilheiros da Copa do Mundo FIFA por pa\u00eds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 36447, 
      "rev_ids": {
        "new": 64855838, 
        "old": 64826789
      }, 
      "title": "Primeira_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primeira Guerra P\u00fanica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 3547, 
      "rev_ids": {
        "new": 64851920, 
        "old": 64825898
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Manuel", 
      "title_s": "S\u00e3o Manuel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 33837, 
      "rev_ids": {
        "new": 64847979, 
        "old": 64476315
      }, 
      "title": "Populismo", 
      "title_s": "Populismo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 415419, 
      "rev_ids": {
        "new": 64850271, 
        "old": 64821097
      }, 
      "title": "Recordes_da_Copa_do_Mundo_FIFA", 
      "title_s": "Recordes da Copa do Mundo FIFA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6737621, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860809, 
        "old": 64826066
      }, 
      "title": "2022_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2022 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 168006, 
      "rev_ids": {
        "new": 64839923, 
        "old": 64688964
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_do_Brasil_por_unidade_da_Federa\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios do Brasil por unidade da Federa\u00e7\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7017246, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860100, 
        "old": 64856799
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64859308, 
        "old": 64840323
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7014602, 
      "rev_ids": {
        "new": 64852916, 
        "old": 64835600
      }, 
      "title": "\u00c0_Procura_da_Anitta_Perfeita", 
      "title_s": "\u00c0 Procura da Anitta Perfeita", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860327, 
        "old": 64857153
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7015940, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860923, 
        "old": 64846925
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Chan_Santokhi", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Chan Santokhi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 5199718, 
      "rev_ids": {
        "new": 64859643, 
        "old": 64746110
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_League_of_Legends", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de League of Legends", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 409024, 
      "rev_ids": {
        "new": 64856903, 
        "old": 60097429
      }, 
      "title": "Portugal_no_Campeonato_do_Mundo_de_Futebol", 
      "title_s": "Portugal no Campeonato do Mundo de Futebol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2233113, 
      "rev_ids": {
        "new": 64859922, 
        "old": 64805957
      }, 
      "title": "A_Fazenda", 
      "title_s": "A Fazenda", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7017246, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860100, 
        "old": 64856799
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64859308, 
        "old": 64840323
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7014602, 
      "rev_ids": {
        "new": 64852916, 
        "old": 64835600
      }, 
      "title": "\u00c0_Procura_da_Anitta_Perfeita", 
      "title_s": "\u00c0 Procura da Anitta Perfeita", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860327, 
        "old": 64857153
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7015940, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860923, 
        "old": 64846925
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Chan_Santokhi", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Chan Santokhi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7014976, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841559, 
        "old": 64839205
      }, 
      "title": "Guarda_Nacional_do_Brasil_(proposta_de_recria\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Guarda Nacional do Brasil (proposta de recria\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7015977, 
      "rev_ids": {
        "new": 64850294, 
        "old": 64847264
      }, 
      "title": "Sequestro_e_assassinato_de_Muhammad_Abu_Khudair", 
      "title_s": "Sequestro e assassinato de Muhammad Abu Khudair", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7017287, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860134, 
        "old": 64857282
      }, 
      "title": "Faculdade_de_Educa\u00e7\u00e3o_da_Universidade_Federal_da_Bahia", 
      "title_s": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal da Bahia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7015520, 
      "rev_ids": {
        "new": 64843805, 
        "old": 64843505
      }, 
      "title": "Camilla_Tominey", 
      "title_s": "Camilla Tominey", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 442, 
    "bot_titles": 433, 
    "edits": 20792, 
    "titles": 10876, 
    "total_users": 2475, 
    "users": 2475
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 53, 
    "anon_ip_count": 30, 
    "anon_titles": 38, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 455, 
    "titles": 295, 
    "total_users": 151, 
    "users": 121
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 29179, 
      "rev_ids": {
        "new": 64861508, 
        "old": 64784838
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6994247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64861906, 
        "old": 64826149
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5243213, 
      "rev_ids": {
        "new": 64861909, 
        "old": 50245303
      }, 
      "title": "Frente_Integralista_Brasileira", 
      "title_s": "Frente Integralista Brasileira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6953794, 
      "rev_ids": {
        "new": 64857293, 
        "old": 64618524
      }, 
      "title": "Cartas_dos_\u00edndios_Camar\u00f5es", 
      "title_s": "Cartas dos \u00edndios Camar\u00f5es", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6835886, 
      "rev_ids": {
        "new": 64861916, 
        "old": 64633968
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Janones", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Janones", 
      "users": 2
    }
  ]
}