{
  "date": "December 26, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.29918599128723145, 
    "end_date": "2021-12-26T08:21:01.438956", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2021-12-19T08:21:01.438956"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 585920, 
      "rev_ids": {
        "new": 7366281, 
        "old": 7349772
      }, 
      "title": "Sebastian_Kurz", 
      "title_s": "Sebastian Kurz", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 533638, 
      "rev_ids": {
        "new": 7377000, 
        "old": 7252859
      }, 
      "title": "Kosmoteleskopo_James_Webb", 
      "title_s": "Kosmoteleskopo James Webb", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10361, 
      "rev_ids": {
        "new": 7372542, 
        "old": 7261679
      }, 
      "title": "Norda_maro", 
      "title_s": "Norda maro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 3076, 
      "rev_ids": {
        "new": 7377217, 
        "old": 7331850
      }, 
      "title": "Nov-Zelando", 
      "title_s": "Nov-Zelando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 5174, 
      "rev_ids": {
        "new": 7371687, 
        "old": 7342980
      }, 
      "title": "21-a_de_decembro", 
      "title_s": "21-a de decembro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 749234, 
      "rev_ids": {
        "new": 7377452, 
        "old": 7374504
      }, 
      "title": "Ernst_von_Wildenbruch", 
      "title_s": "Ernst von Wildenbruch", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 749303, 
      "rev_ids": {
        "new": 7377506, 
        "old": 7376211
      }, 
      "title": "Atenco_kontra\u016d_Albrecht_von_Wallenstein", 
      "title_s": "Atenco kontra\u016d Albrecht von Wallenstein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1284, 
      "rev_ids": {
        "new": 7370787, 
        "old": 7364076
      }, 
      "title": "Federico_Garc\u00eda_Lorca", 
      "title_s": "Federico Garc\u00eda Lorca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 749026, 
      "rev_ids": {
        "new": 7370750, 
        "old": 7370448
      }, 
      "title": "Anne-Katrin_Altwein", 
      "title_s": "Anne-Katrin Altwein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 5499, 
      "rev_ids": {
        "new": 7376110, 
        "old": 7344362
      }, 
      "title": "23-a_de_decembro", 
      "title_s": "23-a de decembro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 3421, 
      "rev_ids": {
        "new": 7372459, 
        "old": 7364193
      }, 
      "title": "Nobel-premio", 
      "title_s": "Nobel-premio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 748674, 
      "rev_ids": {
        "new": 7369364, 
        "old": 7368049
      }, 
      "title": "Vajmara_artsocieto_de_Cranach_\u011dis_Rohlfs", 
      "title_s": "Vajmara artsocieto de Cranach \u011dis Rohlfs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 748377, 
      "rev_ids": {
        "new": 7367665, 
        "old": 7365230
      }, 
      "title": "Friedrich_Martersteig", 
      "title_s": "Friedrich Martersteig", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 748909, 
      "rev_ids": {
        "new": 7372147, 
        "old": 7369666
      }, 
      "title": "Pre\u011dejo_Sankta_Mi\u0125aelo_(Katzh\u00fctte)", 
      "title_s": "Pre\u011dejo Sankta Mi\u0125aelo (Katzh\u00fctte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 748574, 
      "rev_ids": {
        "new": 7376045, 
        "old": 7367247
      }, 
      "title": "Kraslice", 
      "title_s": "Kraslice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 748441, 
      "rev_ids": {
        "new": 7366555, 
        "old": 7366113
      }, 
      "title": "Samuel_Friedrich_Diez", 
      "title_s": "Samuel Friedrich Diez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 3576, 
      "rev_ids": {
        "new": 7370796, 
        "old": 7363560
      }, 
      "title": "Jean-Jacques_Rousseau", 
      "title_s": "Jean-Jacques Rousseau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 3430, 
      "rev_ids": {
        "new": 7370971, 
        "old": 7263955
      }, 
      "title": "Pentrado", 
      "title_s": "Pentrado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 78807, 
      "rev_ids": {
        "new": 7368337, 
        "old": 7364192
      }, 
      "title": "Nobel-premiitinoj", 
      "title_s": "Nobel-premiitinoj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 748311, 
      "rev_ids": {
        "new": 7367659, 
        "old": 7364702
      }, 
      "title": "Gabriela_Zapolska", 
      "title_s": "Gabriela Zapolska", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 749234, 
      "rev_ids": {
        "new": 7377452, 
        "old": 7374504
      }, 
      "title": "Ernst_von_Wildenbruch", 
      "title_s": "Ernst von Wildenbruch", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 749303, 
      "rev_ids": {
        "new": 7377506, 
        "old": 7376211
      }, 
      "title": "Atenco_kontra\u016d_Albrecht_von_Wallenstein", 
      "title_s": "Atenco kontra\u016d Albrecht von Wallenstein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 749026, 
      "rev_ids": {
        "new": 7370750, 
        "old": 7370448
      }, 
      "title": "Anne-Katrin_Altwein", 
      "title_s": "Anne-Katrin Altwein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 748674, 
      "rev_ids": {
        "new": 7369364, 
        "old": 7368049
      }, 
      "title": "Vajmara_artsocieto_de_Cranach_\u011dis_Rohlfs", 
      "title_s": "Vajmara artsocieto de Cranach \u011dis Rohlfs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 748377, 
      "rev_ids": {
        "new": 7367665, 
        "old": 7365230
      }, 
      "title": "Friedrich_Martersteig", 
      "title_s": "Friedrich Martersteig", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 748909, 
      "rev_ids": {
        "new": 7372147, 
        "old": 7369666
      }, 
      "title": "Pre\u011dejo_Sankta_Mi\u0125aelo_(Katzh\u00fctte)", 
      "title_s": "Pre\u011dejo Sankta Mi\u0125aelo (Katzh\u00fctte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 748574, 
      "rev_ids": {
        "new": 7376045, 
        "old": 7367247
      }, 
      "title": "Kraslice", 
      "title_s": "Kraslice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 748441, 
      "rev_ids": {
        "new": 7366555, 
        "old": 7366113
      }, 
      "title": "Samuel_Friedrich_Diez", 
      "title_s": "Samuel Friedrich Diez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 748311, 
      "rev_ids": {
        "new": 7367659, 
        "old": 7364702
      }, 
      "title": "Gabriela_Zapolska", 
      "title_s": "Gabriela Zapolska", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 748726, 
      "rev_ids": {
        "new": 7368866, 
        "old": 7368288
      }, 
      "title": "Cikloheksila_acetato", 
      "title_s": "Cikloheksila acetato", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 300, 
    "anon_ip_count": 48, 
    "anon_titles": 183, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5031, 
    "bot_titles": 5031, 
    "edits": 8268, 
    "titles": 6883, 
    "total_users": 216, 
    "users": 168
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 11, 
    "titles": 7, 
    "total_users": 3, 
    "users": 3
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 626138, 
      "rev_ids": {
        "new": 7365049, 
        "old": 6487944
      }, 
      "title": "Angelo_Polli", 
      "title_s": "Angelo Polli", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 461569, 
      "rev_ids": {
        "new": 7365213, 
        "old": 5914780
      }, 
      "title": "Federico_Garc\u00eda_Lorca", 
      "title_s": "Federico Garc\u00eda Lorca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 748100, 
      "rev_ids": {
        "new": 7366819, 
        "old": 7362079
      }, 
      "title": "Kume\u016da\u016da,_la_filo_de_la_\u011dangalo", 
      "title_s": "Kume\u016da\u016da, la filo de la \u011dangalo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 748349, 
      "rev_ids": {
        "new": 7364993, 
        "old": 7364895
      }, 
      "title": "Elektro_Svisujo", 
      "title_s": "Elektro Svisujo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 24381, 
      "rev_ids": {
        "new": 7369503, 
        "old": 7363984
      }, 
      "title": "Akademio_de_Esperanto", 
      "title_s": "Akademio de Esperanto", 
      "users": 1
    }
  ]
}