{
  "date": "March 6, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0458669662475586, 
    "end_date": "2023-03-06T23:05:01.603663", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-02-27T23:05:01.603663"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 375, 
      "page_id": 1301676, 
      "rev_ids": {
        "new": 202051347, 
        "old": 201272400
      }, 
      "title": "Muraille_Servienne", 
      "title_s": "Muraille Servienne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 15480821, 
      "rev_ids": {
        "new": 202043546, 
        "old": 201802272
      }, 
      "title": "Maureen_Kearney", 
      "title_s": "Maureen Kearney", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 19270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202046655, 
        "old": 200831835
      }, 
      "title": "Rembrandt", 
      "title_s": "Rembrandt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 1666911, 
      "rev_ids": {
        "new": 202036140, 
        "old": 200655894
      }, 
      "title": "Enceinte_gallo-romaine_du_Mans", 
      "title_s": "Enceinte gallo-romaine du Mans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 15471097, 
      "rev_ids": {
        "new": 202040895, 
        "old": 201792589
      }, 
      "title": "La_Syndicaliste", 
      "title_s": "La Syndicaliste", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 392990, 
      "rev_ids": {
        "new": 202042871, 
        "old": 200896580
      }, 
      "title": "Locarn", 
      "title_s": "Locarn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 14303739, 
      "rev_ids": {
        "new": 202048652, 
        "old": 201837289
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_en_salle_2023", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme en salle 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 4065409, 
      "rev_ids": {
        "new": 202002873, 
        "old": 201835635
      }, 
      "title": "Outfit_de_Chicago", 
      "title_s": "Outfit de Chicago", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 13599454, 
      "rev_ids": {
        "new": 202014850, 
        "old": 201780908
      }, 
      "title": "Liste_des_titres_de_marquis_de_la_noblesse_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste des titres de marquis de la noblesse fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 201978031, 
        "old": 200856464
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15392034, 
      "rev_ids": {
        "new": 202046197, 
        "old": 201543709
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Bahre\u00efn_2023", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Bahre\u00efn 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 5024370, 
      "rev_ids": {
        "new": 202053453, 
        "old": 200982062
      }, 
      "title": "Jon_Jones_(MMA)", 
      "title_s": "Jon Jones (MMA)", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 202050893, 
        "old": 201785775
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14447237, 
      "rev_ids": {
        "new": 201999997, 
        "old": 201779322
      }, 
      "title": "Ghizlane_Chebbak", 
      "title_s": "Ghizlane Chebbak", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15448923, 
      "rev_ids": {
        "new": 202030106, 
        "old": 201826779
      }, 
      "title": "Jacques_Aeschlimann", 
      "title_s": "Jacques Aeschlimann", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15490287, 
      "rev_ids": {
        "new": 202047349, 
        "old": 201879169
      }, 
      "title": "Famille_d'Assier_de_Pompignan", 
      "title_s": "Famille d'Assier de Pompignan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 61163, 
      "rev_ids": {
        "new": 202033475, 
        "old": 201743016
      }, 
      "title": "Orano", 
      "title_s": "Orano", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 81050, 
      "rev_ids": {
        "new": 201982307, 
        "old": 201264121
      }, 
      "title": "Just_Fontaine", 
      "title_s": "Just Fontaine", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9745538, 
      "rev_ids": {
        "new": 202028146, 
        "old": 201297244
      }, 
      "title": "Cuisine_centrafricaine", 
      "title_s": "Cuisine centrafricaine", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15489264, 
      "rev_ids": {
        "new": 201972198, 
        "old": 201865176
      }, 
      "title": "Lieux_du_Nouveau_Testament_associ\u00e9s_\u00e0_J\u00e9sus", 
      "title_s": "Lieux du Nouveau Testament associ\u00e9s \u00e0 J\u00e9sus", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15490287, 
      "rev_ids": {
        "new": 202047349, 
        "old": 201879169
      }, 
      "title": "Famille_d'Assier_de_Pompignan", 
      "title_s": "Famille d'Assier de Pompignan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15489264, 
      "rev_ids": {
        "new": 201972198, 
        "old": 201865176
      }, 
      "title": "Lieux_du_Nouveau_Testament_associ\u00e9s_\u00e0_J\u00e9sus", 
      "title_s": "Lieux du Nouveau Testament associ\u00e9s \u00e0 J\u00e9sus", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15491721, 
      "rev_ids": {
        "new": 202016642, 
        "old": 201897643
      }, 
      "title": "Somatochlora_hineana", 
      "title_s": "Somatochlora hineana", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15492793, 
      "rev_ids": {
        "new": 202048385, 
        "old": 201912802
      }, 
      "title": "Politique_\u00e9trang\u00e8re_de_l'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Politique \u00e9trang\u00e8re de l'Alg\u00e9rie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15487624, 
      "rev_ids": {
        "new": 201925866, 
        "old": 201839685
      }, 
      "title": "Hubert_von_Goisern", 
      "title_s": "Hubert von Goisern", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 15499043, 
      "rev_ids": {
        "new": 202034416, 
        "old": 201996759
      }, 
      "title": "Pierre_Even_(cycliste)", 
      "title_s": "Pierre Even (cycliste)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15499672, 
      "rev_ids": {
        "new": 202020932, 
        "old": 202006225
      }, 
      "title": "\u00c9mail_Plantagen\u00eat", 
      "title_s": "\u00c9mail Plantagen\u00eat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 15489386, 
      "rev_ids": {
        "new": 202053352, 
        "old": 201866639
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9glises_de_la_Somme", 
      "title_s": "Liste des \u00e9glises de la Somme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 15498038, 
      "rev_ids": {
        "new": 202047274, 
        "old": 201981451
      }, 
      "title": "Celso_Alonso", 
      "title_s": "Celso Alonso", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 15497127, 
      "rev_ids": {
        "new": 202024768, 
        "old": 201966284
      }, 
      "title": "Club_V\u00e9locip\u00e9dique_Moulineaux-Vaugirard", 
      "title_s": "Club V\u00e9locip\u00e9dique Moulineaux-Vaugirard", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17502, 
    "anon_ip_count": 7449, 
    "anon_titles": 10088, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 3886, 
    "bot_titles": 3536, 
    "edits": 139387, 
    "titles": 70232, 
    "total_users": 21096, 
    "users": 13647
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 260, 
    "anon_ip_count": 185, 
    "anon_titles": 182, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 751, 
    "bot_titles": 669, 
    "edits": 7476, 
    "titles": 4690, 
    "total_users": 1074, 
    "users": 889
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 11059913, 
      "rev_ids": {
        "new": 202054976, 
        "old": 201402496
      }, 
      "title": "Charlotte_d'Ornellas", 
      "title_s": "Charlotte d'Ornellas", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14887077, 
      "rev_ids": {
        "new": 202015646, 
        "old": 201833185
      }, 
      "title": "Violences_polici\u00e8res_en_Suisse", 
      "title_s": "Violences polici\u00e8res en Suisse", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15207569, 
      "rev_ids": {
        "new": 202042157, 
        "old": 200808529
      }, 
      "title": "Sabotage_des_gazoducs_Nord_Stream", 
      "title_s": "Sabotage des gazoducs Nord Stream", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15446270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202055666, 
        "old": 201833326
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 609270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202047121, 
        "old": 201798897
      }, 
      "title": "Memory_Alpha/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Memory Alpha/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 9
    }
  ]
}