{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "July 12, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9636240005493164, 
    "end_date": "2024-07-12T10:11:01.673974", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-05T10:11:01.673974"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 539, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "12 de juliol de 2024", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33680008, 
        "old": 33667328
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2102967, 
      "rev_ids": {
        "new": 33683011, 
        "old": 33666466
      }, 
      "title": "Premis_Literaris_Ciutat_de_Gandia", 
      "title_s": "Premis Literaris Ciutat de Gandia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2102566, 
      "rev_ids": {
        "new": 33685009, 
        "old": 33662428
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2102567, 
      "rev_ids": {
        "new": 33685013, 
        "old": 33664083
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1219562, 
      "rev_ids": {
        "new": 33676225, 
        "old": 33367203
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Aleu", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Aleu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2103315, 
      "rev_ids": {
        "new": 33678714, 
        "old": 33672242
      }, 
      "title": "Destructor_Quintino_Sella", 
      "title_s": "Destructor Quintino Sella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2103163, 
      "rev_ids": {
        "new": 33685018, 
        "old": 33669089
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2101939, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682870, 
        "old": 33668470
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 266688, 
      "rev_ids": {
        "new": 33676411, 
        "old": 33637839
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3_dels_mam\u00edfers", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3 dels mam\u00edfers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2101775, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684788, 
        "old": 33668615
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2024_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2024 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 33685096, 
        "old": 33668726
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1541136, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684246, 
        "old": 33327959
      }, 
      "title": "Vagn_Holmboe", 
      "title_s": "Vagn Holmboe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 605015, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682808, 
        "old": 29206465
      }, 
      "title": "Imperi_de_Vijayanagara", 
      "title_s": "Imperi de Vijayanagara", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2103474, 
      "rev_ids": {
        "new": 33679703, 
        "old": 33674965
      }, 
      "title": "Centre_de_documentaci\u00f3_de_l'esperanto_de_Subirats", 
      "title_s": "Centre de documentaci\u00f3 de l'esperanto de Subirats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 343, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682406, 
        "old": 33193224
      }, 
      "title": "Bandera", 
      "title_s": "Bandera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2103929, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684714, 
        "old": 33682210
      }, 
      "title": "Arxiu_i_Gesti\u00f3_de_Documents_de_la_UdL", 
      "title_s": "Arxiu i Gesti\u00f3 de Documents de la UdL", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2104008, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684959, 
        "old": 33683146
      }, 
      "title": "Tom_Savini", 
      "title_s": "Tom Savini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 95344, 
      "rev_ids": {
        "new": 33685034, 
        "old": 33668518
      }, 
      "title": "Star_Trek_(s\u00e8rie_original)", 
      "title_s": "Star Trek (s\u00e8rie original)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2103487, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682738, 
        "old": 33675139
      }, 
      "title": "Astou_Traor\u00e9", 
      "title_s": "Astou Traor\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 881060, 
      "rev_ids": {
        "new": 33675025, 
        "old": 33622987
      }, 
      "title": "Llista_de_colles_castelleres", 
      "title_s": "Llista de colles castelleres", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2103315, 
      "rev_ids": {
        "new": 33678714, 
        "old": 33672242
      }, 
      "title": "Destructor_Quintino_Sella", 
      "title_s": "Destructor Quintino Sella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2103474, 
      "rev_ids": {
        "new": 33679703, 
        "old": 33674965
      }, 
      "title": "Centre_de_documentaci\u00f3_de_l'esperanto_de_Subirats", 
      "title_s": "Centre de documentaci\u00f3 de l'esperanto de Subirats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2103929, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684714, 
        "old": 33682210
      }, 
      "title": "Arxiu_i_Gesti\u00f3_de_Documents_de_la_UdL", 
      "title_s": "Arxiu i Gesti\u00f3 de Documents de la UdL", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2104008, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684959, 
        "old": 33683146
      }, 
      "title": "Tom_Savini", 
      "title_s": "Tom Savini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2103487, 
      "rev_ids": {
        "new": 33682738, 
        "old": 33675139
      }, 
      "title": "Astou_Traor\u00e9", 
      "title_s": "Astou Traor\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2103211, 
      "rev_ids": {
        "new": 33675046, 
        "old": 33669690
      }, 
      "title": "Toni_Matas_i_Dalmau", 
      "title_s": "Toni Matas i Dalmau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2103956, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684732, 
        "old": 33682563
      }, 
      "title": "Sidney_Bechet", 
      "title_s": "Sidney Bechet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2103440, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684131, 
        "old": 33674390
      }, 
      "title": "Campionat_de_Catalunya_d'atletisme_-_100-110_metres_tanques", 
      "title_s": "Campionat de Catalunya d'atletisme - 100-110 metres tanques", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2103356, 
      "rev_ids": {
        "new": 33678353, 
        "old": 33672894
      }, 
      "title": "Roger_D\u00e9sormi\u00e8re", 
      "title_s": "Roger D\u00e9sormi\u00e8re", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2104055, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684664, 
        "old": 33684160
      }, 
      "title": "Conservatori_de_M\u00fasica_de_Zuric", 
      "title_s": "Conservatori de M\u00fasica de Zuric", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 397, 
    "anon_ip_count": 201, 
    "anon_titles": 246, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 4610, 
    "bot_titles": 4293, 
    "edits": 13106, 
    "titles": 7968, 
    "total_users": 759, 
    "users": 558
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 20, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 69, 
    "bot_titles": 69, 
    "edits": 145, 
    "titles": 102, 
    "total_users": 44, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 32158, 
      "rev_ids": {
        "new": 33677190, 
        "old": 6953075
      }, 
      "title": "Moviment_d'alliberament_nacional", 
      "title_s": "Moviment d'alliberament nacional", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2103433, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684687, 
        "old": 33674308
      }, 
      "title": "Batalla_de_Geronium", 
      "title_s": "Batalla de Geronium", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2099574, 
      "rev_ids": {
        "new": 33676589, 
        "old": 33606178
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_Sant_Jaume_(Barcelona)", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de Sant Jaume (Barcelona)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2103804, 
      "rev_ids": {
        "new": 33681600, 
        "old": 33680414
      }, 
      "title": "Los_Mataresos_de_l'Alguer", 
      "title_s": "Los Mataresos de l'Alguer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 783808, 
      "rev_ids": {
        "new": 33684695, 
        "old": 24557888
      }, 
      "title": "Via_L\u00e0ctia", 
      "title_s": "Via L\u00e0ctia", 
      "users": 2
    }
  ]
}