{
  "date": "January 8, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5549540519714355, 
    "end_date": "2023-01-08T08:15:02.615442", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-01-01T08:15:02.615442"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 4255806, 
      "rev_ids": {
        "new": 65059073, 
        "old": 64524274
      }, 
      "title": "Presen\u00e7a_feminina_no_Congresso_Nacional_do_Brasil", 
      "title_s": "Presen\u00e7a feminina no Congresso Nacional do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 187363, 
      "rev_ids": {
        "new": 65051477, 
        "old": 65003171
      }, 
      "title": "Carlos_Alberto_Gomes_de_Jesus", 
      "title_s": "Carlos Alberto Gomes de Jesus", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 6996781, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058312, 
        "old": 64973697
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2023", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 6993814, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058438, 
        "old": 65009998
      }, 
      "title": "Posse_de_Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva_em_2023", 
      "title_s": "Posse de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em 2023", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058303, 
        "old": 65003428
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7020219, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058039, 
        "old": 65016863
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_do_gabinete_de_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Lista de membros do gabinete de Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7038849, 
      "rev_ids": {
        "new": 65055571, 
        "old": 65040497
      }, 
      "title": "Cro\u00e1cia_e_o_euro", 
      "title_s": "Cro\u00e1cia e o euro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1166, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058982, 
        "old": 65011029
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058248, 
        "old": 64981405
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 4462302, 
      "rev_ids": {
        "new": 65030823, 
        "old": 64992849
      }, 
      "title": "Andrei_Girotto", 
      "title_s": "Andrei Girotto", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65056141, 
        "old": 64993605
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65044104, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 37085, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058055, 
        "old": 65010779
      }, 
      "title": "Geraldo_Alckmin", 
      "title_s": "Geraldo Alckmin", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65057306, 
        "old": 65010784
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1050960, 
      "rev_ids": {
        "new": 65047639, 
        "old": 64937757
      }, 
      "title": "Campeonato_Peruano_de_Futebol", 
      "title_s": "Campeonato Peruano de Futebol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 4461117, 
      "rev_ids": {
        "new": 65043879, 
        "old": 65001582
      }, 
      "title": "MasterChef_Brasil", 
      "title_s": "MasterChef Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6978598, 
      "rev_ids": {
        "new": 65057396, 
        "old": 64982978
      }, 
      "title": "Flor_Sem_Tempo", 
      "title_s": "Flor Sem Tempo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6993811, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058440, 
        "old": 65011009
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 65054330, 
        "old": 65008930
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 623502, 
      "rev_ids": {
        "new": 65056337, 
        "old": 65002858
      }, 
      "title": "Simone_Tebet", 
      "title_s": "Simone Tebet", 
      "users": 21
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7038849, 
      "rev_ids": {
        "new": 65055571, 
        "old": 65040497
      }, 
      "title": "Cro\u00e1cia_e_o_euro", 
      "title_s": "Cro\u00e1cia e o euro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7037656, 
      "rev_ids": {
        "new": 65044104, 
        "old": 65029428
      }, 
      "title": "Rita_de_C\u00e1ssia_(compositora)", 
      "title_s": "Rita de C\u00e1ssia (compositora)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7040385, 
      "rev_ids": {
        "new": 65056438, 
        "old": 65053750
      }, 
      "title": "Silvestre_Jos\u00e9_dos_Passos", 
      "title_s": "Silvestre Jos\u00e9 dos Passos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7037242, 
      "rev_ids": {
        "new": 65054752, 
        "old": 65025834
      }, 
      "title": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "title_s": "Cacatua-negra-de-cauda-vermelha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7037589, 
      "rev_ids": {
        "new": 65045314, 
        "old": 65028719
      }, 
      "title": "Nobigdyl", 
      "title_s": "Nobigdyl", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7036947, 
      "rev_ids": {
        "new": 65045316, 
        "old": 65023853
      }, 
      "title": "Cemit\u00e9rio_Evang\u00e9lico_de_Rio_Claro", 
      "title_s": "Cemit\u00e9rio Evang\u00e9lico de Rio Claro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7039705, 
      "rev_ids": {
        "new": 65049236, 
        "old": 65048582
      }, 
      "title": "Marina_Marcel", 
      "title_s": "Marina Marcel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7038067, 
      "rev_ids": {
        "new": 65057865, 
        "old": 65032715
      }, 
      "title": "Campeonato_das_Na\u00e7\u00f5es_Africanas_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato das Na\u00e7\u00f5es Africanas de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7037998, 
      "rev_ids": {
        "new": 65057862, 
        "old": 65031907
      }, 
      "title": "Campeonato_das_Na\u00e7\u00f5es_Africanas_de_2020", 
      "title_s": "Campeonato das Na\u00e7\u00f5es Africanas de 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7039200, 
      "rev_ids": {
        "new": 65052268, 
        "old": 65043554
      }, 
      "title": "Silvanno_Salles", 
      "title_s": "Silvanno Salles", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 3223, 
    "bot_titles": 3023, 
    "edits": 30521, 
    "titles": 16472, 
    "total_users": 2957, 
    "users": 2957
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 47, 
    "anon_ip_count": 32, 
    "anon_titles": 39, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 19, 
    "bot_titles": 18, 
    "edits": 562, 
    "titles": 333, 
    "total_users": 211, 
    "users": 179
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6787914, 
      "rev_ids": {
        "new": 65038052, 
        "old": 64987101
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6946756, 
      "rev_ids": {
        "new": 65040816, 
        "old": 64227041
      }, 
      "title": "Aux\u00edlio_Brasil", 
      "title_s": "Aux\u00edlio Brasil", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7040220, 
      "rev_ids": {
        "new": 65054007, 
        "old": 65052863
      }, 
      "title": "Apeadeiro_de_Garganta", 
      "title_s": "Apeadeiro de Garganta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7035883, 
      "rev_ids": {
        "new": 65050764, 
        "old": 65028602
      }, 
      "title": "Resist\u00eancia_(cadela)", 
      "title_s": "Resist\u00eancia (cadela)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5219587, 
      "rev_ids": {
        "new": 65058646, 
        "old": 65001723
      }, 
      "title": "Chapada_Diamantina", 
      "title_s": "Chapada Diamantina", 
      "users": 3
    }
  ]
}