{
  "date": "April 24, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.789475917816162, 
    "end_date": "2019-04-24T12:11:01.637812", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-04-17T12:11:01.637812"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 42788, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013694, 
        "old": 20939951
      }, 
      "title": "La_Guingueta_d'Ix", 
      "title_s": "La Guingueta d'Ix", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 877607, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013232, 
        "old": 20971430
      }, 
      "title": "Jordi_Vilapriny\u00f3_Del_Perugia", 
      "title_s": "Jordi Vilapriny\u00f3 Del Perugia", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1661814, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013615, 
        "old": 20971976
      }, 
      "title": "Volod\u00edmir_Zelenski", 
      "title_s": "Volod\u00edmir Zelenski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1657774, 
      "rev_ids": {
        "new": 21005062, 
        "old": 20968405
      }, 
      "title": "Sant_Boi_de_Llobregat_i_el_rugbi", 
      "title_s": "Sant Boi de Llobregat i el rugbi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 42787, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012348, 
        "old": 20983257
      }, 
      "title": "Font-romeu,_Odell\u00f3_i_Vi\u00e0", 
      "title_s": "Font-romeu, Odell\u00f3 i Vi\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1019470, 
      "rev_ids": {
        "new": 20997588, 
        "old": 19831092
      }, 
      "title": "Frontal_d'altar_d'Ix", 
      "title_s": "Frontal d'altar d'Ix", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013648, 
        "old": 20905748
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 98260, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013808, 
        "old": 20918818
      }, 
      "title": "Game_Boy", 
      "title_s": "Game Boy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1665726, 
      "rev_ids": {
        "new": 21008377, 
        "old": 20988102
      }, 
      "title": "Crucifixi\u00f3_de_Crist,_amb_la_Verge_i_Sant_Joan_Evangelista_(El_Greco,Tipus-III-IV)", 
      "title_s": "Crucifixi\u00f3 de Crist, amb la Verge i Sant Joan Evangelista (El Greco,Tipus-III-IV)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1567306, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012369, 
        "old": 20820106
      }, 
      "title": "Carles_Mampel_Juncosa", 
      "title_s": "Carles Mampel Juncosa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1662801, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013831, 
        "old": 20984490
      }, 
      "title": "Conill_b\u00e9lier", 
      "title_s": "Conill b\u00e9lier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013442, 
        "old": 20982657
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 308375, 
      "rev_ids": {
        "new": 21005700, 
        "old": 20893102
      }, 
      "title": "Major_League_Soccer", 
      "title_s": "Major League Soccer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1665429, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012191, 
        "old": 20984518
      }, 
      "title": "Jaume_Comas_Cladera", 
      "title_s": "Jaume Comas Cladera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 76726, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012791, 
        "old": 20989139
      }, 
      "title": "Eurolliga_femenina_de_la_LEN", 
      "title_s": "Eurolliga femenina de la LEN", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1607407, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013486, 
        "old": 20983102
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_papat", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del papat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012959, 
        "old": 20983557
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1076516, 
      "rev_ids": {
        "new": 20997009, 
        "old": 18260330
      }, 
      "title": "C\u00e0ldegues", 
      "title_s": "C\u00e0ldegues", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1498388, 
      "rev_ids": {
        "new": 21007480, 
        "old": 20138098
      }, 
      "title": "Xiulada_a_l'himne_d'Espanya", 
      "title_s": "Xiulada a l'himne d'Espanya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 787953, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013606, 
        "old": 19885439
      }, 
      "title": "Matabou", 
      "title_s": "Matabou", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1665726, 
      "rev_ids": {
        "new": 21008377, 
        "old": 20988102
      }, 
      "title": "Crucifixi\u00f3_de_Crist,_amb_la_Verge_i_Sant_Joan_Evangelista_(El_Greco)", 
      "title_s": "Crucifixi\u00f3 de Crist, amb la Verge i Sant Joan Evangelista (El Greco)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1665429, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012191, 
        "old": 20984518
      }, 
      "title": "Jaume_Comas_Cladera", 
      "title_s": "Jaume Comas Cladera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1665519, 
      "rev_ids": {
        "new": 21005129, 
        "old": 20985650
      }, 
      "title": "Klavierb\u00fcchlein_f\u00fcr_Wilhelm_Friedemann_Bach", 
      "title_s": "Klavierb\u00fcchlein f\u00fcr Wilhelm Friedemann Bach", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1666439, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013374, 
        "old": 21009857
      }, 
      "title": "L'adoraci\u00f3_del_pastors_(El_Greco,_Tipus-II)", 
      "title_s": "L'adoraci\u00f3 del pastors (El Greco, Tipus-II)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1665847, 
      "rev_ids": {
        "new": 21002915, 
        "old": 20990722
      }, 
      "title": "Ainara_Andrea_Acevedo_Dudley", 
      "title_s": "Ainara Andrea Acevedo Dudley", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1666242, 
      "rev_ids": {
        "new": 21009784, 
        "old": 21000615
      }, 
      "title": "61a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "61a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1666426, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013024, 
        "old": 21009073
      }, 
      "title": "Noem\u00ed_Casquet", 
      "title_s": "Noem\u00ed Casquet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1665638, 
      "rev_ids": {
        "new": 21005130, 
        "old": 20987433
      }, 
      "title": "Clavier-\u00dcbung", 
      "title_s": "Clavier-\u00dcbung", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1666494, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013830, 
        "old": 21011434
      }, 
      "title": "Albert_Llorca", 
      "title_s": "Albert Llorca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1665983, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012323, 
        "old": 20995543
      }, 
      "title": "Wake_Me_Up", 
      "title_s": "Wake Me Up", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 777, 
    "anon_ip_count": 419, 
    "anon_titles": 496, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 16534, 
    "bot_titles": 14358, 
    "edits": 27081, 
    "titles": 19206, 
    "total_users": 851, 
    "users": 432
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 47, 
    "titles": 29, 
    "total_users": 27, 
    "users": 23
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 104405, 
      "rev_ids": {
        "new": 21000248, 
        "old": 19507909
      }, 
      "title": "Llista_de_plantes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de plantes de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1665159, 
      "rev_ids": {
        "new": 21012802, 
        "old": 20982732
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1666454, 
      "rev_ids": {
        "new": 21009995, 
        "old": 21009961
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_ucra\u00efneses_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions presidencials ucra\u00efneses de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 53106, 
      "rev_ids": {
        "new": 21013989, 
        "old": 18050027
      }, 
      "title": "Nikola_Tesla", 
      "title_s": "Nikola Tesla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1661741, 
      "rev_ids": {
        "new": 21001284, 
        "old": 20934467
      }, 
      "title": "Hrihorii_Skovorod\u00e0", 
      "title_s": "Hrihorii Skovorod\u00e0", 
      "users": 1
    }
  ]
}