{
  "date": "August 11, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4111051559448242, 
    "end_date": "2018-08-11T12:19:01.845187", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2018-08-04T12:19:01.845187"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 4070, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096651, 
        "old": 2074941
      }, 
      "title": "Clima", 
      "title_s": "Clima", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 47212, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096547, 
        "old": 2036959
      }, 
      "title": "Sent_Ant\u00f2ni_del_Bru\u00e8lh", 
      "title_s": "Sent Ant\u00f2ni del Bru\u00e8lh", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 20216, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096601, 
        "old": 2069664
      }, 
      "title": "Francoproven\u00e7al", 
      "title_s": "Francoproven\u00e7al", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 168785, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096286, 
        "old": 2096280
      }, 
      "title": "Mordechai_Schlein", 
      "title_s": "Mordechai Schlein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 107772, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096446, 
        "old": 2089202
      }, 
      "title": "P\u00e8rnas_dei_F\u00f2nts", 
      "title_s": "P\u00e8rnas dei F\u00f2nts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 47468, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096350, 
        "old": 2030415
      }, 
      "title": "Velinas", 
      "title_s": "Velinas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 114242, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096454, 
        "old": 1985190
      }, 
      "title": "V\u00e8s_Chambon_de_Dol\u00f2ra", 
      "title_s": "V\u00e8s Chambon de Dol\u00f2ra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 46541, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096360, 
        "old": 1986976
      }, 
      "title": "Bonavila_e_Sent_Avit_de_Fumadi\u00e8ras", 
      "title_s": "Bonavila e Sent Avit de Fumadi\u00e8ras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 33560, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096544, 
        "old": 2079014
      }, 
      "title": "Plasen\u00e7a_(Rib\u00e8ra_Baisha)", 
      "title_s": "Plasen\u00e7a (Rib\u00e8ra Baisha)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 47343, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096596, 
        "old": 1841801
      }, 
      "title": "Sent_Miqu\u00e8u_de_Montanha", 
      "title_s": "Sent Miqu\u00e8u de Montanha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 6761, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096404, 
        "old": 2095555
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valencian", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valencian", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 46862, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096294, 
        "old": 2017768
      }, 
      "title": "La_M\u00f2ta_de_Mont_Rav\u00e8l", 
      "title_s": "La M\u00f2ta de Mont Rav\u00e8l", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 53862, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096648, 
        "old": 2065012
      }, 
      "title": "Lista_dels_presidents_de_Sierra_Leone", 
      "title_s": "Lista dels presidents de Sierra Leone", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 113863, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096323, 
        "old": 1823320
      }, 
      "title": "Sant_Pau_(Var)", 
      "title_s": "Sant Pau (Var)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 72059, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096319, 
        "old": 1996921
      }, 
      "title": "Brua_e_Auriac", 
      "title_s": "Brua e Auriac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 47026, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096295, 
        "old": 2065209
      }, 
      "title": "Montcaret", 
      "title_s": "Montcaret", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 3175, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096466, 
        "old": 2087191
      }, 
      "title": "Ni\u00e7a", 
      "title_s": "Ni\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 102317, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096422, 
        "old": 2095346
      }, 
      "title": "Condat_(Cantal)", 
      "title_s": "Condat (Cantal)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 27973, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096423, 
        "old": 2082604
      }, 
      "title": "Condat_(Carcin)", 
      "title_s": "Condat (Carcin)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 47171, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096379, 
        "old": 2017828
      }, 
      "title": "Lo_P\u00f2rt_de_Senta_Fe_e_Ponchac", 
      "title_s": "Lo P\u00f2rt de Senta Fe e Ponchac", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 168785, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096286, 
        "old": 2096280
      }, 
      "title": "Mordechai_Schlein", 
      "title_s": "Mordechai Schlein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 168789, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096309, 
        "old": 2096308
      }, 
      "title": "Pe\u00e7ac_(omonimia)", 
      "title_s": "Pe\u00e7ac (omonimia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 168795, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096373, 
        "old": 2096372
      }, 
      "title": "Lo_Canet_(omonimia)", 
      "title_s": "Lo Canet (omonimia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 168796, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096405, 
        "old": 2096376
      }, 
      "title": "Sent_Avit_deu_Tisac", 
      "title_s": "Sent Avit deu Tisac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 168802, 
      "rev_ids": {
        "new": 2096630, 
        "old": 2096595
      }, 
      "title": "Lista_dels_presidents_de_Fiji", 
      "title_s": "Lista dels presidents de Fiji", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 326, 
    "titles": 185, 
    "total_users": 33, 
    "users": 25
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}