{
  "date": "May 17, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.899899959564209, 
    "end_date": "2022-05-17T23:23:01.774213", 
    "lang": "no", 
    "start_date": "2022-05-10T23:23:01.774213"
  }, 
  "full_lang_name": "Norwegian (Bokm\u00e5l)", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 3603, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595052, 
        "old": 22549489
      }, 
      "title": "NATO", 
      "title_s": "NATO", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1916599, 
      "rev_ids": {
        "new": 22594173, 
        "old": 22575688
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2022", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 2032565, 
      "rev_ids": {
        "new": 22593015, 
        "old": 22581983
      }, 
      "title": "Liste_over_Det_preussiske_statsministeriums_visepresidenter", 
      "title_s": "Liste over Det preussiske statsministeriums visepresidenter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 55070, 
      "rev_ids": {
        "new": 22592981, 
        "old": 22581836
      }, 
      "title": "Liste_over_Preussens_ministerpresidenter", 
      "title_s": "Liste over Preussens ministerpresidenter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1978969, 
      "rev_ids": {
        "new": 22594562, 
        "old": 22571860
      }, 
      "title": "Troppene_til_toppdivisjonen_i_ishockey-VM_2022_for_menn", 
      "title_s": "Troppene til toppdivisjonen i ishockey-VM 2022 for menn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 493910, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595532, 
        "old": 21905824
      }, 
      "title": "Benjamin_Wegner", 
      "title_s": "Benjamin Wegner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 614077, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595331, 
        "old": 21754123
      }, 
      "title": "\u00d8sterrikes_visekanslere", 
      "title_s": "\u00d8sterrikes visekanslere", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10329, 
      "rev_ids": {
        "new": 22593976, 
        "old": 22573991
      }, 
      "title": "Grasfamilien", 
      "title_s": "Grasfamilien", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1975421, 
      "rev_ids": {
        "new": 22594003, 
        "old": 22567780
      }, 
      "title": "Norges_Kirkebygninger_i_Middelalderen", 
      "title_s": "Norges Kirkebygninger i Middelalderen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 21380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22589721, 
        "old": 22575507
      }, 
      "title": "Antisemittisme", 
      "title_s": "Antisemittisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2007975, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595410, 
        "old": 22575664
      }, 
      "title": "Liste_over_norske_TV-programmer_1990\u20131999", 
      "title_s": "Liste over norske TV-programmer 1990\u20131999", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 649531, 
      "rev_ids": {
        "new": 22585796, 
        "old": 22387704
      }, 
      "title": "Leonid_Kravtsjuk", 
      "title_s": "Leonid Kravtsjuk", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 274326, 
      "rev_ids": {
        "new": 22587763, 
        "old": 20058942
      }, 
      "title": "Praj\u00f1\u0101p\u0101ramit\u0101", 
      "title_s": "Praj\u00f1\u0101p\u0101ramit\u0101", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2031849, 
      "rev_ids": {
        "new": 22589454, 
        "old": 22575307
      }, 
      "title": "Snorgaffel", 
      "title_s": "Snorgaffel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2032580, 
      "rev_ids": {
        "new": 22584332, 
        "old": 22582285
      }, 
      "title": "Lodovico_Calini", 
      "title_s": "Lodovico Calini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2033511, 
      "rev_ids": {
        "new": 22593910, 
        "old": 22589575
      }, 
      "title": "J\u00e1n_Vojtass\u00e1k", 
      "title_s": "J\u00e1n Vojtass\u00e1k", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 420378, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595516, 
        "old": 22396192
      }, 
      "title": "Khalifa_bin_Zayed_Al-Nahyan", 
      "title_s": "Khalifa bin Zayed Al-Nahyan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2033806, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595067, 
        "old": 22592568
      }, 
      "title": "Liste_over_Flanderns_ministerpresidenter", 
      "title_s": "Liste over Flanderns ministerpresidenter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2032865, 
      "rev_ids": {
        "new": 22586902, 
        "old": 22583835
      }, 
      "title": "Jan_Graubner", 
      "title_s": "Jan Graubner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 23975, 
      "rev_ids": {
        "new": 22594526, 
        "old": 22554698
      }, 
      "title": "And\u00f8ya_flystasjon", 
      "title_s": "And\u00f8ya flystasjon", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 2032565, 
      "rev_ids": {
        "new": 22593015, 
        "old": 22581983
      }, 
      "title": "Liste_over_Det_pr\u00f8yssiske_statsministeriums_visepresidenter", 
      "title_s": "Liste over Det pr\u00f8yssiske statsministeriums visepresidenter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2032580, 
      "rev_ids": {
        "new": 22584332, 
        "old": 22582285
      }, 
      "title": "Lodovico_Calini", 
      "title_s": "Lodovico Calini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2033511, 
      "rev_ids": {
        "new": 22593910, 
        "old": 22589575
      }, 
      "title": "J\u00e1n_Vojtass\u00e1k", 
      "title_s": "J\u00e1n Vojtass\u00e1k", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2033806, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595067, 
        "old": 22592568
      }, 
      "title": "Liste_over_Flanderns_ministerpresidenter", 
      "title_s": "Liste over Flanderns ministerpresidenter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2032865, 
      "rev_ids": {
        "new": 22586902, 
        "old": 22583835
      }, 
      "title": "Jan_Graubner", 
      "title_s": "Jan Graubner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2031915, 
      "rev_ids": {
        "new": 22577253, 
        "old": 22576035
      }, 
      "title": "John_Briggs", 
      "title_s": "John Briggs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2033376, 
      "rev_ids": {
        "new": 22588900, 
        "old": 22588602
      }, 
      "title": "R\u00f3bert_Bez\u00e1k", 
      "title_s": "R\u00f3bert Bez\u00e1k", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2033054, 
      "rev_ids": {
        "new": 22586883, 
        "old": 22585145
      }, 
      "title": "Dominik_Duka", 
      "title_s": "Dominik Duka", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2034111, 
      "rev_ids": {
        "new": 22595164, 
        "old": 22594812
      }, 
      "title": "Edward_Urban_Kmiec", 
      "title_s": "Edward Urban Kmiec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2032852, 
      "rev_ids": {
        "new": 22589169, 
        "old": 22583726
      }, 
      "title": "Internazionali_BNL_d\u2019Italia_2022", 
      "title_s": "Internazionali BNL d\u2019Italia 2022", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "no", 
  "stats": {
    "anon_edits": 741, 
    "anon_ip_count": 379, 
    "anon_titles": 457, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1245, 
    "bot_titles": 1244, 
    "edits": 13930, 
    "titles": 9195, 
    "total_users": 1151, 
    "users": 772
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 444, 
    "bot_titles": 443, 
    "edits": 521, 
    "titles": 478, 
    "total_users": 37, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 211934, 
      "rev_ids": {
        "new": 22579301, 
        "old": 22304806
      }, 
      "title": "P\u00e5l_Steigan", 
      "title_s": "P\u00e5l Steigan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 881437, 
      "rev_ids": {
        "new": 22577281, 
        "old": 22575311
      }, 
      "title": "Tryggve_Gran", 
      "title_s": "Tryggve Gran", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 30644, 
      "rev_ids": {
        "new": 22594664, 
        "old": 22510444
      }, 
      "title": "NATO", 
      "title_s": "NATO", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2032883, 
      "rev_ids": {
        "new": 22594208, 
        "old": 22584283
      }, 
      "title": "Sjusja", 
      "title_s": "Sjusja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1514387, 
      "rev_ids": {
        "new": 22577860, 
        "old": 22553589
      }, 
      "title": "PM-International", 
      "title_s": "PM-International", 
      "users": 3
    }
  ]
}