{
  "date": "September 3, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.720005989074707, 
    "end_date": "2020-09-03T08:19:02.042813", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-08-27T08:19:02.042813"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 168485, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230887, 
        "old": 2227817
      }, 
      "title": "Bovi\u00e8la", 
      "title_s": "Bovi\u00e8la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 25817, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230778, 
        "old": 2230291
      }, 
      "title": "Edat_de_la_P\u00e8ira", 
      "title_s": "Edat de la P\u00e8ira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 27440, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231064, 
        "old": 2230486
      }, 
      "title": "Juda\u00efsme", 
      "title_s": "Juda\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 180442, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231142, 
        "old": 2231090
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_l'Alta_Val_de_Susa", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de l'Alta Val de Susa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 180243, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231174, 
        "old": 2230152
      }, 
      "title": "Ans_1510", 
      "title_s": "Ans 1510", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6026, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230689, 
        "old": 2227828
      }, 
      "title": "Lo_Perrier", 
      "title_s": "Lo Perrier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6024, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231105, 
        "old": 2227736
      }, 
      "title": "Ors_(comuna)", 
      "title_s": "Ors (comuna)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 149730, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230982, 
        "old": 2134842
      }, 
      "title": "Destroi\u00e8r", 
      "title_s": "Destroi\u00e8r", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180434, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231070, 
        "old": 2230915
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_deu_Reul\u00e9s_en_Sud_Gironda", 
      "title_s": "Comunautat de comunas deu Reul\u00e9s en Sud Gironda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 30978, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231098, 
        "old": 2190855
      }, 
      "title": "Ulaan_Baatar", 
      "title_s": "Ulaan Baatar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 64994, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231005, 
        "old": 2197322
      }, 
      "title": "Joan_Franc\u00e9s_Blanc", 
      "title_s": "Joan Franc\u00e9s Blanc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 168487, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230973, 
        "old": 2230964
      }, 
      "title": "Lo_Faiet", 
      "title_s": "Lo Faiet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 147578, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231079, 
        "old": 2032113
      }, 
      "title": "Benedicta_Boccoli", 
      "title_s": "Benedicta Boccoli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180425, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230831, 
        "old": 2230821
      }, 
      "title": "Universitat_de_Roma_\"La_Sapienza\"", 
      "title_s": "Universitat de Roma \"La Sapienza\"", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 180242, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230589, 
        "old": 2230149
      }, 
      "title": "Ans_1500", 
      "title_s": "Ans 1500", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 8631, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230935, 
        "old": 2224439
      }, 
      "title": "Mali", 
      "title_s": "Mali", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 149053, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230771, 
        "old": 1910581
      }, 
      "title": "Pliopit\u00e8c", 
      "title_s": "Pliopit\u00e8c", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 30583, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231019, 
        "old": 1890377
      }, 
      "title": "Br\u00e8ma_(land)", 
      "title_s": "Br\u00e8ma (land)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 160425, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231097, 
        "old": 2019534
      }, 
      "title": "Catedrala_de_Sant_P\u00e8ire_e_Sant_Pau_d'Ulaan_Baatar", 
      "title_s": "Catedrala de Sant P\u00e8ire e Sant Pau d'Ulaan Baatar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 22031, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230926, 
        "old": 2227356
      }, 
      "title": "Richard_Errett_Smalley", 
      "title_s": "Richard Errett Smalley", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 180442, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231142, 
        "old": 2231090
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_l'Alta_Val_de_Susa", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de l'Alta Val de Susa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180434, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231070, 
        "old": 2230915
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_deu_Reul\u00e9s_en_Sud_Gironda", 
      "title_s": "Comunautat de comunas deu Reul\u00e9s en Sud Gironda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180425, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230831, 
        "old": 2230821
      }, 
      "title": "Universitat_de_Roma_\"La_Sapienza\"", 
      "title_s": "Universitat de Roma \"La Sapienza\"", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 180421, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230793, 
        "old": 2230789
      }, 
      "title": "ISSN", 
      "title_s": "ISSN", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 180438, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230996, 
        "old": 2230989
      }, 
      "title": "Rolheras", 
      "title_s": "Rolheras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 180407, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230677, 
        "old": 2230503
      }, 
      "title": "Comunautat_de_las_Comunas_Ruralas_de_l'Entre_Duas_Mars", 
      "title_s": "Comunautat de las Comunas Ruralas de l'Entre Duas Mars", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 180406, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230501, 
        "old": 2230498
      }, 
      "title": "Prov\u00edncia_de_P\u00f2rt_Maurici", 
      "title_s": "Prov\u00edncia de P\u00f2rt Maurici", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 180447, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231177, 
        "old": 2231176
      }, 
      "title": "Garfield", 
      "title_s": "Garfield", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 180413, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230599, 
        "old": 2230598
      }, 
      "title": "Ans_1590", 
      "title_s": "Ans 1590", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 180418, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230715, 
        "old": 2230714
      }, 
      "title": "Arpon", 
      "title_s": "Arpon", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18, 
    "anon_ip_count": 13, 
    "anon_titles": 14, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 617, 
    "titles": 271, 
    "total_users": 53, 
    "users": 40
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 1, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 149933, 
      "rev_ids": {
        "new": 2230974, 
        "old": 1915531
      }, 
      "title": "Fayet-Ronaye", 
      "title_s": "Fayet-Ronaye", 
      "users": 1
    }
  ]
}