{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "April 30, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 67.31239199638367, 
    "end_date": "2021-04-30T10:05:02.072631", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-04-23T10:05:02.072631"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 372, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "30 avril 2021", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 7097873, 
      "rev_ids": {
        "new": 182320489, 
        "old": 182198270
      }, 
      "title": "Poire_(caricature)", 
      "title_s": "Poire (caricature)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 10912326, 
      "rev_ids": {
        "new": 182422446, 
        "old": 182188237
      }, 
      "title": "Affaire_Sarah_Halimi", 
      "title_s": "Affaire Sarah Halimi", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439283, 
        "old": 182200168
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 597903, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439311, 
        "old": 182201967
      }, 
      "title": "Maurice_Duplessis", 
      "title_s": "Maurice Duplessis", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 182436136, 
        "old": 182179871
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 14091632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182438500, 
        "old": 182214013
      }, 
      "title": "Attaque_au_couteau_dans_un_commissariat_\u00e0_Rambouillet", 
      "title_s": "Attaque au couteau dans un commissariat \u00e0 Rambouillet", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 27348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439035, 
        "old": 182202476
      }, 
      "title": "Cologne", 
      "title_s": "Cologne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 14092588, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439155, 
        "old": 182230367
      }, 
      "title": "Villa_gallo-romaine_de_Saint-Ulrich", 
      "title_s": "Villa gallo-romaine de Saint-Ulrich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 584041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182437224, 
        "old": 182202407
      }, 
      "title": "Janet_Jagan", 
      "title_s": "Janet Jagan", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 283599, 
      "rev_ids": {
        "new": 182437267, 
        "old": 182196891
      }, 
      "title": "Salve_Regina", 
      "title_s": "Salve Regina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 392869, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439648, 
        "old": 182202357
      }, 
      "title": "Ase_f\u00e9tide", 
      "title_s": "Ase f\u00e9tide", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13882279, 
      "rev_ids": {
        "new": 182396420, 
        "old": 182159652
      }, 
      "title": "Saison_10_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison 10 de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 482829, 
      "rev_ids": {
        "new": 182314506, 
        "old": 181870619
      }, 
      "title": "Yves_R\u00e9nier", 
      "title_s": "Yves R\u00e9nier", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 14088094, 
      "rev_ids": {
        "new": 182434218, 
        "old": 182198292
      }, 
      "title": "Mariette_Sully", 
      "title_s": "Mariette Sully", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 486384, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439873, 
        "old": 181907510
      }, 
      "title": "Georges_Ier_(roi_des_Hell\u00e8nes)", 
      "title_s": "Georges Ier (roi des Hell\u00e8nes)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 168446, 
      "rev_ids": {
        "new": 182421061, 
        "old": 181923718
      }, 
      "title": "Grand_Trek", 
      "title_s": "Grand Trek", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 12943709, 
      "rev_ids": {
        "new": 182293826, 
        "old": 182194582
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_f\u00e9minin_de_handball_2021", 
      "title_s": "Championnat du monde f\u00e9minin de handball 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 37331, 
      "rev_ids": {
        "new": 182433916, 
        "old": 182202065
      }, 
      "title": "Augustin_d'Hippone", 
      "title_s": "Augustin d'Hippone", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14090985, 
      "rev_ids": {
        "new": 182433105, 
        "old": 182204111
      }, 
      "title": "Thomas_Pasturel", 
      "title_s": "Thomas Pasturel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 13760777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182422181, 
        "old": 182201602
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Gard", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Gard", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 14091632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182438500, 
        "old": 182214013
      }, 
      "title": "Attaque_au_couteau_dans_un_commissariat_\u00e0_Rambouillet", 
      "title_s": "Attaque au couteau dans un commissariat \u00e0 Rambouillet", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 14092588, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439155, 
        "old": 182230367
      }, 
      "title": "Villa_gallo-romaine_de_Saint-Ulrich", 
      "title_s": "Villa gallo-romaine de Saint-Ulrich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14090985, 
      "rev_ids": {
        "new": 182433105, 
        "old": 182204111
      }, 
      "title": "Thomas_Pasturel", 
      "title_s": "Thomas Pasturel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14091959, 
      "rev_ids": {
        "new": 182273149, 
        "old": 182218739
      }, 
      "title": "Okraulo", 
      "title_s": "Okraulo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 14095217, 
      "rev_ids": {
        "new": 182401676, 
        "old": 182276410
      }, 
      "title": "Pavillons_d'octroi_de_Tours", 
      "title_s": "Pavillons d'octroi de Tours", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 14101422, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439954, 
        "old": 182375150
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_allemands_de_la_r\u00e9publique_de_Weimar_(4e_l\u00e9gislature)", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s allemands de la r\u00e9publique de Weimar (4e l\u00e9gislature)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 14103761, 
      "rev_ids": {
        "new": 182439983, 
        "old": 182412315
      }, 
      "title": "Dominique_Ceolin", 
      "title_s": "Dominique Ceolin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14094950, 
      "rev_ids": {
        "new": 182300282, 
        "old": 182271840
      }, 
      "title": "Michel_Dorange", 
      "title_s": "Michel Dorange", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 14091633, 
      "rev_ids": {
        "new": 182242743, 
        "old": 182214026
      }, 
      "title": "Liste_des_sites_Natura_2000_de_Finlande", 
      "title_s": "Liste des sites Natura 2000 de Finlande", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 14103666, 
      "rev_ids": {
        "new": 182434865, 
        "old": 182411384
      }, 
      "title": "Dean_Spade", 
      "title_s": "Dean Spade", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21968, 
    "anon_ip_count": 9713, 
    "anon_titles": 12317, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 13621, 
    "bot_titles": 12791, 
    "edits": 162457, 
    "titles": 77600, 
    "total_users": 26634, 
    "users": 16921
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 196, 
    "anon_ip_count": 109, 
    "anon_titles": 116, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 437, 
    "bot_titles": 372, 
    "edits": 7270, 
    "titles": 4103, 
    "total_users": 973, 
    "users": 864
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 75024, 
      "rev_ids": {
        "new": 182438158, 
        "old": 182196436
      }, 
      "title": "Famille_de_Laborde_de_Monpezat", 
      "title_s": "Famille de Laborde de Monpezat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 13200082, 
      "rev_ids": {
        "new": 182425591, 
        "old": 182201137
      }, 
      "title": "Vaccin_contre_la_Covid-19", 
      "title_s": "Vaccin contre la Covid-19", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10951102, 
      "rev_ids": {
        "new": 182432407, 
        "old": 180828393
      }, 
      "title": "Affaire_Sarah_Halimi", 
      "title_s": "Affaire Sarah Halimi", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 12577094, 
      "rev_ids": {
        "new": 182409332, 
        "old": 181910781
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_la_prochaine_\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste de sondages sur la prochaine \u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13656500, 
      "rev_ids": {
        "new": 182395520, 
        "old": 176121065
      }, 
      "title": "Collectif_contre_l'islamophobie_en_Belgique/Suppression", 
      "title_s": "Collectif contre l'islamophobie en Belgique/Suppression", 
      "users": 11
    }
  ]
}