{
  "date": "July 20, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.417850971221924, 
    "end_date": "2020-07-20T08:05:02.048746", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-07-13T08:05:02.048746"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 470, 
      "page_id": 13171927, 
      "rev_ids": {
        "new": 173021613, 
        "old": 172864684
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_en_Lot-et-Garonne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 en Lot-et-Garonne", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 148609, 
      "rev_ids": {
        "new": 173066856, 
        "old": 172865604
      }, 
      "title": "\u00c9lisabeth_en_Bavi\u00e8re_(1876-1965)", 
      "title_s": "\u00c9lisabeth en Bavi\u00e8re (1876-1965)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 8024871, 
      "rev_ids": {
        "new": 173077489, 
        "old": 172845011
      }, 
      "title": "Les_Marseillais_vs_le_Reste_du_monde", 
      "title_s": "Les Marseillais vs le Reste du monde", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 5552735, 
      "rev_ids": {
        "new": 173080541, 
        "old": 172771898
      }, 
      "title": "Maquis_de_Saint-Mards-en-Othe", 
      "title_s": "Maquis de Saint-Mards-en-Othe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 1715803, 
      "rev_ids": {
        "new": 173072839, 
        "old": 172773390
      }, 
      "title": "Liste_des_lignes_de_bus_de_Lille_M\u00e9tropole", 
      "title_s": "Liste des lignes de bus de Lille M\u00e9tropole", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 878061, 
      "rev_ids": {
        "new": 173080725, 
        "old": 167423081
      }, 
      "title": "Cuisine_cambodgienne", 
      "title_s": "Cuisine cambodgienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 226009, 
      "rev_ids": {
        "new": 173068787, 
        "old": 170388989
      }, 
      "title": "Cath\u00e9drale_Saint-Pierre-et-Saint-Paul_de_Nantes", 
      "title_s": "Cath\u00e9drale Saint-Pierre-et-Saint-Paul de Nantes", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 2535679, 
      "rev_ids": {
        "new": 173080168, 
        "old": 172862736
      }, 
      "title": "Union_sportive_de_la_m\u00e9dina_d'Alger", 
      "title_s": "Union sportive de la m\u00e9dina d'Alger", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13473955, 
      "rev_ids": {
        "new": 173075524, 
        "old": 172880587
      }, 
      "title": "Bombardements_de_Paris_et_de_sa_banlieue_durant_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Bombardements de Paris et de sa banlieue durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 194603, 
      "rev_ids": {
        "new": 173039033, 
        "old": 172712626
      }, 
      "title": "Ledringhem", 
      "title_s": "Ledringhem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12482086, 
      "rev_ids": {
        "new": 173080643, 
        "old": 172847208
      }, 
      "title": "Francine_Descartes", 
      "title_s": "Francine Descartes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 12954320, 
      "rev_ids": {
        "new": 173076578, 
        "old": 172864382
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_mac\u00e9doniennes_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives mac\u00e9doniennes de 2020", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 13437956, 
      "rev_ids": {
        "new": 173072557, 
        "old": 172854050
      }, 
      "title": "Brigade_anti-n\u00e9grophobie", 
      "title_s": "Brigade anti-n\u00e9grophobie", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 241250, 
      "rev_ids": {
        "new": 173081321, 
        "old": 172865112
      }, 
      "title": "Blacksad", 
      "title_s": "Blacksad", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13477966, 
      "rev_ids": {
        "new": 173075102, 
        "old": 172947010
      }, 
      "title": "Jonathan_Tweet", 
      "title_s": "Jonathan Tweet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 9597685, 
      "rev_ids": {
        "new": 173081148, 
        "old": 172795764
      }, 
      "title": "Juda_et_Tamar", 
      "title_s": "Juda et Tamar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 15043, 
      "rev_ids": {
        "new": 173080834, 
        "old": 172522918
      }, 
      "title": "Protectionnisme", 
      "title_s": "Protectionnisme", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 12926184, 
      "rev_ids": {
        "new": 173064673, 
        "old": 172857758
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_junior_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson junior 2020", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 3751841, 
      "rev_ids": {
        "new": 173073009, 
        "old": 172459989
      }, 
      "title": "Charvieu-Chavagneux", 
      "title_s": "Charvieu-Chavagneux", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 12815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 173079299, 
        "old": 172864705
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_polonaise_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle polonaise de 2020", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13473955, 
      "rev_ids": {
        "new": 173075524, 
        "old": 172880587
      }, 
      "title": "Bombardements_de_Paris_et_de_sa_banlieue_durant_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Bombardements de Paris et de sa banlieue durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13477966, 
      "rev_ids": {
        "new": 173075102, 
        "old": 172947010
      }, 
      "title": "Jonathan_Tweet", 
      "title_s": "Jonathan Tweet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13476472, 
      "rev_ids": {
        "new": 173039664, 
        "old": 172920734
      }, 
      "title": "Georges_le_Serrec_de_Kervily", 
      "title_s": "Georges le Serrec de Kervily", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 13477995, 
      "rev_ids": {
        "new": 172981527, 
        "old": 172947475
      }, 
      "title": "Chantal_Jourdan", 
      "title_s": "Chantal Jourdan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 13476416, 
      "rev_ids": {
        "new": 172955578, 
        "old": 172919711
      }, 
      "title": "Pascale_C\u00e9sar", 
      "title_s": "Pascale C\u00e9sar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 13473417, 
      "rev_ids": {
        "new": 173030069, 
        "old": 172871006
      }, 
      "title": "Fortifications_de_Chartres", 
      "title_s": "Fortifications de Chartres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 13479705, 
      "rev_ids": {
        "new": 173020272, 
        "old": 172997888
      }, 
      "title": "Robert_Therry", 
      "title_s": "Robert Therry", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 13484188, 
      "rev_ids": {
        "new": 173075072, 
        "old": 173064205
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XV_de_3e_division_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XV de 3e division 2020-2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 13474687, 
      "rev_ids": {
        "new": 172955416, 
        "old": 172893513
      }, 
      "title": "\u00c9dith_Audibert", 
      "title_s": "\u00c9dith Audibert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 13476089, 
      "rev_ids": {
        "new": 173064128, 
        "old": 172913892
      }, 
      "title": "Effondrement_de_la_for\u00eat_tropicale_du_Carbonif\u00e8re", 
      "title_s": "Effondrement de la for\u00eat tropicale du Carbonif\u00e8re", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20130, 
    "anon_ip_count": 8329, 
    "anon_titles": 11327, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 36207, 
    "bot_titles": 35793, 
    "edits": 156038, 
    "titles": 89501, 
    "total_users": 22382, 
    "users": 14053
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 157, 
    "anon_ip_count": 105, 
    "anon_titles": 114, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 470, 
    "bot_titles": 414, 
    "edits": 5580, 
    "titles": 3021, 
    "total_users": 896, 
    "users": 791
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 3847930, 
      "rev_ids": {
        "new": 173078639, 
        "old": 172656460
      }, 
      "title": "Psychanalyse", 
      "title_s": "Psychanalyse", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13469163, 
      "rev_ids": {
        "new": 173076134, 
        "old": 172859740
      }, 
      "title": "Brigade_anti-n\u00e9grophobie/Suppression", 
      "title_s": "Brigade anti-n\u00e9grophobie/Suppression", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 12799961, 
      "rev_ids": {
        "new": 173057949, 
        "old": 172852063
      }, 
      "title": "Jean-Claude_Maleval", 
      "title_s": "Jean-Claude Maleval", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 598389, 
      "rev_ids": {
        "new": 173073927, 
        "old": 171868045
      }, 
      "title": "Harc\u00e8lement_moral", 
      "title_s": "Harc\u00e8lement moral", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 438160, 
      "rev_ids": {
        "new": 173060173, 
        "old": 169219754
      }, 
      "title": "Almohades", 
      "title_s": "Almohades", 
      "users": 4
    }
  ]
}