{
  "date": "February 25, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1490662097930908, 
    "end_date": "2019-02-25T13:11:01.769448", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-02-18T13:11:01.769448"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20806062, 
        "old": 20782934
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 42686, 
      "rev_ids": {
        "new": 20793963, 
        "old": 20770472
      }, 
      "title": "Angostrina_i_Vilanova_de_les_Escaldes", 
      "title_s": "Angostrina i Vilanova de les Escaldes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1652404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803372, 
        "old": 20794313
      }, 
      "title": "Juan_Mart\u00edn_de_Ampu\u00e9s", 
      "title_s": "Juan Mart\u00edn de Ampu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1652076, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801412, 
        "old": 20791464
      }, 
      "title": "Bert_Bos", 
      "title_s": "Bert Bos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1652069, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803133, 
        "old": 20791402
      }, 
      "title": "Bootstrap_(framework)", 
      "title_s": "Bootstrap (framework)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1652074, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796411, 
        "old": 20791446
      }, 
      "title": "Mambo_(CMS)", 
      "title_s": "Mambo (CMS)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 670593, 
      "rev_ids": {
        "new": 20804389, 
        "old": 20786531
      }, 
      "title": "Instituci\u00f3_Catalana_de_Genealogia_i_Her\u00e0ldica", 
      "title_s": "Instituci\u00f3 Catalana de Genealogia i Her\u00e0ldica", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20802961, 
        "old": 20786557
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1652021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801185, 
        "old": 20791071
      }, 
      "title": "Liudmila_Li\u00e0dova", 
      "title_s": "Liudmila Li\u00e0dova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1651604, 
      "rev_ids": {
        "new": 20793460, 
        "old": 20787644
      }, 
      "title": "Nadejda_R\u00edmskaia-K\u00f3rsakova", 
      "title_s": "Nadejda R\u00edmskaia-K\u00f3rsakova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1651652, 
      "rev_ids": {
        "new": 20792541, 
        "old": 20787952
      }, 
      "title": "Llac_Burabai", 
      "title_s": "Llac Burabai", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1320196, 
      "rev_ids": {
        "new": 20793908, 
        "old": 20213140
      }, 
      "title": "Teletreball", 
      "title_s": "Teletreball", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1651657, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801480, 
        "old": 20787965
      }, 
      "title": "Julio_Grondona", 
      "title_s": "Julio Grondona", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1051231, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796237, 
        "old": 18605159
      }, 
      "title": "Luis_Garc\u00eda_Montero", 
      "title_s": "Luis Garc\u00eda Montero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1652607, 
      "rev_ids": {
        "new": 20797916, 
        "old": 20796419
      }, 
      "title": "Socialitzaci\u00f3_diferencial", 
      "title_s": "Socialitzaci\u00f3 diferencial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1652158, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796189, 
        "old": 20792292
      }, 
      "title": "Jorge_de_Espira", 
      "title_s": "Jorge de Espira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1646187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801132, 
        "old": 20786288
      }, 
      "title": "Llista_d'arnes_de_la_pen\u00ednsula_ib\u00e8rica", 
      "title_s": "Llista d'arnes de la pen\u00ednsula ib\u00e8rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1652078, 
      "rev_ids": {
        "new": 20792949, 
        "old": 20791509
      }, 
      "title": "Subdreamer", 
      "title_s": "Subdreamer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 436785, 
      "rev_ids": {
        "new": 20804312, 
        "old": 20649476
      }, 
      "title": "Llista_de_dones_compositores", 
      "title_s": "Llista de dones compositores", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1642697, 
      "rev_ids": {
        "new": 20794723, 
        "old": 20785901
      }, 
      "title": "Xarli_Diego", 
      "title_s": "Xarli Diego", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1652404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803372, 
        "old": 20794313
      }, 
      "title": "Juan_Mart\u00edn_de_Ampu\u00e9s", 
      "title_s": "Juan Mart\u00edn de Ampu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1652076, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801412, 
        "old": 20791464
      }, 
      "title": "Bert_Bos", 
      "title_s": "Bert Bos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1652074, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796411, 
        "old": 20791446
      }, 
      "title": "Mambo_(CMS)", 
      "title_s": "Mambo (CMS)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1652069, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803133, 
        "old": 20791402
      }, 
      "title": "Bootstrap_(framework)", 
      "title_s": "Bootstrap (framework)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1652021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801185, 
        "old": 20791071
      }, 
      "title": "Liudmila_Li\u00e0dova", 
      "title_s": "Liudmila Li\u00e0dova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1651604, 
      "rev_ids": {
        "new": 20793460, 
        "old": 20787644
      }, 
      "title": "Nadejda_R\u00edmskaia-K\u00f3rsakova", 
      "title_s": "Nadejda R\u00edmskaia-K\u00f3rsakova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1651652, 
      "rev_ids": {
        "new": 20792541, 
        "old": 20787952
      }, 
      "title": "Llac_Burabai", 
      "title_s": "Llac Burabai", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1651657, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801480, 
        "old": 20787965
      }, 
      "title": "Julio_Grondona", 
      "title_s": "Julio Grondona", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1652607, 
      "rev_ids": {
        "new": 20797916, 
        "old": 20796419
      }, 
      "title": "Socialitzaci\u00f3_diferencial", 
      "title_s": "Socialitzaci\u00f3 diferencial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1652158, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796189, 
        "old": 20792292
      }, 
      "title": "Jorge_de_Espira", 
      "title_s": "Jorge de Espira", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1283, 
    "anon_ip_count": 656, 
    "anon_titles": 741, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 5042, 
    "bot_titles": 4748, 
    "edits": 15974, 
    "titles": 8952, 
    "total_users": 1174, 
    "users": 518
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 69, 
    "titles": 30, 
    "total_users": 30, 
    "users": 26
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1120678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803887, 
        "old": 15645354
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Vilafranca_del_Pened\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments de Vilafranca del Pened\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1014948, 
      "rev_ids": {
        "new": 20792444, 
        "old": 19558569
      }, 
      "title": "Arran_(organitzaci\u00f3)", 
      "title_s": "Arran (organitzaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1651477, 
      "rev_ids": {
        "new": 20790629, 
        "old": 20786483
      }, 
      "title": "Instituci\u00f3_Catalana_de_Genealogia_i_Her\u00e0ldica", 
      "title_s": "Instituci\u00f3 Catalana de Genealogia i Her\u00e0ldica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1651630, 
      "rev_ids": {
        "new": 20795743, 
        "old": 20787863
      }, 
      "title": "Arcadi_Badia_Joval", 
      "title_s": "Arcadi Badia Joval", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 9324, 
      "rev_ids": {
        "new": 20795658, 
        "old": 20603572
      }, 
      "title": "Comarques_de_Catalunya", 
      "title_s": "Comarques de Catalunya", 
      "users": 1
    }
  ]
}