{
  "date": "October 19, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.450612783432007, 
    "end_date": "2019-10-19T13:11:02.718411", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-10-12T13:11:02.718411"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1704265, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148640, 
        "old": 22123748
      }, 
      "title": "N-DRC", 
      "title_s": "N-DRC", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1702409, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148309, 
        "old": 22097268
      }, 
      "title": "Oxisterol", 
      "title_s": "Oxisterol", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1704407, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148507, 
        "old": 22127981
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_cat\u00f2lica_siro-malabar", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia cat\u00f2lica siro-malabar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1703592, 
      "rev_ids": {
        "new": 22135184, 
        "old": 22098958
      }, 
      "title": "Brigitte_Fontaine", 
      "title_s": "Brigitte Fontaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1699476, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148686, 
        "old": 22084294
      }, 
      "title": "Central_d'Arties", 
      "title_s": "Central d'Arties", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 80380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148166, 
        "old": 22022724
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Airbus_A320", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Airbus A320", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1703534, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149160, 
        "old": 22095129
      }, 
      "title": "CGRP_(P\u00e8ptid_relacionat_amb_el_gen_de_la_calcitonina)", 
      "title_s": "CGRP (P\u00e8ptid relacionat amb el gen de la calcitonina)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1703720, 
      "rev_ids": {
        "new": 22131998, 
        "old": 22102710
      }, 
      "title": "Castell_de_Sant_Andreu", 
      "title_s": "Castell de Sant Andreu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1704165, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149056, 
        "old": 22117813
      }, 
      "title": "Quadre_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Quadre (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1688889, 
      "rev_ids": {
        "new": 22147707, 
        "old": 22032650
      }, 
      "title": "L'Espoli,_versions_tipus_Jorge_Manuel", 
      "title_s": "L'Espoli, versions tipus Jorge Manuel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1705099, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149267, 
        "old": 22147692
      }, 
      "title": "Tauler_de_dames", 
      "title_s": "Tauler de dames", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1183635, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148890, 
        "old": 21649303
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Capdevila_i_Gaya", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Capdevila i Gaya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1703544, 
      "rev_ids": {
        "new": 22146311, 
        "old": 22096825
      }, 
      "title": "Ceramida-1-fosfat", 
      "title_s": "Ceramida-1-fosfat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1703908, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149057, 
        "old": 22106529
      }, 
      "title": "Camp_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Camp (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 956200, 
      "rev_ids": {
        "new": 22146538, 
        "old": 22095903
      }, 
      "title": "Prolamina", 
      "title_s": "Prolamina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1687174, 
      "rev_ids": {
        "new": 22146549, 
        "old": 21657676
      }, 
      "title": "TOT_TV", 
      "title_s": "TOT TV", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1623261, 
      "rev_ids": {
        "new": 22138831, 
        "old": 22091740
      }, 
      "title": "Judici_al_proc\u00e9s_independentista_catal\u00e0", 
      "title_s": "Judici al proc\u00e9s independentista catal\u00e0", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1699834, 
      "rev_ids": {
        "new": 22145797, 
        "old": 22071211
      }, 
      "title": "Circ_de_Restanca", 
      "title_s": "Circ de Restanca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1704057, 
      "rev_ids": {
        "new": 22144884, 
        "old": 22114201
      }, 
      "title": "Amruta_Patil", 
      "title_s": "Amruta Patil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1705117, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148958, 
        "old": 22148186
      }, 
      "title": "Vaga_general_catalana_d'octubre_de_2019", 
      "title_s": "Vaga general catalana d'octubre de 2019", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1704265, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148640, 
        "old": 22123748
      }, 
      "title": "N-DRC", 
      "title_s": "N-DRC", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1704407, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148507, 
        "old": 22127981
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_cat\u00f2lica_siro-malabar", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia cat\u00f2lica siro-malabar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1703592, 
      "rev_ids": {
        "new": 22135184, 
        "old": 22098958
      }, 
      "title": "Brigitte_Fontaine", 
      "title_s": "Brigitte Fontaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1703720, 
      "rev_ids": {
        "new": 22131998, 
        "old": 22102710
      }, 
      "title": "Castell_de_Sant_Andreu", 
      "title_s": "Castell de Sant Andreu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1704165, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149056, 
        "old": 22117813
      }, 
      "title": "Quadre_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Quadre (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1705099, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149267, 
        "old": 22147692
      }, 
      "title": "Tauler_de_dames", 
      "title_s": "Tauler de dames", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1703908, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149057, 
        "old": 22106529
      }, 
      "title": "Camp_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Camp (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1705117, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148958, 
        "old": 22148186
      }, 
      "title": "Vaga_general_catalana_d'octubre_de_2019", 
      "title_s": "Vaga general catalana d'octubre de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1704057, 
      "rev_ids": {
        "new": 22144884, 
        "old": 22114201
      }, 
      "title": "Amruta_Patil", 
      "title_s": "Amruta Patil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1704554, 
      "rev_ids": {
        "new": 22147414, 
        "old": 22131346
      }, 
      "title": "G\u00f2tic_llenguadoci\u00e0", 
      "title_s": "G\u00f2tic llenguadoci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1378, 
    "anon_ip_count": 630, 
    "anon_titles": 749, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 33475, 
    "bot_titles": 17106, 
    "edits": 46242, 
    "titles": 21591, 
    "total_users": 1733, 
    "users": 1103
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 155, 
    "titles": 44, 
    "total_users": 46, 
    "users": 39
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 218121, 
      "rev_ids": {
        "new": 22147580, 
        "old": 22094438
      }, 
      "title": "Carlisme", 
      "title_s": "Carlisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1662947, 
      "rev_ids": {
        "new": 22106590, 
        "old": 22039676
      }, 
      "title": "Va_passar_ac\u00ed", 
      "title_s": "Va passar ac\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1702836, 
      "rev_ids": {
        "new": 22124233, 
        "old": 22086241
      }, 
      "title": "Jaume_Claret_Miranda", 
      "title_s": "Jaume Claret Miranda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 341878, 
      "rev_ids": {
        "new": 22107761, 
        "old": 5221826
      }, 
      "title": "La_Cava", 
      "title_s": "La Cava", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 22131887, 
        "old": 20562787
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 3
    }
  ]
}