{
  "date": "September 18, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0303549766540527, 
    "end_date": "2021-09-18T08:05:01.524867", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-09-11T08:05:01.524867"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 269, 
      "page_id": 6474078, 
      "rev_ids": {
        "new": 186371334, 
        "old": 186227877
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_coupe_de_Belgique_de_football_1953-1954", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la coupe de Belgique de football 1953-1954", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 1447200, 
      "rev_ids": {
        "new": 186416429, 
        "old": 186234643
      }, 
      "title": "\u00c9lisabeth_Dmitrieff", 
      "title_s": "\u00c9lisabeth Dmitrieff", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 14157945, 
      "rev_ids": {
        "new": 186352554, 
        "old": 186233821
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Italie_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Italie 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 4155096, 
      "rev_ids": {
        "new": 186408046, 
        "old": 186219348
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_football_1953-1954", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de football 1953-1954", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 14352618, 
      "rev_ids": {
        "new": 186407383, 
        "old": 186281061
      }, 
      "title": "David_Nataf", 
      "title_s": "David Nataf", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 1017343, 
      "rev_ids": {
        "new": 186415938, 
        "old": 186198162
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_de_France_masculine_de_volley-ball", 
      "title_s": "\u00c9quipe de France masculine de volley-ball", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 1020565, 
      "rev_ids": {
        "new": 186407851, 
        "old": 186230126
      }, 
      "title": "Convair_880", 
      "title_s": "Convair 880", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 14349325, 
      "rev_ids": {
        "new": 186383659, 
        "old": 186231408
      }, 
      "title": "Coupe_de_l'Esp\u00e9rance_de_rugby_\u00e0_XV_1915-1916", 
      "title_s": "Coupe de l'Esp\u00e9rance de rugby \u00e0 XV 1915-1916", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 4379707, 
      "rev_ids": {
        "new": 186382921, 
        "old": 186234406
      }, 
      "title": "Tatooine", 
      "title_s": "Tatooine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9166460, 
      "rev_ids": {
        "new": 186413178, 
        "old": 186233189
      }, 
      "title": "Enseignes_en_pierre_sculpt\u00e9e_\u00e0_Li\u00e8ge", 
      "title_s": "Enseignes en pierre sculpt\u00e9e \u00e0 Li\u00e8ge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 14350873, 
      "rev_ids": {
        "new": 186407102, 
        "old": 186254158
      }, 
      "title": "Saison_All-Stars_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison All-Stars de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4743884, 
      "rev_ids": {
        "new": 186339817, 
        "old": 186223975
      }, 
      "title": "Gustave_Maincent", 
      "title_s": "Gustave Maincent", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1665777, 
      "rev_ids": {
        "new": 186385962, 
        "old": 186234938
      }, 
      "title": "Augusta_Holm\u00e8s", 
      "title_s": "Augusta Holm\u00e8s", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 13529610, 
      "rev_ids": {
        "new": 186416484, 
        "old": 186192763
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_norv\u00e9giennes_de_2021", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives norv\u00e9giennes de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 14064715, 
      "rev_ids": {
        "new": 186412049, 
        "old": 186088735
      }, 
      "title": "Koh-Lanta_:_La_L\u00e9gende", 
      "title_s": "Koh-Lanta : La L\u00e9gende", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 872206, 
      "rev_ids": {
        "new": 186402813, 
        "old": 179225009
      }, 
      "title": "Grand-duch\u00e9_de_Finlande", 
      "title_s": "Grand-duch\u00e9 de Finlande", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9231366, 
      "rev_ids": {
        "new": 186403959, 
        "old": 185757540
      }, 
      "title": "Adnane_Abou_Walid_al-Sahraoui", 
      "title_s": "Adnane Abou Walid al-Sahraoui", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 12943709, 
      "rev_ids": {
        "new": 186414119, 
        "old": 186230974
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_f\u00e9minin_de_handball_2021", 
      "title_s": "Championnat du monde f\u00e9minin de handball 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8029909, 
      "rev_ids": {
        "new": 186313954, 
        "old": 165687241
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1976_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1976 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 4083329, 
      "rev_ids": {
        "new": 186338166, 
        "old": 186182916
      }, 
      "title": "Liste_de_films_tourn\u00e9s_en_Normandie", 
      "title_s": "Liste de films tourn\u00e9s en Normandie", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 14352618, 
      "rev_ids": {
        "new": 186407383, 
        "old": 186281061
      }, 
      "title": "David_Nataf", 
      "title_s": "David Nataf", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 14350873, 
      "rev_ids": {
        "new": 186407102, 
        "old": 186254158
      }, 
      "title": "Saison_All-Stars_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison All-Stars de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 14353909, 
      "rev_ids": {
        "new": 186369388, 
        "old": 186293137
      }, 
      "title": "Lola_Noyr", 
      "title_s": "Lola Noyr", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 14357125, 
      "rev_ids": {
        "new": 186417537, 
        "old": 186344533
      }, 
      "title": "Camille_Clermont", 
      "title_s": "Camille Clermont", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14358721, 
      "rev_ids": {
        "new": 186407088, 
        "old": 186369888
      }, 
      "title": "\u00c9difice_gallo-romain_de_Vernou-sur-Brenne", 
      "title_s": "\u00c9difice gallo-romain de Vernou-sur-Brenne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14352851, 
      "rev_ids": {
        "new": 186381166, 
        "old": 186283296
      }, 
      "title": "Sa\u00efd_Bogota", 
      "title_s": "Sa\u00efd Bogota", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 14354516, 
      "rev_ids": {
        "new": 186380718, 
        "old": 186302149
      }, 
      "title": "Liste_des_voyages_pr\u00e9sidentiels_\u00e0_l'\u00e9tranger_de_Val\u00e9ry_Giscard_d'Estaing", 
      "title_s": "Liste des voyages pr\u00e9sidentiels \u00e0 l'\u00e9tranger de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 14356441, 
      "rev_ids": {
        "new": 186415110, 
        "old": 186333035
      }, 
      "title": "Maryana_Iskander", 
      "title_s": "Maryana Iskander", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 14349975, 
      "rev_ids": {
        "new": 186327821, 
        "old": 186240795
      }, 
      "title": "Karl-Alfred_de_Liechtenstein", 
      "title_s": "Karl-Alfred de Liechtenstein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 14355306, 
      "rev_ids": {
        "new": 186393179, 
        "old": 186315290
      }, 
      "title": "V\u00edtala", 
      "title_s": "V\u00edtala", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17317, 
    "anon_ip_count": 7889, 
    "anon_titles": 9997, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 8820, 
    "bot_titles": 8445, 
    "edits": 121355, 
    "titles": 57409, 
    "total_users": 21443, 
    "users": 13554
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 130, 
    "anon_ip_count": 89, 
    "anon_titles": 84, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 847, 
    "bot_titles": 643, 
    "edits": 7205, 
    "titles": 4233, 
    "total_users": 816, 
    "users": 727
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 366, 
      "page_id": 405378, 
      "rev_ids": {
        "new": 186412555, 
        "old": 186231484
      }, 
      "title": "Autochtones_d'Am\u00e9rique", 
      "title_s": "Autochtones d'Am\u00e9rique", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 1825055, 
      "rev_ids": {
        "new": 186279346, 
        "old": 80891874
      }, 
      "title": "Centre_de_design_de_l\u2019UQAM", 
      "title_s": "Centre de design de l\u2019UQAM", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 7889736, 
      "rev_ids": {
        "new": 186418137, 
        "old": 128245277
      }, 
      "title": "Charline_Vanhoenacker", 
      "title_s": "Charline Vanhoenacker", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 14335405, 
      "rev_ids": {
        "new": 186417424, 
        "old": 186221202
      }, 
      "title": "Thomas_Cowan", 
      "title_s": "Thomas Cowan", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9193372, 
      "rev_ids": {
        "new": 186345946, 
        "old": 186219759
      }, 
      "title": "Emmanuelle_Piquet", 
      "title_s": "Emmanuelle Piquet", 
      "users": 5
    }
  ]
}