{
  "date": "December 8, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 101.6157112121582, 
    "end_date": "2019-12-08T13:05:02.515580", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-12-01T13:05:02.515580"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 300, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165151298, 
        "old": 165018642
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 960424, 
      "rev_ids": {
        "new": 165227832, 
        "old": 164926146
      }, 
      "title": "Charlotte_de_Belgique", 
      "title_s": "Charlotte de Belgique", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165221047, 
        "old": 165011054
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 11637688, 
      "rev_ids": {
        "new": 165227630, 
        "old": 165018167
      }, 
      "title": "Collapsologie", 
      "title_s": "Collapsologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 12865343, 
      "rev_ids": {
        "new": 165224139, 
        "old": 165018438
      }, 
      "title": "Clouaison_de_Jean_le_Bon", 
      "title_s": "Clouaison de Jean le Bon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 12956766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165213051, 
        "old": 165155937
      }, 
      "title": "Pastorale_(musique)", 
      "title_s": "Pastorale (musique)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 6808967, 
      "rev_ids": {
        "new": 165164336, 
        "old": 164692132
      }, 
      "title": "Temple_d'Yverdon-les-Bains", 
      "title_s": "Temple d'Yverdon-les-Bains", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 707220, 
      "rev_ids": {
        "new": 165223597, 
        "old": 164879306
      }, 
      "title": "Corv\u00e9e_royale", 
      "title_s": "Corv\u00e9e royale", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165182210, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 4781855, 
      "rev_ids": {
        "new": 165211555, 
        "old": 164846440
      }, 
      "title": "Inondations_des_ann\u00e9es_2010_dans_le_Var", 
      "title_s": "Inondations des ann\u00e9es 2010 dans le Var", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 4257630, 
      "rev_ids": {
        "new": 165222777, 
        "old": 164960370
      }, 
      "title": "T\u00e9l\u00e9thon_en_France", 
      "title_s": "T\u00e9l\u00e9thon en France", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 12948961, 
      "rev_ids": {
        "new": 165224312, 
        "old": 165071541
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_routier_de_la_France_au_XVIIIe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "R\u00e9seau routier de la France au XVIIIe si\u00e8cle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165224953, 
        "old": 165017065
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 2949503, 
      "rev_ids": {
        "new": 165227333, 
        "old": 164989583
      }, 
      "title": "\u00c9pave_du_Magenta", 
      "title_s": "\u00c9pave du Magenta", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116060, 
        "old": 165016857
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 12833509, 
      "rev_ids": {
        "new": 165136902, 
        "old": 164970246
      }, 
      "title": "Ballon_d'or_2019", 
      "title_s": "Ballon d'or 2019", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4234993, 
      "rev_ids": {
        "new": 165197780, 
        "old": 165017232
      }, 
      "title": "Principaux_architectes_du_Touquet-Paris-Plage", 
      "title_s": "Principaux architectes du Touquet-Paris-Plage", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1100481, 
      "rev_ids": {
        "new": 165225151, 
        "old": 165017454
      }, 
      "title": "H\u00e9ritabilit\u00e9", 
      "title_s": "H\u00e9ritabilit\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 234264, 
      "rev_ids": {
        "new": 165167096, 
        "old": 165009675
      }, 
      "title": "Georges_Canguilhem", 
      "title_s": "Georges Canguilhem", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 12956766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165213051, 
        "old": 165155937
      }, 
      "title": "Pastorale_(musique)", 
      "title_s": "Pastorale (musique)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165182210, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 12948961, 
      "rev_ids": {
        "new": 165224312, 
        "old": 165071541
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_routier_de_la_France_au_XVIIIe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "R\u00e9seau routier de la France au XVIIIe si\u00e8cle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165170170, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12957120, 
      "rev_ids": {
        "new": 165223244, 
        "old": 165160591
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12946169, 
      "rev_ids": {
        "new": 165221970, 
        "old": 165041616
      }, 
      "title": "Vulgarisation_math\u00e9matique", 
      "title_s": "Vulgarisation math\u00e9matique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 12956136, 
      "rev_ids": {
        "new": 165191450, 
        "old": 165149637
      }, 
      "title": "L'Enl\u00e8vement_du_mardi_gras", 
      "title_s": "L'Enl\u00e8vement du mardi gras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 12960949, 
      "rev_ids": {
        "new": 165212284, 
        "old": 165204519
      }, 
      "title": "Marcel_Kerbrat", 
      "title_s": "Marcel Kerbrat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 12952105, 
      "rev_ids": {
        "new": 165130656, 
        "old": 165106899
      }, 
      "title": "Affaire_Bertrand_Touchard", 
      "title_s": "Affaire Bertrand Touchard", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21151, 
    "anon_ip_count": 9508, 
    "anon_titles": 11729, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 14573, 
    "bot_titles": 14037, 
    "edits": 138140, 
    "titles": 64010, 
    "total_users": 25437, 
    "users": 15929
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 150, 
    "anon_ip_count": 106, 
    "anon_titles": 120, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 558, 
    "bot_titles": 480, 
    "edits": 5307, 
    "titles": 2770, 
    "total_users": 925, 
    "users": 819
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165219766, 
        "old": 165016170
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 92500, 
      "rev_ids": {
        "new": 165086077, 
        "old": 165017032
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 12346902, 
      "rev_ids": {
        "new": 165144677, 
        "old": 156942838
      }, 
      "title": "Hugues_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Hugues de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12946360, 
      "rev_ids": {
        "new": 165105540, 
        "old": 165043711
      }, 
      "title": "Climate_Change_Denial:_Heads_in_the_Sand/Bon_article", 
      "title_s": "Climate Change Denial: Heads in the Sand/Bon article", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12345578, 
      "rev_ids": {
        "new": 165163786, 
        "old": 156870524
      }, 
      "title": "Charles-\u00c9douard_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Charles-\u00c9douard de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 16
    }
  ]
}