{
  "date": "May 29, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.090012073516846, 
    "end_date": "2015-05-29T10:11:01.954154", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-05-22T10:11:01.954154"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 63, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 1286443, 
      "rev_ids": {
        "new": 15290903, 
        "old": 15287119
      }, 
      "title": "Forces_Armades_d'Egipte", 
      "title_s": "Forces Armades d'Egipte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 1269293, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291626, 
        "old": 15270326
      }, 
      "title": "La_Rossa_de_Bulner", 
      "title_s": "La Rossa de Bulner", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1286486, 
      "rev_ids": {
        "new": 15290986, 
        "old": 15287656
      }, 
      "title": "Abdelfatah_Al-Sisi", 
      "title_s": "Abdelfatah Al-Sisi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1285524, 
      "rev_ids": {
        "new": 15278909, 
        "old": 15276384
      }, 
      "title": "Bronquiolitis", 
      "title_s": "Bronquiolitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1286668, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291622, 
        "old": 15291178
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_L\u00edbia", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de L\u00edbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1284622, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291615, 
        "old": 15271039
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_L\u00edbia", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de L\u00edbia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1251533, 
      "rev_ids": {
        "new": 15281806, 
        "old": 15153836
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_espanyoles_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions municipals espanyoles de 2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1060909, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291197, 
        "old": 15270955
      }, 
      "title": "Indoaris", 
      "title_s": "Indoaris", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1285592, 
      "rev_ids": {
        "new": 15283590, 
        "old": 15277186
      }, 
      "title": "Batalla_d'Antivari", 
      "title_s": "Batalla d'Antivari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1285767, 
      "rev_ids": {
        "new": 15284163, 
        "old": 15279007
      }, 
      "title": "Adeno\u00efditis", 
      "title_s": "Adeno\u00efditis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1080672, 
      "rev_ids": {
        "new": 15289114, 
        "old": 15281355
      }, 
      "title": "Exploraci\u00f3_de_Mart", 
      "title_s": "Exploraci\u00f3 de Mart", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 683313, 
      "rev_ids": {
        "new": 15279571, 
        "old": 15094678
      }, 
      "title": "Ossa_Factory", 
      "title_s": "Ossa Factory", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1285150, 
      "rev_ids": {
        "new": 15286653, 
        "old": 15273196
      }, 
      "title": "M\u00e5ns_Zelmerl\u00f6w", 
      "title_s": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1286670, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291618, 
        "old": 15291189
      }, 
      "title": "Montserrat_vendrell", 
      "title_s": "Montserrat vendrell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1285902, 
      "rev_ids": {
        "new": 15288046, 
        "old": 15280709
      }, 
      "title": "Bescuits_a_la_cuina_turca", 
      "title_s": "Bescuits a la cuina turca", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 183696, 
      "rev_ids": {
        "new": 15287980, 
        "old": 14788673
      }, 
      "title": "\u0160koda_Octavia", 
      "title_s": "\u0160koda Octavia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1286575, 
      "rev_ids": {
        "new": 15289240, 
        "old": 15289104
      }, 
      "title": "Traque\u00eftis", 
      "title_s": "Traque\u00eftis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 604, 
      "rev_ids": {
        "new": 15274909, 
        "old": 15264434
      }, 
      "title": "Llista_de_conflictes_armats", 
      "title_s": "Llista de conflictes armats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1285658, 
      "rev_ids": {
        "new": 15287464, 
        "old": 15277816
      }, 
      "title": "Gelat_de_Maraix", 
      "title_s": "Gelat de Maraix", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1284994, 
      "rev_ids": {
        "new": 15276013, 
        "old": 15271677
      }, 
      "title": "Territoris_especials_de_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Territoris especials de la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 1286443, 
      "rev_ids": {
        "new": 15290903, 
        "old": 15287119
      }, 
      "title": "Forces_Armades_d'Egipte", 
      "title_s": "Forces Armades d'Egipte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1286486, 
      "rev_ids": {
        "new": 15290986, 
        "old": 15287656
      }, 
      "title": "Abdelfatah_Al-Sisi", 
      "title_s": "Abdelfatah Al-Sisi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1285524, 
      "rev_ids": {
        "new": 15278909, 
        "old": 15276384
      }, 
      "title": "Bronquiolitis", 
      "title_s": "Bronquiolitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1286668, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291622, 
        "old": 15291178
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_L\u00edbia", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de L\u00edbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1285592, 
      "rev_ids": {
        "new": 15283590, 
        "old": 15277186
      }, 
      "title": "Batalla_d'Antivari", 
      "title_s": "Batalla d'Antivari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1285767, 
      "rev_ids": {
        "new": 15284163, 
        "old": 15279007
      }, 
      "title": "Adeno\u00efditis", 
      "title_s": "Adeno\u00efditis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1285150, 
      "rev_ids": {
        "new": 15286653, 
        "old": 15273196
      }, 
      "title": "M\u00e5ns_Zelmerl\u00f6w", 
      "title_s": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1285902, 
      "rev_ids": {
        "new": 15288046, 
        "old": 15280709
      }, 
      "title": "Bescuits_a_la_cuina_turca", 
      "title_s": "Bescuits a la cuina turca", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1286670, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291618, 
        "old": 15291189
      }, 
      "title": "Montserrat_vendrell", 
      "title_s": "Montserrat vendrell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1285658, 
      "rev_ids": {
        "new": 15287464, 
        "old": 15277816
      }, 
      "title": "Gelat_de_Maraix", 
      "title_s": "Gelat de Maraix", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 940, 
    "anon_ip_count": 478, 
    "anon_titles": 533, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 5792, 
    "bot_titles": 5445, 
    "edits": 15521, 
    "titles": 8691, 
    "total_users": 1015, 
    "users": 537
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1284643, 
      "rev_ids": {
        "new": 15289718, 
        "old": 15268901
      }, 
      "title": "La_Rossa_de_Bulner", 
      "title_s": "La Rossa de Bulner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1277811, 
      "rev_ids": {
        "new": 15289724, 
        "old": 15271160
      }, 
      "title": "Diada_del_25_d'abril", 
      "title_s": "Diada del 25 d'abril", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1286657, 
      "rev_ids": {
        "new": 15291100, 
        "old": 15291009
      }, 
      "title": "Caridad_del_R\u00edo_Hern\u00e1ndez/Articles_derivats", 
      "title_s": "Caridad del R\u00edo Hern\u00e1ndez/Articles derivats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1285448, 
      "rev_ids": {
        "new": 15279816, 
        "old": 15275672
      }, 
      "title": "Vicent_Borr\u00e0s", 
      "title_s": "Vicent Borr\u00e0s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 972681, 
      "rev_ids": {
        "new": 15280891, 
        "old": 8987657
      }, 
      "title": "Primavera_Valenciana", 
      "title_s": "Primavera Valenciana", 
      "users": 2
    }
  ]
}