{
  "date": "January 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.155336856842041, 
    "end_date": "2021-01-12T08:11:01.525565", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-05T08:11:01.525565"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 1825709, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982131, 
        "old": 25956966
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1980", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1980", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 25975256, 
        "old": 25915321
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1825375, 
      "rev_ids": {
        "new": 25976920, 
        "old": 25950085
      }, 
      "title": "Nucli_geniculat_lateral", 
      "title_s": "Nucli geniculat lateral", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25975137, 
        "old": 25887291
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1785648, 
      "rev_ids": {
        "new": 25971176, 
        "old": 25855590
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA_2020\u201321", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA 2020\u201321", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982161, 
        "old": 25917206
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1204049, 
      "rev_ids": {
        "new": 25969358, 
        "old": 25849191
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA_2014-15", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA 2014-15", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1809844, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982189, 
        "old": 25918155
      }, 
      "title": "Transducci\u00f3_sensorial", 
      "title_s": "Transducci\u00f3 sensorial", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1379016, 
      "rev_ids": {
        "new": 25975706, 
        "old": 25913128
      }, 
      "title": "Kaija_Saariaho", 
      "title_s": "Kaija Saariaho", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1825388, 
      "rev_ids": {
        "new": 25963403, 
        "old": 25950306
      }, 
      "title": "Qanat", 
      "title_s": "Qanat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1825837, 
      "rev_ids": {
        "new": 25968180, 
        "old": 25960805
      }, 
      "title": "Avantguarda_russa", 
      "title_s": "Avantguarda russa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1826248, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982218, 
        "old": 25970298
      }, 
      "title": "XX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Sitges", 
      "title_s": "XX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Sitges", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1783164, 
      "rev_ids": {
        "new": 25971805, 
        "old": 24505864
      }, 
      "title": "Cany\u00f3_(hidrografia)", 
      "title_s": "Cany\u00f3 (hidrografia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1824723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25964612, 
        "old": 25932973
      }, 
      "title": "Primera_categoria_del_Campionat_de_Catalunya_de_futbol_1913-1914", 
      "title_s": "Primera categoria del Campionat de Catalunya de futbol 1913-1914", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1825718, 
      "rev_ids": {
        "new": 25972155, 
        "old": 25957314
      }, 
      "title": "\u00d3ssip_Brik", 
      "title_s": "\u00d3ssip Brik", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 264413, 
      "rev_ids": {
        "new": 25971742, 
        "old": 25917293
      }, 
      "title": "Alexander_Hamilton", 
      "title_s": "Alexander Hamilton", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1818423, 
      "rev_ids": {
        "new": 25972048, 
        "old": 25836326
      }, 
      "title": "Mapa_somatot\u00f2pic,_l'homuncle_sensorial", 
      "title_s": "Mapa somatot\u00f2pic, l'homuncle sensorial", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1826146, 
      "rev_ids": {
        "new": 25972066, 
        "old": 25968256
      }, 
      "title": "Nadejda_Udaltsova", 
      "title_s": "Nadejda Udaltsova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1826201, 
      "rev_ids": {
        "new": 25977621, 
        "old": 25969425
      }, 
      "title": "Ariel_(motocicleta)", 
      "title_s": "Ariel (motocicleta)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1824922, 
      "rev_ids": {
        "new": 25974103, 
        "old": 25939615
      }, 
      "title": "Anna_Grau_\u00c0rias", 
      "title_s": "Anna Grau \u00c0rias", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 1825709, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982131, 
        "old": 25956966
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1980", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1980", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1825375, 
      "rev_ids": {
        "new": 25976920, 
        "old": 25950085
      }, 
      "title": "Nucli_geniculat_lateral", 
      "title_s": "Nucli geniculat lateral", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1825837, 
      "rev_ids": {
        "new": 25968180, 
        "old": 25960805
      }, 
      "title": "Avantguarda_russa", 
      "title_s": "Avantguarda russa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1826248, 
      "rev_ids": {
        "new": 25982218, 
        "old": 25970298
      }, 
      "title": "XX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Sitges", 
      "title_s": "XX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Sitges", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1824723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25964612, 
        "old": 25932973
      }, 
      "title": "Primera_categoria_del_Campionat_de_Catalunya_de_futbol_1913-1914", 
      "title_s": "Primera categoria del Campionat de Catalunya de futbol 1913-1914", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1825718, 
      "rev_ids": {
        "new": 25972155, 
        "old": 25957314
      }, 
      "title": "\u00d3ssip_Brik", 
      "title_s": "\u00d3ssip Brik", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1826146, 
      "rev_ids": {
        "new": 25972066, 
        "old": 25968256
      }, 
      "title": "Nadejda_Udaltsova", 
      "title_s": "Nadejda Udaltsova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1826201, 
      "rev_ids": {
        "new": 25977621, 
        "old": 25969425
      }, 
      "title": "Ariel_(motocicleta)", 
      "title_s": "Ariel (motocicleta)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1824922, 
      "rev_ids": {
        "new": 25974103, 
        "old": 25939615
      }, 
      "title": "Anna_Grau_\u00c0rias", 
      "title_s": "Anna Grau \u00c0rias", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1825752, 
      "rev_ids": {
        "new": 25971945, 
        "old": 25958250
      }, 
      "title": "Elena_Vavilova", 
      "title_s": "Elena Vavilova", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 937, 
    "anon_ip_count": 481, 
    "anon_titles": 570, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 36159, 
    "bot_titles": 33849, 
    "edits": 56316, 
    "titles": 43445, 
    "total_users": 1517, 
    "users": 1036
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 15, 
    "edits": 112, 
    "titles": 77, 
    "total_users": 53, 
    "users": 48
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1824923, 
      "rev_ids": {
        "new": 25949081, 
        "old": 25939754
      }, 
      "title": "Protestes_al_Capitoli_dels_Estats_Units_d'Am\u00e8rica_de_2021", 
      "title_s": "Protestes al Capitoli dels Estats Units d'Am\u00e8rica de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 25979731, 
        "old": 25908096
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 160448, 
      "rev_ids": {
        "new": 25974015, 
        "old": 25463278
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1826338, 
      "rev_ids": {
        "new": 25971903, 
        "old": 25971884
      }, 
      "title": "Guerau_de_Liost", 
      "title_s": "Guerau de Liost", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1824184, 
      "rev_ids": {
        "new": 25948477, 
        "old": 25913923
      }, 
      "title": "Apuleu", 
      "title_s": "Apuleu", 
      "users": 3
    }
  ]
}