{
  "date": "July 24, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.09910392761230469, 
    "end_date": "2025-07-24T23:19:01.380124", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2025-07-17T23:19:01.380124"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 37570, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477774, 
        "old": 2477444
      }, 
      "title": "Art_marcial", 
      "title_s": "Art marcial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 199592, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477822, 
        "old": 2477802
      }, 
      "title": "Fai_Lum", 
      "title_s": "Fai Lum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 103951, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477649, 
        "old": 2312068
      }, 
      "title": "Duran\u00e7a", 
      "title_s": "Duran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 199576, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477678, 
        "old": 2477666
      }, 
      "title": "Vox_(partit_politic_espanh\u00f2u)", 
      "title_s": "Vox (partit politic espanh\u00f2u)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 192491, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477672, 
        "old": 2408519
      }, 
      "title": "Carlos_Arturo_Maz\u00f3n_Guixot", 
      "title_s": "Carlos Arturo Maz\u00f3n Guixot", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 70506, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477679, 
        "old": 2409987
      }, 
      "title": "Cas\u00e8ras_(Lengad\u00f2c)", 
      "title_s": "Cas\u00e8ras (Lengad\u00f2c)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 42046, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477702, 
        "old": 2424875
      }, 
      "title": "Cas\u00e8ras_d'Ador", 
      "title_s": "Cas\u00e8ras d'Ador", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 199591, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477798, 
        "old": 2477794
      }, 
      "title": "Departament_de_C\u00f2ng", 
      "title_s": "Departament de C\u00f2ng", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 199572, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477653, 
        "old": 2477639
      }, 
      "title": "Melissa_de_Marcianopolis", 
      "title_s": "Melissa de Marcianopolis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 103413, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477788, 
        "old": 2139922
      }, 
      "title": "Colad\u00e8ra", 
      "title_s": "Colad\u00e8ra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 88939, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477731, 
        "old": 2477721
      }, 
      "title": "Blanzac_de_Matha", 
      "title_s": "Blanzac de Matha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 103475, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477789, 
        "old": 2135625
      }, 
      "title": "Les_Cunhs", 
      "title_s": "Les Cunhs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 103506, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477817, 
        "old": 2136348
      }, 
      "title": "Montdavesan", 
      "title_s": "Montdavesan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 113265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477612, 
        "old": 2477506
      }, 
      "title": "S\u00e9bastien_Le_Prestre_de_Vauban", 
      "title_s": "S\u00e9bastien Le Prestre de Vauban", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199568, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477585, 
        "old": 2477580
      }, 
      "title": "\u017deljko_Kom\u0161i\u0107", 
      "title_s": "\u017deljko Kom\u0161i\u0107", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 103431, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477780, 
        "old": 2135424
      }, 
      "title": "Francon_(Nauta_Garona)", 
      "title_s": "Francon (Nauta Garona)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 63108, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477578, 
        "old": 2461160
      }, 
      "title": "Eth_Saut", 
      "title_s": "Eth Saut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199579, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477728, 
        "old": 2477719
      }, 
      "title": "Blanzac", 
      "title_s": "Blanzac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 68767, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477825, 
        "old": 2471296
      }, 
      "title": "Gui_Bonnet", 
      "title_s": "Gui Bonnet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 172026, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477566, 
        "old": 2135449
      }, 
      "title": "Canton_de_Cas\u00e8ras", 
      "title_s": "Canton de Cas\u00e8ras", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 199592, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477822, 
        "old": 2477802
      }, 
      "title": "Fai_Lum", 
      "title_s": "Fai Lum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 199576, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477678, 
        "old": 2477666
      }, 
      "title": "Vox_(partit_politic_espanh\u00f2u)", 
      "title_s": "Vox (partit politic espanh\u00f2u)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 199591, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477798, 
        "old": 2477794
      }, 
      "title": "Departament_de_C\u00f2ng", 
      "title_s": "Departament de C\u00f2ng", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 199572, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477653, 
        "old": 2477639
      }, 
      "title": "M\u00e9lissa_de_Marcianopolis", 
      "title_s": "M\u00e9lissa de Marcianopolis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199568, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477585, 
        "old": 2477580
      }, 
      "title": "\u017deljko_Kom\u0161i\u0107", 
      "title_s": "\u017deljko Kom\u0161i\u0107", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199582, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477738, 
        "old": 2477735
      }, 
      "title": "Alain_Anziani", 
      "title_s": "Alain Anziani", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 199583, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477752, 
        "old": 2477742
      }, 
      "title": "Joan_Boi\u00e8r_(1937-2025)", 
      "title_s": "Joan Boi\u00e8r (1937-2025)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 199585, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477787, 
        "old": 2477781
      }, 
      "title": "Civilian_Conservation_Corps", 
      "title_s": "Civilian Conservation Corps", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 199567, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477582, 
        "old": 2477579
      }, 
      "title": "Iolia_Sviridenco", 
      "title_s": "Iolia Sviridenco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 199577, 
      "rev_ids": {
        "new": 2477677, 
        "old": 2477675
      }, 
      "title": "Gartzia_Ramiritz_de_Pampalona", 
      "title_s": "Gartzia Ramiritz de Pampalona", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 77, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 46, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 260, 
    "titles": 116, 
    "total_users": 35, 
    "users": 27
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}