{
  "date": "October 20, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9490900039672852, 
    "end_date": "2023-10-20T23:12:02.053595", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-10-13T23:12:02.053595"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 330, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 154755044, 
        "old": 154603040
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_octubre_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de octubre de 2023", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 283, 
      "page_id": 1830, 
      "rev_ids": {
        "new": 154753279, 
        "old": 154569732
      }, 
      "title": "M\u00e9xico", 
      "title_s": "M\u00e9xico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 10689429, 
      "rev_ids": {
        "new": 154732307, 
        "old": 154651230
      }, 
      "title": "Chile_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Chile en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 10690574, 
      "rev_ids": {
        "new": 154755216, 
        "old": 154684668
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 185205, 
      "rev_ids": {
        "new": 154738061, 
        "old": 154599603
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 221583, 
      "rev_ids": {
        "new": 154755165, 
        "old": 154587970
      }, 
      "title": "Scarlett_Johansson", 
      "title_s": "Scarlett Johansson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 7487, 
      "rev_ids": {
        "new": 154696219, 
        "old": 154306998
      }, 
      "title": "24_de_julio", 
      "title_s": "24 de julio", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 716031, 
      "rev_ids": {
        "new": 154696683, 
        "old": 154602992
      }, 
      "title": "Juan_Reynoso_(t\u00e9cnico_de_f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Juan Reynoso (t\u00e9cnico de f\u00fatbol)", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8799975, 
      "rev_ids": {
        "new": 154754518, 
        "old": 154602100
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_futsal_de_la_AMF_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de futsal de la AMF 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 154754037, 
        "old": 154603059
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 7680662, 
      "rev_ids": {
        "new": 154694313, 
        "old": 147918271
      }, 
      "title": "Mamata_Banerjee", 
      "title_s": "Mamata Banerjee", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 5023147, 
      "rev_ids": {
        "new": 154754136, 
        "old": 154599374
      }, 
      "title": "Olivier_Giroud", 
      "title_s": "Olivier Giroud", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 4621473, 
      "rev_ids": {
        "new": 154750616, 
        "old": 154525567
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Guatemala_de_2011", 
      "title_s": "Elecciones generales de Guatemala de 2011", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9443977, 
      "rev_ids": {
        "new": 154748800, 
        "old": 153865708
      }, 
      "title": "Paula_Luchsinger", 
      "title_s": "Paula Luchsinger", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10238507, 
      "rev_ids": {
        "new": 154732606, 
        "old": 154596662
      }, 
      "title": "Daniel_Noboa", 
      "title_s": "Daniel Noboa", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10568519, 
      "rev_ids": {
        "new": 154744752, 
        "old": 154596923
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2023-24", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2023-24", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 845025, 
      "rev_ids": {
        "new": 154691767, 
        "old": 153392602
      }, 
      "title": "Distrito_de_Parcona", 
      "title_s": "Distrito de Parcona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10395541, 
      "rev_ids": {
        "new": 154753915, 
        "old": 154550462
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Nacional_2023", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Nacional 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 154752374, 
        "old": 154593656
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10666780, 
      "rev_ids": {
        "new": 154755101, 
        "old": 154593735
      }, 
      "title": "Tierra_brava_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Tierra brava (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 10689429, 
      "rev_ids": {
        "new": 154732307, 
        "old": 154651230
      }, 
      "title": "Chile_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Chile en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 10690574, 
      "rev_ids": {
        "new": 154755216, 
        "old": 154684668
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10691344, 
      "rev_ids": {
        "new": 154749940, 
        "old": 154706002
      }, 
      "title": "Pacto_de_silencio_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Pacto de silencio (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10691419, 
      "rev_ids": {
        "new": 154752211, 
        "old": 154707908
      }, 
      "title": "L\u00ednea_Montevideo_-_Progreso_-_25_de_Agosto", 
      "title_s": "L\u00ednea Montevideo - Progreso - 25 de Agosto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10690876, 
      "rev_ids": {
        "new": 154698940, 
        "old": 154693190
      }, 
      "title": "Marte_en_la_ficci\u00f3n", 
      "title_s": "Marte en la ficci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10690770, 
      "rev_ids": {
        "new": 154755248, 
        "old": 154691182
      }, 
      "title": "Racismo_en_Quebec", 
      "title_s": "Racismo en Quebec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10688621, 
      "rev_ids": {
        "new": 154701159, 
        "old": 154630721
      }, 
      "title": "Hot_Haus", 
      "title_s": "Hot Haus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10690220, 
      "rev_ids": {
        "new": 154720032, 
        "old": 154673574
      }, 
      "title": "La_conferencia", 
      "title_s": "La conferencia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10690205, 
      "rev_ids": {
        "new": 154710208, 
        "old": 154673305
      }, 
      "title": "Venus_en_la_ficci\u00f3n", 
      "title_s": "Venus en la ficci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10691171, 
      "rev_ids": {
        "new": 154744668, 
        "old": 154701378
      }, 
      "title": "Temporada_2024_del_f\u00fatbol_chileno", 
      "title_s": "Temporada 2024 del f\u00fatbol chileno", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29983, 
    "anon_ip_count": 12709, 
    "anon_titles": 13840, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 5077, 
    "bot_titles": 4902, 
    "edits": 120374, 
    "titles": 53120, 
    "total_users": 30104, 
    "users": 17395
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 266, 
    "anon_ip_count": 184, 
    "anon_titles": 189, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 26, 
    "bot_titles": 21, 
    "edits": 1387, 
    "titles": 699, 
    "total_users": 642, 
    "users": 458
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10690584, 
      "rev_ids": {
        "new": 154751593, 
        "old": 154684876
      }, 
      "title": "Ataque_a\u00e9reo_contra_el_hospital_bautista_de_Al-Ahli", 
      "title_s": "Ataque a\u00e9reo contra el hospital bautista de Al-Ahli", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 154749100, 
        "old": 154599044
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_octubre_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de octubre de 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 10691754, 
      "rev_ids": {
        "new": 154753833, 
        "old": 154719798
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10686302, 
      "rev_ids": {
        "new": 154720536, 
        "old": 154570193
      }, 
      "title": "Jonathan_S\u00e1nchez_La_Polilla", 
      "title_s": "Jonathan S\u00e1nchez La Polilla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10687049, 
      "rev_ids": {
        "new": 154657193, 
        "old": 154600070
      }, 
      "title": "Casa_de_Juan_Agust\u00edn_Ni\u00f1o_y_\u00c1lvarez", 
      "title_s": "Casa de Juan Agust\u00edn Ni\u00f1o y \u00c1lvarez", 
      "users": 3
    }
  ]
}