{
  "date": "July 22, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0892760753631592, 
    "end_date": "2018-07-22T12:11:01.644299", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-07-15T12:11:01.644299"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1602912, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096174, 
        "old": 20079543
      }, 
      "title": "Joan_Santacana_Mestre", 
      "title_s": "Joan Santacana Mestre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1604390, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099635, 
        "old": 20089113
      }, 
      "title": "Anton_Dontxev", 
      "title_s": "Anton Dontxev", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 122602, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093469, 
        "old": 20079402
      }, 
      "title": "Sant_Lloren\u00e7_de_Cerdans", 
      "title_s": "Sant Lloren\u00e7 de Cerdans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 180188, 
      "rev_ids": {
        "new": 20100506, 
        "old": 20083185
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 266, 
      "rev_ids": {
        "new": 20100510, 
        "old": 20036023
      }, 
      "title": "Antibi\u00f2tic", 
      "title_s": "Antibi\u00f2tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 37035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096134, 
        "old": 20048706
      }, 
      "title": "Montferrer", 
      "title_s": "Montferrer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 841572, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097270, 
        "old": 7883506
      }, 
      "title": "Podadora", 
      "title_s": "Podadora", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 612488, 
      "rev_ids": {
        "new": 20100266, 
        "old": 18974167
      }, 
      "title": "Tercera_Onada", 
      "title_s": "Tercera Onada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 191870, 
      "rev_ids": {
        "new": 20100545, 
        "old": 17890093
      }, 
      "title": "Mila_Rodino", 
      "title_s": "Mila Rodino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1600515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20091369, 
        "old": 20078268
      }, 
      "title": "Joseph_Radetzky_von_Radetz", 
      "title_s": "Joseph Radetzky von Radetz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 86295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094368, 
        "old": 19362813
      }, 
      "title": "Serrallonga_(Vallespir)", 
      "title_s": "Serrallonga (Vallespir)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097612, 
        "old": 20094684
      }, 
      "title": "Yane_Sandanski", 
      "title_s": "Yane Sandanski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 182194, 
      "rev_ids": {
        "new": 20087960, 
        "old": 20068726
      }, 
      "title": "Novak_\u0110okovi\u0107", 
      "title_s": "Novak \u0110okovi\u0107", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604013, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094495, 
        "old": 20084327
      }, 
      "title": "Fruita_de_closca", 
      "title_s": "Fruita de closca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093695, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096756, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 67154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099995, 
        "old": 20079906
      }, 
      "title": "Benjamin_Britten", 
      "title_s": "Benjamin Britten", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1604404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099792, 
        "old": 20089263
      }, 
      "title": "Pic\u00f3_(eina)", 
      "title_s": "Pic\u00f3 (eina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1604718, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099738, 
        "old": 20093286
      }, 
      "title": "Miquel_Martinez_Gifre", 
      "title_s": "Miquel Martinez Gifre", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1604390, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099635, 
        "old": 20089113
      }, 
      "title": "Anton_Dontxev", 
      "title_s": "Anton Dontxev", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20097612, 
        "old": 20094684
      }, 
      "title": "Iane_Sandanski", 
      "title_s": "Iane Sandanski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096756, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093695, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1604718, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099738, 
        "old": 20093286
      }, 
      "title": "Miquel_Martinez_Gifre", 
      "title_s": "Miquel Martinez Gifre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1604404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099792, 
        "old": 20089263
      }, 
      "title": "Pic\u00f3_(eina)", 
      "title_s": "Pic\u00f3 (eina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1604374, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099639, 
        "old": 20088905
      }, 
      "title": "Carill\u00f3_del_Palau_de_la_Generalitat", 
      "title_s": "Carill\u00f3 del Palau de la Generalitat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1604132, 
      "rev_ids": {
        "new": 20090844, 
        "old": 20085729
      }, 
      "title": "Daniel_Tammet", 
      "title_s": "Daniel Tammet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1604152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20088472, 
        "old": 20086033
      }, 
      "title": "Ljudevit_Gaj", 
      "title_s": "Ljudevit Gaj", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 646, 
    "anon_ip_count": 306, 
    "anon_titles": 398, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 2334, 
    "bot_titles": 2176, 
    "edits": 12578, 
    "titles": 7022, 
    "total_users": 695, 
    "users": 389
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 70, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 33, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1584525, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095626, 
        "old": 19953341
      }, 
      "title": "Sant_Esteve_de_les_Roures", 
      "title_s": "Sant Esteve de les Roures", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1583065, 
      "rev_ids": {
        "new": 20098010, 
        "old": 20075417
      }, 
      "title": "Capsot_d'esquena_roja", 
      "title_s": "Capsot d'esquena roja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1603618, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095323, 
        "old": 20081017
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1604768, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095528, 
        "old": 20094152
      }, 
      "title": "Maria_de_Cl\u00e8veris", 
      "title_s": "Maria de Cl\u00e8veris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1605208, 
      "rev_ids": {
        "new": 20100169, 
        "old": 20100105
      }, 
      "title": "In\u00e9s_Arrimadas_Garc\u00eda", 
      "title_s": "In\u00e9s Arrimadas Garc\u00eda", 
      "users": 1
    }
  ]
}