{
  "date": "April 19, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.908055067062378, 
    "end_date": "2025-04-19T08:23:02.066640", 
    "lang": "tr", 
    "start_date": "2025-04-12T08:23:02.066640"
  }, 
  "full_lang_name": "Turkish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 4469521, 
      "rev_ids": {
        "new": 35237293, 
        "old": 35232414
      }, 
      "title": "Agora_Meyhanesi", 
      "title_s": "Agora Meyhanesi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 4458749, 
      "rev_ids": {
        "new": 35237562, 
        "old": 35210150
      }, 
      "title": "2025_T\u00fcrkiye'de_h\u00fck\u00fbmet_kar\u015f\u0131t\u0131_protestolar", 
      "title_s": "2025 T\u00fcrkiye'de h\u00fck\u00fbmet kar\u015f\u0131t\u0131 protestolar", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 187319, 
      "rev_ids": {
        "new": 35234608, 
        "old": 35206673
      }, 
      "title": "Zwolle", 
      "title_s": "Zwolle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 3571077, 
      "rev_ids": {
        "new": 35236963, 
        "old": 35209694
      }, 
      "title": "Bir_sonraki_T\u00fcrkiye_genel_se\u00e7imleri_i\u00e7in_yap\u0131lan_anketler", 
      "title_s": "Bir sonraki T\u00fcrkiye genel se\u00e7imleri i\u00e7in yap\u0131lan anketler", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 4469313, 
      "rev_ids": {
        "new": 35234919, 
        "old": 35230793
      }, 
      "title": "T\u00fcrk_Hava_Kuvvetleri_Filolar\u0131", 
      "title_s": "T\u00fcrk Hava Kuvvetleri Filolar\u0131", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2005914, 
      "rev_ids": {
        "new": 35222409, 
        "old": 35210008
      }, 
      "title": "T\u00fcrkiye'deki_hukuk_fak\u00fclteleri_listesi", 
      "title_s": "T\u00fcrkiye'deki hukuk fak\u00fclteleri listesi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 4109617, 
      "rev_ids": {
        "new": 35235318, 
        "old": 35208021
      }, 
      "title": "Mehmed:_Fetihler_Sultan\u0131", 
      "title_s": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 3762137, 
      "rev_ids": {
        "new": 35236456, 
        "old": 35208666
      }, 
      "title": "2024-25_S\u00fcper_Lig", 
      "title_s": "2024-25 S\u00fcper Lig", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4467656, 
      "rev_ids": {
        "new": 35224989, 
        "old": 35212108
      }, 
      "title": "\u015eah_Veliyullah_Dehlev\u00ee", 
      "title_s": "\u015eah Veliyullah Dehlev\u00ee", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4469686, 
      "rev_ids": {
        "new": 35237450, 
        "old": 35234682
      }, 
      "title": "Ba\u011fdat_Ku\u015fatmas\u0131_(1821)", 
      "title_s": "Ba\u011fdat Ku\u015fatmas\u0131 (1821)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 453513, 
      "rev_ids": {
        "new": 35234902, 
        "old": 34576215
      }, 
      "title": "S\u0131rr\u0131_S\u00fcreyya_\u00d6nder", 
      "title_s": "S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 4460781, 
      "rev_ids": {
        "new": 35235635, 
        "old": 35210106
      }, 
      "title": "2025_T\u00fcrkiye'de_h\u00fck\u00fbmet_kar\u015f\u0131t\u0131_protestolar_zaman_\u00e7izelgesi", 
      "title_s": "2025 T\u00fcrkiye'de h\u00fck\u00fbmet kar\u015f\u0131t\u0131 protestolar zaman \u00e7izelgesi", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4421948, 
      "rev_ids": {
        "new": 35237504, 
        "old": 35206426
      }, 
      "title": "2025_y\u0131l\u0131nda_\u00f6lenler_listesi", 
      "title_s": "2025 y\u0131l\u0131nda \u00f6lenler listesi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4469683, 
      "rev_ids": {
        "new": 35235606, 
        "old": 35234667
      }, 
      "title": "61._Antalya_Alt\u0131n_Portakal_Film_Festivali", 
      "title_s": "61. Antalya Alt\u0131n Portakal Film Festivali", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4467961, 
      "rev_ids": {
        "new": 35229780, 
        "old": 35215380
      }, 
      "title": "Haleigh_Washington", 
      "title_s": "Haleigh Washington", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4468032, 
      "rev_ids": {
        "new": 35229471, 
        "old": 35217057
      }, 
      "title": "Vino_Locale", 
      "title_s": "Vino Locale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 508158, 
      "rev_ids": {
        "new": 35227960, 
        "old": 35109456
      }, 
      "title": "Fenerbah\u00e7e_(kad\u0131n_basketbol_tak\u0131m\u0131)", 
      "title_s": "Fenerbah\u00e7e (kad\u0131n basketbol tak\u0131m\u0131)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 4468473, 
      "rev_ids": {
        "new": 35227064, 
        "old": 35222642
      }, 
      "title": "Roman_m\u00fczi\u011fi", 
      "title_s": "Roman m\u00fczi\u011fi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 4419753, 
      "rev_ids": {
        "new": 35233421, 
        "old": 35209952
      }, 
      "title": "Survivor_2025", 
      "title_s": "Survivor 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 4234102, 
      "rev_ids": {
        "new": 35232638, 
        "old": 35209158
      }, 
      "title": "2024-25_Sultanlar_Ligi", 
      "title_s": "2024-25 Sultanlar Ligi", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 4469521, 
      "rev_ids": {
        "new": 35237293, 
        "old": 35232414
      }, 
      "title": "Agora_Meyhanesi", 
      "title_s": "Agora Meyhanesi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 4469313, 
      "rev_ids": {
        "new": 35234919, 
        "old": 35230793
      }, 
      "title": "T\u00fcrk_Hava_Kuvvetleri_Filolar\u0131", 
      "title_s": "T\u00fcrk Hava Kuvvetleri Filolar\u0131", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4467656, 
      "rev_ids": {
        "new": 35224989, 
        "old": 35212108
      }, 
      "title": "\u015eah_Veliyullah_Dehlev\u00ee", 
      "title_s": "\u015eah Veliyullah Dehlev\u00ee", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4469686, 
      "rev_ids": {
        "new": 35237450, 
        "old": 35234682
      }, 
      "title": "Ba\u011fdat_Ku\u015fatmas\u0131_(1821)", 
      "title_s": "Ba\u011fdat Ku\u015fatmas\u0131 (1821)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4468032, 
      "rev_ids": {
        "new": 35229471, 
        "old": 35217057
      }, 
      "title": "Vino_Locale", 
      "title_s": "Vino Locale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4469683, 
      "rev_ids": {
        "new": 35235606, 
        "old": 35234667
      }, 
      "title": "61._Antalya_Alt\u0131n_Portakal_Film_Festivali", 
      "title_s": "61. Antalya Alt\u0131n Portakal Film Festivali", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4467961, 
      "rev_ids": {
        "new": 35229780, 
        "old": 35215380
      }, 
      "title": "Haleigh_Washington", 
      "title_s": "Haleigh Washington", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 4468473, 
      "rev_ids": {
        "new": 35227064, 
        "old": 35222642
      }, 
      "title": "Roman_m\u00fczi\u011fi", 
      "title_s": "Roman m\u00fczi\u011fi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 4467661, 
      "rev_ids": {
        "new": 35222274, 
        "old": 35212149
      }, 
      "title": "Haute_cuisine", 
      "title_s": "Haute cuisine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 4468856, 
      "rev_ids": {
        "new": 35237275, 
        "old": 35226505
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Castro", 
      "title_s": "Jes\u00fas Castro", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "tr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2239, 
    "anon_ip_count": 983, 
    "anon_titles": 1397, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 5469, 
    "bot_titles": 3911, 
    "edits": 20621, 
    "titles": 11160, 
    "total_users": 2799, 
    "users": 1816
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 53, 
    "anon_ip_count": 34, 
    "anon_titles": 39, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 181, 
    "bot_titles": 152, 
    "edits": 365, 
    "titles": 253, 
    "total_users": 122, 
    "users": 88
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 3816363, 
      "rev_ids": {
        "new": 35229575, 
        "old": 35208963
      }, 
      "title": "\u00dclke_genelinde_bir_sonraki_T\u00fcrkiye_genel_se\u00e7imleri_i\u00e7in_yap\u0131lan_anketler", 
      "title_s": "\u00dclke genelinde bir sonraki T\u00fcrkiye genel se\u00e7imleri i\u00e7in yap\u0131lan anketler", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 4458928, 
      "rev_ids": {
        "new": 35232548, 
        "old": 35208872
      }, 
      "title": "2025_T\u00fcrkiye'de_h\u00fck\u00fbmet_kar\u015f\u0131t\u0131_protestolar", 
      "title_s": "2025 T\u00fcrkiye'de h\u00fck\u00fbmet kar\u015f\u0131t\u0131 protestolar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 15, 
      "rev_ids": {
        "new": 35231878, 
        "old": 35150982
      }, 
      "title": "Anasayfa", 
      "title_s": "Anasayfa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2826008, 
      "rev_ids": {
        "new": 35223279, 
        "old": 34984792
      }, 
      "title": "M\u0131knat\u0131s", 
      "title_s": "M\u0131knat\u0131s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 4458048, 
      "rev_ids": {
        "new": 35213920, 
        "old": 35210335
      }, 
      "title": "Se\u00e7men_kitlelerine_g\u00f6re_bir_sonraki_T\u00fcrkiye_genel_se\u00e7imleri_i\u00e7in_yap\u0131lan_anketler", 
      "title_s": "Se\u00e7men kitlelerine g\u00f6re bir sonraki T\u00fcrkiye genel se\u00e7imleri i\u00e7in yap\u0131lan anketler", 
      "users": 3
    }
  ]
}