{
  "date": "December 26, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.992138147354126, 
    "end_date": "2014-12-26T11:11:01.470358", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-12-19T11:11:01.470358"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 41, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 248861, 
      "rev_ids": {
        "new": 14591627, 
        "old": 14516575
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_d'Associacions_de_Mares_i_Pares_d'Alumnes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 d'Associacions de Mares i Pares d'Alumnes de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 65550, 
      "rev_ids": {
        "new": 14594695, 
        "old": 14515847
      }, 
      "title": "Llista_diat\u00f2pica_del_l\u00e8xic_catal\u00e0", 
      "title_s": "Llista diat\u00f2pica del l\u00e8xic catal\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1236041, 
      "rev_ids": {
        "new": 14594326, 
        "old": 14587668
      }, 
      "title": "Jovan_Jovanovic_Zmaj", 
      "title_s": "Jovan Jovanovic Zmaj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1234853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14577575, 
        "old": 14549093
      }, 
      "title": "Zona_vulnerable", 
      "title_s": "Zona vulnerable", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 904, 
      "rev_ids": {
        "new": 14588590, 
        "old": 14474241
      }, 
      "title": "Escalada", 
      "title_s": "Escalada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1235241, 
      "rev_ids": {
        "new": 14585010, 
        "old": 14573586
      }, 
      "title": "Explotaci\u00f3_ramadera", 
      "title_s": "Explotaci\u00f3 ramadera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1170843, 
      "rev_ids": {
        "new": 14580955, 
        "old": 14521024
      }, 
      "title": "Eleccions_a_les_Corts_Valencianes_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions a les Corts Valencianes de 2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1235308, 
      "rev_ids": {
        "new": 14579868, 
        "old": 14574844
      }, 
      "title": "Andrei_Kharlov", 
      "title_s": "Andrei Kharlov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1236161, 
      "rev_ids": {
        "new": 14593549, 
        "old": 14591765
      }, 
      "title": "Leonid_Yudasin", 
      "title_s": "Leonid Yudasin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1234826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14585344, 
        "old": 14546455
      }, 
      "title": "Revista_Companya", 
      "title_s": "Revista Companya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1231725, 
      "rev_ids": {
        "new": 14585819, 
        "old": 14416237
      }, 
      "title": "Mireia_Calafell_i_Obiol", 
      "title_s": "Mireia Calafell i Obiol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1234822, 
      "rev_ids": {
        "new": 14585044, 
        "old": 14545304
      }, 
      "title": "Arquitectura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Arquitectura d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1234599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14526424, 
        "old": 14524784
      }, 
      "title": "Mireille_Grosjean", 
      "title_s": "Mireille Grosjean", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1234747, 
      "rev_ids": {
        "new": 14595054, 
        "old": 14540795
      }, 
      "title": "Alexey_Vyzmanavin", 
      "title_s": "Alexey Vyzmanavin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1234455, 
      "rev_ids": {
        "new": 14575542, 
        "old": 14508899
      }, 
      "title": "Josep_Ubeda_i_Franc\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Ubeda i Franc\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1236018, 
      "rev_ids": {
        "new": 14594635, 
        "old": 14586992
      }, 
      "title": "Valeri_Neverov", 
      "title_s": "Valeri Neverov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 397772, 
      "rev_ids": {
        "new": 14584601, 
        "old": 14226146
      }, 
      "title": "Pla_General_de_Comptabilitat", 
      "title_s": "Pla General de Comptabilitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1233707, 
      "rev_ids": {
        "new": 14574445, 
        "old": 14472397
      }, 
      "title": "Gesti\u00f3_de_dejeccions_ramaderes", 
      "title_s": "Gesti\u00f3 de dejeccions ramaderes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1231817, 
      "rev_ids": {
        "new": 14587440, 
        "old": 14426094
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Consell_General_d'Andorra_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Consell General d'Andorra de 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1235344, 
      "rev_ids": {
        "new": 14581555, 
        "old": 14575363
      }, 
      "title": "Roy_Chapman_Andrews", 
      "title_s": "Roy Chapman Andrews", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1236041, 
      "rev_ids": {
        "new": 14594326, 
        "old": 14587668
      }, 
      "title": "Jovan_Jovanovic_Zmaj", 
      "title_s": "Jovan Jovanovic Zmaj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1234853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14577575, 
        "old": 14549093
      }, 
      "title": "Zona_vulnerable", 
      "title_s": "Zona vulnerable", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1235241, 
      "rev_ids": {
        "new": 14585010, 
        "old": 14573586
      }, 
      "title": "Explotaci\u00f3_ramadera", 
      "title_s": "Explotaci\u00f3 ramadera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1235308, 
      "rev_ids": {
        "new": 14579868, 
        "old": 14574844
      }, 
      "title": "Andrei_Kh\u00e0rlov", 
      "title_s": "Andrei Kh\u00e0rlov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1236161, 
      "rev_ids": {
        "new": 14593549, 
        "old": 14591765
      }, 
      "title": "Leonid_Yudasin", 
      "title_s": "Leonid Yudasin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1234826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14585344, 
        "old": 14546455
      }, 
      "title": "Revista_Companya", 
      "title_s": "Revista Companya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1234599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14526424, 
        "old": 14524784
      }, 
      "title": "Mireille_Grosjean", 
      "title_s": "Mireille Grosjean", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1234822, 
      "rev_ids": {
        "new": 14585044, 
        "old": 14545304
      }, 
      "title": "Arquitectura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Arquitectura d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1234747, 
      "rev_ids": {
        "new": 14595054, 
        "old": 14540795
      }, 
      "title": "Alexey_Vyzmanavin", 
      "title_s": "Alexey Vyzmanavin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1236018, 
      "rev_ids": {
        "new": 14594635, 
        "old": 14586992
      }, 
      "title": "Valeri_Neverov", 
      "title_s": "Valeri Neverov", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 691, 
    "anon_ip_count": 341, 
    "anon_titles": 407, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 38550, 
    "bot_titles": 37224, 
    "edits": 54528, 
    "titles": 44592, 
    "total_users": 822, 
    "users": 481
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 187872, 
      "rev_ids": {
        "new": 14592641, 
        "old": 6565177
      }, 
      "title": "Llista_de_reis_d'Espanya", 
      "title_s": "Llista de reis d'Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 873213, 
      "rev_ids": {
        "new": 14578050, 
        "old": 13931124
      }, 
      "title": "Felip_VI_d'Espanya", 
      "title_s": "Felip VI d'Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1064502, 
      "rev_ids": {
        "new": 14581371, 
        "old": 14200784
      }, 
      "title": "Portada/Arxiu_3", 
      "title_s": "Portada/Arxiu 3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1235203, 
      "rev_ids": {
        "new": 14572291, 
        "old": 14569365
      }, 
      "title": "Obra_medall\u00edstica_d'Eusebi_Arnau", 
      "title_s": "Obra medall\u00edstica d'Eusebi Arnau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 913356, 
      "rev_ids": {
        "new": 14576193, 
        "old": 14086330
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Bages", 
      "title_s": "Llista de monuments del Bages", 
      "users": 2
    }
  ]
}