{
  "date": "March 25, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7759039402008057, 
    "end_date": "2023-03-25T23:23:02.471857", 
    "lang": "no", 
    "start_date": "2023-03-18T23:23:02.471857"
  }, 
  "full_lang_name": "Norwegian (Bokm\u00e5l)", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1292457, 
      "rev_ids": {
        "new": 23436369, 
        "old": 23412283
      }, 
      "title": "Praj\u00f1\u0101p\u0101ramit\u0101s\u016btraen_i_18_000_vers", 
      "title_s": "Praj\u00f1\u0101p\u0101ramit\u0101s\u016btraen i 18 000 vers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 4176, 
      "rev_ids": {
        "new": 23434462, 
        "old": 23394690
      }, 
      "title": "Sigdal", 
      "title_s": "Sigdal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 137526, 
      "rev_ids": {
        "new": 23438786, 
        "old": 23305304
      }, 
      "title": "Betania", 
      "title_s": "Betania", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 338663, 
      "rev_ids": {
        "new": 23438339, 
        "old": 23323118
      }, 
      "title": "Slaget_om_Frankrike", 
      "title_s": "Slaget om Frankrike", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 547980, 
      "rev_ids": {
        "new": 23423346, 
        "old": 23250352
      }, 
      "title": "Arfan_Bhatti", 
      "title_s": "Arfan Bhatti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1150006, 
      "rev_ids": {
        "new": 23438330, 
        "old": 16783012
      }, 
      "title": "Hanna_Rydh", 
      "title_s": "Hanna Rydh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6378, 
      "rev_ids": {
        "new": 23434566, 
        "old": 23414994
      }, 
      "title": "Den_tyske_demokratiske_republikk", 
      "title_s": "Den tyske demokratiske republikk", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2105918, 
      "rev_ids": {
        "new": 23422059, 
        "old": 23419884
      }, 
      "title": "Eustaquio_Pastor_Cuquejo_Verga", 
      "title_s": "Eustaquio Pastor Cuquejo Verga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2106041, 
      "rev_ids": {
        "new": 23423632, 
        "old": 23421396
      }, 
      "title": "Sayyida_al-Hurra", 
      "title_s": "Sayyida al-Hurra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2106800, 
      "rev_ids": {
        "new": 23428852, 
        "old": 23428683
      }, 
      "title": "Aim\u00e9e_du_Buc_de_Riv\u00e9ry", 
      "title_s": "Aim\u00e9e du Buc de Riv\u00e9ry", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1266006, 
      "rev_ids": {
        "new": 23433513, 
        "old": 23363102
      }, 
      "title": "Margunn_Bj\u00f8rnholt", 
      "title_s": "Margunn Bj\u00f8rnholt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2105446, 
      "rev_ids": {
        "new": 23432821, 
        "old": 23416441
      }, 
      "title": "Anna_Colas_P\u00e9pin", 
      "title_s": "Anna Colas P\u00e9pin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 194911, 
      "rev_ids": {
        "new": 23431021, 
        "old": 21319968
      }, 
      "title": "Trillemarka-Rollagsfjell_naturreservat", 
      "title_s": "Trillemarka-Rollagsfjell naturreservat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1085270, 
      "rev_ids": {
        "new": 23430277, 
        "old": 23412590
      }, 
      "title": "Liste_over_ordf\u00f8rere_i_Hamar\u00f8y", 
      "title_s": "Liste over ordf\u00f8rere i Hamar\u00f8y", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2105752, 
      "rev_ids": {
        "new": 23423412, 
        "old": 23418593
      }, 
      "title": "Mary_Faber_de_Sanger", 
      "title_s": "Mary Faber de Sanger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 71834, 
      "rev_ids": {
        "new": 23438483, 
        "old": 23413782
      }, 
      "title": "Norske_kommunenummer", 
      "title_s": "Norske kommunenummer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2033425, 
      "rev_ids": {
        "new": 23438479, 
        "old": 23400669
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2023", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2046767, 
      "rev_ids": {
        "new": 23415975, 
        "old": 23412815
      }, 
      "title": "Finland_og_NATO", 
      "title_s": "Finland og NATO", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106083, 
      "rev_ids": {
        "new": 23422028, 
        "old": 23421711
      }, 
      "title": "Gens_de_couleur_libres", 
      "title_s": "Gens de couleur libres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106718, 
      "rev_ids": {
        "new": 23432903, 
        "old": 23427822
      }, 
      "title": "Eivind_Tandberg", 
      "title_s": "Eivind Tandberg", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2105918, 
      "rev_ids": {
        "new": 23422059, 
        "old": 23419884
      }, 
      "title": "Eustaquio_Pastor_Cuquejo_Verga", 
      "title_s": "Eustaquio Pastor Cuquejo Verga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2106800, 
      "rev_ids": {
        "new": 23428852, 
        "old": 23428683
      }, 
      "title": "Aim\u00e9e_du_Buc_de_Riv\u00e9ry", 
      "title_s": "Aim\u00e9e du Buc de Riv\u00e9ry", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2106041, 
      "rev_ids": {
        "new": 23423632, 
        "old": 23421396
      }, 
      "title": "Sayyida_al-Hurra", 
      "title_s": "Sayyida al-Hurra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2105446, 
      "rev_ids": {
        "new": 23432821, 
        "old": 23416441
      }, 
      "title": "Anna_Colas_P\u00e9pin", 
      "title_s": "Anna Colas P\u00e9pin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2105752, 
      "rev_ids": {
        "new": 23423412, 
        "old": 23418593
      }, 
      "title": "Mary_Faber_de_Sanger", 
      "title_s": "Mary Faber de Sanger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106083, 
      "rev_ids": {
        "new": 23422028, 
        "old": 23421711
      }, 
      "title": "Gens_de_couleur_libres", 
      "title_s": "Gens de couleur libres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106021, 
      "rev_ids": {
        "new": 23422054, 
        "old": 23421220
      }, 
      "title": "Rosette_Rochon", 
      "title_s": "Rosette Rochon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106718, 
      "rev_ids": {
        "new": 23432903, 
        "old": 23427822
      }, 
      "title": "Eivind_Tandberg", 
      "title_s": "Eivind Tandberg", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2107032, 
      "rev_ids": {
        "new": 23437133, 
        "old": 23431066
      }, 
      "title": "Hverdagsnettmagasinet", 
      "title_s": "Hverdagsnettmagasinet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2105897, 
      "rev_ids": {
        "new": 23422062, 
        "old": 23419687
      }, 
      "title": "David_Prescott_Talley", 
      "title_s": "David Prescott Talley", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "no", 
  "stats": {
    "anon_edits": 838, 
    "anon_ip_count": 452, 
    "anon_titles": 511, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 5164, 
    "bot_titles": 5148, 
    "edits": 16105, 
    "titles": 10723, 
    "total_users": 1298, 
    "users": 846
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 15, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 1315, 
    "bot_titles": 1314, 
    "edits": 1402, 
    "titles": 1362, 
    "total_users": 39, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 91809, 
      "rev_ids": {
        "new": 23427362, 
        "old": 20750123
      }, 
      "title": "Rasisme", 
      "title_s": "Rasisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2102533, 
      "rev_ids": {
        "new": 23428868, 
        "old": 23386837
      }, 
      "title": "Jarle_Aarstad", 
      "title_s": "Jarle Aarstad", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1575313, 
      "rev_ids": {
        "new": 23423745, 
        "old": 19408995
      }, 
      "title": "Vidar_Villa", 
      "title_s": "Vidar Villa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2105920, 
      "rev_ids": {
        "new": 23423654, 
        "old": 23419910
      }, 
      "title": "VM_i_skiskyting_2020", 
      "title_s": "VM i skiskyting 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1421644, 
      "rev_ids": {
        "new": 23421241, 
        "old": 21668538
      }, 
      "title": "Den_nordiske_motstandsbevegelsen", 
      "title_s": "Den nordiske motstandsbevegelsen", 
      "users": 3
    }
  ]
}