{
  "date": "January 28, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6896998882293701, 
    "end_date": "2019-01-28T13:11:02.056697", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-01-21T13:11:02.056697"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 401295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726866, 
        "old": 3069276
      }, 
      "title": "Cursa_de_braus", 
      "title_s": "Cursa de braus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1645691, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727479, 
        "old": 20724854
      }, 
      "title": "Acord_de_Prespa", 
      "title_s": "Acord de Prespa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1644056, 
      "rev_ids": {
        "new": 20711243, 
        "old": 20707543
      }, 
      "title": "Anatoli_Lunatxarski", 
      "title_s": "Anatoli Lunatxarski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 43620, 
      "rev_ids": {
        "new": 20724448, 
        "old": 20579257
      }, 
      "title": "Estrasburg", 
      "title_s": "Estrasburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1645417, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726217, 
        "old": 20721016
      }, 
      "title": "Fotoqueratitis", 
      "title_s": "Fotoqueratitis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1644712, 
      "rev_ids": {
        "new": 20720290, 
        "old": 20714140
      }, 
      "title": "Maria_Andr\u00e9ieva", 
      "title_s": "Maria Andr\u00e9ieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1645725, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727610, 
        "old": 20725190
      }, 
      "title": "Tub_LED", 
      "title_s": "Tub LED", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1496365, 
      "rev_ids": {
        "new": 20713492, 
        "old": 20705111
      }, 
      "title": "Paeria_de_Cervera", 
      "title_s": "Paeria de Cervera", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1645415, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726192, 
        "old": 20720967
      }, 
      "title": "M\u00e0scara_de_soldar", 
      "title_s": "M\u00e0scara de soldar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1403345, 
      "rev_ids": {
        "new": 20714029, 
        "old": 20706003
      }, 
      "title": "Escriptura_dels_ossos_oraculars", 
      "title_s": "Escriptura dels ossos oraculars", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1645410, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726451, 
        "old": 20720910
      }, 
      "title": "Rescat_al_pou_de_Total\u00e1n", 
      "title_s": "Rescat al pou de Total\u00e1n", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726895, 
        "old": 20720906
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1642259, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727404, 
        "old": 20705834
      }, 
      "title": "Llista_d'ecoregions_terrestres_(WWF)", 
      "title_s": "Llista d'ecoregions terrestres (WWF)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1644910, 
      "rev_ids": {
        "new": 20721556, 
        "old": 20716005
      }, 
      "title": "Kl\u00e0vdia_Fom\u00edtxova", 
      "title_s": "Kl\u00e0vdia Fom\u00edtxova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1365445, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727971, 
        "old": 20698265
      }, 
      "title": "Afer_de_corrupci\u00f3_a_la_FIFA", 
      "title_s": "Afer de corrupci\u00f3 a la FIFA", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1645678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20725969, 
        "old": 20724759
      }, 
      "title": "Tractat_de_l'Elisi", 
      "title_s": "Tractat de l'Elisi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1643214, 
      "rev_ids": {
        "new": 20717329, 
        "old": 20702073
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Mart\u00ednez_de_la_Escalera", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Mart\u00ednez de la Escalera", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1644466, 
      "rev_ids": {
        "new": 20720850, 
        "old": 20712670
      }, 
      "title": "Ignasi_Llaurad\u00f3", 
      "title_s": "Ignasi Llaurad\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1644332, 
      "rev_ids": {
        "new": 20713891, 
        "old": 20711262
      }, 
      "title": "Jessie_Tarbox_Beals", 
      "title_s": "Jessie Tarbox Beals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 25792, 
      "rev_ids": {
        "new": 20712700, 
        "old": 20706379
      }, 
      "title": "Museu_d'Arqueologia_de_Catalunya_(Barcelona)", 
      "title_s": "Museu d'Arqueologia de Catalunya (Barcelona)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1645691, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727479, 
        "old": 20724854
      }, 
      "title": "Acord_de_Prespa", 
      "title_s": "Acord de Prespa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1644056, 
      "rev_ids": {
        "new": 20711243, 
        "old": 20707543
      }, 
      "title": "Anatoli_Lunatxarski", 
      "title_s": "Anatoli Lunatxarski", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1644712, 
      "rev_ids": {
        "new": 20720290, 
        "old": 20714140
      }, 
      "title": "Maria_Andr\u00e9ieva", 
      "title_s": "Maria Andr\u00e9ieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1645417, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726217, 
        "old": 20721016
      }, 
      "title": "Fotoqueratitis", 
      "title_s": "Fotoqueratitis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1645725, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727610, 
        "old": 20725190
      }, 
      "title": "Tub_LED", 
      "title_s": "Tub LED", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1645415, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726192, 
        "old": 20720967
      }, 
      "title": "M\u00e0scara_de_soldar", 
      "title_s": "M\u00e0scara de soldar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1645410, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726451, 
        "old": 20720910
      }, 
      "title": "Rescat_al_pou_de_Total\u00e1n", 
      "title_s": "Rescat al pou de Total\u00e1n", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726895, 
        "old": 20720906
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1645678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20725969, 
        "old": 20724759
      }, 
      "title": "Tractat_de_l'Elisi", 
      "title_s": "Tractat de l'Elisi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1644910, 
      "rev_ids": {
        "new": 20721556, 
        "old": 20716005
      }, 
      "title": "Kl\u00e0vdia_Fom\u00edtxova", 
      "title_s": "Kl\u00e0vdia Fom\u00edtxova", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1542, 
    "anon_ip_count": 727, 
    "anon_titles": 880, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 2733, 
    "bot_titles": 2493, 
    "edits": 16671, 
    "titles": 9094, 
    "total_users": 1263, 
    "users": 536
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 94, 
    "titles": 54, 
    "total_users": 42, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1643982, 
      "rev_ids": {
        "new": 20714505, 
        "old": 20706472
      }, 
      "title": "Coves_c\u00e0rstiques_d'Aggtelek_i_del_Carst_Eslovac", 
      "title_s": "Coves c\u00e0rstiques d'Aggtelek i del Carst Eslovac", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727094, 
        "old": 20705571
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390899, 
      "rev_ids": {
        "new": 20711267, 
        "old": 20682736
      }, 
      "title": "Institut_San_Isidro_de_Madrid", 
      "title_s": "Institut San Isidro de Madrid", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 558143, 
      "rev_ids": {
        "new": 20725949, 
        "old": 6869913
      }, 
      "title": "Humanisme", 
      "title_s": "Humanisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 20724600, 
        "old": 20685585
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 2
    }
  ]
}