{
  "date": "April 15, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.6161839962005615, 
    "end_date": "2019-04-15T12:11:02.059417", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-04-08T12:11:02.059417"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1662801, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978104, 
        "old": 20952905
      }, 
      "title": "Conill_b\u00e9lier", 
      "title_s": "Conill b\u00e9lier", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974544, 
        "old": 20943933
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 42738, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970065, 
        "old": 20927925
      }, 
      "title": "Estavar", 
      "title_s": "Estavar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 42787, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978377, 
        "old": 20939945
      }, 
      "title": "Font-romeu,_Odell\u00f3_i_Vi\u00e0", 
      "title_s": "Font-romeu, Odell\u00f3 i Vi\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 20976495, 
        "old": 18275882
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1662425, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970783, 
        "old": 20948400
      }, 
      "title": "Eleccions_legislatives_d'Israel_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions legislatives d'Israel de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 536409, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977539, 
        "old": 20953599
      }, 
      "title": "Llista_de_governadors_de_la_Tarraconense", 
      "title_s": "Llista de governadors de la Tarraconense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 507085, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970437, 
        "old": 20647088
      }, 
      "title": "Ferran_Canyameres_i_Casamada", 
      "title_s": "Ferran Canyameres i Casamada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1664299, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978438, 
        "old": 20967767
      }, 
      "title": "Giuseppe_Musolino", 
      "title_s": "Giuseppe Musolino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 377824, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970007, 
        "old": 20940589
      }, 
      "title": "Parc_Natural_Regional_del_Pirineu_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Parc Natural Regional del Pirineu Catal\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664460, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974123, 
        "old": 20970301
      }, 
      "title": "Organisme_semiaqu\u00e0tic", 
      "title_s": "Organisme semiaqu\u00e0tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972720, 
        "old": 20966153
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 348961, 
      "rev_ids": {
        "new": 20965364, 
        "old": 20531783
      }, 
      "title": "Maximili\u00e0_Thous_i_Orts", 
      "title_s": "Maximili\u00e0 Thous i Orts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978448, 
        "old": 20950173
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1207542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974247, 
        "old": 20908318
      }, 
      "title": "Santa_Maria_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Santa Maria de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1663697, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972522, 
        "old": 20957517
      }, 
      "title": "Ana_Galva\u00f1", 
      "title_s": "Ana Galva\u00f1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1649751, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974630, 
        "old": 20944920
      }, 
      "title": "Radio_Terrassa", 
      "title_s": "Radio Terrassa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1618779, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974631, 
        "old": 20955903
      }, 
      "title": "R\u00e0dio_Terrassa_(EAJ-25)", 
      "title_s": "R\u00e0dio Terrassa (EAJ-25)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 592248, 
      "rev_ids": {
        "new": 20964701, 
        "old": 20964550
      }, 
      "title": "Batalla_de_Ceresole", 
      "title_s": "Batalla de Ceresole", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1664299, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978438, 
        "old": 20967767
      }, 
      "title": "Giuseppe_Musolino", 
      "title_s": "Giuseppe Musolino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664460, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974123, 
        "old": 20970301
      }, 
      "title": "Organisme_semiaqu\u00e0tic", 
      "title_s": "Organisme semiaqu\u00e0tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972720, 
        "old": 20966153
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1663697, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972522, 
        "old": 20957517
      }, 
      "title": "Ana_Galva\u00f1", 
      "title_s": "Ana Galva\u00f1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664262, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972375, 
        "old": 20967324
      }, 
      "title": "Home_de_Tabon", 
      "title_s": "Home de Tabon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664909, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977840, 
        "old": 20976223
      }, 
      "title": "Paquimetria_corneal", 
      "title_s": "Paquimetria corneal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1664544, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977953, 
        "old": 20971186
      }, 
      "title": "Crucifixi\u00f3_de_Crist,_amb_dos_donants_(El_Greco)", 
      "title_s": "Crucifixi\u00f3 de Crist, amb dos donants (El Greco)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1664258, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972485, 
        "old": 20967269
      }, 
      "title": "Homo_Luzonensis", 
      "title_s": "Homo Luzonensis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1664556, 
      "rev_ids": {
        "new": 20976264, 
        "old": 20971378
      }, 
      "title": "Preludi_i_fuga_en_do_major_(BWV_846)", 
      "title_s": "Preludi i fuga en do major (BWV 846)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1087, 
    "anon_ip_count": 513, 
    "anon_titles": 606, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 5136, 
    "bot_titles": 5000, 
    "edits": 17421, 
    "titles": 10530, 
    "total_users": 1019, 
    "users": 506
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 94, 
    "titles": 38, 
    "total_users": 41, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1664333, 
      "rev_ids": {
        "new": 20976994, 
        "old": 20968171
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1664542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978176, 
        "old": 20971161
      }, 
      "title": "Plakkaat_van_Verlatinghe", 
      "title_s": "Plakkaat van Verlatinghe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 186079, 
      "rev_ids": {
        "new": 20965639, 
        "old": 20947551
      }, 
      "title": "Pere_el_Cerimoni\u00f3s", 
      "title_s": "Pere el Cerimoni\u00f3s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1665021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977578, 
        "old": 20977563
      }, 
      "title": "Garsa_del_Magrib", 
      "title_s": "Garsa del Magrib", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1121093, 
      "rev_ids": {
        "new": 20969931, 
        "old": 12181742
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_l'Alta_Cerdanya", 
      "title_s": "Llista de monuments de l'Alta Cerdanya", 
      "users": 3
    }
  ]
}