{
  "date": "March 26, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.763636827468872, 
    "end_date": "2025-03-26T23:05:02.172914", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-03-19T23:05:02.172914"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 233, 
      "page_id": 3652075, 
      "rev_ids": {
        "new": 224267726, 
        "old": 224044880
      }, 
      "title": "Karabakh_(cheval)", 
      "title_s": "Karabakh (cheval)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 216, 
      "page_id": 9726112, 
      "rev_ids": {
        "new": 224270843, 
        "old": 219329164
      }, 
      "title": "Pauline_Delacroix-Garnier", 
      "title_s": "Pauline Delacroix-Garnier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 879724, 
      "rev_ids": {
        "new": 224247353, 
        "old": 209269594
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00eeles_de_l'oc\u00e9an_Arctique", 
      "title_s": "Liste des \u00eeles de l'oc\u00e9an Arctique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 3409804, 
      "rev_ids": {
        "new": 224160377, 
        "old": 223998610
      }, 
      "title": "Montautour", 
      "title_s": "Montautour", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 4729043, 
      "rev_ids": {
        "new": 224267771, 
        "old": 223563504
      }, 
      "title": "Victor_Dixen", 
      "title_s": "Victor Dixen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 16720437, 
      "rev_ids": {
        "new": 224266820, 
        "old": 224045829
      }, 
      "title": "Agglom\u00e9ration_antique_de_Montaigu-la-Brisette", 
      "title_s": "Agglom\u00e9ration antique de Montaigu-la-Brisette", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 16624294, 
      "rev_ids": {
        "new": 224263078, 
        "old": 224128719
      }, 
      "title": "Lieux_et_monuments_de_Stockholm", 
      "title_s": "Lieux et monuments de Stockholm", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 15338528, 
      "rev_ids": {
        "new": 224262552, 
        "old": 224044092
      }, 
      "title": "Qualifications_de_la_Coupe_du_monde_de_football_2026", 
      "title_s": "Qualifications de la Coupe du monde de football 2026", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10428749, 
      "rev_ids": {
        "new": 224233780, 
        "old": 156598757
      }, 
      "title": "2e_arrondissement_de_Bangui", 
      "title_s": "2e arrondissement de Bangui", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 16769090, 
      "rev_ids": {
        "new": 224272094, 
        "old": 224239770
      }, 
      "title": "Fuite_d'un_groupe_de_discussion_du_gouvernement_des_\u00c9tats-Unis", 
      "title_s": "Fuite d'un groupe de discussion du gouvernement des \u00c9tats-Unis", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 4556191, 
      "rev_ids": {
        "new": 224202828, 
        "old": 220260262
      }, 
      "title": "Blanche_Odin", 
      "title_s": "Blanche Odin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 393090, 
      "rev_ids": {
        "new": 224264676, 
        "old": 222759142
      }, 
      "title": "S\u00e9vignac", 
      "title_s": "S\u00e9vignac", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 16714326, 
      "rev_ids": {
        "new": 224269737, 
        "old": 224051273
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Miami_(ATP_2025)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Miami (ATP 2025)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 16766495, 
      "rev_ids": {
        "new": 224270084, 
        "old": 224183123
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_canadiennes_de_2025_au_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales canadiennes de 2025 au Qu\u00e9bec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1693660, 
      "rev_ids": {
        "new": 224272096, 
        "old": 212812095
      }, 
      "title": "Eddie_Jordan", 
      "title_s": "Eddie Jordan", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 380653, 
      "rev_ids": {
        "new": 224229180, 
        "old": 223007015
      }, 
      "title": "\u00c9mile_Henry_(anarchiste)", 
      "title_s": "\u00c9mile Henry (anarchiste)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 202872, 
      "rev_ids": {
        "new": 224268034, 
        "old": 221082045
      }, 
      "title": "Adolphe_L\u00e9on_Willette", 
      "title_s": "Adolphe L\u00e9on Willette", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 271520, 
      "rev_ids": {
        "new": 224251375, 
        "old": 224032202
      }, 
      "title": "Fort_de_Breendonk", 
      "title_s": "Fort de Breendonk", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 16671438, 
      "rev_ids": {
        "new": 224268790, 
        "old": 224024017
      }, 
      "title": "Saison_14_de_Danse_avec_les_stars", 
      "title_s": "Saison 14 de Danse avec les stars", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 16730985, 
      "rev_ids": {
        "new": 224261253, 
        "old": 224046806
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mars_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mars 2025", 
      "users": 21
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 16769090, 
      "rev_ids": {
        "new": 224272094, 
        "old": 224239770
      }, 
      "title": "Fuite_d'un_groupe_de_discussion_du_gouvernement_des_\u00c9tats-Unis", 
      "title_s": "Fuite d'un groupe de discussion du gouvernement des \u00c9tats-Unis", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 16766495, 
      "rev_ids": {
        "new": 224270084, 
        "old": 224183123
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_canadiennes_de_2025_au_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales canadiennes de 2025 au Qu\u00e9bec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 16766299, 
      "rev_ids": {
        "new": 224259936, 
        "old": 224180835
      }, 
      "title": "Histoire_coloniale_de_la_France", 
      "title_s": "Histoire coloniale de la France", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 16765838, 
      "rev_ids": {
        "new": 224265413, 
        "old": 224171079
      }, 
      "title": "H\u00f4tel_de_la_Cit\u00e9_de_Carcassonne", 
      "title_s": "H\u00f4tel de la Cit\u00e9 de Carcassonne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 16764998, 
      "rev_ids": {
        "new": 224265842, 
        "old": 224156859
      }, 
      "title": "Rza_Cafarov", 
      "title_s": "Rza Cafarov", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 16769197, 
      "rev_ids": {
        "new": 224271887, 
        "old": 224242722
      }, 
      "title": "R\u00e9pression_de_janvier_et_f\u00e9vrier_1894", 
      "title_s": "R\u00e9pression de janvier et f\u00e9vrier 1894", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 16760035, 
      "rev_ids": {
        "new": 224242564, 
        "old": 224059537
      }, 
      "title": "Attentat_de_l'Assembl\u00e9e_nationale", 
      "title_s": "Attentat de l'Assembl\u00e9e nationale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 16764575, 
      "rev_ids": {
        "new": 224260792, 
        "old": 224151296
      }, 
      "title": "Thomas_Gascoyne", 
      "title_s": "Thomas Gascoyne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 16767338, 
      "rev_ids": {
        "new": 224260433, 
        "old": 224198077
      }, 
      "title": "Adrienne_Chailliey", 
      "title_s": "Adrienne Chailliey", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16767084, 
      "rev_ids": {
        "new": 224268397, 
        "old": 224192365
      }, 
      "title": "Manifestations_de_2025_en_Turquie", 
      "title_s": "Manifestations de 2025 en Turquie", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17520, 
    "anon_ip_count": 6981, 
    "anon_titles": 10138, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 12136, 
    "bot_titles": 11447, 
    "edits": 137766, 
    "titles": 72216, 
    "total_users": 20172, 
    "users": 13191
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 429, 
    "anon_ip_count": 187, 
    "anon_titles": 359, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 1751, 
    "bot_titles": 1674, 
    "edits": 8668, 
    "titles": 6509, 
    "total_users": 1070, 
    "users": 883
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 16756241, 
      "rev_ids": {
        "new": 224209006, 
        "old": 224024287
      }, 
      "title": "Universit\u00e9_de_Petra/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Universit\u00e9 de Petra/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 16716357, 
      "rev_ids": {
        "new": 224267699, 
        "old": 224044539
      }, 
      "title": "Luttes_f\u00e9ministes_pour_l'admission_des_femmes_au_Barreau", 
      "title_s": "Luttes f\u00e9ministes pour l'admission des femmes au Barreau", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2042816, 
      "rev_ids": {
        "new": 224270987, 
        "old": 224049976
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Bergeron", 
      "title_s": "\u00c9ric Bergeron", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 16761973, 
      "rev_ids": {
        "new": 224265229, 
        "old": 224097485
      }, 
      "title": "Liste_des_pr\u00e9sentateurs_du_Journal_de_13_heures_de_TF1/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Liste des pr\u00e9sentateurs du Journal de 13 heures de TF1/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 224271369, 
        "old": 223929930
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 5
    }
  ]
}