{
  "date": "May 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0175058841705322, 
    "end_date": "2023-05-24T08:12:01.803525", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-05-17T08:12:01.803525"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 324, 
      "page_id": 4690526, 
      "rev_ids": {
        "new": 151383329, 
        "old": 150883434
      }, 
      "title": "Margot_Duhalde", 
      "title_s": "Margot Duhalde", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 5282, 
      "rev_ids": {
        "new": 151366606, 
        "old": 150993706
      }, 
      "title": "1962", 
      "title_s": "1962", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 8059317, 
      "rev_ids": {
        "new": 151300991, 
        "old": 151182406
      }, 
      "title": "Phil_Foden", 
      "title_s": "Phil Foden", 
      "users": 106
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 8839974, 
      "rev_ids": {
        "new": 151378124, 
        "old": 150979775
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 8755489, 
      "rev_ids": {
        "new": 151375412, 
        "old": 151191219
      }, 
      "title": "Juli\u00e1n_\u00c1lvarez_(futbolista)", 
      "title_s": "Juli\u00e1n \u00c1lvarez (futbolista)", 
      "users": 90
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10399453, 
      "rev_ids": {
        "new": 151331931, 
        "old": 151204916
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2023", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10560859, 
      "rev_ids": {
        "new": 151353931, 
        "old": 151296770
      }, 
      "title": "Paso_nuevo_de_Nuestra_Se\u00f1ora_y_San_Juan", 
      "title_s": "Paso nuevo de Nuestra Se\u00f1ora y San Juan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10055441, 
      "rev_ids": {
        "new": 151372967, 
        "old": 151209680
      }, 
      "title": "Super_Mario_Bros.:_La_pel\u00edcula", 
      "title_s": "Super Mario Bros.: La pel\u00edcula", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10530996, 
      "rev_ids": {
        "new": 151360946, 
        "old": 151200440
      }, 
      "title": "Primera_C_2023_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2023 (Colombia)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10104079, 
      "rev_ids": {
        "new": 151377593, 
        "old": 151157260
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_Sub-17_de_la_UEFA_2023", 
      "title_s": "Campeonato Europeo Sub-17 de la UEFA 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10562379, 
      "rev_ids": {
        "new": 151388926, 
        "old": 151337882
      }, 
      "title": "Ataque_contra_el_\u00f3blast_de_B\u00e9lgorod_de_2023", 
      "title_s": "Ataque contra el \u00f3blast de B\u00e9lgorod de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10273625, 
      "rev_ids": {
        "new": 151364534, 
        "old": 151198709
      }, 
      "title": "Fast_X", 
      "title_s": "Fast X", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9206215, 
      "rev_ids": {
        "new": 151382214, 
        "old": 151005974
      }, 
      "title": "La_M\u00e1s_Draga_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "La M\u00e1s Draga (M\u00e9xico)", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 738776, 
      "rev_ids": {
        "new": 151356197, 
        "old": 151205258
      }, 
      "title": "Banda_sinaloense", 
      "title_s": "Banda sinaloense", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10557541, 
      "rev_ids": {
        "new": 151353139, 
        "old": 151216735
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Ecuador de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10560348, 
      "rev_ids": {
        "new": 151336412, 
        "old": 151285536
      }, 
      "title": "Fuerzas_especiales_de_Argelia", 
      "title_s": "Fuerzas especiales de Argelia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10556842, 
      "rev_ids": {
        "new": 151298344, 
        "old": 151200731
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Bajo", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Bajo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 168878, 
      "rev_ids": {
        "new": 151305196, 
        "old": 151202085
      }, 
      "title": "Manchester_City_Football_Club", 
      "title_s": "Manchester City Football Club", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1209523, 
      "rev_ids": {
        "new": 151265031, 
        "old": 143403792
      }, 
      "title": "Florderrey", 
      "title_s": "Florderrey", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10535486, 
      "rev_ids": {
        "new": 151383819, 
        "old": 150744816
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_Futsal_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores de Futsal 2023", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10560859, 
      "rev_ids": {
        "new": 151353931, 
        "old": 151296770
      }, 
      "title": "Paso_Nuevo_de_Nuestra_Se\u00f1ora_y_San_Juan", 
      "title_s": "Paso Nuevo de Nuestra Se\u00f1ora y San Juan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10562379, 
      "rev_ids": {
        "new": 151388926, 
        "old": 151337882
      }, 
      "title": "Ataque_contra_el_\u00f3blast_de_B\u00e9lgorod_de_2023", 
      "title_s": "Ataque contra el \u00f3blast de B\u00e9lgorod de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10560348, 
      "rev_ids": {
        "new": 151336412, 
        "old": 151285536
      }, 
      "title": "Fuerzas_especiales_de_Argelia", 
      "title_s": "Fuerzas especiales de Argelia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10557541, 
      "rev_ids": {
        "new": 151353139, 
        "old": 151216735
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Ecuador de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10558967, 
      "rev_ids": {
        "new": 151359278, 
        "old": 151249952
      }, 
      "title": "Torneo_de_Promoci\u00f3n_y_Reserva_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Promoci\u00f3n y Reserva de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10557425, 
      "rev_ids": {
        "new": 151360480, 
        "old": 151214857
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_Benavides", 
      "title_s": "Juan Carlos Benavides", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10557921, 
      "rev_ids": {
        "new": 151361173, 
        "old": 151225977
      }, 
      "title": "Segunda_Categor\u00eda_de_Azuay_2023", 
      "title_s": "Segunda Categor\u00eda de Azuay 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10560186, 
      "rev_ids": {
        "new": 151345987, 
        "old": 151279846
      }, 
      "title": "Jer\u00f3nimo_G\u00f3mez_de_Hermosilla", 
      "title_s": "Jer\u00f3nimo G\u00f3mez de Hermosilla", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10560949, 
      "rev_ids": {
        "new": 151388805, 
        "old": 151299471
      }, 
      "title": "Estampida_en_el_estadio_Cuscatl\u00e1n", 
      "title_s": "Estampida en el estadio Cuscatl\u00e1n", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10560552, 
      "rev_ids": {
        "new": 151312411, 
        "old": 151288745
      }, 
      "title": "L\u00ednea_3_del_Mexib\u00fas", 
      "title_s": "L\u00ednea 3 del Mexib\u00fas", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32494, 
    "anon_ip_count": 13794, 
    "anon_titles": 15260, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 23253, 
    "bot_titles": 18816, 
    "edits": 145279, 
    "titles": 73427, 
    "total_users": 32510, 
    "users": 18716
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 307, 
    "anon_ip_count": 208, 
    "anon_titles": 204, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 31, 
    "bot_titles": 29, 
    "edits": 875, 
    "titles": 483, 
    "total_users": 661, 
    "users": 453
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 10560559, 
      "rev_ids": {
        "new": 151384110, 
        "old": 151288927
      }, 
      "title": "Batalla_de_Bajmut", 
      "title_s": "Batalla de Bajmut", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10559761, 
      "rev_ids": {
        "new": 151373814, 
        "old": 151267689
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4016077, 
      "rev_ids": {
        "new": 151227537, 
        "old": 148263184
      }, 
      "title": "\u00c1ngel_Di_Mar\u00eda", 
      "title_s": "\u00c1ngel Di Mar\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6798, 
      "rev_ids": {
        "new": 151244788, 
        "old": 150957447
      }, 
      "title": "Wikipedia", 
      "title_s": "Wikipedia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 48499, 
      "rev_ids": {
        "new": 151304343, 
        "old": 150789695
      }, 
      "title": "Canis_familiaris", 
      "title_s": "Canis familiaris", 
      "users": 6
    }
  ]
}