{
  "date": "July 22, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.36742210388183594, 
    "end_date": "2022-07-22T08:11:01.697374", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-15T08:11:01.697374"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1954020, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455722, 
        "old": 30451554
      }, 
      "title": "Francesca_Pi\u00f1\u00f3n_i_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Francesca Pi\u00f1\u00f3n i Pe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 877770, 
      "rev_ids": {
        "new": 30452308, 
        "old": 30435223
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_barri_G\u00f2tic", 
      "title_s": "Llista de monuments del barri G\u00f2tic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1953950, 
      "rev_ids": {
        "new": 30458568, 
        "old": 30450691
      }, 
      "title": "Incendi_del_Pont_de_Vilomara", 
      "title_s": "Incendi del Pont de Vilomara", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462297, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459563, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_la_oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per la oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 67922, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462204, 
        "old": 29958147
      }, 
      "title": "Malin_\u00c5kerman", 
      "title_s": "Malin \u00c5kerman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 45078, 
      "rev_ids": {
        "new": 30461392, 
        "old": 30390103
      }, 
      "title": "Nicolas_Poussin", 
      "title_s": "Nicolas Poussin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 653356, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462521, 
        "old": 30438701
      }, 
      "title": "Festa_del_Corpus_Christi_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Festa del Corpus Christi de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1954047, 
      "rev_ids": {
        "new": 30456308, 
        "old": 30451857
      }, 
      "title": "Malalai_Kakar", 
      "title_s": "Malalai Kakar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 925146, 
      "rev_ids": {
        "new": 30449053, 
        "old": 30433742
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_Marina_Catalana_(llibre)", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la Marina Catalana (llibre)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1561562, 
      "rev_ids": {
        "new": 30458467, 
        "old": 30443108
      }, 
      "title": "Dia_Internacional_de_Commemoraci\u00f3_en_Mem\u00f2ria_de_les_V\u00edctimes_de_l'Holocaust", 
      "title_s": "Dia Internacional de Commemoraci\u00f3 en Mem\u00f2ria de les V\u00edctimes de l'Holocaust", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1953652, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462181, 
        "old": 30446477
      }, 
      "title": "Democracia_em_Vertigem", 
      "title_s": "Democracia em Vertigem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1954335, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460664, 
        "old": 30455689
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Lebret", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Lebret", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1953551, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462307, 
        "old": 30445668
      }, 
      "title": "Jordi_Sarri\u00f3n_i_Carbonell", 
      "title_s": "Jordi Sarri\u00f3n i Carbonell", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 66989, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459401, 
        "old": 29223407
      }, 
      "title": "Andrea_Corr", 
      "title_s": "Andrea Corr", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 467401, 
      "rev_ids": {
        "new": 30457641, 
        "old": 30289261
      }, 
      "title": "Llista_de_cap\u00edtols_de_Naruto", 
      "title_s": "Llista de cap\u00edtols de Naruto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1498852, 
      "rev_ids": {
        "new": 30450098, 
        "old": 30444124
      }, 
      "title": "Repte_dels_100_cims", 
      "title_s": "Repte dels 100 cims", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 419293, 
      "rev_ids": {
        "new": 30453111, 
        "old": 30426981
      }, 
      "title": "Giacomo_Agostini", 
      "title_s": "Giacomo Agostini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1347913, 
      "rev_ids": {
        "new": 30449087, 
        "old": 30443907
      }, 
      "title": "Casa_Bernard\u00ed_Martorell", 
      "title_s": "Casa Bernard\u00ed Martorell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1954221, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455440, 
        "old": 30454004
      }, 
      "title": "Casa_d'empenyorament", 
      "title_s": "Casa d'empenyorament", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1954020, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455722, 
        "old": 30451554
      }, 
      "title": "Francesca_Pi\u00f1\u00f3n_i_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Francesca Pi\u00f1\u00f3n i Pe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1953950, 
      "rev_ids": {
        "new": 30458568, 
        "old": 30450691
      }, 
      "title": "Incendi_del_Pont_de_Vilomara", 
      "title_s": "Incendi del Pont de Vilomara", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1954729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462297, 
        "old": 30460958
      }, 
      "title": "Alex_Mecum", 
      "title_s": "Alex Mecum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1954462, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459563, 
        "old": 30457037
      }, 
      "title": "Moviment_per_la_oficialitat_de_la_llengua_asturiana", 
      "title_s": "Moviment per la oficialitat de la llengua asturiana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1954047, 
      "rev_ids": {
        "new": 30456308, 
        "old": 30451857
      }, 
      "title": "Malalai_Kakar", 
      "title_s": "Malalai Kakar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1953652, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462181, 
        "old": 30446477
      }, 
      "title": "Democracia_em_Vertigem", 
      "title_s": "Democracia em Vertigem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1954335, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460664, 
        "old": 30455689
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Lebret", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Lebret", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1953551, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462307, 
        "old": 30445668
      }, 
      "title": "Jordi_Sarri\u00f3n_i_Carbonell", 
      "title_s": "Jordi Sarri\u00f3n i Carbonell", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1954221, 
      "rev_ids": {
        "new": 30455440, 
        "old": 30454004
      }, 
      "title": "Casa_d'empenyorament", 
      "title_s": "Casa d'empenyorament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1953774, 
      "rev_ids": {
        "new": 30452022, 
        "old": 30447843
      }, 
      "title": "LZ_130_Graf_Zeppelin_II", 
      "title_s": "LZ 130 Graf Zeppelin II", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 487, 
    "anon_ip_count": 237, 
    "anon_titles": 307, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1981, 
    "bot_titles": 1723, 
    "edits": 13843, 
    "titles": 7554, 
    "total_users": 848, 
    "users": 611
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 168, 
    "titles": 70, 
    "total_users": 49, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 881101, 
      "rev_ids": {
        "new": 30460180, 
        "old": 30436106
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_barri_G\u00f2tic", 
      "title_s": "Llista de monuments del barri G\u00f2tic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1569961, 
      "rev_ids": {
        "new": 30462412, 
        "old": 30442864
      }, 
      "title": "Repte_dels_100_cims", 
      "title_s": "Repte dels 100 cims", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1954065, 
      "rev_ids": {
        "new": 30454515, 
        "old": 30452048
      }, 
      "title": "Pau_Miserachs_Sala", 
      "title_s": "Pau Miserachs Sala", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1918997, 
      "rev_ids": {
        "new": 30459470, 
        "old": 29509598
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Popular_de_Luhansk", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Popular de Luhansk", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1731402, 
      "rev_ids": {
        "new": 30447751, 
        "old": 25857567
      }, 
      "title": "Pand\u00e8mia_de_COVID-19", 
      "title_s": "Pand\u00e8mia de COVID-19", 
      "users": 2
    }
  ]
}