{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "March 3, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.213716983795166, 
    "end_date": "2023-03-03T10:05:01.235745", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-02-24T10:05:01.235745"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 468, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "3 mars 2023", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 15448923, 
      "rev_ids": {
        "new": 201938680, 
        "old": 201705306
      }, 
      "title": "Jacques_Aeschlimann", 
      "title_s": "Jacques Aeschlimann", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 14925386, 
      "rev_ids": {
        "new": 201877872, 
        "old": 200794636
      }, 
      "title": "Famille_de_Chaumont-Quitry", 
      "title_s": "Famille de Chaumont-Quitry", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 14843649, 
      "rev_ids": {
        "new": 201921321, 
        "old": 201452993
      }, 
      "title": "D\u00e9buts_de_l'agriculture_au_Proche-Orient", 
      "title_s": "D\u00e9buts de l'agriculture au Proche-Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 15209751, 
      "rev_ids": {
        "new": 201932115, 
        "old": 201659801
      }, 
      "title": "Cheval_au_Botswana", 
      "title_s": "Cheval au Botswana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 1301676, 
      "rev_ids": {
        "new": 201940080, 
        "old": 201272400
      }, 
      "title": "Muraille_Servienne", 
      "title_s": "Muraille Servienne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 4065409, 
      "rev_ids": {
        "new": 201936384, 
        "old": 199852118
      }, 
      "title": "Outfit_de_Chicago", 
      "title_s": "Outfit de Chicago", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 201939153, 
        "old": 200856464
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15480821, 
      "rev_ids": {
        "new": 201940073, 
        "old": 201732348
      }, 
      "title": "Maureen_Kearney", 
      "title_s": "Maureen Kearney", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 930950, 
      "rev_ids": {
        "new": 201917449, 
        "old": 201702783
      }, 
      "title": "Virginie_Efira", 
      "title_s": "Virginie Efira", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15481220, 
      "rev_ids": {
        "new": 201909744, 
        "old": 201741721
      }, 
      "title": "Attentats_de_la_Course_de_l'espoir", 
      "title_s": "Attentats de la Course de l'espoir", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 201839672, 
        "old": 201618269
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 81050, 
      "rev_ids": {
        "new": 201939599, 
        "old": 201264121
      }, 
      "title": "Just_Fontaine", 
      "title_s": "Just Fontaine", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 15489264, 
      "rev_ids": {
        "new": 201939093, 
        "old": 201865176
      }, 
      "title": "Lieux_du_Nouveau_Testament_associ\u00e9s_\u00e0_J\u00e9sus", 
      "title_s": "Lieux du Nouveau Testament associ\u00e9s \u00e0 J\u00e9sus", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 5414668, 
      "rev_ids": {
        "new": 201914400, 
        "old": 201680257
      }, 
      "title": "Style_mosan", 
      "title_s": "Style mosan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 201795894, 
        "old": 201616804
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 15412392, 
      "rev_ids": {
        "new": 201932232, 
        "old": 201699988
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_Colossus", 
      "title_s": "Op\u00e9ration Colossus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 7494713, 
      "rev_ids": {
        "new": 201939683, 
        "old": 201468830
      }, 
      "title": "Saison_1999-2000_de_l'USM_Alger", 
      "title_s": "Saison 1999-2000 de l'USM Alger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 15481965, 
      "rev_ids": {
        "new": 201807587, 
        "old": 201756357
      }, 
      "title": "Maximilian_Br\u00fcckner", 
      "title_s": "Maximilian Br\u00fcckner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15202105, 
      "rev_ids": {
        "new": 201871372, 
        "old": 201689735
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_hockey_sur_glace_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de hockey sur glace 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 14999131, 
      "rev_ids": {
        "new": 201899319, 
        "old": 201685207
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_deuxi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de deuxi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15480821, 
      "rev_ids": {
        "new": 201940073, 
        "old": 201732348
      }, 
      "title": "Maureen_Kearney", 
      "title_s": "Maureen Kearney", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15481220, 
      "rev_ids": {
        "new": 201909744, 
        "old": 201741721
      }, 
      "title": "Attentats_de_la_Course_de_l'espoir", 
      "title_s": "Attentats de la Course de l'espoir", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 15489264, 
      "rev_ids": {
        "new": 201939093, 
        "old": 201865176
      }, 
      "title": "Lieux_du_Nouveau_Testament_associ\u00e9s_\u00e0_J\u00e9sus", 
      "title_s": "Lieux du Nouveau Testament associ\u00e9s \u00e0 J\u00e9sus", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 15481965, 
      "rev_ids": {
        "new": 201807587, 
        "old": 201756357
      }, 
      "title": "Maximilian_Br\u00fcckner", 
      "title_s": "Maximilian Br\u00fcckner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 15481592, 
      "rev_ids": {
        "new": 201905890, 
        "old": 201748766
      }, 
      "title": "Nkanya_Nkwai", 
      "title_s": "Nkanya Nkwai", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 15490287, 
      "rev_ids": {
        "new": 201938325, 
        "old": 201879169
      }, 
      "title": "Famille_d'Assier_de_Pompignan", 
      "title_s": "Famille d'Assier de Pompignan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15479566, 
      "rev_ids": {
        "new": 201832958, 
        "old": 201710270
      }, 
      "title": "Culte_de_la_personnalit\u00e9_de_Maurice_Thorez", 
      "title_s": "Culte de la personnalit\u00e9 de Maurice Thorez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15484433, 
      "rev_ids": {
        "new": 201886592, 
        "old": 201797599
      }, 
      "title": "H\u00f4pital_Lesbazeilles", 
      "title_s": "H\u00f4pital Lesbazeilles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15483094, 
      "rev_ids": {
        "new": 201799744, 
        "old": 201779285
      }, 
      "title": "Slim_Laghmani", 
      "title_s": "Slim Laghmani", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15491721, 
      "rev_ids": {
        "new": 201938107, 
        "old": 201897643
      }, 
      "title": "Somatochlora_hineana", 
      "title_s": "Somatochlora hineana", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18041, 
    "anon_ip_count": 7516, 
    "anon_titles": 10329, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 5771, 
    "bot_titles": 5365, 
    "edits": 141649, 
    "titles": 70921, 
    "total_users": 21159, 
    "users": 13643
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 237, 
    "anon_ip_count": 173, 
    "anon_titles": 171, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 740, 
    "bot_titles": 684, 
    "edits": 10160, 
    "titles": 7078, 
    "total_users": 1052, 
    "users": 879
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 15481175, 
      "rev_ids": {
        "new": 201908167, 
        "old": 201740715
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Ninghetto/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Ninghetto/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1171972, 
      "rev_ids": {
        "new": 201940008, 
        "old": 201705333
      }, 
      "title": "Pierre_Palmade", 
      "title_s": "Pierre Palmade", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 15446270, 
      "rev_ids": {
        "new": 201930482, 
        "old": 201705185
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6623141, 
      "rev_ids": {
        "new": 201912346, 
        "old": 191152147
      }, 
      "title": "Wikispecies/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Wikispecies/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 14887077, 
      "rev_ids": {
        "new": 201939992, 
        "old": 200855753
      }, 
      "title": "Violences_polici\u00e8res_en_Suisse", 
      "title_s": "Violences polici\u00e8res en Suisse", 
      "users": 6
    }
  ]
}