{
  "date": "January 12, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2452080249786377, 
    "end_date": "2024-01-12T23:21:01.442307", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2024-01-05T23:21:01.442307"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 547927, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587906, 
        "old": 8573784
      }, 
      "title": "Listo_de_urboj_kun_tramtransporto", 
      "title_s": "Listo de urboj kun tramtransporto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 14978, 
      "rev_ids": {
        "new": 8579766, 
        "old": 8495149
      }, 
      "title": "Fenica_alfabeto", 
      "title_s": "Fenica alfabeto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 27314, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580422, 
        "old": 8029907
      }, 
      "title": "\u015ctonepoko", 
      "title_s": "\u015ctonepoko", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 767988, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585307, 
        "old": 8572686
      }, 
      "title": "Dipatrina-Kristnaska_mona\u0125ejo_(Tjumeno)", 
      "title_s": "Dipatrina-Kristnaska mona\u0125ejo (Tjumeno)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 121971, 
      "rev_ids": {
        "new": 8589093, 
        "old": 8539448
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_nederlandaj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de nederlandaj esperantistoj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 121962, 
      "rev_ids": {
        "new": 8589060, 
        "old": 8579021
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_a\u016dstraj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de a\u016dstraj esperantistoj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 212676, 
      "rev_ids": {
        "new": 8589543, 
        "old": 8455178
      }, 
      "title": "Esperanto-movado_en_Rio-de-\u0134anejro", 
      "title_s": "Esperanto-movado en Rio-de-\u0134anejro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 850035, 
      "rev_ids": {
        "new": 8586601, 
        "old": 8585595
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Bergam\u00edn", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Bergam\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 849370, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582960, 
        "old": 8580089
      }, 
      "title": "Margareto_de_Valezio", 
      "title_s": "Margareto de Valezio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 849540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584763, 
        "old": 8582621
      }, 
      "title": "La_Bildstria_Gvido_al_Genetiko", 
      "title_s": "La Bildstria Gvido al Genetiko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 828557, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585214, 
        "old": 8425778
      }, 
      "title": "Renfe_Proksima\u0135oj", 
      "title_s": "Renfe Proksima\u0135oj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 849205, 
      "rev_ids": {
        "new": 8581198, 
        "old": 8578798
      }, 
      "title": "Hela_blua_varianta_stelo", 
      "title_s": "Hela blua varianta stelo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 452343, 
      "rev_ids": {
        "new": 8588827, 
        "old": 8429100
      }, 
      "title": "Generacio_de_la_27a", 
      "title_s": "Generacio de la 27a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 5180, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580840, 
        "old": 8570026
      }, 
      "title": "6-a_de_januaro", 
      "title_s": "6-a de januaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 795083, 
      "rev_ids": {
        "new": 8588127, 
        "old": 8434912
      }, 
      "title": "Kovrofesta_pre\u011dejo_(Tjumeno)", 
      "title_s": "Kovrofesta pre\u011dejo (Tjumeno)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850278, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587718, 
        "old": 8587701
      }, 
      "title": "Anastazia_la_Patriciino", 
      "title_s": "Anastazia la Patriciino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 5461, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582837, 
        "old": 8570029
      }, 
      "title": "7-a_de_januaro", 
      "title_s": "7-a de januaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 10452, 
      "rev_ids": {
        "new": 8588359, 
        "old": 8365218
      }, 
      "title": "Miguel_Delibes", 
      "title_s": "Miguel Delibes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 12080, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585364, 
        "old": 8475060
      }, 
      "title": "Milito", 
      "title_s": "Milito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850123, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585817, 
        "old": 8585803
      }, 
      "title": "Serba_Ortodoksa_Eklezio_en_A\u016dstrujo", 
      "title_s": "Serba Ortodoksa Eklezio en A\u016dstrujo", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 849370, 
      "rev_ids": {
        "new": 8582960, 
        "old": 8580089
      }, 
      "title": "Margareto_de_Valezio", 
      "title_s": "Margareto de Valezio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 850035, 
      "rev_ids": {
        "new": 8586601, 
        "old": 8585595
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Bergam\u00edn", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Bergam\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 849540, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584763, 
        "old": 8582621
      }, 
      "title": "La_Bildstria_Gvido_al_Genetiko", 
      "title_s": "La Bildstria Gvido al Genetiko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850123, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585817, 
        "old": 8585803
      }, 
      "title": "Serba_Ortodoksa_Eklezio_en_A\u016dstrujo", 
      "title_s": "Serba Ortodoksa Eklezio en A\u016dstrujo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 849852, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584950, 
        "old": 8584764
      }, 
      "title": "Ernesto_Gim\u00e9nez_Caballero", 
      "title_s": "Ernesto Gim\u00e9nez Caballero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 850278, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587718, 
        "old": 8587701
      }, 
      "title": "Anastazia_la_Patriciino", 
      "title_s": "Anastazia la Patriciino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 849352, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584114, 
        "old": 8579979
      }, 
      "title": "\u00c9cole_d'Humanit\u00e9", 
      "title_s": "\u00c9cole d'Humanit\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 849916, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585088, 
        "old": 8584954
      }, 
      "title": "Curzio_Malaparte", 
      "title_s": "Curzio Malaparte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 850311, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587931, 
        "old": 8587914
      }, 
      "title": "Blosenburg", 
      "title_s": "Blosenburg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 849770, 
      "rev_ids": {
        "new": 8584668, 
        "old": 8584476
      }, 
      "title": "Rafael_S\u00e1nchez_Mazas", 
      "title_s": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 116, 
    "anon_ip_count": 30, 
    "anon_titles": 85, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 4353, 
    "bot_titles": 4350, 
    "edits": 9045, 
    "titles": 7261, 
    "total_users": 156, 
    "users": 126
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 22, 
    "titles": 15, 
    "total_users": 7, 
    "users": 7
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 849960, 
      "rev_ids": {
        "new": 8585376, 
        "old": 8585311
      }, 
      "title": "Dieppe_(Seine-Maritime)", 
      "title_s": "Dieppe (Seine-Maritime)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 850276, 
      "rev_ids": {
        "new": 8587713, 
        "old": 8587698
      }, 
      "title": "Egumeno", 
      "title_s": "Egumeno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 849385, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580238, 
        "old": 8580156
      }, 
      "title": "Esperanto-movado_en_Rio-de-\u0134anejro", 
      "title_s": "Esperanto-movado en Rio-de-\u0134anejro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 588010, 
      "rev_ids": {
        "new": 8580436, 
        "old": 6175455
      }, 
      "title": "V\u00e1clav_Havel_Flughaveno_Prago", 
      "title_s": "V\u00e1clav Havel Flughaveno Prago", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 774040, 
      "rev_ids": {
        "new": 8579898, 
        "old": 8579894
      }, 
      "title": "Cifereca_Biblioteko_por_la_Nederlanda_Literaturo", 
      "title_s": "Cifereca Biblioteko por la Nederlanda Literaturo", 
      "users": 1
    }
  ]
}