{
  "date": "November 18, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.31739211082458496, 
    "end_date": "2018-11-18T13:19:09.024316", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2018-11-11T13:19:09.024316"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 168392, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103047, 
        "old": 2102431
      }, 
      "title": "Chaim_Rumkowski", 
      "title_s": "Chaim Rumkowski", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 26020, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103107, 
        "old": 2038352
      }, 
      "title": "R\u00f2se", 
      "title_s": "R\u00f2se", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 148352, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102991, 
        "old": 1908134
      }, 
      "title": "Sapindales", 
      "title_s": "Sapindales", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 20547, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102744, 
        "old": 1961929
      }, 
      "title": "Brandeborg", 
      "title_s": "Brandeborg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 17602, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102581, 
        "old": 1898311
      }, 
      "title": "\u00c8ssa", 
      "title_s": "\u00c8ssa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 169226, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102786, 
        "old": 2102540
      }, 
      "title": "Federacion_Democratica_del_N\u00f2rd_de_Siria", 
      "title_s": "Federacion Democratica del N\u00f2rd de Siria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 5957, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102645, 
        "old": 2100957
      }, 
      "title": "Baden-W\u00fcrttemberg", 
      "title_s": "Baden-W\u00fcrttemberg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 149312, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103071, 
        "old": 2095436
      }, 
      "title": "Bastir!", 
      "title_s": "Bastir!", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169243, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102804, 
        "old": 2102784
      }, 
      "title": "Unitats_de_Proteccion_del_P\u00f2ple", 
      "title_s": "Unitats de Proteccion del P\u00f2ple", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169245, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102808, 
        "old": 2102798
      }, 
      "title": "Bolero_(Ravel)", 
      "title_s": "Bolero (Ravel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169231, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102765, 
        "old": 2102689
      }, 
      "title": "Yezidis", 
      "title_s": "Yezidis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 141082, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103012, 
        "old": 1996023
      }, 
      "title": "Brno", 
      "title_s": "Brno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 169227, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102947, 
        "old": 2102583
      }, 
      "title": "Gorg_de_l'U\u00e8lh_Dotz", 
      "title_s": "Gorg de l'U\u00e8lh Dotz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169253, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103018, 
        "old": 2102871
      }, 
      "title": "Peste_Noire", 
      "title_s": "Peste Noire", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 76986, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102860, 
        "old": 1918654
      }, 
      "title": "Federacion_Anarquista_Comunista_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Federacion Anarquista Comunista d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103125, 
        "old": 2103085
      }, 
      "title": "Port-Valais", 
      "title_s": "Port-Valais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169233, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102722, 
        "old": 2102708
      }, 
      "title": "Sergue\u00ef_Prokofiev", 
      "title_s": "Sergue\u00ef Prokofiev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 16987, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102549, 
        "old": 2059963
      }, 
      "title": "Francf\u00f2rt_de_Men", 
      "title_s": "Francf\u00f2rt de Men", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 31288, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103025, 
        "old": 1878800
      }, 
      "title": "S\u00f2na", 
      "title_s": "S\u00f2na", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169259, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102897, 
        "old": 2102889
      }, 
      "title": "Rutaceae", 
      "title_s": "Rutaceae", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 169226, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102786, 
        "old": 2102540
      }, 
      "title": "Federacion_Democratica_del_N\u00f2rd_de_Siria", 
      "title_s": "Federacion Democratica del N\u00f2rd de Siria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169231, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102765, 
        "old": 2102689
      }, 
      "title": "Yezidis", 
      "title_s": "Yezidis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169243, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102804, 
        "old": 2102784
      }, 
      "title": "Unitats_de_Proteccion_del_P\u00f2ple", 
      "title_s": "Unitats de Proteccion del P\u00f2ple", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169245, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102808, 
        "old": 2102798
      }, 
      "title": "Bolero_(Ravel)", 
      "title_s": "Bolero (Ravel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 169227, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102947, 
        "old": 2102583
      }, 
      "title": "Gorg_de_l'U\u00e8lh_Dotz", 
      "title_s": "Gorg de l'U\u00e8lh Dotz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103125, 
        "old": 2103085
      }, 
      "title": "Port-Valais", 
      "title_s": "Port-Valais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169253, 
      "rev_ids": {
        "new": 2103018, 
        "old": 2102871
      }, 
      "title": "Peste_Noire", 
      "title_s": "Peste Noire", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169247, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102846, 
        "old": 2102828
      }, 
      "title": "Conselh_Regional_de_Defensa_d'Aragon", 
      "title_s": "Conselh Regional de Defensa d'Aragon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169228, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102667, 
        "old": 2102662
      }, 
      "title": "Edvard_Munch", 
      "title_s": "Edvard Munch", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169248, 
      "rev_ids": {
        "new": 2102842, 
        "old": 2102834
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia_Libert\u00e0ria", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia Libert\u00e0ria", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30, 
    "anon_ip_count": 11, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 526, 
    "titles": 171, 
    "total_users": 30, 
    "users": 19
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}