{
  "date": "March 23, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.207190990447998, 
    "end_date": "2023-03-23T08:05:01.991419", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-03-16T08:05:01.991419"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 1338604, 
      "rev_ids": {
        "new": 202539513, 
        "old": 202320194
      }, 
      "title": "La_Ronde_de_nuit", 
      "title_s": "La Ronde de nuit", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 3086372, 
      "rev_ids": {
        "new": 202537403, 
        "old": 183850422
      }, 
      "title": "Ahmed_Attaf", 
      "title_s": "Ahmed Attaf", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 15531626, 
      "rev_ids": {
        "new": 202554572, 
        "old": 202429277
      }, 
      "title": "Investiture_des_souverains_grecs", 
      "title_s": "Investiture des souverains grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 202553484, 
        "old": 202337298
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 15454643, 
      "rev_ids": {
        "new": 202555133, 
        "old": 202331384
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_le_projet_de_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2023", 
      "title_s": "Mouvement social contre le projet de r\u00e9forme des retraites en France de 2023", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 15530855, 
      "rev_ids": {
        "new": 202552456, 
        "old": 202418573
      }, 
      "title": "Greti_Caprez-Roffler", 
      "title_s": "Greti Caprez-Roffler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 1666911, 
      "rev_ids": {
        "new": 202548737, 
        "old": 202267096
      }, 
      "title": "Enceinte_gallo-romaine_du_Mans", 
      "title_s": "Enceinte gallo-romaine du Mans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 15526849, 
      "rev_ids": {
        "new": 202548792, 
        "old": 202369912
      }, 
      "title": "Aur\u00e9lien_Sanchez", 
      "title_s": "Aur\u00e9lien Sanchez", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 797441, 
      "rev_ids": {
        "new": 202531325, 
        "old": 192427653
      }, 
      "title": "Maburaho", 
      "title_s": "Maburaho", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 1301676, 
      "rev_ids": {
        "new": 202547390, 
        "old": 202327614
      }, 
      "title": "Muraille_Servienne", 
      "title_s": "Muraille Servienne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 258774, 
      "rev_ids": {
        "new": 202545298, 
        "old": 201735183
      }, 
      "title": "Parousie", 
      "title_s": "Parousie", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 196538, 
      "rev_ids": {
        "new": 202539556, 
        "old": 202291204
      }, 
      "title": "Saint-Gelven", 
      "title_s": "Saint-Gelven", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8336946, 
      "rev_ids": {
        "new": 202546365, 
        "old": 202323755
      }, 
      "title": "Meurtres_\u00e0...", 
      "title_s": "Meurtres \u00e0...", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 202507481, 
        "old": 202329841
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15532233, 
      "rev_ids": {
        "new": 202498059, 
        "old": 202435893
      }, 
      "title": "Koizumi_Kishio", 
      "title_s": "Koizumi Kishio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 327777, 
      "rev_ids": {
        "new": 202548306, 
        "old": 201477083
      }, 
      "title": "Naram-Sin_d'Akkad", 
      "title_s": "Naram-Sin d'Akkad", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 228491, 
      "rev_ids": {
        "new": 202484516, 
        "old": 202325207
      }, 
      "title": "Douglas_Sirk", 
      "title_s": "Douglas Sirk", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15488041, 
      "rev_ids": {
        "new": 202532361, 
        "old": 202069606
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Arabie_saoudite_2023", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Arabie saoudite 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 81590, 
      "rev_ids": {
        "new": 202537422, 
        "old": 202333708
      }, 
      "title": "M\u00e9tro_de_Rennes", 
      "title_s": "M\u00e9tro de Rennes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 15521256, 
      "rev_ids": {
        "new": 202530568, 
        "old": 202317696
      }, 
      "title": "Lydia_von_Auw", 
      "title_s": "Lydia von Auw", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 15531626, 
      "rev_ids": {
        "new": 202554572, 
        "old": 202429277
      }, 
      "title": "Investiture_des_souverains_grecs", 
      "title_s": "Investiture des souverains grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 15530855, 
      "rev_ids": {
        "new": 202552456, 
        "old": 202418573
      }, 
      "title": "Greti_Caprez-Roffler", 
      "title_s": "Greti Caprez-Roffler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 15526849, 
      "rev_ids": {
        "new": 202548792, 
        "old": 202369912
      }, 
      "title": "Aur\u00e9lien_Sanchez", 
      "title_s": "Aur\u00e9lien Sanchez", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15532233, 
      "rev_ids": {
        "new": 202498059, 
        "old": 202435893
      }, 
      "title": "Koizumi_Kishio", 
      "title_s": "Koizumi Kishio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 15534261, 
      "rev_ids": {
        "new": 202518555, 
        "old": 202455415
      }, 
      "title": "Ali_Aoun", 
      "title_s": "Ali Aoun", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 15528288, 
      "rev_ids": {
        "new": 202419757, 
        "old": 202390165
      }, 
      "title": "Raid_sur_Manille", 
      "title_s": "Raid sur Manille", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15530025, 
      "rev_ids": {
        "new": 202549900, 
        "old": 202410361
      }, 
      "title": "Najia_Abeer", 
      "title_s": "Najia Abeer", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15539350, 
      "rev_ids": {
        "new": 202536214, 
        "old": 202525558
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_2008_dans_l'Ari\u00e8ge", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 2008 dans l'Ari\u00e8ge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15528236, 
      "rev_ids": {
        "new": 202426863, 
        "old": 202389487
      }, 
      "title": "Rosa_Gutknecht", 
      "title_s": "Rosa Gutknecht", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15537885, 
      "rev_ids": {
        "new": 202544600, 
        "old": 202509669
      }, 
      "title": "R\u00e9acteur_graphite_X-10", 
      "title_s": "R\u00e9acteur graphite X-10", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18035, 
    "anon_ip_count": 7552, 
    "anon_titles": 10062, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 11569, 
    "bot_titles": 10523, 
    "edits": 143292, 
    "titles": 72804, 
    "total_users": 21224, 
    "users": 13672
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 239, 
    "anon_ip_count": 169, 
    "anon_titles": 171, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 743, 
    "bot_titles": 640, 
    "edits": 8481, 
    "titles": 5530, 
    "total_users": 1051, 
    "users": 882
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 14887077, 
      "rev_ids": {
        "new": 202552503, 
        "old": 202177763
      }, 
      "title": "Violences_polici\u00e8res_en_Suisse", 
      "title_s": "Violences polici\u00e8res en Suisse", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 6182, 
      "rev_ids": {
        "new": 202550753, 
        "old": 202336879
      }, 
      "title": "\u00c9pist\u00e9mologie", 
      "title_s": "\u00c9pist\u00e9mologie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 4316099, 
      "rev_ids": {
        "new": 202555722, 
        "old": 202332755
      }, 
      "title": "Association_fran\u00e7aise_pour_l'information_scientifique", 
      "title_s": "Association fran\u00e7aise pour l'information scientifique", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 5498264, 
      "rev_ids": {
        "new": 202546700, 
        "old": 185200170
      }, 
      "title": "Liste_de_moteurs_de_recherche", 
      "title_s": "Liste de moteurs de recherche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 14999053, 
      "rev_ids": {
        "new": 202554403, 
        "old": 202337682
      }, 
      "title": "Anouk_Millasson/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Anouk Millasson/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 13
    }
  ]
}