{
  "date": "June 19, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8313961029052734, 
    "end_date": "2023-06-19T23:12:01.650075", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-06-12T23:12:01.650075"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 236, 
      "page_id": 219307, 
      "rev_ids": {
        "new": 151947786, 
        "old": 151075484
      }, 
      "title": "Lactancia_materna", 
      "title_s": "Lactancia materna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 5283, 
      "rev_ids": {
        "new": 151953674, 
        "old": 151741135
      }, 
      "title": "1961", 
      "title_s": "1961", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10241935, 
      "rev_ids": {
        "new": 151954023, 
        "old": 151807833
      }, 
      "title": "Sumar_(coalici\u00f3n)", 
      "title_s": "Sumar (coalici\u00f3n)", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 467663, 
      "rev_ids": {
        "new": 151948689, 
        "old": 151324964
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Victoria", 
      "title_s": "Mar\u00eda Victoria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 47925, 
      "rev_ids": {
        "new": 151952803, 
        "old": 151811582
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Espa\u00f1a", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10540324, 
      "rev_ids": {
        "new": 151950433, 
        "old": 151806592
      }, 
      "title": "Corridos_tumbados", 
      "title_s": "Corridos tumbados", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 6247604, 
      "rev_ids": {
        "new": 151954463, 
        "old": 151686851
      }, 
      "title": "Liga_de_Naciones_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Liga de Naciones de la UEFA", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10582949, 
      "rev_ids": {
        "new": 151941488, 
        "old": 151849930
      }, 
      "title": "Uni\u00f3n_por_la_Patria_(Coalici\u00f3n_de_2023)", 
      "title_s": "Uni\u00f3n por la Patria (Coalici\u00f3n de 2023)", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10193739, 
      "rev_ids": {
        "new": 151947602, 
        "old": 151804651
      }, 
      "title": "Alejandro_Garnacho", 
      "title_s": "Alejandro Garnacho", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10350243, 
      "rev_ids": {
        "new": 151955400, 
        "old": 151659439
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Evi_Rauter", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Evi Rauter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10530996, 
      "rev_ids": {
        "new": 151944854, 
        "old": 151801924
      }, 
      "title": "Primera_C_2023_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2023 (Colombia)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 528528, 
      "rev_ids": {
        "new": 151950557, 
        "old": 151800046
      }, 
      "title": "Radio_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Radio en Espa\u00f1a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 256072, 
      "rev_ids": {
        "new": 151937792, 
        "old": 151762663
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas del Per\u00fa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 9829160, 
      "rev_ids": {
        "new": 151913780, 
        "old": 151627565
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Jardine", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Jardine", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 135774, 
      "rev_ids": {
        "new": 151949493, 
        "old": 151782020
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Colombia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Colombia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10579471, 
      "rev_ids": {
        "new": 151955222, 
        "old": 151777441
      }, 
      "title": "Gabriel_Guevara", 
      "title_s": "Gabriel Guevara", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 135227, 
      "rev_ids": {
        "new": 151955904, 
        "old": 151788569
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de M\u00e9xico", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10374921, 
      "rev_ids": {
        "new": 151954496, 
        "old": 151810942
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2023_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2023 (Argentina)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10519212, 
      "rev_ids": {
        "new": 151950780, 
        "old": 151809651
      }, 
      "title": "Torneo_Maurice_Revello_de_2023", 
      "title_s": "Torneo Maurice Revello de 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10539927, 
      "rev_ids": {
        "new": 151947909, 
        "old": 151447051
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_del_Chaco_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones provinciales del Chaco de 2023", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10582949, 
      "rev_ids": {
        "new": 151941488, 
        "old": 151849930
      }, 
      "title": "Uni\u00f3n_por_la_Patria_(Coalici\u00f3n_de_2023)", 
      "title_s": "Uni\u00f3n por la Patria (Coalici\u00f3n de 2023)", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10583689, 
      "rev_ids": {
        "new": 151920358, 
        "old": 151865166
      }, 
      "title": "Ciencia_ficci\u00f3n_en_Venezuela", 
      "title_s": "Ciencia ficci\u00f3n en Venezuela", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10584011, 
      "rev_ids": {
        "new": 151952772, 
        "old": 151870650
      }, 
      "title": "Fase_final_de_la_Liga_de_Naciones_de_la_UEFA_2022-23", 
      "title_s": "Fase final de la Liga de Naciones de la UEFA 2022-23", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10583511, 
      "rev_ids": {
        "new": 151918930, 
        "old": 151860922
      }, 
      "title": "La_Entrada_Triunfal_de_Jes\u00fas_en_Jerusal\u00e9n_(Valladolid)", 
      "title_s": "La Entrada Triunfal de Jes\u00fas en Jerusal\u00e9n (Valladolid)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10581918, 
      "rev_ids": {
        "new": 151910549, 
        "old": 151831631
      }, 
      "title": "Se\u00f1or_Air", 
      "title_s": "Se\u00f1or Air", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10583124, 
      "rev_ids": {
        "new": 151949704, 
        "old": 151853491
      }, 
      "title": "Wendy_Guevara", 
      "title_s": "Wendy Guevara", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10585832, 
      "rev_ids": {
        "new": 151953249, 
        "old": 151892821
      }, 
      "title": "Hungr\u00eda_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Hungr\u00eda en la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10583305, 
      "rev_ids": {
        "new": 151919932, 
        "old": 151856890
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Antonio_M\u00e1rmol_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Antonio M\u00e1rmol Pe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10587231, 
      "rev_ids": {
        "new": 151952736, 
        "old": 151929051
      }, 
      "title": "Munehisa_Honma", 
      "title_s": "Munehisa Honma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10583398, 
      "rev_ids": {
        "new": 151939592, 
        "old": 151858770
      }, 
      "title": "Woo_Hyun-jin", 
      "title_s": "Woo Hyun-jin", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32124, 
    "anon_ip_count": 12735, 
    "anon_titles": 15073, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 6326, 
    "bot_titles": 6098, 
    "edits": 111205, 
    "titles": 47490, 
    "total_users": 30235, 
    "users": 17500
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 304, 
    "anon_ip_count": 193, 
    "anon_titles": 202, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 47, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 1184, 
    "titles": 709, 
    "total_users": 615, 
    "users": 422
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10540327, 
      "rev_ids": {
        "new": 151934758, 
        "old": 151583859
      }, 
      "title": "Corridos_tumbados", 
      "title_s": "Corridos tumbados", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10315715, 
      "rev_ids": {
        "new": 151928351, 
        "old": 151800364
      }, 
      "title": "Sumar_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Sumar (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2224702, 
      "rev_ids": {
        "new": 151819987, 
        "old": 106337023
      }, 
      "title": "Gondomar", 
      "title_s": "Gondomar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 10571456, 
      "rev_ids": {
        "new": 151829814, 
        "old": 151686167
      }, 
      "title": "Beckham_David_Castro", 
      "title_s": "Beckham David Castro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 10008258, 
      "rev_ids": {
        "new": 151956944, 
        "old": 148994508
      }, 
      "title": "Mexicanos_blancos", 
      "title_s": "Mexicanos blancos", 
      "users": 4
    }
  ]
}