{
  "date": "February 5, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.548306941986084, 
    "end_date": "2021-02-05T23:11:01.376671", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-29T23:11:01.376671"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 243, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26257486, 
        "old": 26179528
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26256101, 
        "old": 26180174
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1725621, 
      "rev_ids": {
        "new": 26256908, 
        "old": 26177613
      }, 
      "title": "Coves_d'Ajanta", 
      "title_s": "Coves d'Ajanta", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26256640, 
        "old": 26178911
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1833023, 
      "rev_ids": {
        "new": 26227353, 
        "old": 26211577
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Nekip\u00e9lov", 
      "title_s": "V\u00edktor Nekip\u00e9lov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26242445, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 26252694, 
        "old": 26046656
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1336379, 
      "rev_ids": {
        "new": 26254224, 
        "old": 26101065
      }, 
      "title": "Carles_Batlle_i_Jord\u00e0", 
      "title_s": "Carles Batlle i Jord\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1832320, 
      "rev_ids": {
        "new": 26228651, 
        "old": 26186234
      }, 
      "title": "Ars_Rhetorica", 
      "title_s": "Ars Rhetorica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 35582, 
      "rev_ids": {
        "new": 26248474, 
        "old": 26177926
      }, 
      "title": "Regne_d'Israel", 
      "title_s": "Regne d'Israel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1832088, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198052, 
        "old": 26179106
      }, 
      "title": "Garb\u00ed_(revista)", 
      "title_s": "Garb\u00ed (revista)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1832095, 
      "rev_ids": {
        "new": 26209176, 
        "old": 26179372
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Academia_Calasancia_de_las_Escuelas_P\u00edas_de_Barcelona", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Academia Calasancia de las Escuelas P\u00edas de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 83344, 
      "rev_ids": {
        "new": 26226910, 
        "old": 25826886
      }, 
      "title": "Khindasvint", 
      "title_s": "Khindasvint", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1832941, 
      "rev_ids": {
        "new": 26217971, 
        "old": 26207059
      }, 
      "title": "Rudge-Whitworth", 
      "title_s": "Rudge-Whitworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1831061, 
      "rev_ids": {
        "new": 26239663, 
        "old": 26177771
      }, 
      "title": "Felix_Nussbaum", 
      "title_s": "Felix Nussbaum", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1830819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26211013, 
        "old": 26159178
      }, 
      "title": "Jeanne_Vigui\u00e8re", 
      "title_s": "Jeanne Vigui\u00e8re", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 73899, 
      "rev_ids": {
        "new": 26185211, 
        "old": 26107127
      }, 
      "title": "MissingNo.", 
      "title_s": "MissingNo.", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26241578, 
        "old": 26171508
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1832327, 
      "rev_ids": {
        "new": 26224168, 
        "old": 26186702
      }, 
      "title": "Laura_Ormella_i_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Laura Ormella i Gonz\u00e1lez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1661721, 
      "rev_ids": {
        "new": 26239060, 
        "old": 25722175
      }, 
      "title": "Ignacio_Garriga_Vaz_de_Concicao", 
      "title_s": "Ignacio Garriga Vaz de Concicao", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1833023, 
      "rev_ids": {
        "new": 26227353, 
        "old": 26211577
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Nekip\u00e9lov", 
      "title_s": "V\u00edktor Nekip\u00e9lov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26242445, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1832320, 
      "rev_ids": {
        "new": 26228651, 
        "old": 26186234
      }, 
      "title": "Ars_Rhetorica", 
      "title_s": "Ars Rhetorica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1832941, 
      "rev_ids": {
        "new": 26217971, 
        "old": 26207059
      }, 
      "title": "Rudge-Whitworth", 
      "title_s": "Rudge-Whitworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1832327, 
      "rev_ids": {
        "new": 26224168, 
        "old": 26186702
      }, 
      "title": "Laura_Ormella_i_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Laura Ormella i Gonz\u00e1lez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1833776, 
      "rev_ids": {
        "new": 26247353, 
        "old": 26237225
      }, 
      "title": "Aire_Libre:_revista_de_todos_los_deportes", 
      "title_s": "Aire Libre: revista de todos los deportes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1832383, 
      "rev_ids": {
        "new": 26203417, 
        "old": 26189598
      }, 
      "title": "XXXIX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XXXIX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1833075, 
      "rev_ids": {
        "new": 26251024, 
        "old": 26213168
      }, 
      "title": "Hilde_Benjamin", 
      "title_s": "Hilde Benjamin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1833949, 
      "rev_ids": {
        "new": 26245676, 
        "old": 26242742
      }, 
      "title": "Setge_de_Carcassona_(1240)", 
      "title_s": "Setge de Carcassona (1240)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1833882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26256466, 
        "old": 26241349
      }, 
      "title": "Submyotodon_caliginosus", 
      "title_s": "Submyotodon caliginosus", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1617, 
    "anon_ip_count": 764, 
    "anon_titles": 937, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 55114, 
    "bot_titles": 43479, 
    "edits": 70537, 
    "titles": 48629, 
    "total_users": 2173, 
    "users": 1409
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 13, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 169, 
    "titles": 74, 
    "total_users": 71, 
    "users": 62
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26256438, 
        "old": 26177661
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1745508, 
      "rev_ids": {
        "new": 26253706, 
        "old": 25753242
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Catalana_de_Vexil\u00b7lologia", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Catalana de Vexil\u00b7lologia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1726570, 
      "rev_ids": {
        "new": 26218418, 
        "old": 26164283
      }, 
      "title": "Malta_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "Malta (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1120836, 
      "rev_ids": {
        "new": 26211989, 
        "old": 22829822
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Tiana", 
      "title_s": "Llista de monuments de Tiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26251828, 
        "old": 26098204
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 5
    }
  ]
}