{
  "date": "May 22, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9720251560211182, 
    "end_date": "2019-05-22T12:19:02.351428", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-05-15T12:19:02.351428"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 26441, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123251, 
        "old": 2122020
      }, 
      "title": "Organizacion_del_Tractat_de_l'Atlantic_N\u00f2rd", 
      "title_s": "Organizacion del Tractat de l'Atlantic N\u00f2rd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 102291, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123574, 
        "old": 2099336
      }, 
      "title": "Sant_Antonin_de_Baion", 
      "title_s": "Sant Antonin de Baion", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 12759, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123640, 
        "old": 2034216
      }, 
      "title": "Puerto_Rico", 
      "title_s": "Puerto Rico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 170602, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123654, 
        "old": 2122144
      }, 
      "title": "Tell_Abu_Hureyra", 
      "title_s": "Tell Abu Hureyra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 170997, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123616, 
        "old": 2123582
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rras_de_Siria", 
      "title_s": "Gu\u00e8rras de Siria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 75221, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123484, 
        "old": 2122086
      }, 
      "title": "Comunas_d'Ardecha", 
      "title_s": "Comunas d'Ardecha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 158213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122906, 
        "old": 2122098
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 115297, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123353, 
        "old": 1986370
      }, 
      "title": "Los_Rasims_de_la_Col\u00e8ra", 
      "title_s": "Los Rasims de la Col\u00e8ra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 63090, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123291, 
        "old": 2121855
      }, 
      "title": "Arenas_(transp\u00f2rts_en_comun_de_Tolosa)", 
      "title_s": "Arenas (transp\u00f2rts en comun de Tolosa)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 70309, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123658, 
        "old": 1786325
      }, 
      "title": "Papiamento", 
      "title_s": "Papiamento", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 69296, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123621, 
        "old": 2055685
      }, 
      "title": "Cura\u00e7ao", 
      "title_s": "Cura\u00e7ao", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170929, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123379, 
        "old": 2122626
      }, 
      "title": "Linha_A_del_m\u00e8tro_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha A del m\u00e8tro de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 170850, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122260, 
        "old": 2122212
      }, 
      "title": "Gara_de_Marselha_Blancarda", 
      "title_s": "Gara de Marselha Blancarda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 112562, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123294, 
        "old": 2103741
      }, 
      "title": "Gara_de_Lardena", 
      "title_s": "Gara de Lardena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 63103, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123221, 
        "old": 1874014
      }, 
      "title": "Miralh_Universitat_(m\u00e8tro_de_Tolosa)", 
      "title_s": "Miralh Universitat (m\u00e8tro de Tolosa)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 99461, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122835, 
        "old": 1810515
      }, 
      "title": "Colombier_le_Jeune", 
      "title_s": "Colombier le Jeune", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 170964, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123174, 
        "old": 2123055
      }, 
      "title": "Gara_d'Ais", 
      "title_s": "Gara d'Ais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 63079, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123229, 
        "old": 1865815
      }, 
      "title": "Capit\u00f2li_(m\u00e8tro_de_Tolosa)", 
      "title_s": "Capit\u00f2li (m\u00e8tro de Tolosa)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 170776, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123145, 
        "old": 2121587
      }, 
      "title": "Canton_de_Montesquiu", 
      "title_s": "Canton de Montesquiu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 27887, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122241, 
        "old": 2101624
      }, 
      "title": "Carcin\u00f2l_(sosdial\u00e8cte)", 
      "title_s": "Carcin\u00f2l (sosdial\u00e8cte)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 170997, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123616, 
        "old": 2123582
      }, 
      "title": "Gu\u00e8rras_de_Siria", 
      "title_s": "Gu\u00e8rras de Siria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170929, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123379, 
        "old": 2122626
      }, 
      "title": "Linha_A_del_m\u00e8tro_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha A del m\u00e8tro de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 170850, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122260, 
        "old": 2122212
      }, 
      "title": "Gara_de_Marselha_Blancarda", 
      "title_s": "Gara de Marselha Blancarda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 170964, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123174, 
        "old": 2123055
      }, 
      "title": "Gara_d'Ais", 
      "title_s": "Gara d'Ais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 170930, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123378, 
        "old": 2122634
      }, 
      "title": "Linha_B_del_m\u00e8tro_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha B del m\u00e8tro de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170936, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122750, 
        "old": 2122743
      }, 
      "title": "Gara_de_Cast\u00e8ln\u00f2u_d'Arri", 
      "title_s": "Gara de Cast\u00e8ln\u00f2u d'Arri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170861, 
      "rev_ids": {
        "new": 2123297, 
        "old": 2122261
      }, 
      "title": "Gara_de_Colom\u00e8rs", 
      "title_s": "Gara de Colom\u00e8rs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170865, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122384, 
        "old": 2122277
      }, 
      "title": "Gara_de_Mur\u00e8th", 
      "title_s": "Gara de Mur\u00e8th", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170892, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122465, 
        "old": 2122446
      }, 
      "title": "Berengui\u00e8r_Sauni\u00e8ra", 
      "title_s": "Berengui\u00e8r Sauni\u00e8ra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170878, 
      "rev_ids": {
        "new": 2122386, 
        "old": 2122376
      }, 
      "title": "Gara_de_Montrejau_Gordan_e_Polinhan", 
      "title_s": "Gara de Montrejau Gordan e Polinhan", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 36, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 15, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 1226, 
    "titles": 556, 
    "total_users": 40, 
    "users": 31
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}