{
  "date": "November 25, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9688520431518555, 
    "end_date": "2023-11-25T08:12:01.700050", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-18T08:12:01.700050"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 256, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155602960, 
        "old": 155453670
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 10642865, 
      "rev_ids": {
        "new": 155579799, 
        "old": 154101417
      }, 
      "title": "Campeonato_Femenino_Sub-20_de_la_CAF_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Femenino Sub-20 de la CAF de 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 155602249, 
        "old": 155449354
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578309, 
        "old": 155447690
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 10630005, 
      "rev_ids": {
        "new": 155606430, 
        "old": 155406822
      }, 
      "title": "Sheynnis_Palacios", 
      "title_s": "Sheynnis Palacios", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 4922, 
      "rev_ids": {
        "new": 155534676, 
        "old": 155243603
      }, 
      "title": "UEFA", 
      "title_s": "UEFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9339466, 
      "rev_ids": {
        "new": 155573730, 
        "old": 155454974
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Eurocopa_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Eurocopa 2024", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 76993, 
      "rev_ids": {
        "new": 155605550, 
        "old": 155005475
      }, 
      "title": "Bandera_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Bandera de Puerto Rico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 10717560, 
      "rev_ids": {
        "new": 155602393, 
        "old": 155469233
      }, 
      "title": "Solidaridad_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Solidaridad (Espa\u00f1a)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 474411, 
      "rev_ids": {
        "new": 155595133, 
        "old": 154158345
      }, 
      "title": "Academia_Mayor_de_la_Lengua_Quechua", 
      "title_s": "Academia Mayor de la Lengua Quechua", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155593419, 
        "old": 155449754
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10596710, 
      "rev_ids": {
        "new": 155604145, 
        "old": 155455381
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2023", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2023", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155602444, 
        "old": 155454885
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 299676, 
      "rev_ids": {
        "new": 155517019, 
        "old": 153241369
      }, 
      "title": "Santiago_Ixcuintla", 
      "title_s": "Santiago Ixcuintla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 2019242, 
      "rev_ids": {
        "new": 155599408, 
        "old": 146217627
      }, 
      "title": "Copa_Chiapas", 
      "title_s": "Copa Chiapas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10315981, 
      "rev_ids": {
        "new": 155600158, 
        "old": 155454220
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 155599524, 
        "old": 155454511
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155596404, 
        "old": 155456435
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9151665, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543407, 
        "old": 155259966
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Barton", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Barton", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8900917, 
      "rev_ids": {
        "new": 155599491, 
        "old": 155449939
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2024", 
      "users": 30
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 10717560, 
      "rev_ids": {
        "new": 155602393, 
        "old": 155469233
      }, 
      "title": "Solidaridad_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Solidaridad (Espa\u00f1a)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10718932, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578459, 
        "old": 155502263
      }, 
      "title": "Charles_Anderson_Dana", 
      "title_s": "Charles Anderson Dana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10718625, 
      "rev_ids": {
        "new": 155605735, 
        "old": 155495589
      }, 
      "title": "Presidencia_de_Javier_Milei", 
      "title_s": "Presidencia de Javier Milei", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10721262, 
      "rev_ids": {
        "new": 155593382, 
        "old": 155553919
      }, 
      "title": "Violencia_pol\u00edtica_en_Espa\u00f1a_(1931-1936)", 
      "title_s": "Violencia pol\u00edtica en Espa\u00f1a (1931-1936)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10717778, 
      "rev_ids": {
        "new": 155571361, 
        "old": 155473635
      }, 
      "title": "Desokupa", 
      "title_s": "Desokupa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10720542, 
      "rev_ids": {
        "new": 155570892, 
        "old": 155539562
      }, 
      "title": "Rock-Star", 
      "title_s": "Rock-Star", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10717177, 
      "rev_ids": {
        "new": 155464228, 
        "old": 155457183
      }, 
      "title": "Comunidad_de_los_Remanentes", 
      "title_s": "Comunidad de los Remanentes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10717618, 
      "rev_ids": {
        "new": 155547119, 
        "old": 155470509
      }, 
      "title": "Ane_Lindane", 
      "title_s": "Ane Lindane", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10722334, 
      "rev_ids": {
        "new": 155586007, 
        "old": 155576705
      }, 
      "title": "Soldado_solitario", 
      "title_s": "Soldado solitario", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10719956, 
      "rev_ids": {
        "new": 155602523, 
        "old": 155525721
      }, 
      "title": "\u00a1De_viernes!", 
      "title_s": "\u00a1De viernes!", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30006, 
    "anon_ip_count": 12335, 
    "anon_titles": 14168, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 5983, 
    "bot_titles": 5782, 
    "edits": 115631, 
    "titles": 50785, 
    "total_users": 29505, 
    "users": 17170
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 288, 
    "anon_ip_count": 204, 
    "anon_titles": 187, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 28, 
    "bot_titles": 25, 
    "edits": 1174, 
    "titles": 504, 
    "total_users": 713, 
    "users": 509
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155604890, 
        "old": 155450636
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155560581, 
        "old": 155449964
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10716757, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542652, 
        "old": 155446909
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6579255, 
      "rev_ids": {
        "new": 155530343, 
        "old": 155446531
      }, 
      "title": "Canserbero", 
      "title_s": "Canserbero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 155560035, 
        "old": 155454689
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 8
    }
  ]
}