{
  "date": "May 21, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.8264739513397217, 
    "end_date": "2024-05-21T08:12:02.170530", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-05-14T08:12:02.170530"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 269, 
      "page_id": 653547, 
      "rev_ids": {
        "new": 160247519, 
        "old": 160094845
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_la_Rep\u00fablica_de_Vietnam", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de la Rep\u00fablica de Vietnam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 227, 
      "page_id": 63632, 
      "rev_ids": {
        "new": 160246035, 
        "old": 160099304
      }, 
      "title": "Rita_Hayworth", 
      "title_s": "Rita Hayworth", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 10489835, 
      "rev_ids": {
        "new": 160238588, 
        "old": 160100508
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2024-25", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2024-25", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 10370947, 
      "rev_ids": {
        "new": 160248376, 
        "old": 160093515
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones generales de la Rep\u00fablica Dominicana de 2024", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10888336, 
      "rev_ids": {
        "new": 160248850, 
        "old": 160179718
      }, 
      "title": "Secuestro_y_asesinato_de_Chester_Bitterman", 
      "title_s": "Secuestro y asesinato de Chester Bitterman", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 430260, 
      "rev_ids": {
        "new": 160234227, 
        "old": 160084045
      }, 
      "title": "Rodeo_chileno", 
      "title_s": "Rodeo chileno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 283751, 
      "rev_ids": {
        "new": 160248594, 
        "old": 160101979
      }, 
      "title": "Benito_Soto_Aboal", 
      "title_s": "Benito Soto Aboal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 6856596, 
      "rev_ids": {
        "new": 160248770, 
        "old": 160100915
      }, 
      "title": "Declaraci\u00f3n_de_Independencia_de_Albania", 
      "title_s": "Declaraci\u00f3n de Independencia de Albania", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10888086, 
      "rev_ids": {
        "new": 160241504, 
        "old": 160173538
      }, 
      "title": "Clase_Swiftsure_(1905)", 
      "title_s": "Clase Swiftsure (1905)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10859238, 
      "rev_ids": {
        "new": 160244547, 
        "old": 160094720
      }, 
      "title": "Ni_que_fu\u00e9ramos", 
      "title_s": "Ni que fu\u00e9ramos", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10103932, 
      "rev_ids": {
        "new": 160233445, 
        "old": 159475793
      }, 
      "title": "Censura_durante_el_franquismo", 
      "title_s": "Censura durante el franquismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 4217937, 
      "rev_ids": {
        "new": 160181512, 
        "old": 160079879
      }, 
      "title": "Protagonistas_de_Nuestra_Tele", 
      "title_s": "Protagonistas de Nuestra Tele", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10807357, 
      "rev_ids": {
        "new": 160248662, 
        "old": 160036692
      }, 
      "title": "Naiara_Moreno", 
      "title_s": "Naiara Moreno", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10504871, 
      "rev_ids": {
        "new": 160235921, 
        "old": 160094773
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2023-24", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2023-24", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10806917, 
      "rev_ids": {
        "new": 160239616, 
        "old": 160097613
      }, 
      "title": "Uso_del_velo_en_el_mundo_isl\u00e1mico", 
      "title_s": "Uso del velo en el mundo isl\u00e1mico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10888942, 
      "rev_ids": {
        "new": 160239943, 
        "old": 160193008
      }, 
      "title": "Mi\u00f1arro_(linaje)", 
      "title_s": "Mi\u00f1arro (linaje)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8654315, 
      "rev_ids": {
        "new": 160229994, 
        "old": 160081621
      }, 
      "title": "Manuel_Torremocha", 
      "title_s": "Manuel Torremocha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 6461305, 
      "rev_ids": {
        "new": 160248720, 
        "old": 160102510
      }, 
      "title": "Primer_franquismo", 
      "title_s": "Primer franquismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10888202, 
      "rev_ids": {
        "new": 160247913, 
        "old": 160176209
      }, 
      "title": "Ver\u00f3nica_Toussaint", 
      "title_s": "Ver\u00f3nica Toussaint", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10888618, 
      "rev_ids": {
        "new": 160199913, 
        "old": 160185969
      }, 
      "title": "El_ni\u00f1o_Jes\u00fas_no_odia_a_los_mariquitas", 
      "title_s": "El ni\u00f1o Jes\u00fas no odia a los mariquitas", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10888336, 
      "rev_ids": {
        "new": 160248850, 
        "old": 160179718
      }, 
      "title": "Secuestro_y_asesinato_de_Chester_Bitterman", 
      "title_s": "Secuestro y asesinato de Chester Bitterman", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10888086, 
      "rev_ids": {
        "new": 160241504, 
        "old": 160173538
      }, 
      "title": "Clase_Swiftsure_(1905)", 
      "title_s": "Clase Swiftsure (1905)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10888942, 
      "rev_ids": {
        "new": 160239943, 
        "old": 160193008
      }, 
      "title": "Mi\u00f1arro_(linaje)", 
      "title_s": "Mi\u00f1arro (linaje)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10888202, 
      "rev_ids": {
        "new": 160247913, 
        "old": 160176209
      }, 
      "title": "Ver\u00f3nica_Toussaint", 
      "title_s": "Ver\u00f3nica Toussaint", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10888618, 
      "rev_ids": {
        "new": 160199913, 
        "old": 160185969
      }, 
      "title": "El_ni\u00f1o_Jes\u00fas_no_odia_a_los_mariquitas", 
      "title_s": "El ni\u00f1o Jes\u00fas no odia a los mariquitas", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10889589, 
      "rev_ids": {
        "new": 160241295, 
        "old": 160202015
      }, 
      "title": "Baila_como_puedas", 
      "title_s": "Baila como puedas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10887009, 
      "rev_ids": {
        "new": 160234617, 
        "old": 160148210
      }, 
      "title": "Marcos_15", 
      "title_s": "Marcos 15", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10887075, 
      "rev_ids": {
        "new": 160187228, 
        "old": 160149278
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Virgen_del_P\u00f3pulo_(Catedral_de_Orense)", 
      "title_s": "Capilla de la Virgen del P\u00f3pulo (Catedral de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10886108, 
      "rev_ids": {
        "new": 160243010, 
        "old": 160123772
      }, 
      "title": "Miguel_Cort\u00e9s_Miranda", 
      "title_s": "Miguel Cort\u00e9s Miranda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10885436, 
      "rev_ids": {
        "new": 160215563, 
        "old": 160107062
      }, 
      "title": "Primera_C_2024_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2024 (Colombia)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25316, 
    "anon_ip_count": 11108, 
    "anon_titles": 13279, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 10674, 
    "bot_titles": 10374, 
    "edits": 113467, 
    "titles": 52928, 
    "total_users": 26965, 
    "users": 15857
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 252, 
    "anon_ip_count": 171, 
    "anon_titles": 159, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 33, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 868, 
    "titles": 429, 
    "total_users": 588, 
    "users": 417
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8154980, 
      "rev_ids": {
        "new": 160211225, 
        "old": 160088804
      }, 
      "title": "Israel_y_la_analog\u00eda_del_apartheid", 
      "title_s": "Israel y la analog\u00eda del apartheid", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 129243, 
      "rev_ids": {
        "new": 160155195, 
        "old": 71476501
      }, 
      "title": "Hernando_Arias_de_Saavedra", 
      "title_s": "Hernando Arias de Saavedra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10519482, 
      "rev_ids": {
        "new": 160195263, 
        "old": 160098030
      }, 
      "title": "Junior_H", 
      "title_s": "Junior H", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 10890221, 
      "rev_ids": {
        "new": 160222118, 
        "old": 160219174
      }, 
      "title": "El_Campillo_(Segovia)", 
      "title_s": "El Campillo (Segovia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10889887, 
      "rev_ids": {
        "new": 160238697, 
        "old": 160207966
      }, 
      "title": "Secuestro_y_asesinato_de_Chester_Bitterman", 
      "title_s": "Secuestro y asesinato de Chester Bitterman", 
      "users": 3
    }
  ]
}