{
  "date": "March 21, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.2958881855010986, 
    "end_date": "2019-03-21T12:11:02.068526", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-03-14T12:11:02.068526"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1657971, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915498, 
        "old": 20895745
      }, 
      "title": "Biblioteques_LGTBI", 
      "title_s": "Biblioteques LGTBI", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1636919, 
      "rev_ids": {
        "new": 20900718, 
        "old": 20894485
      }, 
      "title": "Comunitats_d'aprenentatge,_projecte_educatiu", 
      "title_s": "Comunitats d'aprenentatge, projecte educatiu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1632075, 
      "rev_ids": {
        "new": 20905883, 
        "old": 20894211
      }, 
      "title": "Pedagogia_cibern\u00e8tica", 
      "title_s": "Pedagogia cibern\u00e8tica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 42728, 
      "rev_ids": {
        "new": 20900248, 
        "old": 17282423
      }, 
      "title": "\u00c8guet", 
      "title_s": "\u00c8guet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20909557, 
        "old": 20894848
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 986117, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915880, 
        "old": 20419391
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_megal\u00edtics_de_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Llista de monuments megal\u00edtics de la Catalunya del Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1659570, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915296, 
        "old": 20910503
      }, 
      "title": "Karen_Uhlenbeck", 
      "title_s": "Karen Uhlenbeck", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1658879, 
      "rev_ids": {
        "new": 20908108, 
        "old": 20903914
      }, 
      "title": "FastStone_Image_Viewer", 
      "title_s": "FastStone Image Viewer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 624009, 
      "rev_ids": {
        "new": 20903218, 
        "old": 18655388
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3_General_de_la_Policia", 
      "title_s": "Direcci\u00f3 General de la Policia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1658901, 
      "rev_ids": {
        "new": 20905845, 
        "old": 20904360
      }, 
      "title": "Omplim_Madrid", 
      "title_s": "Omplim Madrid", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1657645, 
      "rev_ids": {
        "new": 20914119, 
        "old": 20894188
      }, 
      "title": "Joan_A._Steitz", 
      "title_s": "Joan A. Steitz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1658968, 
      "rev_ids": {
        "new": 20909914, 
        "old": 20905531
      }, 
      "title": "Susanna_Peix", 
      "title_s": "Susanna Peix", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1659938, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915460, 
        "old": 20915119
      }, 
      "title": "Moshe_Chaim_Luzzatto", 
      "title_s": "Moshe Chaim Luzzatto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 42732, 
      "rev_ids": {
        "new": 20903607, 
        "old": 18570113
      }, 
      "title": "Eina_(Cerdanya)", 
      "title_s": "Eina (Cerdanya)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1656534, 
      "rev_ids": {
        "new": 20906350, 
        "old": 20883228
      }, 
      "title": "Bulat_Okudjava", 
      "title_s": "Bulat Okudjava", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1658513, 
      "rev_ids": {
        "new": 20909826, 
        "old": 20898650
      }, 
      "title": "Submar\u00ed_Peral", 
      "title_s": "Submar\u00ed Peral", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 58804, 
      "rev_ids": {
        "new": 20913693, 
        "old": 20854206
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_futbol_de_Catalunya", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de futbol de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 47838, 
      "rev_ids": {
        "new": 20904547, 
        "old": 20884292
      }, 
      "title": "Maria_Aur\u00e8lia_Capmany_i_Farn\u00e9s", 
      "title_s": "Maria Aur\u00e8lia Capmany i Farn\u00e9s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 520711, 
      "rev_ids": {
        "new": 20899705, 
        "old": 19238912
      }, 
      "title": "Temporada_2004-2005_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 2004-2005 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1659022, 
      "rev_ids": {
        "new": 20908230, 
        "old": 20905992
      }, 
      "title": "Cristina_Cervi\u00e0_Sancho", 
      "title_s": "Cristina Cervi\u00e0 Sancho", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1659570, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915296, 
        "old": 20910503
      }, 
      "title": "Karen_Uhlenbeck", 
      "title_s": "Karen Uhlenbeck", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1658879, 
      "rev_ids": {
        "new": 20908108, 
        "old": 20903914
      }, 
      "title": "FastStone_Image_Viewer", 
      "title_s": "FastStone Image Viewer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1658901, 
      "rev_ids": {
        "new": 20905845, 
        "old": 20904360
      }, 
      "title": "Omplim_Madrid", 
      "title_s": "Omplim Madrid", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1658968, 
      "rev_ids": {
        "new": 20909914, 
        "old": 20905531
      }, 
      "title": "Susanna_Peix", 
      "title_s": "Susanna Peix", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1659938, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915460, 
        "old": 20915119
      }, 
      "title": "Moshe_Chaim_Luzzatto", 
      "title_s": "Moshe Chaim Luzzatto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1658513, 
      "rev_ids": {
        "new": 20909826, 
        "old": 20898650
      }, 
      "title": "Submar\u00ed_Peral", 
      "title_s": "Submar\u00ed Peral", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1658648, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915574, 
        "old": 20901008
      }, 
      "title": "Hugo_Rovira_de_Saralegui_i_Verg\u00e9s", 
      "title_s": "Hugo Rovira de Saralegui i Verg\u00e9s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1659022, 
      "rev_ids": {
        "new": 20908230, 
        "old": 20905992
      }, 
      "title": "Cristina_Cervi\u00e0_Sancho", 
      "title_s": "Cristina Cervi\u00e0 Sancho", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1659602, 
      "rev_ids": {
        "new": 20915016, 
        "old": 20910877
      }, 
      "title": "Gertrude_Vanderbilt_Whitney", 
      "title_s": "Gertrude Vanderbilt Whitney", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1658880, 
      "rev_ids": {
        "new": 20906813, 
        "old": 20903921
      }, 
      "title": "ArcSoft", 
      "title_s": "ArcSoft", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1250, 
    "anon_ip_count": 595, 
    "anon_titles": 704, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1837, 
    "bot_titles": 1768, 
    "edits": 15678, 
    "titles": 7128, 
    "total_users": 1125, 
    "users": 530
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 61, 
    "titles": 35, 
    "total_users": 40, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1656533, 
      "rev_ids": {
        "new": 20896941, 
        "old": 20891022
      }, 
      "title": "Eleccions_a_les_Corts_Valencianes_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions a les Corts Valencianes de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1120878, 
      "rev_ids": {
        "new": 20899862, 
        "old": 12181391
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Agust\u00ed_de_Llu\u00e7an\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 20913017, 
        "old": 20895344
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1595356, 
      "rev_ids": {
        "new": 20914164, 
        "old": 19975177
      }, 
      "title": "Llei_org\u00e0nica_de_mesures_de_protecci\u00f3_integral_contra_la_viol\u00e8ncia_de_g\u00e8nere", 
      "title_s": "Llei org\u00e0nica de mesures de protecci\u00f3 integral contra la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1658669, 
      "rev_ids": {
        "new": 20914356, 
        "old": 20901323
      }, 
      "title": "Hugo_Rovira_de_Saralegui_i_Verg\u00e9s", 
      "title_s": "Hugo Rovira de Saralegui i Verg\u00e9s", 
      "users": 2
    }
  ]
}