{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "February 21, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.105052947998047, 
    "end_date": "2025-02-21T10:05:01.689838", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-02-14T10:05:01.689838"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 571, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "21 f\u00e9vrier 2025", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 375117, 
      "rev_ids": {
        "new": 223213591, 
        "old": 223000251
      }, 
      "title": "Guipry", 
      "title_s": "Guipry", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 4875454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223217249, 
        "old": 222989822
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 16708424, 
      "rev_ids": {
        "new": 223216813, 
        "old": 222995833
      }, 
      "title": "Affaire_des_abus_sexuels_et_violences_dans_l'institution_Notre-Dame_de_B\u00e9tharram", 
      "title_s": "Affaire des abus sexuels et violences dans l'institution Notre-Dame de B\u00e9tharram", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 193067, 
      "rev_ids": {
        "new": 223196959, 
        "old": 222917278
      }, 
      "title": "Abbaye_aux_Hommes", 
      "title_s": "Abbaye aux Hommes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 16710457, 
      "rev_ids": {
        "new": 223190575, 
        "old": 223000817
      }, 
      "title": "George_Washington_et_l'esclavage", 
      "title_s": "George Washington et l'esclavage", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 10517795, 
      "rev_ids": {
        "new": 223217588, 
        "old": 222949333
      }, 
      "title": "Ignace-Fran\u00e7ois_Bonhomm\u00e9", 
      "title_s": "Ignace-Fran\u00e7ois Bonhomm\u00e9", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1922921, 
      "rev_ids": {
        "new": 223110953, 
        "old": 222879219
      }, 
      "title": "Filament_galactique", 
      "title_s": "Filament galactique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 16716623, 
      "rev_ids": {
        "new": 223202573, 
        "old": 223107059
      }, 
      "title": "Aline_Lamy", 
      "title_s": "Aline Lamy", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 375360, 
      "rev_ids": {
        "new": 223213585, 
        "old": 222996992
      }, 
      "title": "Messac_(Ille-et-Vilaine)", 
      "title_s": "Messac (Ille-et-Vilaine)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 16692997, 
      "rev_ids": {
        "new": 223212184, 
        "old": 223000535
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_f\u00e9vrier_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en f\u00e9vrier 2025", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 9769732, 
      "rev_ids": {
        "new": 223215094, 
        "old": 222999225
      }, 
      "title": "Mouktse", 
      "title_s": "Mouktse", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 102591, 
      "rev_ids": {
        "new": 223143433, 
        "old": 222999041
      }, 
      "title": "Marianne_de_Dulac", 
      "title_s": "Marianne de Dulac", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 3463726, 
      "rev_ids": {
        "new": 223201377, 
        "old": 222609936
      }, 
      "title": "La_Sociologie_allemande_contemporaine", 
      "title_s": "La Sociologie allemande contemporaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 16636751, 
      "rev_ids": {
        "new": 223212425, 
        "old": 222976414
      }, 
      "title": "Traite_atlantique_en_Normandie", 
      "title_s": "Traite atlantique en Normandie", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 16717592, 
      "rev_ids": {
        "new": 223216145, 
        "old": 223134101
      }, 
      "title": "P\u00e9riode_de_la_Conf\u00e9d\u00e9ration", 
      "title_s": "P\u00e9riode de la Conf\u00e9d\u00e9ration", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 502203, 
      "rev_ids": {
        "new": 223209349, 
        "old": 222858634
      }, 
      "title": "Lorenzo_Lotto", 
      "title_s": "Lorenzo Lotto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 16713772, 
      "rev_ids": {
        "new": 223201238, 
        "old": 223041294
      }, 
      "title": "Norma_Tessum_Onda", 
      "title_s": "Norma Tessum Onda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 95761, 
      "rev_ids": {
        "new": 223215750, 
        "old": 218221183
      }, 
      "title": "Bushido_(jeu_de_r\u00f4le)", 
      "title_s": "Bushido (jeu de r\u00f4le)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9469823, 
      "rev_ids": {
        "new": 223207395, 
        "old": 222998679
      }, 
      "title": "St\u00e8le_du_pr\u00eatre", 
      "title_s": "St\u00e8le du pr\u00eatre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16686615, 
      "rev_ids": {
        "new": 223114653, 
        "old": 222993997
      }, 
      "title": "Festival_de_Sanremo_2025", 
      "title_s": "Festival de Sanremo 2025", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 16716623, 
      "rev_ids": {
        "new": 223202573, 
        "old": 223107059
      }, 
      "title": "Aline_Lamy", 
      "title_s": "Aline Lamy", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 16717592, 
      "rev_ids": {
        "new": 223216145, 
        "old": 223134101
      }, 
      "title": "P\u00e9riode_de_la_Conf\u00e9d\u00e9ration", 
      "title_s": "P\u00e9riode de la Conf\u00e9d\u00e9ration", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 16713772, 
      "rev_ids": {
        "new": 223201238, 
        "old": 223041294
      }, 
      "title": "Norma_Tessum_Onda", 
      "title_s": "Norma Tessum Onda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16716193, 
      "rev_ids": {
        "new": 223159510, 
        "old": 223098321
      }, 
      "title": "DeLancey_W._Gill", 
      "title_s": "DeLancey W. Gill", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 16718794, 
      "rev_ids": {
        "new": 223217965, 
        "old": 223160252
      }, 
      "title": "Affaire_Pierre-Vincent_Eli\u00e7abide", 
      "title_s": "Affaire Pierre-Vincent Eli\u00e7abide", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 16713244, 
      "rev_ids": {
        "new": 223070001, 
        "old": 223031032
      }, 
      "title": "Vierge_ouvrante", 
      "title_s": "Vierge ouvrante", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16717468, 
      "rev_ids": {
        "new": 223208559, 
        "old": 223131320
      }, 
      "title": "Ida_Finzi", 
      "title_s": "Ida Finzi", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16713312, 
      "rev_ids": {
        "new": 223120307, 
        "old": 223032728
      }, 
      "title": "Claudia_Mattai_del_Moro", 
      "title_s": "Claudia Mattai del Moro", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16718130, 
      "rev_ids": {
        "new": 223217667, 
        "old": 223143379
      }, 
      "title": "Mary_Eccles", 
      "title_s": "Mary Eccles", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16714148, 
      "rev_ids": {
        "new": 223207000, 
        "old": 223050631
      }, 
      "title": "No.1_Sentai_Gozyuger", 
      "title_s": "No.1 Sentai Gozyuger", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18139, 
    "anon_ip_count": 7213, 
    "anon_titles": 10708, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 8524, 
    "bot_titles": 7590, 
    "edits": 135000, 
    "titles": 71204, 
    "total_users": 20466, 
    "users": 13253
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 258, 
    "anon_ip_count": 170, 
    "anon_titles": 213, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 715, 
    "bot_titles": 669, 
    "edits": 7967, 
    "titles": 5159, 
    "total_users": 1067, 
    "users": 897
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 424, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223217198, 
        "old": 222956903
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6921236, 
      "rev_ids": {
        "new": 223217579, 
        "old": 218262890
      }, 
      "title": "Conspiracy_Watch", 
      "title_s": "Conspiracy Watch", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1553941, 
      "rev_ids": {
        "new": 223206529, 
        "old": 222934727
      }, 
      "title": "Elon_Musk", 
      "title_s": "Elon Musk", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 3109783, 
      "rev_ids": {
        "new": 223217619, 
        "old": 222541367
      }, 
      "title": "Mediapart", 
      "title_s": "Mediapart", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 16694204, 
      "rev_ids": {
        "new": 223046442, 
        "old": 222964343
      }, 
      "title": "France_au_Concours_Eurovision_de_la_chanson_2025/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "France au Concours Eurovision de la chanson 2025/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 10
    }
  ]
}