{
  "date": "March 19, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6134841442108154, 
    "end_date": "2018-03-19T12:11:01.317907", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-03-12T12:11:01.317907"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 1498852, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753461, 
        "old": 19736794
      }, 
      "title": "Llista_dels_100_cims_de_la_FEEC", 
      "title_s": "Llista dels 100 cims de la FEEC", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 63603, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748013, 
        "old": 19735811
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_i_Cirac", 
      "title_s": "Ri\u00e0 i Cirac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1526861, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753436, 
        "old": 19713826
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 122635, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751845, 
        "old": 19075719
      }, 
      "title": "Codalet", 
      "title_s": "Codalet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1577000, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753435, 
        "old": 19747732
      }, 
      "title": "Unitat_d\u2019emmagatzematge_i_transport", 
      "title_s": "Unitat d\u2019emmagatzematge i transport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1575832, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748669, 
        "old": 19736953
      }, 
      "title": "Diccionari_n\u00e0utic", 
      "title_s": "Diccionari n\u00e0utic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 540978, 
      "rev_ids": {
        "new": 19754326, 
        "old": 19726087
      }, 
      "title": "Temporada_1915-1916_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1915-1916 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 63309, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751828, 
        "old": 19203280
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Cuix\u00e0", 
      "title_s": "Sant Miquel de Cuix\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 205463, 
      "rev_ids": {
        "new": 19742170, 
        "old": 19699034
      }, 
      "title": "Edat_dels_metalls", 
      "title_s": "Edat dels metalls", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1575235, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747559, 
        "old": 19737135
      }, 
      "title": "PureScript", 
      "title_s": "PureScript", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1576851, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747220, 
        "old": 19745691
      }, 
      "title": "Cultura_de_Verasan", 
      "title_s": "Cultura de Verasan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 92775, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753430, 
        "old": 19491560
      }, 
      "title": "Mare_de_D\u00e9u_de_Montserrat", 
      "title_s": "Mare de D\u00e9u de Montserrat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1577505, 
      "rev_ids": {
        "new": 19754221, 
        "old": 19753121
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_hispanoc\u00e8ltiques", 
      "title_s": "Lleng\u00fces hispanoc\u00e8ltiques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1576799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751308, 
        "old": 19745210
      }, 
      "title": "Josep_Callau_i_Nogu\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Callau i Nogu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1575631, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751187, 
        "old": 19736786
      }, 
      "title": "Violacions_de_guerra", 
      "title_s": "Violacions de guerra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1577425, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753638, 
        "old": 19752364
      }, 
      "title": "Construcci\u00f3_de_vaixells", 
      "title_s": "Construcci\u00f3 de vaixells", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1573283, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751876, 
        "old": 19737291
      }, 
      "title": "Sergi_Rubi\u00f3", 
      "title_s": "Sergi Rubi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1573532, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753188, 
        "old": 19736122
      }, 
      "title": "Resum_d'astronomia", 
      "title_s": "Resum d'astronomia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 78612, 
      "rev_ids": {
        "new": 19742678, 
        "old": 19506908
      }, 
      "title": "Vassili_Kandinski", 
      "title_s": "Vassili Kandinski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1560013, 
      "rev_ids": {
        "new": 19752705, 
        "old": 19735614
      }, 
      "title": "XXVII_Lliga_Professional_d'Escala_i_Corda", 
      "title_s": "XXVII Lliga Professional d'Escala i Corda", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1577000, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753435, 
        "old": 19747732
      }, 
      "title": "Unitat_d\u2019emmagatzematge_i_transport", 
      "title_s": "Unitat d\u2019emmagatzematge i transport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1576851, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747220, 
        "old": 19745691
      }, 
      "title": "Cultura_de_Verasan", 
      "title_s": "Cultura de Verasan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1577505, 
      "rev_ids": {
        "new": 19754221, 
        "old": 19753121
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_hispanoc\u00e8ltiques", 
      "title_s": "Lleng\u00fces hispanoc\u00e8ltiques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1576799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751308, 
        "old": 19745210
      }, 
      "title": "Josep_Callau_i_Nogu\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Callau i Nogu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1577425, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753638, 
        "old": 19752364
      }, 
      "title": "Construcci\u00f3_de_vaixells", 
      "title_s": "Construcci\u00f3 de vaixells", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1576688, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753755, 
        "old": 19743839
      }, 
      "title": "Samsung_Pay", 
      "title_s": "Samsung Pay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1577296, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753166, 
        "old": 19751013
      }, 
      "title": "Joan_Parets_Serra", 
      "title_s": "Joan Parets Serra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1577072, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753197, 
        "old": 19748364
      }, 
      "title": "Llista_de_missions_de_manteniment_de_la_pau_de_les_Nacions_Unides", 
      "title_s": "Llista de missions de manteniment de la pau de les Nacions Unides", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1577165, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753683, 
        "old": 19749476
      }, 
      "title": "Llista_de_can\u00e7ons_de_Franz_Schubert", 
      "title_s": "Llista de can\u00e7ons de Franz Schubert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1576701, 
      "rev_ids": {
        "new": 19745449, 
        "old": 19744115
      }, 
      "title": "Cultura_de_Fontbo\u00efssa", 
      "title_s": "Cultura de Fontbo\u00efssa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1509, 
    "anon_ip_count": 640, 
    "anon_titles": 801, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1050, 
    "bot_titles": 955, 
    "edits": 12509, 
    "titles": 5705, 
    "total_users": 1149, 
    "users": 509
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 85, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 37, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753221, 
        "old": 19732296
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1577194, 
      "rev_ids": {
        "new": 19749990, 
        "old": 19749931
      }, 
      "title": "Ana_de_Mendoza_de_la_Cerda", 
      "title_s": "Ana de Mendoza de la Cerda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 175592, 
      "rev_ids": {
        "new": 19752074, 
        "old": 18404047
      }, 
      "title": "Forat_negre", 
      "title_s": "Forat negre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1568524, 
      "rev_ids": {
        "new": 19753340, 
        "old": 19656935
      }, 
      "title": "Trepadella_sax\u00e0til", 
      "title_s": "Trepadella sax\u00e0til", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1576600, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744898, 
        "old": 19743188
      }, 
      "title": "Bibliob\u00fas_Pere_Quart", 
      "title_s": "Bibliob\u00fas Pere Quart", 
      "users": 2
    }
  ]
}