{
  "date": "April 23, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 185.08705687522888, 
    "end_date": "2020-04-23T08:12:02.180126", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-04-16T08:12:02.180126"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 357, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 125425578, 
        "old": 125227338
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 258, 
      "page_id": 8286893, 
      "rev_ids": {
        "new": 125416956, 
        "old": 121718854
      }, 
      "title": "Resa", 
      "title_s": "Resa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 9327104, 
      "rev_ids": {
        "new": 125427122, 
        "old": 125226106
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Per\u00fa", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9312672, 
      "rev_ids": {
        "new": 125427070, 
        "old": 125222752
      }, 
      "title": "RuPaul's_Drag_Race_(temporada_12)", 
      "title_s": "RuPaul's Drag Race (temporada 12)", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 9328446, 
      "rev_ids": {
        "new": 125404573, 
        "old": 125224236
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Guatemala", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Guatemala", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 247121, 
      "rev_ids": {
        "new": 125426459, 
        "old": 125225789
      }, 
      "title": "Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 239090, 
      "rev_ids": {
        "new": 125411353, 
        "old": 125153187
      }, 
      "title": "Edith_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Edith Gonz\u00e1lez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9313372, 
      "rev_ids": {
        "new": 125422165, 
        "old": 125222989
      }, 
      "title": "La_M\u00e1scara_(programa_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "La M\u00e1scara (programa de televisi\u00f3n)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 5781434, 
      "rev_ids": {
        "new": 125426620, 
        "old": 125059509
      }, 
      "title": "Javier_Dom\u00ednguez_\"Zeta\"", 
      "title_s": "Javier Dom\u00ednguez \"Zeta\"", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 5221471, 
      "rev_ids": {
        "new": 125415536, 
        "old": 124973653
      }, 
      "title": "Casa_de_Cotoner", 
      "title_s": "Casa de Cotoner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 1712594, 
      "rev_ids": {
        "new": 125345593, 
        "old": 124724222
      }, 
      "title": "Phineas_Flynn", 
      "title_s": "Phineas Flynn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9323134, 
      "rev_ids": {
        "new": 125415417, 
        "old": 125208513
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Espa\u00f1a", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9302493, 
      "rev_ids": {
        "new": 125421110, 
        "old": 125217932
      }, 
      "title": "Protestas_dominicanas_de_la_Generaci\u00f3n_del_20", 
      "title_s": "Protestas dominicanas de la Generaci\u00f3n del 20", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9328055, 
      "rev_ids": {
        "new": 125428162, 
        "old": 125227367
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Venezuela", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Venezuela", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9361418, 
      "rev_ids": {
        "new": 125427183, 
        "old": 125220962
      }, 
      "title": "Cada_familia_una_escuela", 
      "title_s": "Cada familia una escuela", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9380840, 
      "rev_ids": {
        "new": 125417911, 
        "old": 125330053
      }, 
      "title": "Revista_Popay\u00e1n", 
      "title_s": "Revista Popay\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9381794, 
      "rev_ids": {
        "new": 125405429, 
        "old": 125348702
      }, 
      "title": "Orientaci\u00f3n_en_base_a_logros", 
      "title_s": "Orientaci\u00f3n en base a logros", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8937062, 
      "rev_ids": {
        "new": 125426509, 
        "old": 125201323
      }, 
      "title": "Mama_Lucha", 
      "title_s": "Mama Lucha", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9383117, 
      "rev_ids": {
        "new": 125428268, 
        "old": 125373161
      }, 
      "title": "Fiesta_del_jam\u00f3n_de_La_Ca\u00f1iza", 
      "title_s": "Fiesta del jam\u00f3n de La Ca\u00f1iza", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 211439, 
      "rev_ids": {
        "new": 125419351, 
        "old": 125187108
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3n_P\u00fablica_(Argentina)", 
      "title_s": "Televisi\u00f3n P\u00fablica (Argentina)", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9380840, 
      "rev_ids": {
        "new": 125417911, 
        "old": 125330053
      }, 
      "title": "Revista_Popay\u00e1n", 
      "title_s": "Revista Popay\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9383117, 
      "rev_ids": {
        "new": 125428268, 
        "old": 125373161
      }, 
      "title": "Fiesta_del_jam\u00f3n_de_A_Ca\u00f1iza", 
      "title_s": "Fiesta del jam\u00f3n de A Ca\u00f1iza", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9381794, 
      "rev_ids": {
        "new": 125405429, 
        "old": 125348702
      }, 
      "title": "Orientaci\u00f3n_en_base_a_logros", 
      "title_s": "Orientaci\u00f3n en base a logros", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9378520, 
      "rev_ids": {
        "new": 125393319, 
        "old": 125282629
      }, 
      "title": "Nobody_Knows_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Nobody Knows (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9383004, 
      "rev_ids": {
        "new": 125398577, 
        "old": 125370978
      }, 
      "title": "Yuridia_Dur\u00e1n", 
      "title_s": "Yuridia Dur\u00e1n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9379841, 
      "rev_ids": {
        "new": 125395423, 
        "old": 125308911
      }, 
      "title": "Movilizaciones_sociales_de_2019", 
      "title_s": "Movilizaciones sociales de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9382719, 
      "rev_ids": {
        "new": 125404429, 
        "old": 125366114
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_cuarentena_por_la_pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Protestas contra la cuarentena por la pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9380564, 
      "rev_ids": {
        "new": 125332153, 
        "old": 125323054
      }, 
      "title": "Locomotora_Garratt", 
      "title_s": "Locomotora Garratt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9382418, 
      "rev_ids": {
        "new": 125427621, 
        "old": 125360616
      }, 
      "title": "Lee_David", 
      "title_s": "Lee David", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9381350, 
      "rev_ids": {
        "new": 125390746, 
        "old": 125340248
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_D_1990-91", 
      "title_s": "Campeonato de Primera D 1990-91", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38746, 
    "anon_ip_count": 18254, 
    "anon_titles": 18362, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 15401, 
    "bot_titles": 11595, 
    "edits": 153461, 
    "titles": 70555, 
    "total_users": 42101, 
    "users": 23847
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 370, 
    "anon_ip_count": 189, 
    "anon_titles": 210, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2622, 
    "bot_titles": 2615, 
    "edits": 3990, 
    "titles": 3266, 
    "total_users": 727, 
    "users": 538
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 125392413, 
        "old": 125221820
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 9259274, 
      "rev_ids": {
        "new": 125420496, 
        "old": 125217105
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1812320, 
      "rev_ids": {
        "new": 125413322, 
        "old": 124572537
      }, 
      "title": "Hugo_Ch\u00e1vez", 
      "title_s": "Hugo Ch\u00e1vez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 4989422, 
      "rev_ids": {
        "new": 125309583, 
        "old": 119338754
      }, 
      "title": "Hiperinflaci\u00f3n_argentina_de_1989_y_1990", 
      "title_s": "Hiperinflaci\u00f3n argentina de 1989 y 1990", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8777548, 
      "rev_ids": {
        "new": 125427949, 
        "old": 124881196
      }, 
      "title": "Juan_Guaid\u00f3", 
      "title_s": "Juan Guaid\u00f3", 
      "users": 5
    }
  ]
}