{
  "date": "December 14, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 76.72031688690186, 
    "end_date": "2019-12-14T13:05:02.065217", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-12-07T13:05:02.065217"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 6161859, 
      "rev_ids": {
        "new": 165398529, 
        "old": 165197605
      }, 
      "title": "Trolleybus_de_Tours", 
      "title_s": "Trolleybus de Tours", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 12587700, 
      "rev_ids": {
        "new": 165400164, 
        "old": 165169598
      }, 
      "title": "\u00c9lections_g\u00e9n\u00e9rales_britanniques_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lections g\u00e9n\u00e9rales britanniques de 2019", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 12959369, 
      "rev_ids": {
        "new": 165394237, 
        "old": 165197432
      }, 
      "title": "R\u00e9forme_des_retraites_de_2019_en_France", 
      "title_s": "R\u00e9forme des retraites de 2019 en France", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 12032540, 
      "rev_ids": {
        "new": 165400532, 
        "old": 165186401
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_alg\u00e9rienne_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle alg\u00e9rienne de 2019", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 43226, 
      "rev_ids": {
        "new": 165394367, 
        "old": 165042985
      }, 
      "title": "Maximilien_Ier_(empereur_du_Mexique)", 
      "title_s": "Maximilien Ier (empereur du Mexique)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 647928, 
      "rev_ids": {
        "new": 165400597, 
        "old": 153619118
      }, 
      "title": "Klingenthal_(Bas-Rhin)", 
      "title_s": "Klingenthal (Bas-Rhin)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 12974440, 
      "rev_ids": {
        "new": 165390001, 
        "old": 165360550
      }, 
      "title": "Pierre_Hentic", 
      "title_s": "Pierre Hentic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 960424, 
      "rev_ids": {
        "new": 165384809, 
        "old": 165197677
      }, 
      "title": "Charlotte_de_Belgique", 
      "title_s": "Charlotte de Belgique", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165400572, 
        "old": 165196552
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 403794, 
      "rev_ids": {
        "new": 165399366, 
        "old": 165195948
      }, 
      "title": "Transition_d\u00e9mographique", 
      "title_s": "Transition d\u00e9mographique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165400304, 
        "old": 165151298
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165362310, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 5959092, 
      "rev_ids": {
        "new": 165380202, 
        "old": 163138890
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Bourgfontaine", 
      "title_s": "Chartreuse de Bourgfontaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 450790, 
      "rev_ids": {
        "new": 165399690, 
        "old": 165193349
      }, 
      "title": "Jean-Paul_Delevoye", 
      "title_s": "Jean-Paul Delevoye", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 12804442, 
      "rev_ids": {
        "new": 165400136, 
        "old": 165195124
      }, 
      "title": "Mask_Singer", 
      "title_s": "Mask Singer", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 12962331, 
      "rev_ids": {
        "new": 165395726, 
        "old": 165225851
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 4257630, 
      "rev_ids": {
        "new": 165315065, 
        "old": 165196438
      }, 
      "title": "T\u00e9l\u00e9thon_en_France", 
      "title_s": "T\u00e9l\u00e9thon en France", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7380950, 
      "rev_ids": {
        "new": 165313421, 
        "old": 165191607
      }, 
      "title": "Laurent_Alexandre", 
      "title_s": "Laurent Alexandre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1161265, 
      "rev_ids": {
        "new": 165388900, 
        "old": 165144106
      }, 
      "title": "Citadelle_de_Lille", 
      "title_s": "Citadelle de Lille", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 12974440, 
      "rev_ids": {
        "new": 165390001, 
        "old": 165360550
      }, 
      "title": "Pierre_Hentic", 
      "title_s": "Pierre Hentic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165362310, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 12962331, 
      "rev_ids": {
        "new": 165395726, 
        "old": 165225851
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 12964890, 
      "rev_ids": {
        "new": 165394091, 
        "old": 165255744
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_Paris_(1593)", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de Paris (1593)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12964246, 
      "rev_ids": {
        "new": 165368944, 
        "old": 165247744
      }, 
      "title": "Alain_Coldefy", 
      "title_s": "Alain Coldefy", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 12966729, 
      "rev_ids": {
        "new": 165359551, 
        "old": 165275125
      }, 
      "title": "Jacques_Soulas", 
      "title_s": "Jacques Soulas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 12960618, 
      "rev_ids": {
        "new": 165383466, 
        "old": 165200383
      }, 
      "title": "Jacques_Rancourt", 
      "title_s": "Jacques Rancourt", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12965828, 
      "rev_ids": {
        "new": 165306498, 
        "old": 165266339
      }, 
      "title": "Abbaye_du_Sauvoir", 
      "title_s": "Abbaye du Sauvoir", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 12960949, 
      "rev_ids": {
        "new": 165212284, 
        "old": 165204519
      }, 
      "title": "Marcel_Kerbrat", 
      "title_s": "Marcel Kerbrat", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20530, 
    "anon_ip_count": 9604, 
    "anon_titles": 11504, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 14081, 
    "bot_titles": 13514, 
    "edits": 136590, 
    "titles": 63671, 
    "total_users": 25655, 
    "users": 16051
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 151, 
    "anon_ip_count": 98, 
    "anon_titles": 111, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 612, 
    "bot_titles": 506, 
    "edits": 5372, 
    "titles": 2632, 
    "total_users": 887, 
    "users": 789
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165351723, 
        "old": 165183436
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 11604885, 
      "rev_ids": {
        "new": 165366051, 
        "old": 160454325
      }, 
      "title": "Empoisonnement_de_Sergue\u00ef_et_Ioulia_Skripal", 
      "title_s": "Empoisonnement de Sergue\u00ef et Ioulia Skripal", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1913073, 
      "rev_ids": {
        "new": 165379478, 
        "old": 164119749
      }, 
      "title": "RT_(cha\u00eene_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "RT (cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 12964321, 
      "rev_ids": {
        "new": 165315700, 
        "old": 165249019
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019/Suppression", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019/Suppression", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2067910, 
      "rev_ids": {
        "new": 165400441, 
        "old": 165319381
      }, 
      "title": "Reial_Club_Deportiu_Espanyol_de_Barcelona", 
      "title_s": "Reial Club Deportiu Espanyol de Barcelona", 
      "users": 6
    }
  ]
}