{
  "date": "April 13, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6002709865570068, 
    "end_date": "2018-04-13T10:11:01.236833", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-04-06T10:11:01.236833"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 213, 
  "local": {
    "date": "13 d\u2019abril de 2018", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 122655, 
      "rev_ids": {
        "new": 19823986, 
        "old": 19075838
      }, 
      "title": "Serdiny\u00e0", 
      "title_s": "Serdiny\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 19827774, 
        "old": 19817410
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 122660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19826696, 
        "old": 19267718
      }, 
      "title": "Escar\u00f3", 
      "title_s": "Escar\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 161547, 
      "rev_ids": {
        "new": 19817801, 
        "old": 16885890
      }, 
      "title": "Reinosa", 
      "title_s": "Reinosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1582958, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828011, 
        "old": 19821186
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_catalans_en_obres_de_ficci\u00f3", 
      "title_s": "Llista de personatges catalans en obres de ficci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19827782, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1173303, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818922, 
        "old": 19604257
      }, 
      "title": "Classe_inversa", 
      "title_s": "Classe inversa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1581518, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818067, 
        "old": 19809410
      }, 
      "title": "Dolors_Ubanell_i_Trayter", 
      "title_s": "Dolors Ubanell i Trayter", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 133051, 
      "rev_ids": {
        "new": 19826166, 
        "old": 19808873
      }, 
      "title": "Autisme", 
      "title_s": "Autisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1579799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828273, 
        "old": 19807450
      }, 
      "title": "Llista_de_Carreteres_d'Andorra", 
      "title_s": "Llista de Carreteres d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1582722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824311, 
        "old": 19818414
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_en_Picanya", 
      "title_s": "Eleccions municipals en Picanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1582205, 
      "rev_ids": {
        "new": 19825571, 
        "old": 19811967
      }, 
      "title": "Epistulae_ad_familiares", 
      "title_s": "Epistulae ad familiares", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1583136, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824796, 
        "old": 19823255
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1582530, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820289, 
        "old": 19816003
      }, 
      "title": "N\u00faria_Crumols_i_Pey", 
      "title_s": "N\u00faria Crumols i Pey", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 122648, 
      "rev_ids": {
        "new": 19810495, 
        "old": 19808303
      }, 
      "title": "Noedes", 
      "title_s": "Noedes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1583225, 
      "rev_ids": {
        "new": 19827910, 
        "old": 19824435
      }, 
      "title": "Travois", 
      "title_s": "Travois", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 898140, 
      "rev_ids": {
        "new": 19826356, 
        "old": 19809529
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_futbol_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de futbol del Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1582696, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824734, 
        "old": 19818177
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Ciutat_Vella_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Ciutat Vella (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 198027, 
      "rev_ids": {
        "new": 19825497, 
        "old": 18901024
      }, 
      "title": "Temple_grec", 
      "title_s": "Temple grec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583230, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824738, 
        "old": 19824527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_l'Eixample_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de l'Eixample (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 19827774, 
        "old": 19817410
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1582958, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828011, 
        "old": 19821186
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_catalans_en_obres_de_ficci\u00f3", 
      "title_s": "Llista de personatges catalans en obres de ficci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19827782, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1582722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824311, 
        "old": 19818414
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_en_Picanya", 
      "title_s": "Eleccions municipals en Picanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1582205, 
      "rev_ids": {
        "new": 19825571, 
        "old": 19811967
      }, 
      "title": "Epistulae_ad_familiares", 
      "title_s": "Epistulae ad familiares", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1583136, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824796, 
        "old": 19823255
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1582530, 
      "rev_ids": {
        "new": 19820289, 
        "old": 19816003
      }, 
      "title": "N\u00faria_Crumols_i_Pey", 
      "title_s": "N\u00faria Crumols i Pey", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1583225, 
      "rev_ids": {
        "new": 19827910, 
        "old": 19824435
      }, 
      "title": "Travois", 
      "title_s": "Travois", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1582696, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824734, 
        "old": 19818177
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Ciutat_Vella_(Valencia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Ciutat Vella (Valencia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583230, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824738, 
        "old": 19824527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_l'Eixample_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de l'Eixample (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "http://eepurl.com/M7HU9", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1413, 
    "anon_ip_count": 645, 
    "anon_titles": 758, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1227, 
    "bot_titles": 1118, 
    "edits": 13679, 
    "titles": 6763, 
    "total_users": 1158, 
    "users": 513
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 73, 
    "titles": 53, 
    "total_users": 31, 
    "users": 22
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1581788, 
      "rev_ids": {
        "new": 19822724, 
        "old": 19808028
      }, 
      "title": "Ciste\u00efna", 
      "title_s": "Ciste\u00efna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 245466, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818439, 
        "old": 14427986
      }, 
      "title": "Taj_Mahal", 
      "title_s": "Taj Mahal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1583179, 
      "rev_ids": {
        "new": 19825841, 
        "old": 19823797
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1531553, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821032, 
        "old": 19359021
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 467387, 
      "rev_ids": {
        "new": 19818950, 
        "old": 19405946
      }, 
      "title": "Batlle_municipal", 
      "title_s": "Batlle municipal", 
      "users": 2
    }
  ]
}