{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "July 28, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.347645998001099, 
    "end_date": "2023-07-28T10:05:02.190983", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-07-21T10:05:02.190983"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 489, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "28 juillet 2023", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 15770684, 
      "rev_ids": {
        "new": 206422802, 
        "old": 206284545
      }, 
      "title": "Roger_Nikiema", 
      "title_s": "Roger Nikiema", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 11821524, 
      "rev_ids": {
        "new": 206431302, 
        "old": 206214987
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_f\u00e9minine_de_football_2023", 
      "title_s": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2023", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 15755233, 
      "rev_ids": {
        "new": 206430937, 
        "old": 206208440
      }, 
      "title": "Abdoul_Karim_Sango", 
      "title_s": "Abdoul Karim Sango", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 94519, 
      "rev_ids": {
        "new": 206416684, 
        "old": 206188582
      }, 
      "title": "Ougarit", 
      "title_s": "Ougarit", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 15097593, 
      "rev_ids": {
        "new": 206419151, 
        "old": 206211094
      }, 
      "title": "\u00c9lections_g\u00e9n\u00e9rales_espagnoles_de_2023", 
      "title_s": "\u00c9lections g\u00e9n\u00e9rales espagnoles de 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 178876, 
      "rev_ids": {
        "new": 206426322, 
        "old": 203650573
      }, 
      "title": "Inzinzac-Lochrist", 
      "title_s": "Inzinzac-Lochrist", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 13688403, 
      "rev_ids": {
        "new": 206395503, 
        "old": 196318217
      }, 
      "title": "Euro_num\u00e9rique", 
      "title_s": "Euro num\u00e9rique", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 15770610, 
      "rev_ids": {
        "new": 206375484, 
        "old": 206283180
      }, 
      "title": "Mind_Your_Business", 
      "title_s": "Mind Your Business", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 497105, 
      "rev_ids": {
        "new": 206431164, 
        "old": 205549538
      }, 
      "title": "Sin\u00e9ad_O'Connor", 
      "title_s": "Sin\u00e9ad O'Connor", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 206430454, 
        "old": 206210616
      }, 
      "title": "Mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 898609, 
      "rev_ids": {
        "new": 206331088, 
        "old": 206121449
      }, 
      "title": "La_Fille_de_Ryan", 
      "title_s": "La Fille de Ryan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15712925, 
      "rev_ids": {
        "new": 206427202, 
        "old": 206214427
      }, 
      "title": "March\u00e9_noir_en_France_pendant_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "March\u00e9 noir en France pendant la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 4013481, 
      "rev_ids": {
        "new": 206431306, 
        "old": 206100118
      }, 
      "title": "Peugeot_RCZ", 
      "title_s": "Peugeot RCZ", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 206416840, 
        "old": 206205470
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 14877064, 
      "rev_ids": {
        "new": 206422340, 
        "old": 206213854
      }, 
      "title": "Barbie_(film)", 
      "title_s": "Barbie (film)", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1695137, 
      "rev_ids": {
        "new": 206407167, 
        "old": 206181395
      }, 
      "title": "Twitter", 
      "title_s": "Twitter", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 1318829, 
      "rev_ids": {
        "new": 206423781, 
        "old": 205720347
      }, 
      "title": "Adjam\u00e9", 
      "title_s": "Adjam\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 30614, 
      "rev_ids": {
        "new": 206418530, 
        "old": 206101522
      }, 
      "title": "Baha\u00efsme", 
      "title_s": "Baha\u00efsme", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 15774910, 
      "rev_ids": {
        "new": 206425393, 
        "old": 206338331
      }, 
      "title": "Manifestations_de_m\u00e9nag\u00e8res", 
      "title_s": "Manifestations de m\u00e9nag\u00e8res", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 15781024, 
      "rev_ids": {
        "new": 206427719, 
        "old": 206374434
      }, 
      "title": "Tournoi_d'ouverture_du_championnat_du_Costa_Rica_de_football_2023", 
      "title_s": "Tournoi d'ouverture du championnat du Costa Rica de football 2023", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 15770684, 
      "rev_ids": {
        "new": 206422802, 
        "old": 206284545
      }, 
      "title": "Roger_Niki\u00e8ma", 
      "title_s": "Roger Niki\u00e8ma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 15770610, 
      "rev_ids": {
        "new": 206375484, 
        "old": 206283180
      }, 
      "title": "Mind_Your_Business", 
      "title_s": "Mind Your Business", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 15774910, 
      "rev_ids": {
        "new": 206425393, 
        "old": 206338331
      }, 
      "title": "Manifestations_de_m\u00e9nag\u00e8res", 
      "title_s": "Manifestations de m\u00e9nag\u00e8res", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 15781024, 
      "rev_ids": {
        "new": 206427719, 
        "old": 206374434
      }, 
      "title": "Tournoi_d'ouverture_du_championnat_du_Costa_Rica_de_football_2023", 
      "title_s": "Tournoi d'ouverture du championnat du Costa Rica de football 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 15766666, 
      "rev_ids": {
        "new": 206430670, 
        "old": 206215966
      }, 
      "title": "Massacre_de_Bamenda", 
      "title_s": "Massacre de Bamenda", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15771749, 
      "rev_ids": {
        "new": 206429714, 
        "old": 206300048
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Minkowska", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Minkowska", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15773024, 
      "rev_ids": {
        "new": 206386470, 
        "old": 206320783
      }, 
      "title": "Peoples_Gas_Building", 
      "title_s": "Peoples Gas Building", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15782653, 
      "rev_ids": {
        "new": 206429402, 
        "old": 206389417
      }, 
      "title": "Tentative_de_coup_d'\u00c9tat_de_2023_au_Niger", 
      "title_s": "Tentative de coup d'\u00c9tat de 2023 au Niger", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15775753, 
      "rev_ids": {
        "new": 206409972, 
        "old": 206344272
      }, 
      "title": "Famille_Birkin", 
      "title_s": "Famille Birkin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 15772391, 
      "rev_ids": {
        "new": 206357887, 
        "old": 206309897
      }, 
      "title": "22e_brigade_m\u00e9canis\u00e9e", 
      "title_s": "22e brigade m\u00e9canis\u00e9e", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16809, 
    "anon_ip_count": 6647, 
    "anon_titles": 9165, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 21511, 
    "bot_titles": 20501, 
    "edits": 138568, 
    "titles": 73913, 
    "total_users": 18831, 
    "users": 12184
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 219, 
    "anon_ip_count": 156, 
    "anon_titles": 159, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 6153, 
    "bot_titles": 5575, 
    "edits": 11645, 
    "titles": 8514, 
    "total_users": 940, 
    "users": 784
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 4016884, 
      "rev_ids": {
        "new": 206406868, 
        "old": 203235446
      }, 
      "title": "Twitter", 
      "title_s": "Twitter", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 15725703, 
      "rev_ids": {
        "new": 206431151, 
        "old": 206189655
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15503660, 
      "rev_ids": {
        "new": 206426321, 
        "old": 202056240
      }, 
      "title": "Liste_des_peintures_de_Philippe_de_Champaigne", 
      "title_s": "Liste des peintures de Philippe de Champaigne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9926362, 
      "rev_ids": {
        "new": 206349558, 
        "old": 202056106
      }, 
      "title": "Liste_des_peintures_de_Laurent_de_La_Hyre", 
      "title_s": "Liste des peintures de Laurent de La Hyre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15543092, 
      "rev_ids": {
        "new": 206350827, 
        "old": 202578988
      }, 
      "title": "Liste_de_tableaux_de_Nicolas_de_Largillierre", 
      "title_s": "Liste de tableaux de Nicolas de Largillierre", 
      "users": 1
    }
  ]
}