{
  "date": "February 4, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.822967052459717, 
    "end_date": "2021-02-04T23:11:01.486938", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-28T23:11:01.486938"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 233, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26246488, 
        "old": 26179487
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26245545, 
        "old": 26168524
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1725621, 
      "rev_ids": {
        "new": 26244452, 
        "old": 26164782
      }, 
      "title": "Coves_d'Ajanta", 
      "title_s": "Coves d'Ajanta", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26245332, 
        "old": 26168009
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1833023, 
      "rev_ids": {
        "new": 26227353, 
        "old": 26211577
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Nekip\u00e9lov", 
      "title_s": "V\u00edktor Nekip\u00e9lov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26242445, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1042517, 
      "rev_ids": {
        "new": 26213547, 
        "old": 26169099
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Eslov\u00e0quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Eslov\u00e0quia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1832088, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198052, 
        "old": 26176662
      }, 
      "title": "Garb\u00ed_(revista)", 
      "title_s": "Garb\u00ed (revista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1832095, 
      "rev_ids": {
        "new": 26209176, 
        "old": 26176901
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Academia_Calasancia_de_las_Escuelas_P\u00edas_de_Barcelona", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Academia Calasancia de las Escuelas P\u00edas de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 35582, 
      "rev_ids": {
        "new": 26229089, 
        "old": 26144136
      }, 
      "title": "Regne_d'Israel", 
      "title_s": "Regne d'Israel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 26244260, 
        "old": 26046656
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1832320, 
      "rev_ids": {
        "new": 26228651, 
        "old": 26186234
      }, 
      "title": "Ars_Rhetorica", 
      "title_s": "Ars Rhetorica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1831061, 
      "rev_ids": {
        "new": 26239663, 
        "old": 26162061
      }, 
      "title": "Felix_Nussbaum", 
      "title_s": "Felix Nussbaum", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1831928, 
      "rev_ids": {
        "new": 26181959, 
        "old": 26172690
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_sandinista", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 sandinista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 83344, 
      "rev_ids": {
        "new": 26226910, 
        "old": 25826886
      }, 
      "title": "Khindasvint", 
      "title_s": "Khindasvint", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1832941, 
      "rev_ids": {
        "new": 26217971, 
        "old": 26207059
      }, 
      "title": "Rudge-Whitworth", 
      "title_s": "Rudge-Whitworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26241578, 
        "old": 26168966
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 73899, 
      "rev_ids": {
        "new": 26185211, 
        "old": 26107127
      }, 
      "title": "MissingNo.", 
      "title_s": "MissingNo.", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1832327, 
      "rev_ids": {
        "new": 26224168, 
        "old": 26186702
      }, 
      "title": "Laura_Ormella_i_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Laura Ormella i Gonz\u00e1lez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1830819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26211013, 
        "old": 26159178
      }, 
      "title": "Jeanne_Vigui\u00e8re", 
      "title_s": "Jeanne Vigui\u00e8re", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 233, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26246488, 
        "old": 26179487
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1833023, 
      "rev_ids": {
        "new": 26227353, 
        "old": 26211577
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Nekip\u00e9lov", 
      "title_s": "V\u00edktor Nekip\u00e9lov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26242445, 
        "old": 26226325
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1832088, 
      "rev_ids": {
        "new": 26198052, 
        "old": 26176662
      }, 
      "title": "Garb\u00ed_(revista)", 
      "title_s": "Garb\u00ed (revista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1832095, 
      "rev_ids": {
        "new": 26209176, 
        "old": 26176901
      }, 
      "title": "\u00d3rgano_de_la_Academia_Calasancia_de_las_Escuelas_P\u00edas_de_Barcelona", 
      "title_s": "\u00d3rgano de la Academia Calasancia de las Escuelas P\u00edas de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1832320, 
      "rev_ids": {
        "new": 26228651, 
        "old": 26186234
      }, 
      "title": "Ars_Rhetorica", 
      "title_s": "Ars Rhetorica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1831928, 
      "rev_ids": {
        "new": 26181959, 
        "old": 26172690
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_sandinista", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 sandinista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1832941, 
      "rev_ids": {
        "new": 26217971, 
        "old": 26207059
      }, 
      "title": "Rudge-Whitworth", 
      "title_s": "Rudge-Whitworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1832327, 
      "rev_ids": {
        "new": 26224168, 
        "old": 26186702
      }, 
      "title": "Laura_Ormella_i_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Laura Ormella i Gonz\u00e1lez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1832383, 
      "rev_ids": {
        "new": 26203417, 
        "old": 26189598
      }, 
      "title": "XXXIX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XXXIX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1791, 
    "anon_ip_count": 780, 
    "anon_titles": 981, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 54331, 
    "bot_titles": 43312, 
    "edits": 69800, 
    "titles": 47976, 
    "total_users": 2229, 
    "users": 1449
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 202, 
    "titles": 85, 
    "total_users": 76, 
    "users": 67
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26226609, 
        "old": 26166422
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10589, 
      "rev_ids": {
        "new": 26175768, 
        "old": 21306199
      }, 
      "title": "\u00c9sser_hum\u00e0", 
      "title_s": "\u00c9sser hum\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1726570, 
      "rev_ids": {
        "new": 26218418, 
        "old": 26164283
      }, 
      "title": "Malta_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "Malta (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1120836, 
      "rev_ids": {
        "new": 26211989, 
        "old": 22829822
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Tiana", 
      "title_s": "Llista de monuments de Tiana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1831264, 
      "rev_ids": {
        "new": 26199006, 
        "old": 26155975
      }, 
      "title": "Comissions_Obreres", 
      "title_s": "Comissions Obreres", 
      "users": 2
    }
  ]
}