{
  "date": "October 10, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.479268789291382, 
    "end_date": "2025-10-10T23:12:01.340825", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-10-03T23:12:01.340825"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 274, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 169908614, 
        "old": 169803722
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 196150, 
      "rev_ids": {
        "new": 169909626, 
        "old": 169798065
      }, 
      "title": "Alto_Renacimiento", 
      "title_s": "Alto Renacimiento", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 4084991, 
      "rev_ids": {
        "new": 169907046, 
        "old": 169798757
      }, 
      "title": "Rugby_subacu\u00e1tico_en_Colombia", 
      "title_s": "Rugby subacu\u00e1tico en Colombia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 281023, 
      "rev_ids": {
        "new": 169910217, 
        "old": 169741038
      }, 
      "title": "Sara_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Sara Garc\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 11044813, 
      "rev_ids": {
        "new": 169898191, 
        "old": 169672847
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasile\u00f1o_de_F\u00fatbol_Serie_A_2025", 
      "title_s": "Campeonato Brasile\u00f1o de F\u00fatbol Serie A 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1082244, 
      "rev_ids": {
        "new": 169907404, 
        "old": 168150351
      }, 
      "title": "Complejo_de_Monta\u00f1a_de_Raven_Rock", 
      "title_s": "Complejo de Monta\u00f1a de Raven Rock", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 6153271, 
      "rev_ids": {
        "new": 169888323, 
        "old": 169266412
      }, 
      "title": "Miss_Mundo_2005", 
      "title_s": "Miss Mundo 2005", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 318729, 
      "rev_ids": {
        "new": 169835900, 
        "old": 169768382
      }, 
      "title": "Paolo_Guerrero", 
      "title_s": "Paolo Guerrero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7847260, 
      "rev_ids": {
        "new": 169883935, 
        "old": 169800843
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Luis_Espert", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Luis Espert", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10952374, 
      "rev_ids": {
        "new": 169912799, 
        "old": 169290031
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6161642, 
      "rev_ids": {
        "new": 169823004, 
        "old": 169802738
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3n_P\u00fablica_Federal", 
      "title_s": "Administraci\u00f3n P\u00fablica Federal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 4451081, 
      "rev_ids": {
        "new": 169863714, 
        "old": 160844405
      }, 
      "title": "HMS_Aurora_(1914)", 
      "title_s": "HMS Aurora (1914)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 169899485, 
        "old": 169733149
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 169907604, 
        "old": 169804018
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8371808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169908290, 
        "old": 169796406
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2025", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2025", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 169909708, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 34818, 
      "rev_ids": {
        "new": 169906832, 
        "old": 169800698
      }, 
      "title": "Ed_Gein", 
      "title_s": "Ed Gein", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 681298, 
      "rev_ids": {
        "new": 169906698, 
        "old": 169629861
      }, 
      "title": "Miguel_\u00c1ngel_Russo", 
      "title_s": "Miguel \u00c1ngel Russo", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 11295351, 
      "rev_ids": {
        "new": 169906061, 
        "old": 169799188
      }, 
      "title": "Global_Sumud_Flotilla", 
      "title_s": "Global Sumud Flotilla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 11326030, 
      "rev_ids": {
        "new": 169910138, 
        "old": 169879858
      }, 
      "title": "Rosario_Gonz\u00e1lez_Cuenca", 
      "title_s": "Rosario Gonz\u00e1lez Cuenca", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 169909708, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 11326030, 
      "rev_ids": {
        "new": 169910138, 
        "old": 169879858
      }, 
      "title": "Rosario_Gonz\u00e1lez_Cuenca", 
      "title_s": "Rosario Gonz\u00e1lez Cuenca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11326950, 
      "rev_ids": {
        "new": 169910672, 
        "old": 169899289
      }, 
      "title": "Cuarto_Puente_sobre_el_Canal_de_Panam\u00e1", 
      "title_s": "Cuarto Puente sobre el Canal de Panam\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 11324071, 
      "rev_ids": {
        "new": 169901832, 
        "old": 169842424
      }, 
      "title": "Sagrado_Coraz\u00f3n_de_Jes\u00fas_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11323586, 
      "rev_ids": {
        "new": 169878407, 
        "old": 169829344
      }, 
      "title": "Mausoleo_de_Carlos_III_de_Navarra_y_Leonor_de_Tr\u00e1stamara", 
      "title_s": "Mausoleo de Carlos III de Navarra y Leonor de Tr\u00e1stamara", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11326403, 
      "rev_ids": {
        "new": 169905675, 
        "old": 169888739
      }, 
      "title": "Jacobo_Mac-Mah\u00f3n_y_Santiago", 
      "title_s": "Jacobo Mac-Mah\u00f3n y Santiago", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11326678, 
      "rev_ids": {
        "new": 169911027, 
        "old": 169893972
      }, 
      "title": "Tiroteo_en_el_C\u00edrculo_Militar_de_Chorrillos_de_2025", 
      "title_s": "Tiroteo en el C\u00edrculo Militar de Chorrillos de 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 11325731, 
      "rev_ids": {
        "new": 169889876, 
        "old": 169873670
      }, 
      "title": "Alzamiento_de_Cracovia", 
      "title_s": "Alzamiento de Cracovia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11323351, 
      "rev_ids": {
        "new": 169834411, 
        "old": 169824252
      }, 
      "title": "Arthur_Trudeau", 
      "title_s": "Arthur Trudeau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11325422, 
      "rev_ids": {
        "new": 169905237, 
        "old": 169867402
      }, 
      "title": "Liga2_2026_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga2 2026 (Per\u00fa)", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18729, 
    "anon_ip_count": 8044, 
    "anon_titles": 9559, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 2989, 
    "bot_titles": 2681, 
    "edits": 82240, 
    "titles": 35599, 
    "total_users": 19896, 
    "users": 11852
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 172, 
    "anon_ip_count": 129, 
    "anon_titles": 124, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 15, 
    "edits": 722, 
    "titles": 352, 
    "total_users": 468, 
    "users": 339
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 696238, 
      "rev_ids": {
        "new": 169885205, 
        "old": 167388872
      }, 
      "title": "Zona_metropolitana_de_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Zona metropolitana de Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 88808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169905538, 
        "old": 169357819
      }, 
      "title": "Cuzco", 
      "title_s": "Cuzco", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10341063, 
      "rev_ids": {
        "new": 169904746, 
        "old": 152920271
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndums_de_anexi\u00f3n_a_Rusia_en_los_territorios_ocupados_de_Ucrania_de_2022", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndums de anexi\u00f3n a Rusia en los territorios ocupados de Ucrania de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 11296420, 
      "rev_ids": {
        "new": 169871711, 
        "old": 169395194
      }, 
      "title": "Global_Sumud_Flotilla", 
      "title_s": "Global Sumud Flotilla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 4216680, 
      "rev_ids": {
        "new": 169855223, 
        "old": 169777432
      }, 
      "title": "Aj\u00ed", 
      "title_s": "Aj\u00ed", 
      "users": 6
    }
  ]
}