{
  "date": "May 10, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.7050561904907227, 
    "end_date": "2021-05-10T23:05:01.634949", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-03T23:05:01.634949"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 300, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182778857, 
        "old": 182559278
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 227, 
      "page_id": 13458040, 
      "rev_ids": {
        "new": 182770257, 
        "old": 182561331
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Somme", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Somme", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182776779, 
        "old": 182550978
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182758012, 
        "old": 182554357
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 13230303, 
      "rev_ids": {
        "new": 182756844, 
        "old": 182553478
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182755572, 
        "old": 182504728
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182777969, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_D3_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football D3 2020-2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 13672664, 
      "rev_ids": {
        "new": 182755717, 
        "old": 182552148
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Loire-Atlantique", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182781673, 
        "old": 182713821
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand", 
      "title_s": "Alain Ferrand", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 13779606, 
      "rev_ids": {
        "new": 182774149, 
        "old": 182452810
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Alpes-Maritimes", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Alpes-Maritimes", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 13836791, 
      "rev_ids": {
        "new": 182773260, 
        "old": 182549014
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 3229445, 
      "rev_ids": {
        "new": 182781535, 
        "old": 182550178
      }, 
      "title": "Yan_Morvan", 
      "title_s": "Yan Morvan", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 13749258, 
      "rev_ids": {
        "new": 182778770, 
        "old": 182550268
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Haute-Savoie", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Haute-Savoie", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 13637891, 
      "rev_ids": {
        "new": 182762812, 
        "old": 182554468
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Finist\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Finist\u00e8re", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 13704520, 
      "rev_ids": {
        "new": 182755627, 
        "old": 182548373
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Eure-et-Loir", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Eure-et-Loir", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 11126549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182772659, 
        "old": 182558014
      }, 
      "title": "Pha\u00e9ton_(cheval)", 
      "title_s": "Pha\u00e9ton (cheval)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 13860698, 
      "rev_ids": {
        "new": 182769358, 
        "old": 182553328
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Seine-et-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Seine-et-Marne", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 13634133, 
      "rev_ids": {
        "new": 182762560, 
        "old": 182556799
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 2594936, 
      "rev_ids": {
        "new": 182759033, 
        "old": 182548704
      }, 
      "title": "Frances_Perkins", 
      "title_s": "Frances Perkins", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 13772288, 
      "rev_ids": {
        "new": 182758741, 
        "old": 182561779
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'H\u00e9rault", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'H\u00e9rault", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182777969, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football de troisi\u00e8me division 2020-2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182781673, 
        "old": 182713821
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand_(homme_politique)", 
      "title_s": "Alain Ferrand (homme politique)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14114924, 
      "rev_ids": {
        "new": 182730348, 
        "old": 182582873
      }, 
      "title": "J\u00e9r\u00f4me_Phalippou", 
      "title_s": "J\u00e9r\u00f4me Phalippou", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14122009, 
      "rev_ids": {
        "new": 182772067, 
        "old": 182698570
      }, 
      "title": "Ligne_de_Cognac_\u00e0_Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "title_s": "Ligne de Cognac \u00e0 Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14117587, 
      "rev_ids": {
        "new": 182717567, 
        "old": 182626332
      }, 
      "title": "Bad_Batch", 
      "title_s": "Bad Batch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14121311, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718268, 
        "old": 182686935
      }, 
      "title": "Yevgeni_Slavinsky", 
      "title_s": "Yevgeni Slavinsky", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 14125362, 
      "rev_ids": {
        "new": 182771487, 
        "old": 182759425
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_l'Oriental", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 l'Oriental", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 14113706, 
      "rev_ids": {
        "new": 182589029, 
        "old": 182564655
      }, 
      "title": "Concours_A\u00efssat-Rabah", 
      "title_s": "Concours A\u00efssat-Rabah", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 14122107, 
      "rev_ids": {
        "new": 182771482, 
        "old": 182699938
      }, 
      "title": "Naud-Evrard_(G\u00e9ographe)", 
      "title_s": "Naud-Evrard (G\u00e9ographe)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 14118530, 
      "rev_ids": {
        "new": 182777919, 
        "old": 182641851
      }, 
      "title": "La_Arrolladora_Banda_El_Lim\u00f3n", 
      "title_s": "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21521, 
    "anon_ip_count": 9219, 
    "anon_titles": 11625, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 4285, 
    "bot_titles": 3924, 
    "edits": 149517, 
    "titles": 69595, 
    "total_users": 25402, 
    "users": 16183
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 135, 
    "anon_ip_count": 108, 
    "anon_titles": 114, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 429, 
    "bot_titles": 387, 
    "edits": 6155, 
    "titles": 3320, 
    "total_users": 962, 
    "users": 854
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 182774036, 
        "old": 181651522
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14070693, 
      "rev_ids": {
        "new": 182730353, 
        "old": 181904193
      }, 
      "title": "Guillaume_Rozier", 
      "title_s": "Guillaume Rozier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 182715539, 
        "old": 181380451
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7542977, 
      "rev_ids": {
        "new": 182773673, 
        "old": 181952312
      }, 
      "title": "Maria_Valtorta", 
      "title_s": "Maria Valtorta", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 13433601, 
      "rev_ids": {
        "new": 182768749, 
        "old": 172247059
      }, 
      "title": "Liste_des_journaux_au_B\u00e9nin", 
      "title_s": "Liste des journaux au B\u00e9nin", 
      "users": 7
    }
  ]
}