{
  "date": "September 26, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.176240921020508, 
    "end_date": "2023-09-26T23:12:01.253907", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-19T23:12:01.253907"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 258, 
      "page_id": 299661, 
      "rev_ids": {
        "new": 154028590, 
        "old": 153864558
      }, 
      "title": "Instituto_Tecnol\u00f3gico_de_Saltillo", 
      "title_s": "Instituto Tecnol\u00f3gico de Saltillo", 
      "users": 88
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 154057611, 
        "old": 153867684
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 154066196, 
        "old": 153851528
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 154049979, 
        "old": 153852783
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 10233368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154069350, 
        "old": 153865887
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Oro_Femenina_de_la_Concacaf_de_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Oro Femenina de la Concacaf de 2024", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 154070580, 
        "old": 153867496
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 6040548, 
      "rev_ids": {
        "new": 154014960, 
        "old": 151368009
      }, 
      "title": "Sundar_Pichai", 
      "title_s": "Sundar Pichai", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 7305507, 
      "rev_ids": {
        "new": 154049569, 
        "old": 153547528
      }, 
      "title": "Nacho_(cantante)", 
      "title_s": "Nacho (cantante)", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 90330, 
      "rev_ids": {
        "new": 154061301, 
        "old": 153857814
      }, 
      "title": "Transici\u00f3n_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Transici\u00f3n espa\u00f1ola", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 154066752, 
        "old": 153867759
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 154012463, 
        "old": 153815050
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 751284, 
      "rev_ids": {
        "new": 154070732, 
        "old": 152874980
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Jorge_(Palos_de_la_Frontera)", 
      "title_s": "Iglesia de San Jorge (Palos de la Frontera)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10669368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154026296, 
        "old": 153945366
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(El_Salvador)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (El Salvador)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 6003036, 
      "rev_ids": {
        "new": 153962747, 
        "old": 152724618
      }, 
      "title": "Hijos_de_J._Barreras", 
      "title_s": "Hijos de J. Barreras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10544152, 
      "rev_ids": {
        "new": 154067903, 
        "old": 153832700
      }, 
      "title": "Liga_de_Naciones_Femenina_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Liga de Naciones Femenina de la UEFA 2023-24", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 791982, 
      "rev_ids": {
        "new": 154067549, 
        "old": 153845467
      }, 
      "title": "Olmillos_de_Mu\u00f1\u00f3", 
      "title_s": "Olmillos de Mu\u00f1\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 154051342, 
        "old": 153867866
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5642534, 
      "rev_ids": {
        "new": 154042842, 
        "old": 148283723
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_de_Puebla_de_2013", 
      "title_s": "Elecciones estatales de Puebla de 2013", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 221583, 
      "rev_ids": {
        "new": 154064715, 
        "old": 153832364
      }, 
      "title": "Scarlett_Johansson", 
      "title_s": "Scarlett Johansson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 7992453, 
      "rev_ids": {
        "new": 154068602, 
        "old": 153865145
      }, 
      "title": "Santiago_Gim\u00e9nez", 
      "title_s": "Santiago Gim\u00e9nez", 
      "users": 35
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10669368, 
      "rev_ids": {
        "new": 154026296, 
        "old": 153945366
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(El_Salvador)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (El Salvador)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10669693, 
      "rev_ids": {
        "new": 154034982, 
        "old": 153954474
      }, 
      "title": "Batalla_del_Campo_Sans_Culotte", 
      "title_s": "Batalla del Campo Sans Culotte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10668191, 
      "rev_ids": {
        "new": 154036012, 
        "old": 153910686
      }, 
      "title": "The_Voice_Holanda", 
      "title_s": "The Voice Holanda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10666933, 
      "rev_ids": {
        "new": 154058756, 
        "old": 153868424
      }, 
      "title": "Norte\u00f1o-sax", 
      "title_s": "Norte\u00f1o-sax", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10670403, 
      "rev_ids": {
        "new": 154068102, 
        "old": 154006425
      }, 
      "title": "Arthur_Calwell", 
      "title_s": "Arthur Calwell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10667140, 
      "rev_ids": {
        "new": 153949418, 
        "old": 153874418
      }, 
      "title": "Ola_delincuencial_de_Per\u00fa_en_1998", 
      "title_s": "Ola delincuencial de Per\u00fa en 1998", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10671215, 
      "rev_ids": {
        "new": 154035199, 
        "old": 154033810
      }, 
      "title": "Colombia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Colombia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10667727, 
      "rev_ids": {
        "new": 154030003, 
        "old": 153894121
      }, 
      "title": "John_Dedman", 
      "title_s": "John Dedman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10668867, 
      "rev_ids": {
        "new": 153982097, 
        "old": 153933449
      }, 
      "title": "Desideria_Gim\u00e9nez_Moner", 
      "title_s": "Desideria Gim\u00e9nez Moner", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10668982, 
      "rev_ids": {
        "new": 154034975, 
        "old": 153935514
      }, 
      "title": "Batalla_de_Orbaizeta", 
      "title_s": "Batalla de Orbaizeta", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29045, 
    "anon_ip_count": 12357, 
    "anon_titles": 14292, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 51561, 
    "bot_titles": 48423, 
    "edits": 171368, 
    "titles": 100541, 
    "total_users": 29236, 
    "users": 16879
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 323, 
    "anon_ip_count": 213, 
    "anon_titles": 224, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 45, 
    "bot_titles": 45, 
    "edits": 1208, 
    "titles": 580, 
    "total_users": 689, 
    "users": 476
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 154002002, 
        "old": 153632155
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 247268, 
      "rev_ids": {
        "new": 154070317, 
        "old": 153132693
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Pe\u00f1arol", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Pe\u00f1arol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 33856, 
      "rev_ids": {
        "new": 154062697, 
        "old": 153860175
      }, 
      "title": "Valencia", 
      "title_s": "Valencia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9998640, 
      "rev_ids": {
        "new": 153896245, 
        "old": 153399510
      }, 
      "title": "Aproximante_bilabial", 
      "title_s": "Aproximante bilabial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10623832, 
      "rev_ids": {
        "new": 154055884, 
        "old": 152792732
      }, 
      "title": "Sants", 
      "title_s": "Sants", 
      "users": 4
    }
  ]
}