{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "September 10, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6326489448547363, 
    "end_date": "2021-09-10T10:15:02.031497", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-09-03T10:15:02.031497"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 51, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "10 de setembro de 2021", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 6583166, 
      "rev_ids": {
        "new": 62020412, 
        "old": 61975445
      }, 
      "title": "Ilha_Record", 
      "title_s": "Ilha Record", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 6675672, 
      "rev_ids": {
        "new": 62019067, 
        "old": 61980724
      }, 
      "title": "Protestos_do_dia_7_de_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Protestos do dia 7 de setembro de 2021", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62020108, 
        "old": 61963392
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 6149202, 
      "rev_ids": {
        "new": 62003604, 
        "old": 61974106
      }, 
      "title": "Eliminat\u00f3rias_da_Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_CAF_(segunda_fase)", 
      "title_s": "Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 CAF (segunda fase)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5032066, 
      "rev_ids": {
        "new": 62017131, 
        "old": 61883926
      }, 
      "title": "Lista_de_personagens_de_Soy_Luna", 
      "title_s": "Lista de personagens de Soy Luna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 4297647, 
      "rev_ids": {
        "new": 62017027, 
        "old": 61979527
      }, 
      "title": "L\u00e9o_Belmonte", 
      "title_s": "L\u00e9o Belmonte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 5811741, 
      "rev_ids": {
        "new": 62011884, 
        "old": 61879700
      }, 
      "title": "Bia_(s\u00e9rie_de_televis\u00e3o)", 
      "title_s": "Bia (s\u00e9rie de televis\u00e3o)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2675408, 
      "rev_ids": {
        "new": 62019645, 
        "old": 59608707
      }, 
      "title": "China_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos", 
      "title_s": "China nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6660855, 
      "rev_ids": {
        "new": 62013284, 
        "old": 61973609
      }, 
      "title": "Campeonato_Sul-Americano_de_Voleibol_Masculino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Sul-Americano de Voleibol Masculino de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6663544, 
      "rev_ids": {
        "new": 62009405, 
        "old": 61974438
      }, 
      "title": "Show_dos_Famosos_(4.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Show dos Famosos (4.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2661190, 
      "rev_ids": {
        "new": 62017920, 
        "old": 61931660
      }, 
      "title": "Estados_Unidos_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos", 
      "title_s": "Estados Unidos nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5744673, 
      "rev_ids": {
        "new": 61992058, 
        "old": 60485819
      }, 
      "title": "Ant\u00f4nio_da_Cunha_Lima", 
      "title_s": "Ant\u00f4nio da Cunha Lima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 5527420, 
      "rev_ids": {
        "new": 62002526, 
        "old": 61971004
      }, 
      "title": "Lista_dos_recordes_mundiais_de_futebol", 
      "title_s": "Lista dos recordes mundiais de futebol", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6480904, 
      "rev_ids": {
        "new": 62011016, 
        "old": 61972353
      }, 
      "title": "Para_Sempre_(telenovela)", 
      "title_s": "Para Sempre (telenovela)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 5190027, 
      "rev_ids": {
        "new": 62014639, 
        "old": 61975279
      }, 
      "title": "Estados_Unidos_nos_Jogos_Paral\u00edmpicos", 
      "title_s": "Estados Unidos nos Jogos Paral\u00edmpicos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6474412, 
      "rev_ids": {
        "new": 62012092, 
        "old": 61890086
      }, 
      "title": "Protestos_contra_o_governo_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Protestos contra o governo Jair Bolsonaro", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 345284, 
      "rev_ids": {
        "new": 61987843, 
        "old": 61975541
      }, 
      "title": "S\u00e9rgio_Mamberti", 
      "title_s": "S\u00e9rgio Mamberti", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6672522, 
      "rev_ids": {
        "new": 62020314, 
        "old": 61971077
      }, 
      "title": "Mortes_em_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Mortes em setembro de 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 3707015, 
      "rev_ids": {
        "new": 62017607, 
        "old": 61971764
      }, 
      "title": "Guilherme_Seta", 
      "title_s": "Guilherme Seta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 116558, 
      "rev_ids": {
        "new": 61983064, 
        "old": 61953610
      }, 
      "title": "Murilo_Mendes", 
      "title_s": "Murilo Mendes", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 6675672, 
      "rev_ids": {
        "new": 62019067, 
        "old": 61980724
      }, 
      "title": "Protestos_do_dia_7_de_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Protestos do dia 7 de setembro de 2021", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6675785, 
      "rev_ids": {
        "new": 61994876, 
        "old": 61981812
      }, 
      "title": "Trentuno", 
      "title_s": "Trentuno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6677284, 
      "rev_ids": {
        "new": 61998338, 
        "old": 61995564
      }, 
      "title": "Hulda_Regehr_Clark", 
      "title_s": "Hulda Regehr Clark", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6677751, 
      "rev_ids": {
        "new": 62005601, 
        "old": 61999777
      }, 
      "title": "Lista_de_pa\u00edses_por_taxa_de_suic\u00eddio", 
      "title_s": "Lista de pa\u00edses por taxa de suic\u00eddio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6679861, 
      "rev_ids": {
        "new": 62020421, 
        "old": 62020144
      }, 
      "title": "Cesare_saccaggi", 
      "title_s": "Cesare saccaggi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6677311, 
      "rev_ids": {
        "new": 62000800, 
        "old": 61995814
      }, 
      "title": "Ta\u00e7a_Estado_de_Sergipe", 
      "title_s": "Ta\u00e7a Estado de Sergipe", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6678241, 
      "rev_ids": {
        "new": 62008721, 
        "old": 62004085
      }, 
      "title": "Jacob_Murillo", 
      "title_s": "Jacob Murillo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6679892, 
      "rev_ids": {
        "new": 62020399, 
        "old": 62020374
      }, 
      "title": "Lista_de_Comiss\u00e1rios_Europeus_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Lista de Comiss\u00e1rios Europeus por pa\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6679376, 
      "rev_ids": {
        "new": 62016043, 
        "old": 62015654
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Guirrugo", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Guirrugo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6678567, 
      "rev_ids": {
        "new": 62015274, 
        "old": 62007135
      }, 
      "title": "Mara_Caseiro", 
      "title_s": "Mara Caseiro", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1829, 
    "bot_titles": 1731, 
    "edits": 28092, 
    "titles": 15681, 
    "total_users": 2677, 
    "users": 2677
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 36, 
    "anon_ip_count": 22, 
    "anon_titles": 22, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 411, 
    "titles": 189, 
    "total_users": 157, 
    "users": 135
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1891214, 
      "rev_ids": {
        "new": 62010705, 
        "old": 61074934
      }, 
      "title": "Magazine_Luiza", 
      "title_s": "Magazine Luiza", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6677891, 
      "rev_ids": {
        "new": 62018349, 
        "old": 62001634
      }, 
      "title": "Protestos_no_Brasil_em_7_de_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Protestos no Brasil em 7 de setembro de 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 170512, 
      "rev_ids": {
        "new": 62016945, 
        "old": 59121381
      }, 
      "title": "Botafogo_de_Futebol_e_Regatas", 
      "title_s": "Botafogo de Futebol e Regatas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 178310, 
      "rev_ids": {
        "new": 62016705, 
        "old": 61971444
      }, 
      "title": "Guerra_Colonial_Portuguesa", 
      "title_s": "Guerra Colonial Portuguesa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6673493, 
      "rev_ids": {
        "new": 61990495, 
        "old": 61975263
      }, 
      "title": "As_Consequ\u00eancias_Econ\u00f3micas_da_Paz", 
      "title_s": "As Consequ\u00eancias Econ\u00f3micas da Paz", 
      "users": 2
    }
  ]
}