{
  "date": "January 26, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.24101996421813965, 
    "end_date": "2019-01-26T13:19:01.433174", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-01-19T13:19:01.433174"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 169845, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109785, 
        "old": 2109770
      }, 
      "title": "Democracia_dir\u00e8cta", 
      "title_s": "Democracia dir\u00e8cta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 169810, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109583, 
        "old": 2109558
      }, 
      "title": "Republica_de_Car\u00e8lia", 
      "title_s": "Republica de Car\u00e8lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169844, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109741, 
        "old": 2109729
      }, 
      "title": "Democracia_representativa", 
      "title_s": "Democracia representativa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 102178, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109849, 
        "old": 2061379
      }, 
      "title": "Caunetas_de_Lauquet", 
      "title_s": "Caunetas de Lauquet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 169812, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109696, 
        "old": 2109610
      }, 
      "title": "Movement_dei_Corsets_Jaunes_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Movement dei Corsets Jaunes en Fran\u00e7a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 38819, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109578, 
        "old": 2104668
      }, 
      "title": "Bidaishe", 
      "title_s": "Bidaishe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169811, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109814, 
        "old": 2109586
      }, 
      "title": "F\u00e9lix_Tshisekedi", 
      "title_s": "F\u00e9lix Tshisekedi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 18307, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109873, 
        "old": 2107550
      }, 
      "title": "Mar_Mediterran\u00e8a", 
      "title_s": "Mar Mediterran\u00e8a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 169829, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109672, 
        "old": 2109666
      }, 
      "title": "Selenografia", 
      "title_s": "Selenografia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 65905, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109812, 
        "old": 1878338
      }, 
      "title": "She's_a_Woman", 
      "title_s": "She's a Woman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 102490, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109766, 
        "old": 2074250
      }, 
      "title": "Grefu\u00e8lh", 
      "title_s": "Grefu\u00e8lh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 103165, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109836, 
        "old": 1983155
      }, 
      "title": "Verzelha", 
      "title_s": "Verzelha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169827, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109686, 
        "old": 2109656
      }, 
      "title": "Movement_dei_Corsets_Jaunes_dins_lo_monde", 
      "title_s": "Movement dei Corsets Jaunes dins lo monde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 96317, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109823, 
        "old": 2050786
      }, 
      "title": "Caluire_et_Cuire", 
      "title_s": "Caluire et Cuire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 65901, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109803, 
        "old": 2020021
      }, 
      "title": "Mirtha_Legrand", 
      "title_s": "Mirtha Legrand", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 167282, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109828, 
        "old": 2076797
      }, 
      "title": "Poesia_trobadoresca", 
      "title_s": "Poesia trobadoresca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 60724, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109789, 
        "old": 1961400
      }, 
      "title": "Tom\u00e1\u0161_Garrigue_Masaryk", 
      "title_s": "Tom\u00e1\u0161 Garrigue Masaryk", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 102043, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109681, 
        "old": 2106505
      }, 
      "title": "B\u00e8lcast\u00e8l_e_Buc", 
      "title_s": "B\u00e8lcast\u00e8l e Buc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 169846, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109832, 
        "old": 2109796
      }, 
      "title": "Jennifer_Herrema", 
      "title_s": "Jennifer Herrema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 114834, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109609, 
        "old": 2086050
      }, 
      "title": "Frabosa_Sotana", 
      "title_s": "Frabosa Sotana", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 169845, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109785, 
        "old": 2109770
      }, 
      "title": "Democracia_dir\u00e8cta", 
      "title_s": "Democracia dir\u00e8cta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 169810, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109583, 
        "old": 2109558
      }, 
      "title": "Republica_de_Car\u00e8lia", 
      "title_s": "Republica de Car\u00e8lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 169844, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109741, 
        "old": 2109729
      }, 
      "title": "Democracia_representativa", 
      "title_s": "Democracia representativa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 169812, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109696, 
        "old": 2109610
      }, 
      "title": "Movement_dei_Corsets_jaunes_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Movement dei Corsets jaunes en Fran\u00e7a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169811, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109814, 
        "old": 2109586
      }, 
      "title": "F\u00e9lix_Tshisekedi", 
      "title_s": "F\u00e9lix Tshisekedi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 169829, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109672, 
        "old": 2109666
      }, 
      "title": "Selenografia", 
      "title_s": "Selenografia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169827, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109686, 
        "old": 2109656
      }, 
      "title": "Movement_dei_Corsets_Jaunes_dins_lo_monde", 
      "title_s": "Movement dei Corsets Jaunes dins lo monde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 169840, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109747, 
        "old": 2109716
      }, 
      "title": "Pargue_Nacionau_dau_Simien", 
      "title_s": "Pargue Nacionau dau Simien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 169846, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109832, 
        "old": 2109796
      }, 
      "title": "Jennifer_Herrema", 
      "title_s": "Jennifer Herrema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 169837, 
      "rev_ids": {
        "new": 2109750, 
        "old": 2109710
      }, 
      "title": "Movement_per_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Movement per Fran\u00e7a", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17, 
    "anon_ip_count": 11, 
    "anon_titles": 13, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 248, 
    "titles": 101, 
    "total_users": 38, 
    "users": 27
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}