{
  "date": "August 5, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8785278797149658, 
    "end_date": "2024-08-05T08:11:02.025789", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-29T08:11:02.025789"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1950928, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750424, 
        "old": 33502050
      }, 
      "title": "Cal_Drapaire_(Barcelona)", 
      "title_s": "Cal Drapaire (Barcelona)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 39554, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747361, 
        "old": 31807010
      }, 
      "title": "Mul", 
      "title_s": "Mul", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2107260, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742034, 
        "old": 33738186
      }, 
      "title": "Fotografies_del_Sonderkommando", 
      "title_s": "Fotografies del Sonderkommando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 83481, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747570, 
        "old": 33722037
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2105848, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750316, 
        "old": 33718924
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2107570, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747250, 
        "old": 33742329
      }, 
      "title": "Heinz-Wolfgang_Schnaufer", 
      "title_s": "Heinz-Wolfgang Schnaufer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2106298, 
      "rev_ids": {
        "new": 33746456, 
        "old": 33721633
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1579318, 
      "rev_ids": {
        "new": 33748158, 
        "old": 33728204
      }, 
      "title": "Banda_de_M\u00fasica_d'Igualada", 
      "title_s": "Banda de M\u00fasica d'Igualada", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2107002, 
      "rev_ids": {
        "new": 33745775, 
        "old": 33734607
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Mestres", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Mestres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 28377, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741852, 
        "old": 33686080
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primera Guerra P\u00fanica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2106118, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750306, 
        "old": 33721630
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2107180, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747306, 
        "old": 33737360
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Vinya_i_el_Vi", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Vinya i el Vi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2105633, 
      "rev_ids": {
        "new": 33749924, 
        "old": 33727882
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750041, 
        "old": 33716410
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1422273, 
      "rev_ids": {
        "new": 33736137, 
        "old": 33727291
      }, 
      "title": "Z_mrtv\u00e9ho_domu", 
      "title_s": "Z mrtv\u00e9ho domu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2107493, 
      "rev_ids": {
        "new": 33749720, 
        "old": 33741863
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_d'_Aiguilon", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois d' Aiguilon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2100923, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747224, 
        "old": 33694420
      }, 
      "title": "Premi_L'H_Confidencial", 
      "title_s": "Premi L'H Confidencial", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2107916, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750166, 
        "old": 33749045
      }, 
      "title": "Viles_del_llac_de_Como", 
      "title_s": "Viles del llac de Como", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 53164, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750393, 
        "old": 33697528
      }, 
      "title": "Armada", 
      "title_s": "Armada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1020747, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750372, 
        "old": 33727989
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2107260, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742034, 
        "old": 33738186
      }, 
      "title": "Fotografies_del_Sonderkommando", 
      "title_s": "Fotografies del Sonderkommando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2107570, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747250, 
        "old": 33742329
      }, 
      "title": "Heinz-Wolfgang_Schnaufer", 
      "title_s": "Heinz-Wolfgang Schnaufer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2107002, 
      "rev_ids": {
        "new": 33745775, 
        "old": 33734607
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Mestres", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Mestres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2107180, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747306, 
        "old": 33737360
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Vinya_i_el_Vi", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Vinya i el Vi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2107493, 
      "rev_ids": {
        "new": 33749720, 
        "old": 33741863
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_d'_Aiguilon", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois d' Aiguilon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2107916, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750166, 
        "old": 33749045
      }, 
      "title": "Viles_del_llac_de_Como", 
      "title_s": "Viles del llac de Como", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2107847, 
      "rev_ids": {
        "new": 33748233, 
        "old": 33747024
      }, 
      "title": "Bisbat_de_Funchal", 
      "title_s": "Bisbat de Funchal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2107797, 
      "rev_ids": {
        "new": 33749956, 
        "old": 33746388
      }, 
      "title": "On_no_ha_anat_mai_cap_home", 
      "title_s": "On no ha anat mai cap home", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2107438, 
      "rev_ids": {
        "new": 33747651, 
        "old": 33740295
      }, 
      "title": "The_Raid_(pel\u00b7l\u00edcula_de_2011)", 
      "title_s": "The Raid (pel\u00b7l\u00edcula de 2011)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2107971, 
      "rev_ids": {
        "new": 33750369, 
        "old": 33750273
      }, 
      "title": "Heartbreak_High", 
      "title_s": "Heartbreak High", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 467, 
    "anon_ip_count": 231, 
    "anon_titles": 291, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 6258, 
    "bot_titles": 5331, 
    "edits": 18915, 
    "titles": 11724, 
    "total_users": 824, 
    "users": 593
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 157, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 68, 
    "users": 58
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 607669, 
      "rev_ids": {
        "new": 33744918, 
        "old": 14744065
      }, 
      "title": "Transliteraci\u00f3_i_transcripci\u00f3_de_l'alfabet_grec", 
      "title_s": "Transliteraci\u00f3 i transcripci\u00f3 de l'alfabet grec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2106739, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741919, 
        "old": 33728182
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1802744, 
      "rev_ids": {
        "new": 33746295, 
        "old": 33014099
      }, 
      "title": "Estefania_Molina_i_Morales", 
      "title_s": "Estefania Molina i Morales", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2106803, 
      "rev_ids": {
        "new": 33734311, 
        "old": 33730193
      }, 
      "title": "Tour_de_Fran\u00e7a_de_2024", 
      "title_s": "Tour de Fran\u00e7a de 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 318213, 
      "rev_ids": {
        "new": 33737225, 
        "old": 25771043
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_Reial", 
      "title_s": "Pla\u00e7a Reial", 
      "users": 3
    }
  ]
}