{
  "date": "February 16, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.5972278118133545, 
    "end_date": "2021-02-16T23:11:01.867244", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-02-09T23:11:01.867244"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 36726, 
      "rev_ids": {
        "new": 26370933, 
        "old": 26309954
      }, 
      "title": "Nacionalisme", 
      "title_s": "Nacionalisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26367838, 
        "old": 26309237
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26372038, 
        "old": 26289935
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1721823, 
      "rev_ids": {
        "new": 26327373, 
        "old": 25329784
      }, 
      "title": "BNC_10", 
      "title_s": "BNC 10", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1836164, 
      "rev_ids": {
        "new": 26360770, 
        "old": 26338882
      }, 
      "title": "Concert_per_a_piano_i_orquestra_de_corda_(Schnittke)", 
      "title_s": "Concert per a piano i orquestra de corda (Schnittke)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1835664, 
      "rev_ids": {
        "new": 26368430, 
        "old": 26320412
      }, 
      "title": "Fano_(moviment_nacionalista)", 
      "title_s": "Fano (moviment nacionalista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1835159, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324773, 
        "old": 26309352
      }, 
      "title": "Bloc_per_Felanitx", 
      "title_s": "Bloc per Felanitx", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1834972, 
      "rev_ids": {
        "new": 26365282, 
        "old": 26309627
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1836127, 
      "rev_ids": {
        "new": 26371927, 
        "old": 26337691
      }, 
      "title": "Creu_de_Formatge", 
      "title_s": "Creu de Formatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1829611, 
      "rev_ids": {
        "new": 26365863, 
        "old": 26303035
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1829094, 
      "rev_ids": {
        "new": 26368021, 
        "old": 26302126
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1835543, 
      "rev_ids": {
        "new": 26372756, 
        "old": 26317391
      }, 
      "title": "Cal\u00b7ligrafia_isl\u00e0mica", 
      "title_s": "Cal\u00b7ligrafia isl\u00e0mica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1833305, 
      "rev_ids": {
        "new": 26365252, 
        "old": 26304289
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 26371912, 
        "old": 26310207
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26370145, 
        "old": 26304991
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1836066, 
      "rev_ids": {
        "new": 26369191, 
        "old": 26334977
      }, 
      "title": "Dorothy_Eady", 
      "title_s": "Dorothy Eady", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1807481, 
      "rev_ids": {
        "new": 26363061, 
        "old": 26037001
      }, 
      "title": "Conflicte_del_S\u00e0hara_Occidental", 
      "title_s": "Conflicte del S\u00e0hara Occidental", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1835620, 
      "rev_ids": {
        "new": 26327250, 
        "old": 26319208
      }, 
      "title": "Aleksandr_Iessenin-Volpin", 
      "title_s": "Aleksandr Iessenin-Volpin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1835511, 
      "rev_ids": {
        "new": 26355562, 
        "old": 26316804
      }, 
      "title": "Allison_Mack", 
      "title_s": "Allison Mack", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1835358, 
      "rev_ids": {
        "new": 26366727, 
        "old": 26309683
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1836164, 
      "rev_ids": {
        "new": 26360770, 
        "old": 26338882
      }, 
      "title": "Concert_per_a_piano_i_orquestra_de_corda_(Schnittke)", 
      "title_s": "Concert per a piano i orquestra de corda (Schnittke)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1835664, 
      "rev_ids": {
        "new": 26368430, 
        "old": 26320412
      }, 
      "title": "Fano_(moviment_nacionalista)", 
      "title_s": "Fano (moviment nacionalista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1836127, 
      "rev_ids": {
        "new": 26371927, 
        "old": 26337691
      }, 
      "title": "Creu_de_Formatge", 
      "title_s": "Creu de Formatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1835543, 
      "rev_ids": {
        "new": 26372756, 
        "old": 26317391
      }, 
      "title": "Cal\u00b7ligrafia_isl\u00e0mica", 
      "title_s": "Cal\u00b7ligrafia isl\u00e0mica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1836066, 
      "rev_ids": {
        "new": 26369191, 
        "old": 26334977
      }, 
      "title": "Dorothy_Eady", 
      "title_s": "Dorothy Eady", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1835620, 
      "rev_ids": {
        "new": 26327250, 
        "old": 26319208
      }, 
      "title": "Aleksandr_Iessenin-Volpin", 
      "title_s": "Aleksandr Iessenin-Volpin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1835511, 
      "rev_ids": {
        "new": 26355562, 
        "old": 26316804
      }, 
      "title": "Allison_Mack", 
      "title_s": "Allison Mack", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1835702, 
      "rev_ids": {
        "new": 26369358, 
        "old": 26321149
      }, 
      "title": "Assumpci\u00f3_Vila_Mitj\u00e0", 
      "title_s": "Assumpci\u00f3 Vila Mitj\u00e0", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1836030, 
      "rev_ids": {
        "new": 26340740, 
        "old": 26334098
      }, 
      "title": "Catalina_Vives_Pieras", 
      "title_s": "Catalina Vives Pieras", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1835590, 
      "rev_ids": {
        "new": 26372351, 
        "old": 26318994
      }, 
      "title": "The_Prom_(musical)", 
      "title_s": "The Prom (musical)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1382, 
    "anon_ip_count": 654, 
    "anon_titles": 821, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 43872, 
    "bot_titles": 37738, 
    "edits": 56232, 
    "titles": 42465, 
    "total_users": 1920, 
    "users": 1266
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 141, 
    "titles": 72, 
    "total_users": 61, 
    "users": 53
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26368237, 
        "old": 26309165
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1836040, 
      "rev_ids": {
        "new": 26340918, 
        "old": 26334568
      }, 
      "title": "Catalina_de_Sena_Vives_Pieras", 
      "title_s": "Catalina de Sena Vives Pieras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 544767, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324997, 
        "old": 26317394
      }, 
      "title": "Basmal\u00b7lah", 
      "title_s": "Basmal\u00b7lah", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1402841, 
      "rev_ids": {
        "new": 26327000, 
        "old": 26102831
      }, 
      "title": "Quatre_de_nou_sense_folre_de_1881", 
      "title_s": "Quatre de nou sense folre de 1881", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1835610, 
      "rev_ids": {
        "new": 26320086, 
        "old": 26319146
      }, 
      "title": "Pudu_meridional", 
      "title_s": "Pudu meridional", 
      "users": 2
    }
  ]
}