{
  "date": "June 3, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 123.7329568862915, 
    "end_date": "2019-06-03T12:03:02.220768", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2019-05-27T12:03:02.220768"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 8067428, 
      "rev_ids": {
        "new": 189214746, 
        "old": 188977879
      }, 
      "title": "Liste_ehemaliger_Brauereien_in_Bayern", 
      "title_s": "Liste ehemaliger Brauereien in Bayern", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 4607926, 
      "rev_ids": {
        "new": 189214790, 
        "old": 188987700
      }, 
      "title": "Decauville", 
      "title_s": "Decauville", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 9057914, 
      "rev_ids": {
        "new": 189211640, 
        "old": 188991933
      }, 
      "title": "Europawahl_2019", 
      "title_s": "Europawahl 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 317517, 
      "rev_ids": {
        "new": 189199068, 
        "old": 188994449
      }, 
      "title": "Partei_f\u00fcr_Arbeit,_Rechtsstaat,_Tierschutz,_Elitenf\u00f6rderung_und_basisdemokratische_Initiative", 
      "title_s": "Partei f\u00fcr Arbeit, Rechtsstaat, Tierschutz, Elitenf\u00f6rderung und basisdemokratische Initiative", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 465970, 
      "rev_ids": {
        "new": 189176430, 
        "old": 188994138
      }, 
      "title": "\u00d6kologische_Linke", 
      "title_s": "\u00d6kologische Linke", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10823371, 
      "rev_ids": {
        "new": 189214101, 
        "old": 189162389
      }, 
      "title": "Marie_Sophie_Hingst", 
      "title_s": "Marie Sophie Hingst", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 70857, 
      "rev_ids": {
        "new": 189202136, 
        "old": 188988265
      }, 
      "title": "Avicenna", 
      "title_s": "Avicenna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10820536, 
      "rev_ids": {
        "new": 189205548, 
        "old": 189080233
      }, 
      "title": "An_den_christlichen_Adel_deutscher_Nation_von_des_christlichen_Standes_Besserung", 
      "title_s": "An den christlichen Adel deutscher Nation von des christlichen Standes Besserung", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 21415, 
      "rev_ids": {
        "new": 189213398, 
        "old": 188985838
      }, 
      "title": "Mark_Brandenburg", 
      "title_s": "Mark Brandenburg", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 5780899, 
      "rev_ids": {
        "new": 189213648, 
        "old": 188337792
      }, 
      "title": "Brigitte_Bierlein", 
      "title_s": "Brigitte Bierlein", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10784724, 
      "rev_ids": {
        "new": 189209327, 
        "old": 188994562
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2019", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2019", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10820848, 
      "rev_ids": {
        "new": 189214489, 
        "old": 189088811
      }, 
      "title": "Bundesregierung_Bierlein", 
      "title_s": "Bundesregierung Bierlein", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4929737, 
      "rev_ids": {
        "new": 189196193, 
        "old": 188313810
      }, 
      "title": "Ergebnisse_der_Kommunalwahlen_in_Bremen_und_Bremerhaven", 
      "title_s": "Ergebnisse der Kommunalwahlen in Bremen und Bremerhaven", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10812079, 
      "rev_ids": {
        "new": 189210670, 
        "old": 189103173
      }, 
      "title": "Die_Zerst\u00f6rung_der_CDU", 
      "title_s": "Die Zerst\u00f6rung der CDU", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 189116647, 
        "old": 188961236
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 4554427, 
      "rev_ids": {
        "new": 189210910, 
        "old": 188991480
      }, 
      "title": "Sebastian_Kurz", 
      "title_s": "Sebastian Kurz", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 4957227, 
      "rev_ids": {
        "new": 189104590, 
        "old": 181752294
      }, 
      "title": "Ergebnisse_der_Kommunalwahlen_in_Stuttgart", 
      "title_s": "Ergebnisse der Kommunalwahlen in Stuttgart", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1602460, 
      "rev_ids": {
        "new": 189195595, 
        "old": 188797265
      }, 
      "title": "Annegret_Kramp-Karrenbauer", 
      "title_s": "Annegret Kramp-Karrenbauer", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10807946, 
      "rev_ids": {
        "new": 189206481, 
        "old": 188994255
      }, 
      "title": "French_Open_2019/Herreneinzel", 
      "title_s": "French Open 2019/Herreneinzel", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10816443, 
      "rev_ids": {
        "new": 189207713, 
        "old": 188990576
      }, 
      "title": "Liste_der_Mitglieder_des_9._Europ\u00e4ischen_Parlamentes", 
      "title_s": "Liste der Mitglieder des 9. Europ\u00e4ischen Parlamentes", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10820536, 
      "rev_ids": {
        "new": 189205548, 
        "old": 189080233
      }, 
      "title": "An_den_christlichen_Adel_deutscher_Nation_von_des_christlichen_Standes_Besserung", 
      "title_s": "An den christlichen Adel deutscher Nation von des christlichen Standes Besserung", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10820848, 
      "rev_ids": {
        "new": 189214489, 
        "old": 189088811
      }, 
      "title": "Bundesregierung_Bierlein", 
      "title_s": "Bundesregierung Bierlein", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10819477, 
      "rev_ids": {
        "new": 189117986, 
        "old": 189051885
      }, 
      "title": "Raumfahrtkontrollzentrum_Peking", 
      "title_s": "Raumfahrtkontrollzentrum Peking", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10822256, 
      "rev_ids": {
        "new": 189195231, 
        "old": 189128005
      }, 
      "title": "Arthur_Morrison", 
      "title_s": "Arthur Morrison", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10821082, 
      "rev_ids": {
        "new": 189213553, 
        "old": 189092920
      }, 
      "title": "Max_Rascher", 
      "title_s": "Max Rascher", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10820870, 
      "rev_ids": {
        "new": 189211608, 
        "old": 189089512
      }, 
      "title": "Hable\u00e1ny", 
      "title_s": "Hable\u00e1ny", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10819517, 
      "rev_ids": {
        "new": 189158109, 
        "old": 189052838
      }, 
      "title": "R\u00f6\u00dflersches_Haus_Weimar", 
      "title_s": "R\u00f6\u00dflersches Haus Weimar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10820150, 
      "rev_ids": {
        "new": 189201716, 
        "old": 189068481
      }, 
      "title": "Schlacht_um_die_Mareth-Linie", 
      "title_s": "Schlacht um die Mareth-Linie", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10818016, 
      "rev_ids": {
        "new": 189193721, 
        "old": 189020711
      }, 
      "title": "Martin_Heintel", 
      "title_s": "Martin Heintel", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10821455, 
      "rev_ids": {
        "new": 189213328, 
        "old": 189109270
      }, 
      "title": "Treffen_der_Staatsoberh\u00e4upter_der_deutschsprachigen_L\u00e4nder", 
      "title_s": "Treffen der Staatsoberh\u00e4upter der deutschsprachigen L\u00e4nder", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12527, 
    "anon_ip_count": 7592, 
    "anon_titles": 8808, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 3010, 
    "bot_titles": 2595, 
    "edits": 127840, 
    "titles": 67752, 
    "total_users": 14344, 
    "users": 6752
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 939, 
    "anon_ip_count": 503, 
    "anon_titles": 489, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 736, 
    "bot_titles": 704, 
    "edits": 6455, 
    "titles": 2516, 
    "total_users": 1650, 
    "users": 1147
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 562, 
      "page_id": 10790857, 
      "rev_ids": {
        "new": 189214689, 
        "old": 188993868
      }, 
      "title": "\u00d6kologische_Linke", 
      "title_s": "\u00d6kologische Linke", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10355203, 
      "rev_ids": {
        "new": 189176714, 
        "old": 188986212
      }, 
      "title": "Europawahl_in_Deutschland_2019", 
      "title_s": "Europawahl in Deutschland 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 37579, 
      "rev_ids": {
        "new": 189150520, 
        "old": 185063798
      }, 
      "title": "Neger_(Begriffskl\u00e4rung)", 
      "title_s": "Neger (Begriffskl\u00e4rung)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10153595, 
      "rev_ids": {
        "new": 189179336, 
        "old": 188907086
      }, 
      "title": "Bundesregierung_Kurz", 
      "title_s": "Bundesregierung Kurz", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 797902, 
      "rev_ids": {
        "new": 189110011, 
        "old": 188993496
      }, 
      "title": "Zwetschgenkuchen", 
      "title_s": "Zwetschgenkuchen", 
      "users": 5
    }
  ]
}