{
  "date": "August 3, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.15357589721679688, 
    "end_date": "2023-08-03T08:19:01.638737", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2023-07-27T08:19:01.638737"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 14143, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386999, 
        "old": 2283071
      }, 
      "title": "Calendi\u00e8r_gregorian", 
      "title_s": "Calendi\u00e8r gregorian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 22693, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386438, 
        "old": 2192898
      }, 
      "title": "Neil_Armstrong", 
      "title_s": "Neil Armstrong", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 192571, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386998, 
        "old": 2385007
      }, 
      "title": "Vau_Lo\u00efsa_e_Pelv\u00f3s", 
      "title_s": "Vau Lo\u00efsa e Pelv\u00f3s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386643, 
        "old": 2068337
      }, 
      "title": "Animalia", 
      "title_s": "Animalia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 58253, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386952, 
        "old": 2382370
      }, 
      "title": "Los_Passatges", 
      "title_s": "Los Passatges", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 192574, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385182, 
        "old": 2385021
      }, 
      "title": "Val_de_la_Vau_Lo\u00efsa", 
      "title_s": "Val de la Vau Lo\u00efsa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 189201, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385070, 
        "old": 2360494
      }, 
      "title": "Arian_(Polha)", 
      "title_s": "Arian (Polha)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 192553, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386571, 
        "old": 2384789
      }, 
      "title": "Marquesat_de_Salu\u00e7as/Comunas", 
      "title_s": "Marquesat de Salu\u00e7as/Comunas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 114862, 
      "rev_ids": {
        "new": 2384850, 
        "old": 2305474
      }, 
      "title": "Rossana", 
      "title_s": "Rossana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 192602, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386529, 
        "old": 2386490
      }, 
      "title": "Carmanh\u00f2la", 
      "title_s": "Carmanh\u00f2la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 192579, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385253, 
        "old": 2385179
      }, 
      "title": "Vau_Lo\u00efsa", 
      "title_s": "Vau Lo\u00efsa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 155778, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386519, 
        "old": 2298370
      }, 
      "title": "Marquesat_de_Do\u00e7aiga", 
      "title_s": "Marquesat de Do\u00e7aiga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 192631, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386960, 
        "old": 2386939
      }, 
      "title": "Lo_Passatge_de_Sent_Joan", 
      "title_s": "Lo Passatge de Sent Joan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 114575, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386448, 
        "old": 2291781
      }, 
      "title": "Servant_(Pu\u00e8i_Domat)", 
      "title_s": "Servant (Pu\u00e8i Domat)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 88937, 
      "rev_ids": {
        "new": 2384988, 
        "old": 2301868
      }, 
      "title": "Cai\u00e8na", 
      "title_s": "Cai\u00e8na", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 4464, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386593, 
        "old": 2305604
      }, 
      "title": "Bueves", 
      "title_s": "Bueves", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 102131, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385103, 
        "old": 2313239
      }, 
      "title": "Gardana", 
      "title_s": "Gardana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 102135, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385169, 
        "old": 2278272
      }, 
      "title": "Ginhac_(de_la_Nerta)", 
      "title_s": "Ginhac (de la Nerta)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 28672, 
      "rev_ids": {
        "new": 2387062, 
        "old": 2224073
      }, 
      "title": "Calais", 
      "title_s": "Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 151192, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386423, 
        "old": 2291135
      }, 
      "title": "Pouzol", 
      "title_s": "Pouzol", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 192571, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386998, 
        "old": 2385007
      }, 
      "title": "Vau_Lo\u00efsa_e_Pelv\u00f3s", 
      "title_s": "Vau Lo\u00efsa e Pelv\u00f3s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 192574, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385182, 
        "old": 2385021
      }, 
      "title": "Val_de_la_Vau_Lo\u00efsa", 
      "title_s": "Val de la Vau Lo\u00efsa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 192602, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386529, 
        "old": 2386490
      }, 
      "title": "Carmanh\u00f2la", 
      "title_s": "Carmanh\u00f2la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 192631, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386960, 
        "old": 2386939
      }, 
      "title": "Lo_Passatge_de_Sent_Joan", 
      "title_s": "Lo Passatge de Sent Joan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 192604, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386547, 
        "old": 2386537
      }, 
      "title": "Vraita", 
      "title_s": "Vraita", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 192606, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386680, 
        "old": 2386556
      }, 
      "title": "Mont_Pelv\u00f3s", 
      "title_s": "Mont Pelv\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 192612, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386582, 
        "old": 2386577
      }, 
      "title": "Sant_Michel_(Valfenaira)", 
      "title_s": "Sant Michel (Valfenaira)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 192557, 
      "rev_ids": {
        "new": 2384836, 
        "old": 2384828
      }, 
      "title": "Lequio_Berria", 
      "title_s": "Lequio Berria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 192611, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386644, 
        "old": 2386572
      }, 
      "title": "L'Alafreda", 
      "title_s": "L'Alafreda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 192613, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386610, 
        "old": 2386591
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_de_Coni", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia de Coni", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 134, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 87, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 46, 
    "bot_titles": 46, 
    "edits": 1924, 
    "titles": 850, 
    "total_users": 71, 
    "users": 50
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}