{
  "date": "April 23, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.192563056945801, 
    "end_date": "2025-04-23T08:12:01.453670", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-04-16T08:12:01.453670"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 10876541, 
      "rev_ids": {
        "new": 167012754, 
        "old": 166876413
      }, 
      "title": "WrestleMania_41", 
      "title_s": "WrestleMania 41", 
      "users": 85
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 1665319, 
      "rev_ids": {
        "new": 167014448, 
        "old": 166877658
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Nacional_Jemer", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Nacional Jemer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 229865, 
      "rev_ids": {
        "new": 166996177, 
        "old": 166441131
      }, 
      "title": "Chris_Martin", 
      "title_s": "Chris Martin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 11069014, 
      "rev_ids": {
        "new": 167001826, 
        "old": 166878334
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (M\u00e9xico)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 10706682, 
      "rev_ids": {
        "new": 167012833, 
        "old": 166877207
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Bolivia_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones generales de Bolivia de 2025", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11180949, 
      "rev_ids": {
        "new": 167012923, 
        "old": 166979687
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_del_Papa_Francisco", 
      "title_s": "Muerte y funeral del Papa Francisco", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 5688790, 
      "rev_ids": {
        "new": 167013593, 
        "old": 166552395
      }, 
      "title": "Francisco_(papa)", 
      "title_s": "Francisco (papa)", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10798376, 
      "rev_ids": {
        "new": 167014570, 
        "old": 166849178
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2024-25", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2024-25", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 361919, 
      "rev_ids": {
        "new": 166995962, 
        "old": 166872572
      }, 
      "title": "Santa_Ana_(Sonora)", 
      "title_s": "Santa Ana (Sonora)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11182022, 
      "rev_ids": {
        "new": 167014814, 
        "old": 166999046
      }, 
      "title": "Vestido_Faberg\u00e9_de_Marlene_Dietrich", 
      "title_s": "Vestido Faberg\u00e9 de Marlene Dietrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11021902, 
      "rev_ids": {
        "new": 167005217, 
        "old": 166874492
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2025", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 166999777, 
        "old": 166876849
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 2850145, 
      "rev_ids": {
        "new": 167009819, 
        "old": 166797906
      }, 
      "title": "Supresi\u00f3n_de_defensas_a\u00e9reas_enemigas", 
      "title_s": "Supresi\u00f3n de defensas a\u00e9reas enemigas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 2502943, 
      "rev_ids": {
        "new": 166961213, 
        "old": 164138869
      }, 
      "title": "Lactancia_inducida", 
      "title_s": "Lactancia inducida", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11082786, 
      "rev_ids": {
        "new": 167012603, 
        "old": 166876245
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Clausura_2025_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Campeonato de Clausura 2025 (Costa Rica)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 7986101, 
      "rev_ids": {
        "new": 166986815, 
        "old": 166842756
      }, 
      "title": "Instituto_de_Estudios_Internacionales", 
      "title_s": "Instituto de Estudios Internacionales", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11146722, 
      "rev_ids": {
        "new": 167013373, 
        "old": 166877197
      }, 
      "title": "Playoffs_NBA_2025", 
      "title_s": "Playoffs NBA 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 354617, 
      "rev_ids": {
        "new": 166978249, 
        "old": 166842053
      }, 
      "title": "Universidad_Aut\u00f3noma_de_Guerrero", 
      "title_s": "Universidad Aut\u00f3noma de Guerrero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1484956, 
      "rev_ids": {
        "new": 166921665, 
        "old": 165722011
      }, 
      "title": "Antena", 
      "title_s": "Antena", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1792, 
      "rev_ids": {
        "new": 166995220, 
        "old": 166877541
      }, 
      "title": "Mario_Vargas_Llosa", 
      "title_s": "Mario Vargas Llosa", 
      "users": 26
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11180949, 
      "rev_ids": {
        "new": 167012923, 
        "old": 166979687
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_del_Papa_Francisco", 
      "title_s": "Muerte y funeral del Papa Francisco", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11182022, 
      "rev_ids": {
        "new": 167014814, 
        "old": 166999046
      }, 
      "title": "Vestido_Faberg\u00e9_de_Marlene_Dietrich", 
      "title_s": "Vestido Faberg\u00e9 de Marlene Dietrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 11177650, 
      "rev_ids": {
        "new": 166947445, 
        "old": 166902939
      }, 
      "title": "San_Vicente_Ferrer_(1768)", 
      "title_s": "San Vicente Ferrer (1768)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11176922, 
      "rev_ids": {
        "new": 167013714, 
        "old": 166882390
      }, 
      "title": "Vestido_de_Shanghai_Lily", 
      "title_s": "Vestido de Shanghai Lily", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11179149, 
      "rev_ids": {
        "new": 166982794, 
        "old": 166938877
      }, 
      "title": "Gobierno_de_Mario_Abdo_Ben\u00edtez", 
      "title_s": "Gobierno de Mario Abdo Ben\u00edtez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 11180945, 
      "rev_ids": {
        "new": 167013884, 
        "old": 166979536
      }, 
      "title": "C\u00f3nclave_de_2025", 
      "title_s": "C\u00f3nclave de 2025", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11177237, 
      "rev_ids": {
        "new": 166911331, 
        "old": 166892267
      }, 
      "title": "Kim_Min-ha", 
      "title_s": "Kim Min-ha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 11177179, 
      "rev_ids": {
        "new": 166906528, 
        "old": 166889819
      }, 
      "title": "Doctrina_Christiana", 
      "title_s": "Doctrina Christiana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 11177155, 
      "rev_ids": {
        "new": 166980710, 
        "old": 166888934
      }, 
      "title": "Leopoldo_Alonso", 
      "title_s": "Leopoldo Alonso", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 11181903, 
      "rev_ids": {
        "new": 166999561, 
        "old": 166996433
      }, 
      "title": "Santa_Petronila", 
      "title_s": "Santa Petronila", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17884, 
    "anon_ip_count": 7854, 
    "anon_titles": 9557, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 1578, 
    "bot_titles": 1273, 
    "edits": 92400, 
    "titles": 43294, 
    "total_users": 19815, 
    "users": 11961
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 351, 
    "anon_ip_count": 114, 
    "anon_titles": 107, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 44, 
    "bot_titles": 44, 
    "edits": 924, 
    "titles": 388, 
    "total_users": 449, 
    "users": 335
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 7176595, 
      "rev_ids": {
        "new": 166962265, 
        "old": 164197076
      }, 
      "title": "Blow_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Blow (canci\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1346780, 
      "rev_ids": {
        "new": 167013527, 
        "old": 166877451
      }, 
      "title": "Latinoamericanos_e_hispanos_en_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Latinoamericanos e hispanos en Estados Unidos", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8294692, 
      "rev_ids": {
        "new": 167005119, 
        "old": 166014726
      }, 
      "title": "Francisco_(papa)", 
      "title_s": "Francisco (papa)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 839327, 
      "rev_ids": {
        "new": 166940091, 
        "old": 129665090
      }, 
      "title": "Cheli", 
      "title_s": "Cheli", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6372415, 
      "rev_ids": {
        "new": 166988354, 
        "old": 140146912
      }, 
      "title": "Golpe_de_Estado_en_Rumania_de_1944", 
      "title_s": "Golpe de Estado en Rumania de 1944", 
      "users": 3
    }
  ]
}