{
  "date": "November 1, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.211175918579102, 
    "end_date": "2020-11-01T23:11:01.812668", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-10-25T23:11:01.812668"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25350089, 
        "old": 25296132
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1801597, 
      "rev_ids": {
        "new": 25349654, 
        "old": 25326031
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_V\u00f3lkhov", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 V\u00f3lkhov", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1770747, 
      "rev_ids": {
        "new": 25353510, 
        "old": 23795474
      }, 
      "title": "Temporada_2020-2021_del_Club_Joventut_Badalona", 
      "title_s": "Temporada 2020-2021 del Club Joventut Badalona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1800997, 
      "rev_ids": {
        "new": 25347991, 
        "old": 25312421
      }, 
      "title": "Vil\u00b7la_(resid\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Vil\u00b7la (resid\u00e8ncia)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1801904, 
      "rev_ids": {
        "new": 25340427, 
        "old": 25332306
      }, 
      "title": "Elizebeth_Friedman", 
      "title_s": "Elizebeth Friedman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1802571, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354649, 
        "old": 25344316
      }, 
      "title": "Antoni_Maria_Vidal_i_Calzada", 
      "title_s": "Antoni Maria Vidal i Calzada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1802483, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354731, 
        "old": 25342530
      }, 
      "title": "Hormona_estimulant_dels_melan\u00f2cits", 
      "title_s": "Hormona estimulant dels melan\u00f2cits", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1802792, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354820, 
        "old": 25349519
      }, 
      "title": "Helen_Czerski", 
      "title_s": "Helen Czerski", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1802069, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354757, 
        "old": 25335567
      }, 
      "title": "L-Myc", 
      "title_s": "L-Myc", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 341895, 
      "rev_ids": {
        "new": 25353823, 
        "old": 25167500
      }, 
      "title": "Sean_Connery", 
      "title_s": "Sean Connery", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1801436, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354367, 
        "old": 25322060
      }, 
      "title": "Realisme_socialista_a_la_m\u00fasica", 
      "title_s": "Realisme socialista a la m\u00fasica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1800125, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354506, 
        "old": 25290383
      }, 
      "title": "Prote\u00efnes_amfitr\u00f2piques", 
      "title_s": "Prote\u00efnes amfitr\u00f2piques", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 26263, 
      "rev_ids": {
        "new": 25323448, 
        "old": 25278010
      }, 
      "title": "Videojoc", 
      "title_s": "Videojoc", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 707, 
      "rev_ids": {
        "new": 25347558, 
        "old": 25291667
      }, 
      "title": "Castanyada", 
      "title_s": "Castanyada", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1382462, 
      "rev_ids": {
        "new": 25344879, 
        "old": 25241832
      }, 
      "title": "Jordi_Argem\u00ed_i_Vidal", 
      "title_s": "Jordi Argem\u00ed i Vidal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1802028, 
      "rev_ids": {
        "new": 25349271, 
        "old": 25335080
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_FAIM", 
      "title_s": "Prote\u00efna FAIM", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1621994, 
      "rev_ids": {
        "new": 25348724, 
        "old": 25298731
      }, 
      "title": "Francesc_Argem\u00ed_i_Sol\u00e0", 
      "title_s": "Francesc Argem\u00ed i Sol\u00e0", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1801388, 
      "rev_ids": {
        "new": 25351513, 
        "old": 25321703
      }, 
      "title": "II_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "II edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1965, 
      "rev_ids": {
        "new": 25331079, 
        "old": 25292672
      }, 
      "title": "M\u00fasica_cl\u00e0ssica", 
      "title_s": "M\u00fasica cl\u00e0ssica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1801098, 
      "rev_ids": {
        "new": 25323101, 
        "old": 25315668
      }, 
      "title": "Gloria_Conyers_Hewitt", 
      "title_s": "Gloria Conyers Hewitt", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1800997, 
      "rev_ids": {
        "new": 25347991, 
        "old": 25312421
      }, 
      "title": "Vil\u00b7la_(resid\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Vil\u00b7la (resid\u00e8ncia)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1801904, 
      "rev_ids": {
        "new": 25340427, 
        "old": 25332306
      }, 
      "title": "Elizebeth_Friedman", 
      "title_s": "Elizebeth Friedman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1802571, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354649, 
        "old": 25344316
      }, 
      "title": "Antoni_Vidal_i_Calzada", 
      "title_s": "Antoni Vidal i Calzada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1802483, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354731, 
        "old": 25342530
      }, 
      "title": "Hormona_estimulant_dels_melan\u00f2cits", 
      "title_s": "Hormona estimulant dels melan\u00f2cits", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1802792, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354820, 
        "old": 25349519
      }, 
      "title": "Helen_Czerski", 
      "title_s": "Helen Czerski", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1802069, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354757, 
        "old": 25335567
      }, 
      "title": "L-Myc", 
      "title_s": "L-Myc", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1801436, 
      "rev_ids": {
        "new": 25354367, 
        "old": 25322060
      }, 
      "title": "Realisme_socialista_a_la_m\u00fasica", 
      "title_s": "Realisme socialista a la m\u00fasica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1802028, 
      "rev_ids": {
        "new": 25349271, 
        "old": 25335080
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_FAIM", 
      "title_s": "Prote\u00efna FAIM", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1801388, 
      "rev_ids": {
        "new": 25351513, 
        "old": 25321703
      }, 
      "title": "II_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "II edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1801098, 
      "rev_ids": {
        "new": 25323101, 
        "old": 25315668
      }, 
      "title": "Gloria_Conyers_Hewitt", 
      "title_s": "Gloria Conyers Hewitt", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1222, 
    "anon_ip_count": 622, 
    "anon_titles": 712, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 25680, 
    "bot_titles": 24356, 
    "edits": 39457, 
    "titles": 29076, 
    "total_users": 1803, 
    "users": 1181
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 15, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 14, 
    "edits": 147, 
    "titles": 61, 
    "total_users": 40, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7328, 
      "rev_ids": {
        "new": 25345206, 
        "old": 24125399
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1801849, 
      "rev_ids": {
        "new": 25343595, 
        "old": 25331993
      }, 
      "title": "Ca_n'Argelaguet", 
      "title_s": "Ca n'Argelaguet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 518160, 
      "rev_ids": {
        "new": 25327869, 
        "old": 25235368
      }, 
      "title": "Valencians", 
      "title_s": "Valencians", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 201449, 
      "rev_ids": {
        "new": 25327925, 
        "old": 25286484
      }, 
      "title": "Diada_Nacional_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Diada Nacional del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1800714, 
      "rev_ids": {
        "new": 25331645, 
        "old": 25304823
      }, 
      "title": "Manuel_Casanoves_i_Casals", 
      "title_s": "Manuel Casanoves i Casals", 
      "users": 2
    }
  ]
}