{
  "date": "February 4, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.297382116317749, 
    "end_date": "2023-02-04T23:15:02.018985", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-01-28T23:15:02.018985"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65241864, 
        "old": 65197519
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 196643, 
      "rev_ids": {
        "new": 65239966, 
        "old": 65094456
      }, 
      "title": "Gl\u00f3ria_Maria", 
      "title_s": "Gl\u00f3ria Maria", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5849531, 
      "rev_ids": {
        "new": 65240745, 
        "old": 65197603
      }, 
      "title": "Lista_de_tornados_no_Brasil", 
      "title_s": "Lista de tornados no Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 3208200, 
      "rev_ids": {
        "new": 65229967, 
        "old": 65135062
      }, 
      "title": "Transfer\u00eancias_mais_caras_do_futebol_brasileiro", 
      "title_s": "Transfer\u00eancias mais caras do futebol brasileiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 2224630, 
      "rev_ids": {
        "new": 65241318, 
        "old": 65197780
      }, 
      "title": "Lista_de_empresas_estatais_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de empresas estatais do Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1859456, 
      "rev_ids": {
        "new": 65211617, 
        "old": 64879076
      }, 
      "title": "1998_na_televis\u00e3o", 
      "title_s": "1998 na televis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7049765, 
      "rev_ids": {
        "new": 65234149, 
        "old": 65188593
      }, 
      "title": "Go_Youn-jung", 
      "title_s": "Go Youn-jung", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6978598, 
      "rev_ids": {
        "new": 65238879, 
        "old": 65196020
      }, 
      "title": "Flor_Sem_Tempo", 
      "title_s": "Flor Sem Tempo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6585818, 
      "rev_ids": {
        "new": 65242423, 
        "old": 65179594
      }, 
      "title": "Festival_Eurovis\u00e3o_da_Can\u00e7\u00e3o_2023", 
      "title_s": "Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 213972, 
      "rev_ids": {
        "new": 65238430, 
        "old": 65195722
      }, 
      "title": "F\u00e1tima_(filha_de_Maom\u00e9)", 
      "title_s": "F\u00e1tima (filha de Maom\u00e9)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 63118, 
      "rev_ids": {
        "new": 65242284, 
        "old": 65160985
      }, 
      "title": "Regi\u00e3o_Metropolitana_do_Rio_de_Janeiro", 
      "title_s": "Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6994889, 
      "rev_ids": {
        "new": 65230727, 
        "old": 65197341
      }, 
      "title": "Campeonato_Cearense_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Cearense de Futebol de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1496762, 
      "rev_ids": {
        "new": 65238537, 
        "old": 62610206
      }, 
      "title": "Edif\u00edcio_Pra\u00e7a_da_Bandeira", 
      "title_s": "Edif\u00edcio Pra\u00e7a da Bandeira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6877918, 
      "rev_ids": {
        "new": 65242081, 
        "old": 65117360
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_de_Clubes_da_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo de Clubes da FIFA de 2022", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65242243, 
        "old": 65197188
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65239166, 
        "old": 65197732
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 5924948, 
      "rev_ids": {
        "new": 65220918, 
        "old": 65185491
      }, 
      "title": "Noobees", 
      "title_s": "Noobees", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 5235553, 
      "rev_ids": {
        "new": 65227044, 
        "old": 64657798
      }, 
      "title": "Paulo_Ricardo_(padre)", 
      "title_s": "Paulo Ricardo (padre)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 65238905, 
        "old": 65193122
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 3085913, 
      "rev_ids": {
        "new": 65239750, 
        "old": 63217591
      }, 
      "title": "Discografia_de_Manu_Gavassi", 
      "title_s": "Discografia de Manu Gavassi", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7057129, 
      "rev_ids": {
        "new": 65233022, 
        "old": 65207117
      }, 
      "title": "Atentado_em_mesquita_de_Pexauar_em_2023", 
      "title_s": "Atentado em mesquita de Pexauar em 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7057351, 
      "rev_ids": {
        "new": 65231835, 
        "old": 65209024
      }, 
      "title": "Est\u00e1dio_Municipal_Alu\u00edzio_Ferreira_de_Oliveira", 
      "title_s": "Est\u00e1dio Municipal Alu\u00edzio Ferreira de Oliveira", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7060662, 
      "rev_ids": {
        "new": 65241500, 
        "old": 65237356
      }, 
      "title": "Joaquim_Ruivo", 
      "title_s": "Joaquim Ruivo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7056214, 
      "rev_ids": {
        "new": 65225915, 
        "old": 65198660
      }, 
      "title": "Est\u00e1dio_Municipal_Jos\u00e9_de_Abreu_Bianco", 
      "title_s": "Est\u00e1dio Municipal Jos\u00e9 de Abreu Bianco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7060036, 
      "rev_ids": {
        "new": 65235751, 
        "old": 65232614
      }, 
      "title": "Just_Dance_2023_Edition", 
      "title_s": "Just Dance 2023 Edition", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7058921, 
      "rev_ids": {
        "new": 65234375, 
        "old": 65222324
      }, 
      "title": "Renaissance_World_Tour", 
      "title_s": "Renaissance World Tour", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7060409, 
      "rev_ids": {
        "new": 65241248, 
        "old": 65235346
      }, 
      "title": "Porta33", 
      "title_s": "Porta33", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7059173, 
      "rev_ids": {
        "new": 65238069, 
        "old": 65224809
      }, 
      "title": "Cupido_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Cupido (\u00e1lbum)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7058117, 
      "rev_ids": {
        "new": 65217765, 
        "old": 65214925
      }, 
      "title": "Kids'_Choice_Awards_2023", 
      "title_s": "Kids' Choice Awards 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7058947, 
      "rev_ids": {
        "new": 65237553, 
        "old": 65222602
      }, 
      "title": "Tini_Tini_Tini", 
      "title_s": "Tini Tini Tini", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 952, 
    "bot_titles": 931, 
    "edits": 26711, 
    "titles": 13449, 
    "total_users": 2845, 
    "users": 2845
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 56, 
    "anon_ip_count": 36, 
    "anon_titles": 46, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 373, 
    "titles": 227, 
    "total_users": 181, 
    "users": 145
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6993812, 
      "rev_ids": {
        "new": 65224387, 
        "old": 65189594
      }, 
      "title": "Governo_Lula_(2023\u2013presente)", 
      "title_s": "Governo Lula (2023\u2013presente)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1952350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65233978, 
        "old": 64947553
      }, 
      "title": "Gl\u00f3ria_Maria", 
      "title_s": "Gl\u00f3ria Maria", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 3869297, 
      "rev_ids": {
        "new": 65215576, 
        "old": 65197619
      }, 
      "title": "Quemer_Vermelho", 
      "title_s": "Quemer Vermelho", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5235556, 
      "rev_ids": {
        "new": 65217396, 
        "old": 64398431
      }, 
      "title": "Paulo_Ricardo_(padre)", 
      "title_s": "Paulo Ricardo (padre)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7060493, 
      "rev_ids": {
        "new": 65239592, 
        "old": 65236002
      }, 
      "title": "Apeadeiro_de_\u00c1guas_Santas_/_Palmilheira", 
      "title_s": "Apeadeiro de \u00c1guas Santas / Palmilheira", 
      "users": 2
    }
  ]
}