{
  "date": "August 8, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7375130653381348, 
    "end_date": "2025-08-08T23:03:01.160670", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2025-08-01T23:03:01.160670"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 236, 
      "page_id": 13573723, 
      "rev_ids": {
        "new": 258691891, 
        "old": 258539157
      }, 
      "title": "Bernhard_Luttermersk", 
      "title_s": "Bernhard Luttermersk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 34274, 
      "rev_ids": {
        "new": 258702864, 
        "old": 258499850
      }, 
      "title": "Liste_von_Fabelwesen", 
      "title_s": "Liste von Fabelwesen", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 13568935, 
      "rev_ids": {
        "new": 258704889, 
        "old": 258497871
      }, 
      "title": "Nekrolog_August_2025", 
      "title_s": "Nekrolog August 2025", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 286321, 
      "rev_ids": {
        "new": 258704743, 
        "old": 258492776
      }, 
      "title": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "title_s": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 13353546, 
      "rev_ids": {
        "new": 258643362, 
        "old": 258499483
      }, 
      "title": "Schwimmweltmeisterschaften_2025", 
      "title_s": "Schwimmweltmeisterschaften 2025", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 13576206, 
      "rev_ids": {
        "new": 258701965, 
        "old": 258605225
      }, 
      "title": "Liste_von_Windkraftanlagen_in_Frankreich", 
      "title_s": "Liste von Windkraftanlagen in Frankreich", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1544978, 
      "rev_ids": {
        "new": 258687258, 
        "old": 258468919
      }, 
      "title": "Sachs-Stadion", 
      "title_s": "Sachs-Stadion", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 2155405, 
      "rev_ids": {
        "new": 258691740, 
        "old": 258443242
      }, 
      "title": "Jauch_(Hanseatengeschlecht)", 
      "title_s": "Jauch (Hanseatengeschlecht)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 13569988, 
      "rev_ids": {
        "new": 258701923, 
        "old": 258511413
      }, 
      "title": "Wahl_von_Richtern_des_Bundesverfassungsgerichts_2025", 
      "title_s": "Wahl von Richtern des Bundesverfassungsgerichts 2025", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 13270912, 
      "rev_ids": {
        "new": 258705173, 
        "old": 258494157
      }, 
      "title": "Liste_von_Rohrleitungsbr\u00fccken", 
      "title_s": "Liste von Rohrleitungsbr\u00fccken", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 586994, 
      "rev_ids": {
        "new": 258700639, 
        "old": 258427181
      }, 
      "title": "Volksabstimmung_in_Sopron_1921", 
      "title_s": "Volksabstimmung in Sopron 1921", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10367055, 
      "rev_ids": {
        "new": 258696405, 
        "old": 256586136
      }, 
      "title": "Richard_Giese_(Verwaltungsjurist)", 
      "title_s": "Richard Giese (Verwaltungsjurist)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13573700, 
      "rev_ids": {
        "new": 258687569, 
        "old": 258537976
      }, 
      "title": "Liste_der_Baudenkmale_in_K\u00f6nigslutter_am_Elm_(Stadtteile)", 
      "title_s": "Liste der Baudenkmale in K\u00f6nigslutter am Elm (Stadtteile)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13564784, 
      "rev_ids": {
        "new": 258619768, 
        "old": 258501983
      }, 
      "title": "Liste_von_Windkraftanlagen_in_Belgien", 
      "title_s": "Liste von Windkraftanlagen in Belgien", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 13540638, 
      "rev_ids": {
        "new": 258666281, 
        "old": 258460022
      }, 
      "title": "Schie\u00df-Europameisterschaften_25/50/300_Meter/Flinte/Laufende_Scheibe_2025", 
      "title_s": "Schie\u00df-Europameisterschaften 25/50/300 Meter/Flinte/Laufende Scheibe 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 5640, 
      "rev_ids": {
        "new": 258664581, 
        "old": 258501245
      }, 
      "title": "Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 608699, 
      "rev_ids": {
        "new": 258703946, 
        "old": 258493359
      }, 
      "title": "Johann_Gaudenz_von_Salis-Seewis", 
      "title_s": "Johann Gaudenz von Salis-Seewis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 13573697, 
      "rev_ids": {
        "new": 258677686, 
        "old": 258537829
      }, 
      "title": "\u00d6ffentlicher_Personennahverkehr_in_Daressalam", 
      "title_s": "\u00d6ffentlicher Personennahverkehr in Daressalam", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 12875862, 
      "rev_ids": {
        "new": 258703225, 
        "old": 258488362
      }, 
      "title": "Chronologie_des_Krieges_in_Nahost_seit_2023", 
      "title_s": "Chronologie des Krieges in Nahost seit 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 56836, 
      "rev_ids": {
        "new": 258629933, 
        "old": 258451206
      }, 
      "title": "Schock_(Medizin)", 
      "title_s": "Schock (Medizin)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 236, 
      "page_id": 13573723, 
      "rev_ids": {
        "new": 258691891, 
        "old": 258539157
      }, 
      "title": "Bernhard_Luttermersk", 
      "title_s": "Bernhard Luttermersk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 13576206, 
      "rev_ids": {
        "new": 258701965, 
        "old": 258605225
      }, 
      "title": "Liste_von_Windkraftanlagen_in_Frankreich", 
      "title_s": "Liste von Windkraftanlagen in Frankreich", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13573700, 
      "rev_ids": {
        "new": 258687569, 
        "old": 258537976
      }, 
      "title": "Liste_der_Baudenkmale_in_K\u00f6nigslutter_am_Elm_(Stadtteile)", 
      "title_s": "Liste der Baudenkmale in K\u00f6nigslutter am Elm (Stadtteile)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 13573697, 
      "rev_ids": {
        "new": 258677686, 
        "old": 258537829
      }, 
      "title": "\u00d6ffentlicher_Personennahverkehr_in_Daressalam", 
      "title_s": "\u00d6ffentlicher Personennahverkehr in Daressalam", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 13573055, 
      "rev_ids": {
        "new": 258628877, 
        "old": 258514184
      }, 
      "title": "Am_19._Juli_1870_(K\u00f6nig_Wilhelm_am_Sarkophag_seiner_Mutter)", 
      "title_s": "Am 19. Juli 1870 (K\u00f6nig Wilhelm am Sarkophag seiner Mutter)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 13575175, 
      "rev_ids": {
        "new": 258696512, 
        "old": 258581556
      }, 
      "title": "Stephan_Wilhelm_M\u00fcller", 
      "title_s": "Stephan Wilhelm M\u00fcller", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 13574046, 
      "rev_ids": {
        "new": 258642977, 
        "old": 258549548
      }, 
      "title": "Provinzwahlen_in_Italien_1995", 
      "title_s": "Provinzwahlen in Italien 1995", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 13576156, 
      "rev_ids": {
        "new": 258686084, 
        "old": 258603868
      }, 
      "title": "Liste_der_Kurorte_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "Liste der Kurorte in \u00d6sterreich", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 13577915, 
      "rev_ids": {
        "new": 258697161, 
        "old": 258659280
      }, 
      "title": "J\u00fcrgen_J\u00e4ger_(Gartenbauingenieur)", 
      "title_s": "J\u00fcrgen J\u00e4ger (Gartenbauingenieur)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 13578428, 
      "rev_ids": {
        "new": 258704823, 
        "old": 258673390
      }, 
      "title": "Natalie_Liebknecht", 
      "title_s": "Natalie Liebknecht", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 9136, 
    "bot_titles": 8654, 
    "edits": 125504, 
    "titles": 71777, 
    "total_users": 10430, 
    "users": 10430
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 259, 
    "bot_titles": 222, 
    "edits": 5220, 
    "titles": 1940, 
    "total_users": 1571, 
    "users": 1571
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12875876, 
      "rev_ids": {
        "new": 258704051, 
        "old": 257752819
      }, 
      "title": "Chronologie_des_Krieges_in_Nahost_seit_2023", 
      "title_s": "Chronologie des Krieges in Nahost seit 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 12791, 
      "rev_ids": {
        "new": 258688536, 
        "old": 258408676
      }, 
      "title": "Bundesverfassungsgericht", 
      "title_s": "Bundesverfassungsgericht", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13551386, 
      "rev_ids": {
        "new": 258700223, 
        "old": 258472893
      }, 
      "title": "Frauke_Brosius-Gersdorf", 
      "title_s": "Frauke Brosius-Gersdorf", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 4797874, 
      "rev_ids": {
        "new": 258676766, 
        "old": 258426733
      }, 
      "title": "Israel", 
      "title_s": "Israel", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 13572987, 
      "rev_ids": {
        "new": 258702590, 
        "old": 258511937
      }, 
      "title": "Wahl_von_Richtern_des_Bundesverfassungsgerichts_2025", 
      "title_s": "Wahl von Richtern des Bundesverfassungsgerichts 2025", 
      "users": 7
    }
  ]
}