{
  "date": "February 6, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.490185976028442, 
    "end_date": "2018-02-06T13:12:01.875021", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2018-01-30T13:12:01.875021"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 8152459, 
      "rev_ids": {
        "new": 105408860, 
        "old": 105248989
      }, 
      "title": "Primera_B_de_Chile_2018", 
      "title_s": "Primera B de Chile 2018", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 7779640, 
      "rev_ids": {
        "new": 105414131, 
        "old": 105247060
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2017-18", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2017-18", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 8004257, 
      "rev_ids": {
        "new": 105409549, 
        "old": 105257006
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2018", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2018", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8337907, 
      "rev_ids": {
        "new": 105404440, 
        "old": 105332344
      }, 
      "title": "Historia_del_servicio_el\u00e9ctrico_del_Gran_Buenos_Aires", 
      "title_s": "Historia del servicio el\u00e9ctrico del Gran Buenos Aires", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 7562155, 
      "rev_ids": {
        "new": 105413796, 
        "old": 105254143
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Costa_Rica_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Costa Rica de 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 6935615, 
      "rev_ids": {
        "new": 105412847, 
        "old": 104548506
      }, 
      "title": "Impacto_cultural_de_Madonna", 
      "title_s": "Impacto cultural de Madonna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 368546, 
      "rev_ids": {
        "new": 105365765, 
        "old": 103436605
      }, 
      "title": "LIII_Legislatura_del_Congreso_de_la_Uni\u00f3n_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "LIII Legislatura del Congreso de la Uni\u00f3n de M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 2428976, 
      "rev_ids": {
        "new": 105416157, 
        "old": 104192107
      }, 
      "title": "Timoteo_P\u00e9rez_Rubio", 
      "title_s": "Timoteo P\u00e9rez Rubio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 7896691, 
      "rev_ids": {
        "new": 105407115, 
        "old": 105255378
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Bolivia_2018", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Bolivia 2018", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 8329276, 
      "rev_ids": {
        "new": 105409749, 
        "old": 105241875
      }, 
      "title": "Nino_(las_cosas_simples_de_la_vida)", 
      "title_s": "Nino (las cosas simples de la vida)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 7463275, 
      "rev_ids": {
        "new": 105411726, 
        "old": 105250278
      }, 
      "title": "Serie_del_Caribe_2018", 
      "title_s": "Serie del Caribe 2018", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 2382259, 
      "rev_ids": {
        "new": 105384583, 
        "old": 104323659
      }, 
      "title": "Tranv\u00eda_de_Ja\u00e9n", 
      "title_s": "Tranv\u00eda de Ja\u00e9n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 152172, 
      "rev_ids": {
        "new": 105403509, 
        "old": 105248945
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Tenerife", 
      "title_s": "Club Deportivo Tenerife", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 1095020, 
      "rev_ids": {
        "new": 105412908, 
        "old": 104485519
      }, 
      "title": "Club_Cipolletti", 
      "title_s": "Club Cipolletti", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 6486846, 
      "rev_ids": {
        "new": 105410382, 
        "old": 105249035
      }, 
      "title": "Acapulco_Shore", 
      "title_s": "Acapulco Shore", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7738282, 
      "rev_ids": {
        "new": 105410703, 
        "old": 105249881
      }, 
      "title": "Campeonato_Uruguayo_de_Primera_Divisi\u00f3n_2018", 
      "title_s": "Campeonato Uruguayo de Primera Divisi\u00f3n 2018", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 2434487, 
      "rev_ids": {
        "new": 105366387, 
        "old": 105029291
      }, 
      "title": "TC_Televisi\u00f3n", 
      "title_s": "TC Televisi\u00f3n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8330364, 
      "rev_ids": {
        "new": 105400535, 
        "old": 105250705
      }, 
      "title": "Jorge_Greiner", 
      "title_s": "Jorge Greiner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7782558, 
      "rev_ids": {
        "new": 105414247, 
        "old": 105241276
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2017-18", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2017-18", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 604156, 
      "rev_ids": {
        "new": 105401936, 
        "old": 103562024
      }, 
      "title": "Facultad_de_Arquitectura,_Urbanismo_y_Artes_(Universidad_Nacional_de_Ingenier\u00eda,_Per\u00fa)", 
      "title_s": "Facultad de Arquitectura, Urbanismo y Artes (Universidad Nacional de Ingenier\u00eda, Per\u00fa)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8337907, 
      "rev_ids": {
        "new": 105404440, 
        "old": 105332344
      }, 
      "title": "Historia_del_servicio_el\u00e9ctrico_del_Gran_Buenos_Aires", 
      "title_s": "Historia del servicio el\u00e9ctrico del Gran Buenos Aires", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8341950, 
      "rev_ids": {
        "new": 105415852, 
        "old": 105389669
      }, 
      "title": "Expresividad", 
      "title_s": "Expresividad", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8333189, 
      "rev_ids": {
        "new": 105329061, 
        "old": 105261811
      }, 
      "title": "Bienes_p\u00fablicos_a_escala_mundial_(asociaci\u00f3n)", 
      "title_s": "Bienes p\u00fablicos a escala mundial (asociaci\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8333801, 
      "rev_ids": {
        "new": 105331469, 
        "old": 105269698
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_Nacional_de_Industrias_del_Estado", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n Nacional de Industrias del Estado", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 8335350, 
      "rev_ids": {
        "new": 105387959, 
        "old": 105298229
      }, 
      "title": "Ayondo", 
      "title_s": "Ayondo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8342873, 
      "rev_ids": {
        "new": 105414317, 
        "old": 105401806
      }, 
      "title": "Jacques_Higelin", 
      "title_s": "Jacques Higelin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8336629, 
      "rev_ids": {
        "new": 105367003, 
        "old": 105315047
      }, 
      "title": "Guerras_romano-etruscas", 
      "title_s": "Guerras romano-etruscas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8341213, 
      "rev_ids": {
        "new": 105399092, 
        "old": 105377935
      }, 
      "title": "Vicente_Ib\u00e1\u00f1ez_Garc\u00eda_de_Lara", 
      "title_s": "Vicente Ib\u00e1\u00f1ez Garc\u00eda de Lara", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8335697, 
      "rev_ids": {
        "new": 105410162, 
        "old": 105303349
      }, 
      "title": "Juan_Antonio_de_Artigas", 
      "title_s": "Juan Antonio de Artigas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8340410, 
      "rev_ids": {
        "new": 105387252, 
        "old": 105367029
      }, 
      "title": "Mafia_estadounidense", 
      "title_s": "Mafia estadounidense", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34737, 
    "anon_ip_count": 15987, 
    "anon_titles": 16413, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 10015, 
    "bot_titles": 9691, 
    "edits": 117716, 
    "titles": 47102, 
    "total_users": 20863, 
    "users": 4876
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 236, 
    "anon_ip_count": 140, 
    "anon_titles": 154, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 54, 
    "bot_titles": 52, 
    "edits": 1228, 
    "titles": 685, 
    "total_users": 401, 
    "users": 261
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 12891, 
      "rev_ids": {
        "new": 105402346, 
        "old": 105245454
      }, 
      "title": "Idioma_espa\u00f1ol", 
      "title_s": "Idioma espa\u00f1ol", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1383382, 
      "rev_ids": {
        "new": 105325258, 
        "old": 105239846
      }, 
      "title": "Copa_Colombia", 
      "title_s": "Copa Colombia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7230511, 
      "rev_ids": {
        "new": 105389855, 
        "old": 105167002
      }, 
      "title": "Guerra_del_Pac\u00edfico", 
      "title_s": "Guerra del Pac\u00edfico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7354314, 
      "rev_ids": {
        "new": 105297509, 
        "old": 105243316
      }, 
      "title": "Rita_Maestre", 
      "title_s": "Rita Maestre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 228438, 
      "rev_ids": {
        "new": 105356689, 
        "old": 105026264
      }, 
      "title": "Composici\u00f3n_\u00e9tnica_de_Argentina", 
      "title_s": "Composici\u00f3n \u00e9tnica de Argentina", 
      "users": 2
    }
  ]
}