{
  "date": "October 22, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.318199157714844, 
    "end_date": "2019-10-22T13:11:01.604202", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-10-15T13:11:01.604202"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1704265, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160274, 
        "old": 22123748
      }, 
      "title": "N-DRC", 
      "title_s": "N-DRC", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 80380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22161580, 
        "old": 22113141
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Airbus_A320", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Airbus A320", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1705160, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160583, 
        "old": 22148757
      }, 
      "title": "Protestes_contra_la_sent\u00e8ncia_del_judici_de_l'1-O", 
      "title_s": "Protestes contra la sent\u00e8ncia del judici de l'1-O", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1704407, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148507, 
        "old": 22127981
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_cat\u00f2lica_siro-malabar", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia cat\u00f2lica siro-malabar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1699476, 
      "rev_ids": {
        "new": 22158375, 
        "old": 22115701
      }, 
      "title": "Central_d'Arties", 
      "title_s": "Central d'Arties", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1704896, 
      "rev_ids": {
        "new": 22158556, 
        "old": 22142822
      }, 
      "title": "Llista_de_caps_d'Estat_i_de_govern_actuals", 
      "title_s": "Llista de caps d'Estat i de govern actuals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1705099, 
      "rev_ids": {
        "new": 22153446, 
        "old": 22147692
      }, 
      "title": "Tauler_de_dames", 
      "title_s": "Tauler de dames", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1706029, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160014, 
        "old": 22157927
      }, 
      "title": "Valarties", 
      "title_s": "Valarties", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1705117, 
      "rev_ids": {
        "new": 22151947, 
        "old": 22148186
      }, 
      "title": "Vaga_general_catalana_d'octubre_de_2019", 
      "title_s": "Vaga general catalana d'octubre de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1637851, 
      "rev_ids": {
        "new": 22151015, 
        "old": 22014842
      }, 
      "title": "Babe:_el_porquet_a_la_ciutat", 
      "title_s": "Babe: el porquet a la ciutat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1688889, 
      "rev_ids": {
        "new": 22147707, 
        "old": 22032650
      }, 
      "title": "L'Espoli,_versions_tipus_Jorge_Manuel", 
      "title_s": "L'Espoli, versions tipus Jorge Manuel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1183635, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148890, 
        "old": 21649303
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Capdevila_i_Gaya", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Capdevila i Gaya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1699834, 
      "rev_ids": {
        "new": 22162076, 
        "old": 22100225
      }, 
      "title": "Circ_de_Restanca", 
      "title_s": "Circ de Restanca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 334217, 
      "rev_ids": {
        "new": 22154586, 
        "old": 21956247
      }, 
      "title": "Fusible", 
      "title_s": "Fusible", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1705114, 
      "rev_ids": {
        "new": 22150766, 
        "old": 22148144
      }, 
      "title": "Marxes_per_la_Llibertat", 
      "title_s": "Marxes per la Llibertat", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 32889, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160825, 
        "old": 22101489
      }, 
      "title": "Imperi_Bizant\u00ed", 
      "title_s": "Imperi Bizant\u00ed", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1706153, 
      "rev_ids": {
        "new": 22161927, 
        "old": 22159208
      }, 
      "title": "Tossau_de_Mar", 
      "title_s": "Tossau de Mar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1704554, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160018, 
        "old": 22131346
      }, 
      "title": "G\u00f2tic_llenguadoci\u00e0", 
      "title_s": "G\u00f2tic llenguadoci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1706194, 
      "rev_ids": {
        "new": 22161976, 
        "old": 22160017
      }, 
      "title": "Club_Esportiu_Andratx", 
      "title_s": "Club Esportiu Andratx", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1703272, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160241, 
        "old": 22094668
      }, 
      "title": "Vall_de_Rius", 
      "title_s": "Vall de Rius", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1704265, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160274, 
        "old": 22123748
      }, 
      "title": "N-DRC", 
      "title_s": "N-DRC", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1705160, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160583, 
        "old": 22148757
      }, 
      "title": "Protestes_contra_la_sent\u00e8ncia_del_judici_de_l'1-O", 
      "title_s": "Protestes contra la sent\u00e8ncia del judici de l'1-O", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1704407, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148507, 
        "old": 22127981
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_cat\u00f2lica_siro-malabar", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia cat\u00f2lica siro-malabar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1704896, 
      "rev_ids": {
        "new": 22158556, 
        "old": 22142822
      }, 
      "title": "Llista_de_caps_d'Estat_i_de_govern_actuals", 
      "title_s": "Llista de caps d'Estat i de govern actuals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1705099, 
      "rev_ids": {
        "new": 22153446, 
        "old": 22147692
      }, 
      "title": "Tauler_de_dames", 
      "title_s": "Tauler de dames", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1706029, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160014, 
        "old": 22157927
      }, 
      "title": "Valarties", 
      "title_s": "Valarties", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1705117, 
      "rev_ids": {
        "new": 22151947, 
        "old": 22148186
      }, 
      "title": "Vaga_general_catalana_d'octubre_de_2019", 
      "title_s": "Vaga general catalana d'octubre de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1705114, 
      "rev_ids": {
        "new": 22150766, 
        "old": 22148144
      }, 
      "title": "Marxes_per_la_Llibertat", 
      "title_s": "Marxes per la Llibertat", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1706153, 
      "rev_ids": {
        "new": 22161927, 
        "old": 22159208
      }, 
      "title": "Tossau_de_Mar", 
      "title_s": "Tossau de Mar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1706194, 
      "rev_ids": {
        "new": 22161976, 
        "old": 22160017
      }, 
      "title": "Club_Esportiu_Andratx", 
      "title_s": "Club Esportiu Andratx", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1353, 
    "anon_ip_count": 615, 
    "anon_titles": 683, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 20146, 
    "bot_titles": 15516, 
    "edits": 32417, 
    "titles": 20435, 
    "total_users": 1695, 
    "users": 1080
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 125, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 46, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 218121, 
      "rev_ids": {
        "new": 22147580, 
        "old": 22113101
      }, 
      "title": "Carlisme", 
      "title_s": "Carlisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 22131887, 
        "old": 20562787
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1152211, 
      "rev_ids": {
        "new": 22158796, 
        "old": 20413595
      }, 
      "title": "Romans_d'Orient", 
      "title_s": "Romans d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1702836, 
      "rev_ids": {
        "new": 22124233, 
        "old": 22121210
      }, 
      "title": "Jaume_Claret_Miranda", 
      "title_s": "Jaume Claret Miranda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1705940, 
      "rev_ids": {
        "new": 22160058, 
        "old": 22155614
      }, 
      "title": "Horticultura_intensiva_francesa", 
      "title_s": "Horticultura intensiva francesa", 
      "users": 2
    }
  ]
}