{
  "date": "May 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.2607860565185547, 
    "end_date": "2021-05-14T23:12:01.224380", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-05-07T23:12:01.224380"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 746923, 
      "rev_ids": {
        "new": 135544635, 
        "old": 135348432
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_\u00c1lvarez_de_Toledo_y_Silva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez de Toledo y Silva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 5778303, 
      "rev_ids": {
        "new": 135440037, 
        "old": 135134475
      }, 
      "title": "Nasser_Al-Khela\u00effi", 
      "title_s": "Nasser Al-Khela\u00effi", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 9893807, 
      "rev_ids": {
        "new": 135531059, 
        "old": 135386360
      }, 
      "title": "Manuel_\u00c1ngel_V\u00e1zquez_Medel", 
      "title_s": "Manuel \u00c1ngel V\u00e1zquez Medel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135544563, 
        "old": 135378072
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 9678180, 
      "rev_ids": {
        "new": 135544171, 
        "old": 135376600
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2021_(Panam\u00e1)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2021 (Panam\u00e1)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 9171277, 
      "rev_ids": {
        "new": 135543237, 
        "old": 135377598
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 135539341, 
        "old": 135352818
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 9832649, 
      "rev_ids": {
        "new": 135527910, 
        "old": 135364211
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_RFEF_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n RFEF 2021-22", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135542606, 
        "old": 135378205
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 9897110, 
      "rev_ids": {
        "new": 135543371, 
        "old": 135446455
      }, 
      "title": "Conflicto_entre_Israel_y_Palestina_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto entre Israel y Palestina de 2021", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9554069, 
      "rev_ids": {
        "new": 135537870, 
        "old": 135368436
      }, 
      "title": "Primera_B_de_Chile_2021", 
      "title_s": "Primera B de Chile 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9890628, 
      "rev_ids": {
        "new": 135525366, 
        "old": 135376750
      }, 
      "title": "Agust\u00edn_Laje", 
      "title_s": "Agust\u00edn Laje", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9777928, 
      "rev_ids": {
        "new": 135544081, 
        "old": 135359598
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2021", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2021", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 9653695, 
      "rev_ids": {
        "new": 135533025, 
        "old": 135353174
      }, 
      "title": "Torneo_Guard1anes_Clausura_2021_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Guard1anes Clausura 2021 (M\u00e9xico)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 7063107, 
      "rev_ids": {
        "new": 135471402, 
        "old": 135363951
      }, 
      "title": "N'Golo_Kant\u00e9", 
      "title_s": "N'Golo Kant\u00e9", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9825061, 
      "rev_ids": {
        "new": 135543308, 
        "old": 135370066
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9302581, 
      "rev_ids": {
        "new": 135437120, 
        "old": 135378253
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Futsal_de_Concacaf_de_2020", 
      "title_s": "Campeonato de Futsal de Concacaf de 2020", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 113338, 
      "rev_ids": {
        "new": 135539443, 
        "old": 135317438
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Pe\u00f1arol", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Pe\u00f1arol", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 2385207, 
      "rev_ids": {
        "new": 135485412, 
        "old": 135364717
      }, 
      "title": "Stoa_Pecile", 
      "title_s": "Stoa Pecile", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 3050310, 
      "rev_ids": {
        "new": 135533008, 
        "old": 135244004
      }, 
      "title": "Sergi_Roberto", 
      "title_s": "Sergi Roberto", 
      "users": 52
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 9893807, 
      "rev_ids": {
        "new": 135531059, 
        "old": 135386360
      }, 
      "title": "Manuel_\u00c1ngel_V\u00e1zquez_Medel", 
      "title_s": "Manuel \u00c1ngel V\u00e1zquez Medel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 9897110, 
      "rev_ids": {
        "new": 135543371, 
        "old": 135446455
      }, 
      "title": "Enfrentamientos_en_Jerusal\u00e9n_de_2021", 
      "title_s": "Enfrentamientos en Jerusal\u00e9n de 2021", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 9901090, 
      "rev_ids": {
        "new": 135528140, 
        "old": 135512547
      }, 
      "title": "Reforma_por_la_Democracia_(partido)", 
      "title_s": "Reforma por la Democracia (partido)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9901854, 
      "rev_ids": {
        "new": 135541550, 
        "old": 135526227
      }, 
      "title": "Unidad_Popular_(partido)", 
      "title_s": "Unidad Popular (partido)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 9895519, 
      "rev_ids": {
        "new": 135537081, 
        "old": 135417151
      }, 
      "title": "Makuko_Gallardo", 
      "title_s": "Makuko Gallardo", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9894109, 
      "rev_ids": {
        "new": 135527565, 
        "old": 135394555
      }, 
      "title": "Gobernadores_de_Tarija", 
      "title_s": "Gobernadores de Tarija", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9899516, 
      "rev_ids": {
        "new": 135505551, 
        "old": 135481050
      }, 
      "title": "Poliedro_uniforme", 
      "title_s": "Poliedro uniforme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9895985, 
      "rev_ids": {
        "new": 135534075, 
        "old": 135423569
      }, 
      "title": "Rito_Esteban_Novillo", 
      "title_s": "Rito Esteban Novillo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9894903, 
      "rev_ids": {
        "new": 135438694, 
        "old": 135406767
      }, 
      "title": "Park_In-hwan_(actor)", 
      "title_s": "Park In-hwan (actor)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9894309, 
      "rev_ids": {
        "new": 135462175, 
        "old": 135396927
      }, 
      "title": "English_Football_League_Championship_2021-22", 
      "title_s": "English Football League Championship 2021-22", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37117, 
    "anon_ip_count": 16547, 
    "anon_titles": 17576, 
    "bot_count": 5836, 
    "bot_edits": 19030, 
    "bot_titles": 6713, 
    "edits": 123390, 
    "titles": 45942, 
    "total_users": 38382, 
    "users": 21835
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 237, 
    "anon_ip_count": 148, 
    "anon_titles": 142, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 21, 
    "bot_titles": 17, 
    "edits": 1547, 
    "titles": 852, 
    "total_users": 605, 
    "users": 457
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 135539203, 
        "old": 134400740
      }, 
      "title": "Podemos", 
      "title_s": "Podemos", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1219559, 
      "rev_ids": {
        "new": 135539790, 
        "old": 104280307
      }, 
      "title": "Rock_(desambiguaci\u00f3n)", 
      "title_s": "Rock (desambiguaci\u00f3n)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 4255406, 
      "rev_ids": {
        "new": 135538137, 
        "old": 129464963
      }, 
      "title": "Hu\u00e9tor_de_Santill\u00e1n", 
      "title_s": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1908408, 
      "rev_ids": {
        "new": 135396441, 
        "old": 134585385
      }, 
      "title": "Julius_Evola", 
      "title_s": "Julius Evola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135542055, 
        "old": 135372946
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 9
    }
  ]
}