{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "February 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.752535104751587, 
    "end_date": "2023-02-24T10:12:02.186043", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-02-17T10:12:02.186043"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 400, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "24 de febrero de 2023", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 696, 
      "page_id": 10352889, 
      "rev_ids": {
        "new": 149486853, 
        "old": 149332409
      }, 
      "title": "LXII_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXII Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 410, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 149486166, 
        "old": 149335722
      }, 
      "title": "Supervivientes_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Supervivientes (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 81
    }, 
    {
      "edits": 357, 
      "page_id": 1778000, 
      "rev_ids": {
        "new": 149484429, 
        "old": 149331887
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_Argelina", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea Argelina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149472948, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 5279, 
      "rev_ids": {
        "new": 149455541, 
        "old": 149239976
      }, 
      "title": "1965", 
      "title_s": "1965", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149480050, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 149461116, 
        "old": 149203672
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149479715, 
        "old": 149333694
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9837886, 
      "rev_ids": {
        "new": 149461200, 
        "old": 149308608
      }, 
      "title": "Torneo_de_Repesca_para_la_Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Repesca para la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10281550, 
      "rev_ids": {
        "new": 149482752, 
        "old": 149332629
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-17_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-17 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6181876, 
      "rev_ids": {
        "new": 149447453, 
        "old": 149279347
      }, 
      "title": "Christian_Atsu", 
      "title_s": "Christian Atsu", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 420555, 
      "rev_ids": {
        "new": 149474478, 
        "old": 149301698
      }, 
      "title": "Hernando_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Hernando Col\u00f3n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10470151, 
      "rev_ids": {
        "new": 149475254, 
        "old": 149325302
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10382412, 
      "rev_ids": {
        "new": 149484094, 
        "old": 149333922
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 7561498, 
      "rev_ids": {
        "new": 149477556, 
        "old": 149331384
      }, 
      "title": "Jenna_Ortega", 
      "title_s": "Jenna Ortega", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10379657, 
      "rev_ids": {
        "new": 149482639, 
        "old": 149305766
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 352883, 
      "rev_ids": {
        "new": 149471312, 
        "old": 149120296
      }, 
      "title": "Lizzie_McGuire", 
      "title_s": "Lizzie McGuire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 527170, 
      "rev_ids": {
        "new": 149478720, 
        "old": 148247340
      }, 
      "title": "Leonel_\u00c1lvarez", 
      "title_s": "Leonel \u00c1lvarez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 861596, 
      "rev_ids": {
        "new": 149432973, 
        "old": 149112015
      }, 
      "title": "Historia_de_la_psicolog\u00eda", 
      "title_s": "Historia de la psicolog\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8969539, 
      "rev_ids": {
        "new": 149342618, 
        "old": 147988984
      }, 
      "title": "Alfredo_Canteli", 
      "title_s": "Alfredo Canteli", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149472948, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149480050, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10478226, 
      "rev_ids": {
        "new": 149419367, 
        "old": 149400106
      }, 
      "title": "Alberto_Jo_Lee", 
      "title_s": "Alberto Jo Lee", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10477609, 
      "rev_ids": {
        "new": 149396794, 
        "old": 149386334
      }, 
      "title": "Ashly_Burch", 
      "title_s": "Ashly Burch", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10481526, 
      "rev_ids": {
        "new": 149474975, 
        "old": 149473588
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_de_Baloncesto_Profesional_Femenil_2023", 
      "title_s": "Liga Nacional de Baloncesto Profesional Femenil 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10481147, 
      "rev_ids": {
        "new": 149486013, 
        "old": 149465810
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Lund", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Lund", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10478442, 
      "rev_ids": {
        "new": 149451973, 
        "old": 149404732
      }, 
      "title": "Portals_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Portals (\u00e1lbum)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10476370, 
      "rev_ids": {
        "new": 149424231, 
        "old": 149354056
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Prado_de_la_Guzpe\u00f1a", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Prado de la Guzpe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10475859, 
      "rev_ids": {
        "new": 149484305, 
        "old": 149343608
      }, 
      "title": "Copa_Verde_2023", 
      "title_s": "Copa Verde 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10480606, 
      "rev_ids": {
        "new": 149467912, 
        "old": 149454795
      }, 
      "title": "Lilibet_Mountbatten-Windsor", 
      "title_s": "Lilibet Mountbatten-Windsor", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30937, 
    "anon_ip_count": 12093, 
    "anon_titles": 15760, 
    "bot_count": 3490, 
    "bot_edits": 17114, 
    "bot_titles": 8751, 
    "edits": 119491, 
    "titles": 55441, 
    "total_users": 28784, 
    "users": 16691
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 188, 
    "anon_ip_count": 123, 
    "anon_titles": 140, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 79, 
    "bot_titles": 77, 
    "edits": 1002, 
    "titles": 544, 
    "total_users": 523, 
    "users": 400
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 138009, 
      "rev_ids": {
        "new": 149411019, 
        "old": 149335071
      }, 
      "title": "Pizza", 
      "title_s": "Pizza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149406925, 
        "old": 149335393
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 149464628, 
        "old": 149291532
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1962054, 
      "rev_ids": {
        "new": 149459232, 
        "old": 148947312
      }, 
      "title": "Yo_contra_el_barrio", 
      "title_s": "Yo contra el barrio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1263536, 
      "rev_ids": {
        "new": 149446424, 
        "old": 148963933
      }, 
      "title": "Ram\u00f3n_Berenguer_IV_de_Barcelona", 
      "title_s": "Ram\u00f3n Berenguer IV de Barcelona", 
      "users": 3
    }
  ]
}