{
  "date": "April 26, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.098337173461914, 
    "end_date": "2023-04-26T23:05:01.946917", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-04-19T23:05:01.946917"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 15454643, 
      "rev_ids": {
        "new": 203708800, 
        "old": 203505254
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2023", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 15581658, 
      "rev_ids": {
        "new": 203712869, 
        "old": 203429450
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_Wuambushu", 
      "title_s": "Op\u00e9ration Wuambushu", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 81590, 
      "rev_ids": {
        "new": 203705355, 
        "old": 203485032
      }, 
      "title": "M\u00e9tro_de_Rennes", 
      "title_s": "M\u00e9tro de Rennes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 15599560, 
      "rev_ids": {
        "new": 203687098, 
        "old": 203540747
      }, 
      "title": "Crit\u00e9rium_des_Comingmen", 
      "title_s": "Crit\u00e9rium des Comingmen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 15589004, 
      "rev_ids": {
        "new": 203703906, 
        "old": 203500428
      }, 
      "title": "Conflit_soudanais_de_2023", 
      "title_s": "Conflit soudanais de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 13758760, 
      "rev_ids": {
        "new": 203710725, 
        "old": 203504401
      }, 
      "title": "Simone_Bartel", 
      "title_s": "Simone Bartel", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15590125, 
      "rev_ids": {
        "new": 203710109, 
        "old": 203486486
      }, 
      "title": "Sculpture_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Sculpture hell\u00e9nistique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 3973517, 
      "rev_ids": {
        "new": 203701574, 
        "old": 200946367
      }, 
      "title": "Confort-Meilars", 
      "title_s": "Confort-Meilars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 812632, 
      "rev_ids": {
        "new": 203708421, 
        "old": 203492731
      }, 
      "title": "Joseph_Mal\u00e8gue", 
      "title_s": "Joseph Mal\u00e8gue", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 15604236, 
      "rev_ids": {
        "new": 203707856, 
        "old": 203610264
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Quito", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Quito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 14948260, 
      "rev_ids": {
        "new": 203698129, 
        "old": 203502216
      }, 
      "title": "Titan_(\u00e9pave)", 
      "title_s": "Titan (\u00e9pave)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1666911, 
      "rev_ids": {
        "new": 203699194, 
        "old": 203488667
      }, 
      "title": "Enceinte_gallo-romaine_du_Mans", 
      "title_s": "Enceinte gallo-romaine du Mans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 203681334, 
        "old": 203465307
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 7976093, 
      "rev_ids": {
        "new": 203699057, 
        "old": 203495135
      }, 
      "title": "Litt\u00e9rature_en_gallo", 
      "title_s": "Litt\u00e9rature en gallo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 203697801, 
        "old": 203432481
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15457736, 
      "rev_ids": {
        "new": 203617200, 
        "old": 203482495
      }, 
      "title": "Saison_12_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison 12 de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 14999131, 
      "rev_ids": {
        "new": 203619455, 
        "old": 203432697
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_deuxi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de deuxi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 45085, 
      "rev_ids": {
        "new": 203679550, 
        "old": 203502518
      }, 
      "title": "Marcien", 
      "title_s": "Marcien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 7916496, 
      "rev_ids": {
        "new": 203658826, 
        "old": 203458282
      }, 
      "title": "Patrick_Proctor_Alexander", 
      "title_s": "Patrick Proctor Alexander", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 15546658, 
      "rev_ids": {
        "new": 203688359, 
        "old": 203438924
      }, 
      "title": "Mouvements_d'opposition_aux_\u00ab_m\u00e9ga-bassines_\u00bb_en_France", 
      "title_s": "Mouvements d'opposition aux \u00ab m\u00e9ga-bassines \u00bb en France", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 15599560, 
      "rev_ids": {
        "new": 203687098, 
        "old": 203540747
      }, 
      "title": "Crit\u00e9rium_des_Comingmen", 
      "title_s": "Crit\u00e9rium des Comingmen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 15604236, 
      "rev_ids": {
        "new": 203707856, 
        "old": 203610264
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Quito", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Quito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15607451, 
      "rev_ids": {
        "new": 203706704, 
        "old": 203662348
      }, 
      "title": "Championnat_du_Maroc_de_futsal", 
      "title_s": "Championnat du Maroc de futsal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15607971, 
      "rev_ids": {
        "new": 203704842, 
        "old": 203668945
      }, 
      "title": "Martin_May", 
      "title_s": "Martin May", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 15606051, 
      "rev_ids": {
        "new": 203688607, 
        "old": 203639060
      }, 
      "title": "Famille_Le_Gras_du_Luart", 
      "title_s": "Famille Le Gras du Luart", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15606815, 
      "rev_ids": {
        "new": 203697046, 
        "old": 203650819
      }, 
      "title": "Le_Retour_(film,_2023)", 
      "title_s": "Le Retour (film, 2023)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 15599894, 
      "rev_ids": {
        "new": 203712182, 
        "old": 203545190
      }, 
      "title": "Liste_des_conseillers_r\u00e9gionaux_du_Finist\u00e8re", 
      "title_s": "Liste des conseillers r\u00e9gionaux du Finist\u00e8re", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15604744, 
      "rev_ids": {
        "new": 203674701, 
        "old": 203618830
      }, 
      "title": "Olivia_Neergaard-Holm", 
      "title_s": "Olivia Neergaard-Holm", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 15600490, 
      "rev_ids": {
        "new": 203614393, 
        "old": 203554466
      }, 
      "title": "\u00c9glise_de_l\u2019Invention_de_Saint-\u00c9tienne-l\u00e8s-Remiremont", 
      "title_s": "\u00c9glise de l\u2019Invention de Saint-\u00c9tienne-l\u00e8s-Remiremont", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 15598134, 
      "rev_ids": {
        "new": 203709979, 
        "old": 203515891
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9glises_de_la_Haute-Marne", 
      "title_s": "Liste des \u00e9glises de la Haute-Marne", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17728, 
    "anon_ip_count": 7507, 
    "anon_titles": 10768, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 15260, 
    "bot_titles": 14764, 
    "edits": 137046, 
    "titles": 71540, 
    "total_users": 21009, 
    "users": 13502
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 202, 
    "anon_ip_count": 151, 
    "anon_titles": 153, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 479, 
    "bot_titles": 465, 
    "edits": 7506, 
    "titles": 4924, 
    "total_users": 1000, 
    "users": 849
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 6182, 
      "rev_ids": {
        "new": 203711589, 
        "old": 203505017
      }, 
      "title": "\u00c9pist\u00e9mologie", 
      "title_s": "\u00c9pist\u00e9mologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 7542977, 
      "rev_ids": {
        "new": 203710570, 
        "old": 198494508
      }, 
      "title": "Maria_Valtorta", 
      "title_s": "Maria Valtorta", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15598403, 
      "rev_ids": {
        "new": 203708235, 
        "old": 203521245
      }, 
      "title": "Ann\u00e9es_en_Bretagne/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Ann\u00e9es en Bretagne/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15600829, 
      "rev_ids": {
        "new": 203665135, 
        "old": 203559703
      }, 
      "title": "Liste_des_footballeurs_internationaux_alg\u00e9riens_n\u00e9s_hors_Alg\u00e9rie/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Liste des footballeurs internationaux alg\u00e9riens n\u00e9s hors Alg\u00e9rie/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 13638897, 
      "rev_ids": {
        "new": 203544231, 
        "old": 203505183
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 4
    }
  ]
}