{
  "date": "December 25, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9884090423583984, 
    "end_date": "2021-12-25T08:11:01.883443", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-18T08:11:01.883443"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 551390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28945702, 
        "old": 28869241
      }, 
      "title": "Dinastia_Joseon", 
      "title_s": "Dinastia Joseon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 740095, 
      "rev_ids": {
        "new": 28919210, 
        "old": 27851528
      }, 
      "title": "P\u00edkovaia_dama", 
      "title_s": "P\u00edkovaia dama", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 914916, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904317, 
        "old": 28440843
      }, 
      "title": "Combat_en_espai_confinat", 
      "title_s": "Combat en espai confinat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28935300, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 183898, 
      "rev_ids": {
        "new": 28944952, 
        "old": 28793924
      }, 
      "title": "Concili_Vatic\u00e0_II", 
      "title_s": "Concili Vatic\u00e0 II", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1062258, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924935, 
        "old": 28741956
      }, 
      "title": "Campionat_d'It\u00e0lia_de_motocr\u00f2s", 
      "title_s": "Campionat d'It\u00e0lia de motocr\u00f2s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 154913, 
      "rev_ids": {
        "new": 28943767, 
        "old": 28866918
      }, 
      "title": "Bobby_Fischer", 
      "title_s": "Bobby Fischer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 60575, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875422, 
        "old": 27900516
      }, 
      "title": "Regne_de_Sic\u00edlia", 
      "title_s": "Regne de Sic\u00edlia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1672251, 
      "rev_ids": {
        "new": 28946173, 
        "old": 28744515
      }, 
      "title": "Carles_Schnabel_Gimeno", 
      "title_s": "Carles Schnabel Gimeno", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1905844, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924822, 
        "old": 28902096
      }, 
      "title": "X_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "X Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1845055, 
      "rev_ids": {
        "new": 28938912, 
        "old": 28868384
      }, 
      "title": "Llista_d'autoritzacions_de_vacunes_contra_la_COVID-19", 
      "title_s": "Llista d'autoritzacions de vacunes contra la COVID-19", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1906465, 
      "rev_ids": {
        "new": 28936361, 
        "old": 28932377
      }, 
      "title": "Joan_Massons_i_Rabassa", 
      "title_s": "Joan Massons i Rabassa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 116225, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891530, 
        "old": 28559339
      }, 
      "title": "Llista_de_pilotaires_valencians", 
      "title_s": "Llista de pilotaires valencians", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28944338, 
        "old": 28869452
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 196251, 
      "rev_ids": {
        "new": 28933080, 
        "old": 28270482
      }, 
      "title": "Montb\u00e9liard", 
      "title_s": "Montb\u00e9liard", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1906485, 
      "rev_ids": {
        "new": 28937432, 
        "old": 28932677
      }, 
      "title": "Ilargi", 
      "title_s": "Ilargi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1527642, 
      "rev_ids": {
        "new": 28919897, 
        "old": 27990488
      }, 
      "title": "Els_Borrowers", 
      "title_s": "Els Borrowers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 812744, 
      "rev_ids": {
        "new": 28944962, 
        "old": 23490716
      }, 
      "title": "Estr\u00edjol", 
      "title_s": "Estr\u00edjol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1064371, 
      "rev_ids": {
        "new": 28925441, 
        "old": 28857341
      }, 
      "title": "Campionat_brit\u00e0nic_de_motocr\u00f2s", 
      "title_s": "Campionat brit\u00e0nic de motocr\u00f2s", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28935300, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1905844, 
      "rev_ids": {
        "new": 28924822, 
        "old": 28902096
      }, 
      "title": "X_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "X Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1906465, 
      "rev_ids": {
        "new": 28936361, 
        "old": 28932377
      }, 
      "title": "Joan_Massons_i_Rabassa", 
      "title_s": "Joan Massons i Rabassa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1906485, 
      "rev_ids": {
        "new": 28937432, 
        "old": 28932677
      }, 
      "title": "Ilargi", 
      "title_s": "Ilargi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1906586, 
      "rev_ids": {
        "new": 28948324, 
        "old": 28938655
      }, 
      "title": "Viktorija_\u010cmilyt\u0117-Nielsen", 
      "title_s": "Viktorija \u010cmilyt\u0117-Nielsen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1906099, 
      "rev_ids": {
        "new": 28938250, 
        "old": 28913020
      }, 
      "title": "Alexander_Kevitz", 
      "title_s": "Alexander Kevitz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1905742, 
      "rev_ids": {
        "new": 28931214, 
        "old": 28897406
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Estela_i_Ribes", 
      "title_s": "Josep Maria Estela i Ribes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1905324, 
      "rev_ids": {
        "new": 28870405, 
        "old": 28870173
      }, 
      "title": "Alfred_Lunt_Gardner", 
      "title_s": "Alfred Lunt Gardner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1906239, 
      "rev_ids": {
        "new": 28945527, 
        "old": 28919093
      }, 
      "title": "Suzanne_Grandais", 
      "title_s": "Suzanne Grandais", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 768, 
    "anon_ip_count": 331, 
    "anon_titles": 473, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 62805, 
    "bot_titles": 57016, 
    "edits": 76473, 
    "titles": 62731, 
    "total_users": 1087, 
    "users": 756
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 123, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 46, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 51801, 
      "rev_ids": {
        "new": 28923996, 
        "old": 28822446
      }, 
      "title": "Liechtenstein", 
      "title_s": "Liechtenstein", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 17960, 
      "rev_ids": {
        "new": 28935008, 
        "old": 23515191
      }, 
      "title": "Felip_V_de_Castella", 
      "title_s": "Felip V de Castella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1906370, 
      "rev_ids": {
        "new": 28939929, 
        "old": 28929245
      }, 
      "title": "L'Arner", 
      "title_s": "L'Arner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 382816, 
      "rev_ids": {
        "new": 28916878, 
        "old": 22599241
      }, 
      "title": "Universitat_Oberta_de_Catalunya", 
      "title_s": "Universitat Oberta de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 538756, 
      "rev_ids": {
        "new": 28940435, 
        "old": 11144024
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_les_campanyes_militars_romanes", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de les campanyes militars romanes", 
      "users": 1
    }
  ]
}