{
  "date": "June 12, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8202660083770752, 
    "end_date": "2023-06-12T08:12:01.493680", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-06-05T08:12:01.493680"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 562, 
      "page_id": 8393161, 
      "rev_ids": {
        "new": 151777170, 
        "old": 151633273
      }, 
      "title": "Inter_de_Miami", 
      "title_s": "Inter de Miami", 
      "users": 180
    }, 
    {
      "edits": 286, 
      "page_id": 10241935, 
      "rev_ids": {
        "new": 151797169, 
        "old": 151648987
      }, 
      "title": "Sumar_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Sumar (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 1538151, 
      "rev_ids": {
        "new": 151701112, 
        "old": 138662054
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Rosa_Calvo-Manzano", 
      "title_s": "Mar\u00eda Rosa Calvo-Manzano", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 8008545, 
      "rev_ids": {
        "new": 151792817, 
        "old": 151636935
      }, 
      "title": "Alexis_Mac_Allister", 
      "title_s": "Alexis Mac Allister", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 528528, 
      "rev_ids": {
        "new": 151797250, 
        "old": 151649766
      }, 
      "title": "Radio_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Radio en Espa\u00f1a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 109739, 
      "rev_ids": {
        "new": 151696624, 
        "old": 151618493
      }, 
      "title": "Distrito_de_San_Juan_de_Lurigancho", 
      "title_s": "Distrito de San Juan de Lurigancho", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 10556323, 
      "rev_ids": {
        "new": 151669740, 
        "old": 151648498
      }, 
      "title": "DavooXeneize", 
      "title_s": "DavooXeneize", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 10516859, 
      "rev_ids": {
        "new": 151781746, 
        "old": 151639529
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2023", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 9370355, 
      "rev_ids": {
        "new": 151702928, 
        "old": 151634502
      }, 
      "title": "Jude_Bellingham", 
      "title_s": "Jude Bellingham", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10568732, 
      "rev_ids": {
        "new": 151794166, 
        "old": 151528630
      }, 
      "title": "Campeonato_FIBA_Am\u00e9ricas_Sub-16_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato FIBA Am\u00e9ricas Sub-16 de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 5282, 
      "rev_ids": {
        "new": 151788172, 
        "old": 151640181
      }, 
      "title": "1962", 
      "title_s": "1962", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10548184, 
      "rev_ids": {
        "new": 151796037, 
        "old": 151647987
      }, 
      "title": "La_casa_de_los_famosos_(programa_de_televisi\u00f3n_mexicano)", 
      "title_s": "La casa de los famosos (programa de televisi\u00f3n mexicano)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10558983, 
      "rev_ids": {
        "new": 151786790, 
        "old": 151636544
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8839974, 
      "rev_ids": {
        "new": 151795743, 
        "old": 151644390
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10519212, 
      "rev_ids": {
        "new": 151786563, 
        "old": 151644391
      }, 
      "title": "Torneo_Maurice_Revello_de_2023", 
      "title_s": "Torneo Maurice Revello de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 7384925, 
      "rev_ids": {
        "new": 151793138, 
        "old": 151650103
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_del_Estado_de_M\u00e9xico_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones estatales del Estado de M\u00e9xico de 2023", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10207611, 
      "rev_ids": {
        "new": 151796593, 
        "old": 151650160
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2022-23", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2022-23", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 2449545, 
      "rev_ids": {
        "new": 151749325, 
        "old": 151456336
      }, 
      "title": "Jardines_de_Versalles", 
      "title_s": "Jardines de Versalles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 169866, 
      "rev_ids": {
        "new": 151790585, 
        "old": 151588521
      }, 
      "title": "Major_League_Soccer", 
      "title_s": "Major League Soccer", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10456069, 
      "rev_ids": {
        "new": 151789714, 
        "old": 151643506
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_Futsal_Femenino_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores de Futsal Femenino 2023", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10575524, 
      "rev_ids": {
        "new": 151735499, 
        "old": 151685924
      }, 
      "title": "Research_Unix", 
      "title_s": "Research Unix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10579525, 
      "rev_ids": {
        "new": 151788702, 
        "old": 151775438
      }, 
      "title": "Martin_Kossmann", 
      "title_s": "Martin Kossmann", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10574908, 
      "rev_ids": {
        "new": 151791871, 
        "old": 151673306
      }, 
      "title": "Destrucci\u00f3n_de_la_presa_de_Kajovka", 
      "title_s": "Destrucci\u00f3n de la presa de Kajovka", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10573959, 
      "rev_ids": {
        "new": 151689993, 
        "old": 151651744
      }, 
      "title": "Dania_ben_Sassi", 
      "title_s": "Dania ben Sassi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10575512, 
      "rev_ids": {
        "new": 151773221, 
        "old": 151685675
      }, 
      "title": "Infonavit_Norte", 
      "title_s": "Infonavit Norte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10578469, 
      "rev_ids": {
        "new": 151795070, 
        "old": 151749329
      }, 
      "title": "Willi_Ninja", 
      "title_s": "Willi Ninja", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10574127, 
      "rev_ids": {
        "new": 151787746, 
        "old": 151656401
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_del_Carmen,_Patrona_de_Rute", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora del Carmen, Patrona de Rute", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10574911, 
      "rev_ids": {
        "new": 151797211, 
        "old": 151673346
      }, 
      "title": "La_Elevaci\u00f3n_de_la_Cruz_(Francisco_del_Rinc\u00f3n)", 
      "title_s": "La Elevaci\u00f3n de la Cruz (Francisco del Rinc\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10575635, 
      "rev_ids": {
        "new": 151764106, 
        "old": 151689254
      }, 
      "title": "Josiel_N\u00fa\u00f1ez", 
      "title_s": "Josiel N\u00fa\u00f1ez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10573978, 
      "rev_ids": {
        "new": 151696639, 
        "old": 151652256
      }, 
      "title": "R\u00e9cord_de_velocidad_ferroviario", 
      "title_s": "R\u00e9cord de velocidad ferroviario", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32286, 
    "anon_ip_count": 13338, 
    "anon_titles": 14804, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 7117, 
    "bot_titles": 6910, 
    "edits": 112936, 
    "titles": 49091, 
    "total_users": 31704, 
    "users": 18366
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 365, 
    "anon_ip_count": 234, 
    "anon_titles": 238, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 52, 
    "bot_titles": 49, 
    "edits": 1069, 
    "titles": 545, 
    "total_users": 737, 
    "users": 503
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1050757, 
      "rev_ids": {
        "new": 151740071, 
        "old": 141757138
      }, 
      "title": "Petrona_Viera", 
      "title_s": "Petrona Viera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 10579879, 
      "rev_ids": {
        "new": 151791201, 
        "old": 151783075
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mar\u00eda_Bermejillo_e_Ibarra", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Bermejillo e Ibarra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 9268733, 
      "rev_ids": {
        "new": 151717903, 
        "old": 149838751
      }, 
      "title": "Ibai_Llanos", 
      "title_s": "Ibai Llanos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10315715, 
      "rev_ids": {
        "new": 151755564, 
        "old": 151540100
      }, 
      "title": "Sumar_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Sumar (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 8598836, 
      "rev_ids": {
        "new": 151703952, 
        "old": 151632835
      }, 
      "title": "Partido_Republicano_de_Chile_(2019)", 
      "title_s": "Partido Republicano de Chile (2019)", 
      "users": 3
    }
  ]
}