{
  "date": "May 10, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 119.03587484359741, 
    "end_date": "2020-05-10T08:03:01.480790", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2020-05-03T08:03:01.480790"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 288, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 199796010, 
        "old": 199563019
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 11282098, 
      "rev_ids": {
        "new": 199796066, 
        "old": 199609060
      }, 
      "title": "Okie-Dokie", 
      "title_s": "Okie-Dokie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 1587709, 
      "rev_ids": {
        "new": 199796004, 
        "old": 199561641
      }, 
      "title": "Bildtafel_Obst_und_Gem\u00fcse", 
      "title_s": "Bildtafel Obst und Gem\u00fcse", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 11268463, 
      "rev_ids": {
        "new": 199789198, 
        "old": 199442880
      }, 
      "title": "Betty-Anne_Daviss", 
      "title_s": "Betty-Anne Daviss", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 11227290, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795210, 
        "old": 199558593
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 998778, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795188, 
        "old": 199543636
      }, 
      "title": "Alischer_Burchanowitsch_Usmanow", 
      "title_s": "Alischer Burchanowitsch Usmanow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11193832, 
      "rev_ids": {
        "new": 199784995, 
        "old": 199563103
      }, 
      "title": "Genevi\u00e8ve_Thiroux_d\u2019Arconville", 
      "title_s": "Genevi\u00e8ve Thiroux d\u2019Arconville", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11184422, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795157, 
        "old": 199548882
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 11275338, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795687, 
        "old": 199559948
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2020", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2020", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 211188, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795678, 
        "old": 199563255
      }, 
      "title": "Kafarnaum", 
      "title_s": "Kafarnaum", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 420391, 
      "rev_ids": {
        "new": 199770040, 
        "old": 199557097
      }, 
      "title": "Maiandacht", 
      "title_s": "Maiandacht", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795408, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 201928, 
      "rev_ids": {
        "new": 199788494, 
        "old": 199558651
      }, 
      "title": "Autokino", 
      "title_s": "Autokino", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 11283684, 
      "rev_ids": {
        "new": 199790495, 
        "old": 199653937
      }, 
      "title": "Widerstand_2020", 
      "title_s": "Widerstand 2020", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 7091753, 
      "rev_ids": {
        "new": 199694770, 
        "old": 199557031
      }, 
      "title": "Dorfkirche_Hohenkirchen", 
      "title_s": "Dorfkirche Hohenkirchen", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 112483, 
      "rev_ids": {
        "new": 199605391, 
        "old": 199556674
      }, 
      "title": "Ranis", 
      "title_s": "Ranis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 204139, 
      "rev_ids": {
        "new": 199712839, 
        "old": 199518374
      }, 
      "title": "Niederl\u00e4ndische_Sprache", 
      "title_s": "Niederl\u00e4ndische Sprache", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11230792, 
      "rev_ids": {
        "new": 199794011, 
        "old": 199468782
      }, 
      "title": "Christiane_Altzweig", 
      "title_s": "Christiane Altzweig", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 4783440, 
      "rev_ids": {
        "new": 199794270, 
        "old": 196860999
      }, 
      "title": "Johann_Rudolf_Meyer_(Fabrikant,_1768)", 
      "title_s": "Johann Rudolf Meyer (Fabrikant, 1768)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11239484, 
      "rev_ids": {
        "new": 199796079, 
        "old": 199561160
      }, 
      "title": "Falschinformationen_zur_COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "Falschinformationen zur COVID-19-Pandemie", 
      "users": 26
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 11282098, 
      "rev_ids": {
        "new": 199796066, 
        "old": 199609060
      }, 
      "title": "Okie-Dokie", 
      "title_s": "Okie-Dokie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795408, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11283461, 
      "rev_ids": {
        "new": 199689655, 
        "old": 199644422
      }, 
      "title": "Sprachpanorama_Laufenburg", 
      "title_s": "Sprachpanorama Laufenburg", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11282267, 
      "rev_ids": {
        "new": 199794071, 
        "old": 199612856
      }, 
      "title": "Stammliste_der_Wolkenstein", 
      "title_s": "Stammliste der Wolkenstein", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 11280530, 
      "rev_ids": {
        "new": 199654333, 
        "old": 199588940
      }, 
      "title": "Jugendfilmcamp", 
      "title_s": "Jugendfilmcamp", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 11280190, 
      "rev_ids": {
        "new": 199783914, 
        "old": 199578863
      }, 
      "title": "Institut_f\u00fcr_Hygiene_und_Umweltmedizin", 
      "title_s": "Institut f\u00fcr Hygiene und Umweltmedizin", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 11283423, 
      "rev_ids": {
        "new": 199789650, 
        "old": 199643646
      }, 
      "title": "Rainer_von_Holst", 
      "title_s": "Rainer von Holst", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11283462, 
      "rev_ids": {
        "new": 199742042, 
        "old": 199644451
      }, 
      "title": "Dmitri_Badin", 
      "title_s": "Dmitri Badin", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11280299, 
      "rev_ids": {
        "new": 199767480, 
        "old": 199581492
      }, 
      "title": "Prosa-Tristan", 
      "title_s": "Prosa-Tristan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11283039, 
      "rev_ids": {
        "new": 199709793, 
        "old": 199634781
      }, 
      "title": "Christoph_Heinrich_Ernst_Bischoff", 
      "title_s": "Christoph Heinrich Ernst Bischoff", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12382, 
    "anon_ip_count": 7577, 
    "anon_titles": 8640, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 4502, 
    "bot_titles": 3910, 
    "edits": 134481, 
    "titles": 70601, 
    "total_users": 22335, 
    "users": 14758
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1101, 
    "anon_ip_count": 585, 
    "anon_titles": 583, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 342, 
    "bot_titles": 277, 
    "edits": 7828, 
    "titles": 2510, 
    "total_users": 2493, 
    "users": 1908
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 320, 
      "page_id": 11178688, 
      "rev_ids": {
        "new": 199796068, 
        "old": 199562990
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 11184549, 
      "rev_ids": {
        "new": 199790912, 
        "old": 199548950
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 31730, 
      "rev_ids": {
        "new": 199795026, 
        "old": 199485514
      }, 
      "title": "Volk", 
      "title_s": "Volk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 200078, 
      "rev_ids": {
        "new": 199647805, 
        "old": 199462169
      }, 
      "title": "Niederl\u00e4ndische_Sprache", 
      "title_s": "Niederl\u00e4ndische Sprache", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8520974, 
      "rev_ids": {
        "new": 199789735, 
        "old": 199541897
      }, 
      "title": "Achille_Mbembe", 
      "title_s": "Achille Mbembe", 
      "users": 9
    }
  ]
}