{
  "date": "December 26, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.39669299125671387, 
    "end_date": "2018-12-26T13:19:02.148428", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2018-12-19T13:19:02.148428"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5741, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106018, 
        "old": 2105745
      }, 
      "title": "Velai", 
      "title_s": "Velai", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 168392, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106549, 
        "old": 2105426
      }, 
      "title": "Chaim_Rumkowski", 
      "title_s": "Chaim Rumkowski", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 13209, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106262, 
        "old": 1858219
      }, 
      "title": "Salt_Lake_City", 
      "title_s": "Salt Lake City", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 155486, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106372, 
        "old": 2040634
      }, 
      "title": "Filist\u00e8us", 
      "title_s": "Filist\u00e8us", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 34712, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106486, 
        "old": 1972056
      }, 
      "title": "Dubai", 
      "title_s": "Dubai", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 161496, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106459, 
        "old": 2024381
      }, 
      "title": "Exoplaneta", 
      "title_s": "Exoplaneta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169461, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106468, 
        "old": 2104856
      }, 
      "title": "T\u00e8rra_de_Bancali\u00e1", 
      "title_s": "T\u00e8rra de Bancali\u00e1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169537, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105997, 
        "old": 2105877
      }, 
      "title": "Comunas_d'Occit\u00e0nia_modificadas_en_2019", 
      "title_s": "Comunas d'Occit\u00e0nia modificadas en 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 3546, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105854, 
        "old": 2067566
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tellerault", 
      "title_s": "Ch\u00e2tellerault", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169572, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106390, 
        "old": 2106383
      }, 
      "title": "Sam\u00e0ria", 
      "title_s": "Sam\u00e0ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 166601, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106232, 
        "old": 2106210
      }, 
      "title": "Extincion_del_Cretac\u00e8u-Paleog\u00e8n", 
      "title_s": "Extincion del Cretac\u00e8u-Paleog\u00e8n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 12211, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106279, 
        "old": 1978084
      }, 
      "title": "Utah", 
      "title_s": "Utah", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169571, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106414, 
        "old": 2106369
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_del_Centre_del_Tarn", 
      "title_s": "Comunautat de comunas del Centre del Tarn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169552, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106108, 
        "old": 2106067
      }, 
      "title": "Wikipedian", 
      "title_s": "Wikipedian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 164079, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106382, 
        "old": 2043408
      }, 
      "title": "Dioscorides", 
      "title_s": "Dioscorides", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 18307, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106418, 
        "old": 2031823
      }, 
      "title": "Mar_Mediterran\u00e8a", 
      "title_s": "Mar Mediterran\u00e8a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 161918, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105900, 
        "old": 2026102
      }, 
      "title": "Illa_de_Re", 
      "title_s": "Illa de Re", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 162347, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105874, 
        "old": 2027311
      }, 
      "title": "Illa_d'Aix", 
      "title_s": "Illa d'Aix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 169540, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105906, 
        "old": 2105901
      }, 
      "title": "Racionalitat", 
      "title_s": "Racionalitat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 106289, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106096, 
        "old": 1817129
      }, 
      "title": "Leuilly", 
      "title_s": "Leuilly", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169537, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105997, 
        "old": 2105877
      }, 
      "title": "Comunas_d'Occit\u00e0nia_modificadas_en_2019", 
      "title_s": "Comunas d'Occit\u00e0nia modificadas en 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 169572, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106390, 
        "old": 2106383
      }, 
      "title": "Sam\u00e0ria", 
      "title_s": "Sam\u00e0ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169571, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106414, 
        "old": 2106369
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_del_Centre_del_Tarn", 
      "title_s": "Comunautat de comunas del Centre del Tarn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 169552, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106108, 
        "old": 2106067
      }, 
      "title": "Wikipedian", 
      "title_s": "Wikipedian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 169540, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105906, 
        "old": 2105901
      }, 
      "title": "Racionalitat", 
      "title_s": "Racionalitat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 169562, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106214, 
        "old": 2106202
      }, 
      "title": "Extincion_deu_Cretaci-Paleog\u00e8n", 
      "title_s": "Extincion deu Cretaci-Paleog\u00e8n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 169558, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106131, 
        "old": 2106102
      }, 
      "title": "Sent_Perdos_dau_Lac", 
      "title_s": "Sent Perdos dau Lac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 169535, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105880, 
        "old": 2105857
      }, 
      "title": "Illa_d'Ye\u00f9", 
      "title_s": "Illa d'Ye\u00f9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 169561, 
      "rev_ids": {
        "new": 2106217, 
        "old": 2106201
      }, 
      "title": "Extincion_K-Pg", 
      "title_s": "Extincion K-Pg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 169534, 
      "rev_ids": {
        "new": 2105882, 
        "old": 2105856
      }, 
      "title": "Illa_de_N\u00e9rmout\u00e9r", 
      "title_s": "Illa de N\u00e9rmout\u00e9r", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 12, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 760, 
    "titles": 525, 
    "total_users": 33, 
    "users": 26
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}