{
  "date": "July 23, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.34871506690979, 
    "end_date": "2025-07-23T23:05:02.109193", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-16T23:05:02.109193"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 383, 
      "page_id": 1525726, 
      "rev_ids": {
        "new": 227483668, 
        "old": 221265139
      }, 
      "title": "Gotland_(cheval)", 
      "title_s": "Gotland (cheval)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 16858319, 
      "rev_ids": {
        "new": 227522718, 
        "old": 227325130
      }, 
      "title": "Loi_visant_\u00e0_lever_les_contraintes_\u00e0_l'exercice_du_m\u00e9tier_d'agriculteur", 
      "title_s": "Loi visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 4485507, 
      "rev_ids": {
        "new": 227515354, 
        "old": 227337473
      }, 
      "title": "N\u00e9olithique", 
      "title_s": "N\u00e9olithique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 188828, 
      "rev_ids": {
        "new": 227517856, 
        "old": 227331658
      }, 
      "title": "Melrand", 
      "title_s": "Melrand", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 5803395, 
      "rev_ids": {
        "new": 227463492, 
        "old": 227331260
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_la_charit\u00e9_de_Nevers", 
      "title_s": "S\u0153urs de la charit\u00e9 de Nevers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 931652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227520541, 
        "old": 216528678
      }, 
      "title": "P\u00e9riple", 
      "title_s": "P\u00e9riple", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 16586656, 
      "rev_ids": {
        "new": 227422789, 
        "old": 227304799
      }, 
      "title": "14e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2025", 
      "title_s": "14e \u00e9tape du Tour de France 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 16905074, 
      "rev_ids": {
        "new": 227521892, 
        "old": 227335808
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_juillet_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en juillet 2025", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 661186, 
      "rev_ids": {
        "new": 227449525, 
        "old": 227336381
      }, 
      "title": "\u00c9conomie_du_Portugal", 
      "title_s": "\u00c9conomie du Portugal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 16947020, 
      "rev_ids": {
        "new": 227522819, 
        "old": 227476874
      }, 
      "title": "P\u00e9tition_contre_la_Loi_Duplomb", 
      "title_s": "P\u00e9tition contre la Loi Duplomb", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12532781, 
      "rev_ids": {
        "new": 227506581, 
        "old": 226892809
      }, 
      "title": "Liste_de_peintures_de_Paul_C\u00e9zanne", 
      "title_s": "Liste de peintures de Paul C\u00e9zanne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227525685, 
        "old": 227185890
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227518220, 
        "old": 227433346
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 16378929, 
      "rev_ids": {
        "new": 227522576, 
        "old": 227335790
      }, 
      "title": "Audrey_Leduc", 
      "title_s": "Audrey Leduc", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1889997, 
      "rev_ids": {
        "new": 227523711, 
        "old": 226112563
      }, 
      "title": "Orient_(symbolique)", 
      "title_s": "Orient (symbolique)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 695578, 
      "rev_ids": {
        "new": 227525565, 
        "old": 227268250
      }, 
      "title": "Manifestation_contre_le_g\u00e9n\u00e9ral_Ridgway", 
      "title_s": "Manifestation contre le g\u00e9n\u00e9ral Ridgway", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227517212, 
        "old": 227331292
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16587095, 
      "rev_ids": {
        "new": 227512640, 
        "old": 227304836
      }, 
      "title": "15e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2025", 
      "title_s": "15e \u00e9tape du Tour de France 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 16826468, 
      "rev_ids": {
        "new": 227448951, 
        "old": 227340333
      }, 
      "title": "Danse_dans_la_Rome_antique", 
      "title_s": "Danse dans la Rome antique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 16944328, 
      "rev_ids": {
        "new": 227491133, 
        "old": 227427467
      }, 
      "title": "Famille_de_Charpin-Feugerolles", 
      "title_s": "Famille de Charpin-Feugerolles", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 16947020, 
      "rev_ids": {
        "new": 227522819, 
        "old": 227476874
      }, 
      "title": "P\u00e9tition_contre_la_Loi_Duplomb", 
      "title_s": "P\u00e9tition contre la Loi Duplomb", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227518220, 
        "old": 227433346
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 16944328, 
      "rev_ids": {
        "new": 227491133, 
        "old": 227427467
      }, 
      "title": "Famille_de_Charpin-Feugerolles", 
      "title_s": "Famille de Charpin-Feugerolles", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16947074, 
      "rev_ids": {
        "new": 227515143, 
        "old": 227477627
      }, 
      "title": "Annie_Cr\u00e9pin", 
      "title_s": "Annie Cr\u00e9pin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16944183, 
      "rev_ids": {
        "new": 227508722, 
        "old": 227424829
      }, 
      "title": "Le_Si\u00e8ge_de_Rhodes_par_les_Turcs_en_1480", 
      "title_s": "Le Si\u00e8ge de Rhodes par les Turcs en 1480", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16943494, 
      "rev_ids": {
        "new": 227513107, 
        "old": 227410349
      }, 
      "title": "\u00c9lections_\u00e0_la_Chambre_des_conseillers_du_Japon_de_2025", 
      "title_s": "\u00c9lections \u00e0 la Chambre des conseillers du Japon de 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16943895, 
      "rev_ids": {
        "new": 227474162, 
        "old": 227419014
      }, 
      "title": "Rue_de_la_Porte_(Brest)", 
      "title_s": "Rue de la Porte (Brest)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16945202, 
      "rev_ids": {
        "new": 227460081, 
        "old": 227440931
      }, 
      "title": "Campagne_d'attentats_anarchistes_de_1888", 
      "title_s": "Campagne d'attentats anarchistes de 1888", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16943552, 
      "rev_ids": {
        "new": 227449661, 
        "old": 227411502
      }, 
      "title": "Placide_Schouppe", 
      "title_s": "Placide Schouppe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 16948749, 
      "rev_ids": {
        "new": 227515595, 
        "old": 227504002
      }, 
      "title": "Serge_Bianchi", 
      "title_s": "Serge Bianchi", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 4854, 
    "bot_titles": 4158, 
    "edits": 114911, 
    "titles": 57983, 
    "total_users": 10833, 
    "users": 10833
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 689, 
    "bot_titles": 576, 
    "edits": 6556, 
    "titles": 3719, 
    "total_users": 799, 
    "users": 799
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 227488603, 
        "old": 227312744
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 16939787, 
      "rev_ids": {
        "new": 227523544, 
        "old": 227345984
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil/Bon_article", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil/Bon article", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1543332, 
      "rev_ids": {
        "new": 227493208, 
        "old": 225411723
      }, 
      "title": "Abd_al-Mumin_(calife)", 
      "title_s": "Abd al-Mumin (calife)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227524827, 
        "old": 226744090
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1106399, 
      "rev_ids": {
        "new": 227522512, 
        "old": 226170208
      }, 
      "title": "Fatma_N'Soumer", 
      "title_s": "Fatma N'Soumer", 
      "users": 5
    }
  ]
}