{
  "date": "October 2, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.2401971817016602, 
    "end_date": "2021-10-02T23:15:02.063153", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-09-25T23:15:02.063153"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62164829, 
        "old": 62120203
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6686666, 
      "rev_ids": {
        "new": 62165103, 
        "old": 62110225
      }, 
      "title": "Erup\u00e7\u00e3o_vulc\u00e2nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica de La Palma de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 6656223, 
      "rev_ids": {
        "new": 62161377, 
        "old": 62107523
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-18 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1479665, 
      "rev_ids": {
        "new": 62165327, 
        "old": 62117815
      }, 
      "title": "Amor_Amor", 
      "title_s": "Amor Amor", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62149801, 
        "old": 62114761
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6291349, 
      "rev_ids": {
        "new": 62148779, 
        "old": 62117240
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1912837, 
      "rev_ids": {
        "new": 62142140, 
        "old": 61874647
      }, 
      "title": "Karin_Hils", 
      "title_s": "Karin Hils", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 130916, 
      "rev_ids": {
        "new": 62165474, 
        "old": 62084650
      }, 
      "title": "Patriarcado_Ecum\u00eanico_de_Constantinopla", 
      "title_s": "Patriarcado Ecum\u00eanico de Constantinopla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6372013, 
      "rev_ids": {
        "new": 62162602, 
        "old": 62118847
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_do_MasterChef_Brasil", 
      "title_s": "Lista de participantes do MasterChef Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 5807641, 
      "rev_ids": {
        "new": 62160577, 
        "old": 62120403
      }, 
      "title": "MasterChef_Profissionais_(3.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "MasterChef Profissionais (3.\u00aa temporada)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 5942082, 
      "rev_ids": {
        "new": 62160565, 
        "old": 62094224
      }, 
      "title": "MasterChef_Brasil_(6.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "MasterChef Brasil (6.\u00aa temporada)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62155672, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6576614, 
      "rev_ids": {
        "new": 62156416, 
        "old": 62109456
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_federal_na_Alemanha_em_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o federal na Alemanha em 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62160691, 
        "old": 62117927
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4060043, 
      "rev_ids": {
        "new": 62159334, 
        "old": 62109339
      }, 
      "title": "Vai_que_Cola", 
      "title_s": "Vai que Cola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6462022, 
      "rev_ids": {
        "new": 62165426, 
        "old": 62115385
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2021 - S\u00e9rie B", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2474086, 
      "rev_ids": {
        "new": 62157662, 
        "old": 62098317
      }, 
      "title": "A_Fazenda_2", 
      "title_s": "A Fazenda 2", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4074799, 
      "rev_ids": {
        "new": 62154591, 
        "old": 61443556
      }, 
      "title": "Estat\u00edsticas_da_Copa_Conmebol_e_da_Copa_Sul-Americana", 
      "title_s": "Estat\u00edsticas da Copa Conmebol e da Copa Sul-Americana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6355233, 
      "rev_ids": {
        "new": 62165506, 
        "old": 62114163
      }, 
      "title": "Bolsominion", 
      "title_s": "Bolsominion", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6626068, 
      "rev_ids": {
        "new": 62164847, 
        "old": 62105816
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2021_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2021 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6693576, 
      "rev_ids": {
        "new": 62155672, 
        "old": 62136287
      }, 
      "title": "Estado-Maior_do_Coordenador_da_Task_Force", 
      "title_s": "Estado-Maior do Coordenador da Task Force", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6695329, 
      "rev_ids": {
        "new": 62151504, 
        "old": 62150492
      }, 
      "title": "Patriarcado_da_Cil\u00edcia", 
      "title_s": "Patriarcado da Cil\u00edcia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6693485, 
      "rev_ids": {
        "new": 62137602, 
        "old": 62135263
      }, 
      "title": "Voo_Delta_Air_Lines_9877", 
      "title_s": "Voo Delta Air Lines 9877", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6693252, 
      "rev_ids": {
        "new": 62140408, 
        "old": 62133606
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Martins", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Martins", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6692252, 
      "rev_ids": {
        "new": 62150734, 
        "old": 62125200
      }, 
      "title": "Copa_FGF_de_2021", 
      "title_s": "Copa FGF de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6692204, 
      "rev_ids": {
        "new": 62148854, 
        "old": 62124722
      }, 
      "title": "Rodrigo_Sobral_Cunha", 
      "title_s": "Rodrigo Sobral Cunha", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6693655, 
      "rev_ids": {
        "new": 62163717, 
        "old": 62136904
      }, 
      "title": "Hybodus_acutus", 
      "title_s": "Hybodus acutus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6692341, 
      "rev_ids": {
        "new": 62164140, 
        "old": 62126008
      }, 
      "title": "Todoque", 
      "title_s": "Todoque", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6693572, 
      "rev_ids": {
        "new": 62160737, 
        "old": 62136228
      }, 
      "title": "Task_Force_para_o_Plano_de_vacina\u00e7\u00e3o_contra_a_COVID-19_em_Portugal", 
      "title_s": "Task Force para o Plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19 em Portugal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6695133, 
      "rev_ids": {
        "new": 62161939, 
        "old": 62148943
      }, 
      "title": "Carlos_Penha_Gon\u00e7alves", 
      "title_s": "Carlos Penha Gon\u00e7alves", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 1730, 
    "bot_titles": 1321, 
    "edits": 27773, 
    "titles": 15488, 
    "total_users": 2781, 
    "users": 2781
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 27, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 22, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 353, 
    "titles": 201, 
    "total_users": 151, 
    "users": 130
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6425081, 
      "rev_ids": {
        "new": 62161753, 
        "old": 62112970
      }, 
      "title": "Bolsominion", 
      "title_s": "Bolsominion", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6691456, 
      "rev_ids": {
        "new": 62155340, 
        "old": 62118413
      }, 
      "title": "Lista_de_ministros_da_Marinha_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de ministros da Marinha do Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5547375, 
      "rev_ids": {
        "new": 62152981, 
        "old": 57166846
      }, 
      "title": "Onda_conservadora", 
      "title_s": "Onda conservadora", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 6677891, 
      "rev_ids": {
        "new": 62128798, 
        "old": 62090177
      }, 
      "title": "Protestos_no_Brasil_em_7_de_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Protestos no Brasil em 7 de setembro de 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5387684, 
      "rev_ids": {
        "new": 62161797, 
        "old": 62120074
      }, 
      "title": "Brasil_Paralelo", 
      "title_s": "Brasil Paralelo", 
      "users": 7
    }
  ]
}