{
  "date": "April 29, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.223948955535889, 
    "end_date": "2021-04-29T23:05:01.374539", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-04-22T23:05:01.374539"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 7097873, 
      "rev_ids": {
        "new": 182320489, 
        "old": 182059470
      }, 
      "title": "Poire_(caricature)", 
      "title_s": "Poire (caricature)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 10912326, 
      "rev_ids": {
        "new": 182422446, 
        "old": 182188237
      }, 
      "title": "Affaire_Sarah_Halimi", 
      "title_s": "Affaire Sarah Halimi", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 597903, 
      "rev_ids": {
        "new": 182416981, 
        "old": 182191516
      }, 
      "title": "Maurice_Duplessis", 
      "title_s": "Maurice Duplessis", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 182418125, 
        "old": 182179871
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 27348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182426800, 
        "old": 182188873
      }, 
      "title": "Cologne", 
      "title_s": "Cologne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182425529, 
        "old": 182188630
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 584041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182428872, 
        "old": 182190252
      }, 
      "title": "Janet_Jagan", 
      "title_s": "Janet Jagan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 14091632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182428498, 
        "old": 182214013
      }, 
      "title": "Attaque_au_couteau_dans_un_commissariat_\u00e0_Rambouillet", 
      "title_s": "Attaque au couteau dans un commissariat \u00e0 Rambouillet", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 14092588, 
      "rev_ids": {
        "new": 182427414, 
        "old": 182230367
      }, 
      "title": "Villa_gallo-romaine_de_Saint-Ulrich", 
      "title_s": "Villa gallo-romaine de Saint-Ulrich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 392869, 
      "rev_ids": {
        "new": 182428764, 
        "old": 182182248
      }, 
      "title": "Ase_f\u00e9tide", 
      "title_s": "Ase f\u00e9tide", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 283599, 
      "rev_ids": {
        "new": 182429024, 
        "old": 182188095
      }, 
      "title": "Salve_Regina", 
      "title_s": "Salve Regina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13882279, 
      "rev_ids": {
        "new": 182396420, 
        "old": 182159652
      }, 
      "title": "Saison_10_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison 10 de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 12943709, 
      "rev_ids": {
        "new": 182293826, 
        "old": 182174762
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_f\u00e9minin_de_handball_2021", 
      "title_s": "Championnat du monde f\u00e9minin de handball 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 14088094, 
      "rev_ids": {
        "new": 182399977, 
        "old": 182188862
      }, 
      "title": "Mariette_Sully", 
      "title_s": "Mariette Sully", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 482829, 
      "rev_ids": {
        "new": 182314506, 
        "old": 181870619
      }, 
      "title": "Yves_R\u00e9nier", 
      "title_s": "Yves R\u00e9nier", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 37331, 
      "rev_ids": {
        "new": 182423613, 
        "old": 182180938
      }, 
      "title": "Augustin_d'Hippone", 
      "title_s": "Augustin d'Hippone", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 168446, 
      "rev_ids": {
        "new": 182421061, 
        "old": 181923718
      }, 
      "title": "Grand_Trek", 
      "title_s": "Grand Trek", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 486384, 
      "rev_ids": {
        "new": 182398795, 
        "old": 181907510
      }, 
      "title": "Georges_Ier_(roi_des_Hell\u00e8nes)", 
      "title_s": "Georges Ier (roi des Hell\u00e8nes)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 14090985, 
      "rev_ids": {
        "new": 182411723, 
        "old": 182204111
      }, 
      "title": "Thomas_Pasturel", 
      "title_s": "Thomas Pasturel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 13760777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182422181, 
        "old": 182184860
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Gard", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Gard", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 14091632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182428498, 
        "old": 182214013
      }, 
      "title": "Attaque_au_couteau_dans_un_commissariat_\u00e0_Rambouillet", 
      "title_s": "Attaque au couteau dans un commissariat \u00e0 Rambouillet", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 14092588, 
      "rev_ids": {
        "new": 182427414, 
        "old": 182230367
      }, 
      "title": "Villa_gallo-romaine_de_Saint-Ulrich", 
      "title_s": "Villa gallo-romaine de Saint-Ulrich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 14090985, 
      "rev_ids": {
        "new": 182411723, 
        "old": 182204111
      }, 
      "title": "Thomas_Pasturel", 
      "title_s": "Thomas Pasturel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14091959, 
      "rev_ids": {
        "new": 182273149, 
        "old": 182218739
      }, 
      "title": "Okraulo", 
      "title_s": "Okraulo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 14095217, 
      "rev_ids": {
        "new": 182401676, 
        "old": 182276410
      }, 
      "title": "Pavillons_d'octroi_de_Tours", 
      "title_s": "Pavillons d'octroi de Tours", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 14101422, 
      "rev_ids": {
        "new": 182419625, 
        "old": 182375150
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_allemands_de_la_r\u00e9publique_de_Weimar_(4e_l\u00e9gislature)", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s allemands de la r\u00e9publique de Weimar (4e l\u00e9gislature)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 14090799, 
      "rev_ids": {
        "new": 182415199, 
        "old": 182200832
      }, 
      "title": "Liste_des_spationautes_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Liste des spationautes fran\u00e7ais", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14090394, 
      "rev_ids": {
        "new": 182423070, 
        "old": 182196214
      }, 
      "title": "Congr\u00e9gation_de_Saint-Pierre", 
      "title_s": "Congr\u00e9gation de Saint-Pierre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14103761, 
      "rev_ids": {
        "new": 182429653, 
        "old": 182412315
      }, 
      "title": "Dominique_Ceolin", 
      "title_s": "Dominique Ceolin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14094950, 
      "rev_ids": {
        "new": 182300282, 
        "old": 182271840
      }, 
      "title": "Michel_Dorange", 
      "title_s": "Michel Dorange", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22185, 
    "anon_ip_count": 9698, 
    "anon_titles": 12368, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 13686, 
    "bot_titles": 12877, 
    "edits": 162561, 
    "titles": 77733, 
    "total_users": 26578, 
    "users": 16880
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 190, 
    "anon_ip_count": 104, 
    "anon_titles": 111, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 430, 
    "bot_titles": 366, 
    "edits": 7289, 
    "titles": 4102, 
    "total_users": 967, 
    "users": 863
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13200082, 
      "rev_ids": {
        "new": 182425591, 
        "old": 182102198
      }, 
      "title": "Vaccin_contre_la_Covid-19", 
      "title_s": "Vaccin contre la Covid-19", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 75024, 
      "rev_ids": {
        "new": 182425301, 
        "old": 182188079
      }, 
      "title": "Famille_de_Laborde_de_Monpezat", 
      "title_s": "Famille de Laborde de Monpezat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 12577094, 
      "rev_ids": {
        "new": 182409332, 
        "old": 181910781
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_la_prochaine_\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste de sondages sur la prochaine \u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10951102, 
      "rev_ids": {
        "new": 182428389, 
        "old": 180828393
      }, 
      "title": "Affaire_Sarah_Halimi", 
      "title_s": "Affaire Sarah Halimi", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13656500, 
      "rev_ids": {
        "new": 182395520, 
        "old": 176121065
      }, 
      "title": "Collectif_contre_l'islamophobie_en_Belgique/Suppression", 
      "title_s": "Collectif contre l'islamophobie en Belgique/Suppression", 
      "users": 11
    }
  ]
}