{
  "date": "February 20, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.3561971187591553, 
    "end_date": "2018-02-20T13:11:01.239061", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-02-13T13:11:01.239061"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 263113, 
      "rev_ids": {
        "new": 19677450, 
        "old": 19369590
      }, 
      "title": "Fortificaci\u00f3", 
      "title_s": "Fortificaci\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 986117, 
      "rev_ids": {
        "new": 19675381, 
        "old": 19187308
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_megal\u00edtics_dels_Pirineus_Orientals", 
      "title_s": "Llista de monuments megal\u00edtics dels Pirineus Orientals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1566901, 
      "rev_ids": {
        "new": 19677562, 
        "old": 19642848
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3_Espanyola_de_futbol_2017-2018", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3 Espanyola de futbol 2017-2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1569496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669647, 
        "old": 19665911
      }, 
      "title": "Texas_(Nova_Espanya)", 
      "title_s": "Texas (Nova Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 122645, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670763, 
        "old": 19654484
      }, 
      "title": "Molig", 
      "title_s": "Molig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1526861, 
      "rev_ids": {
        "new": 19677946, 
        "old": 19572830
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1567944, 
      "rev_ids": {
        "new": 19677399, 
        "old": 19655129
      }, 
      "title": "Llista_de_composicions_de_Franz_Schubert", 
      "title_s": "Llista de composicions de Franz Schubert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1569359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670512, 
        "old": 19664519
      }, 
      "title": "Soldat_de_cuera", 
      "title_s": "Soldat de cuera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1568756, 
      "rev_ids": {
        "new": 19667715, 
        "old": 19657955
      }, 
      "title": "Mutaci\u00f3_conson\u00e0ntica", 
      "title_s": "Mutaci\u00f3 conson\u00e0ntica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1541889, 
      "rev_ids": {
        "new": 19675185, 
        "old": 19652716
      }, 
      "title": "\u00c0_Punt_FM", 
      "title_s": "\u00c0 Punt FM", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 14767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669659, 
        "old": 19655180
      }, 
      "title": "Colla_Joves_Xiquets_de_Valls", 
      "title_s": "Colla Joves Xiquets de Valls", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1569767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19676547, 
        "old": 19668738
      }, 
      "title": "Diagn\u00f2stic_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Diagn\u00f2stic de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 232331, 
      "rev_ids": {
        "new": 19666761, 
        "old": 19653860
      }, 
      "title": "As\u00edmptota", 
      "title_s": "As\u00edmptota", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1567484, 
      "rev_ids": {
        "new": 19677769, 
        "old": 19652793
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3_Espanyola_2017-18_-_Grup_V_(Catalunya)", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3 Espanyola 2017-18 - Grup V (Catalunya)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1525065, 
      "rev_ids": {
        "new": 19665613, 
        "old": 19180539
      }, 
      "title": "Mar_Pav\u00f3n", 
      "title_s": "Mar Pav\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 528791, 
      "rev_ids": {
        "new": 19673713, 
        "old": 19338976
      }, 
      "title": "Temporada_1929-1930_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1929-1930 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1565619, 
      "rev_ids": {
        "new": 19677150, 
        "old": 19651408
      }, 
      "title": "Arquitectura_fatimita", 
      "title_s": "Arquitectura fatimita", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1569378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669047, 
        "old": 19664870
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_de_Portol\u00e0", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 de Portol\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1569392, 
      "rev_ids": {
        "new": 19674072, 
        "old": 19664969
      }, 
      "title": "Castell_d'Eilean_Donan", 
      "title_s": "Castell d'Eilean Donan", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1569496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669647, 
        "old": 19665911
      }, 
      "title": "Texas_(Nova_Espanya)", 
      "title_s": "Texas (Nova Espanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1569359, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670512, 
        "old": 19664519
      }, 
      "title": "Soldat_de_cuera", 
      "title_s": "Soldat de cuera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1569660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669644, 
        "old": 19667961
      }, 
      "title": "Batalla_de_Menorca_(1756)", 
      "title_s": "Batalla de Menorca (1756)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1568756, 
      "rev_ids": {
        "new": 19667715, 
        "old": 19657955
      }, 
      "title": "Mutaci\u00f3_conson\u00e0ntica", 
      "title_s": "Mutaci\u00f3 conson\u00e0ntica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1569767, 
      "rev_ids": {
        "new": 19676547, 
        "old": 19668738
      }, 
      "title": "Diagn\u00f2stic_de_la_s\u00edndrome_d'Asperger", 
      "title_s": "Diagn\u00f2stic de la s\u00edndrome d'Asperger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1569378, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669047, 
        "old": 19664870
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_de_Portol\u00e0", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 de Portol\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1569085, 
      "rev_ids": {
        "new": 19673800, 
        "old": 19661824
      }, 
      "title": "Sint-Kruis", 
      "title_s": "Sint-Kruis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1569392, 
      "rev_ids": {
        "new": 19674072, 
        "old": 19664969
      }, 
      "title": "Castell_d'Eilean_Donan", 
      "title_s": "Castell d'Eilean Donan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1570073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19674896, 
        "old": 19673417
      }, 
      "title": "Encyclopaedia_Judaica", 
      "title_s": "Encyclopaedia Judaica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1569633, 
      "rev_ids": {
        "new": 19670432, 
        "old": 19667784
      }, 
      "title": "Tiroteig_a_l'escola_secund\u00e0ria_Stoneman_Douglas_de_Parkland", 
      "title_s": "Tiroteig a l'escola secund\u00e0ria Stoneman Douglas de Parkland", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1596, 
    "anon_ip_count": 678, 
    "anon_titles": 843, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 2001, 
    "bot_titles": 1793, 
    "edits": 17612, 
    "titles": 9339, 
    "total_users": 1230, 
    "users": 552
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 14, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 105, 
    "titles": 61, 
    "total_users": 44, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 40885, 
      "rev_ids": {
        "new": 19673859, 
        "old": 19555574
      }, 
      "title": "Artur_Mas_i_Gavarr\u00f3", 
      "title_s": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19665335, 
        "old": 19560423
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1566178, 
      "rev_ids": {
        "new": 19669231, 
        "old": 19645157
      }, 
      "title": "The_Crab_Apples", 
      "title_s": "The Crab Apples", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120615, 
      "rev_ids": {
        "new": 19675592, 
        "old": 19651974
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Valls", 
      "title_s": "Llista de monuments de Valls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1570032, 
      "rev_ids": {
        "new": 19675725, 
        "old": 19672172
      }, 
      "title": "Maltosa", 
      "title_s": "Maltosa", 
      "users": 3
    }
  ]
}