{
  "date": "September 26, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.010787010192871, 
    "end_date": "2025-09-26T23:11:01.256500", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-09-19T23:11:01.256500"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 2184009, 
      "rev_ids": {
        "new": 36211864, 
        "old": 36180588
      }, 
      "title": "Visor_de_punteria", 
      "title_s": "Visor de punteria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1382439, 
      "rev_ids": {
        "new": 36209304, 
        "old": 25990156
      }, 
      "title": "Bamum", 
      "title_s": "Bamum", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 63034, 
      "rev_ids": {
        "new": 36211516, 
        "old": 35168971
      }, 
      "title": "Estat_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Estat Catal\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 2005591, 
      "rev_ids": {
        "new": 36207710, 
        "old": 35656375
      }, 
      "title": "Can_Sala_(Horta)", 
      "title_s": "Can Sala (Horta)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2184473, 
      "rev_ids": {
        "new": 36204904, 
        "old": 36196459
      }, 
      "title": "Cap\u00e7ana", 
      "title_s": "Cap\u00e7ana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2080188, 
      "rev_ids": {
        "new": 36210286, 
        "old": 36170846
      }, 
      "title": "Pachacamac_(jaciment_arqueol\u00f2gic)", 
      "title_s": "Pachacamac (jaciment arqueol\u00f2gic)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 36211240, 
        "old": 36151455
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 63041, 
      "rev_ids": {
        "new": 36208405, 
        "old": 34792693
      }, 
      "title": "Calendari_egipci", 
      "title_s": "Calendari egipci", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1975, 
      "rev_ids": {
        "new": 36208483, 
        "old": 36167457
      }, 
      "title": "Minair\u00f3", 
      "title_s": "Minair\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2184053, 
      "rev_ids": {
        "new": 36192564, 
        "old": 36183639
      }, 
      "title": "Dispositiu_de_visi\u00f3_nocturna", 
      "title_s": "Dispositiu de visi\u00f3 nocturna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 122035, 
      "rev_ids": {
        "new": 36188732, 
        "old": 36168182
      }, 
      "title": "Die_Walk\u00fcre", 
      "title_s": "Die Walk\u00fcre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2184026, 
      "rev_ids": {
        "new": 36200505, 
        "old": 36182359
      }, 
      "title": "The_Studio_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "The Studio (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 246185, 
      "rev_ids": {
        "new": 36207266, 
        "old": 36173575
      }, 
      "title": "Myotis", 
      "title_s": "Myotis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7344, 
      "rev_ids": {
        "new": 36211188, 
        "old": 36134848
      }, 
      "title": "Psicologia_del_desenvolupament", 
      "title_s": "Psicologia del desenvolupament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2184603, 
      "rev_ids": {
        "new": 36206688, 
        "old": 36201741
      }, 
      "title": "Cord\u00f3_de_Sant_Francesc", 
      "title_s": "Cord\u00f3 de Sant Francesc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2184072, 
      "rev_ids": {
        "new": 36196145, 
        "old": 36184363
      }, 
      "title": "Jean-Vital_Jammes", 
      "title_s": "Jean-Vital Jammes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2184279, 
      "rev_ids": {
        "new": 36204149, 
        "old": 36192212
      }, 
      "title": "C\u00e0rrega_al_cap", 
      "title_s": "C\u00e0rrega al cap", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 45760, 
      "rev_ids": {
        "new": 36189883, 
        "old": 36075884
      }, 
      "title": "Ratpenats", 
      "title_s": "Ratpenats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2184608, 
      "rev_ids": {
        "new": 36208561, 
        "old": 36203644
      }, 
      "title": "Pont_Allenby", 
      "title_s": "Pont Allenby", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2184642, 
      "rev_ids": {
        "new": 36208506, 
        "old": 36204379
      }, 
      "title": "Drac_de_Sant_Lloren\u00e7_del_Munt", 
      "title_s": "Drac de Sant Lloren\u00e7 del Munt", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 2184009, 
      "rev_ids": {
        "new": 36211864, 
        "old": 36180588
      }, 
      "title": "Visor_de_punteria", 
      "title_s": "Visor de punteria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2184053, 
      "rev_ids": {
        "new": 36192564, 
        "old": 36183639
      }, 
      "title": "Dispositiu_de_visi\u00f3_nocturna", 
      "title_s": "Dispositiu de visi\u00f3 nocturna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2184026, 
      "rev_ids": {
        "new": 36200505, 
        "old": 36182359
      }, 
      "title": "The_Studio_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "The Studio (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2184603, 
      "rev_ids": {
        "new": 36206688, 
        "old": 36201741
      }, 
      "title": "Cord\u00f3_de_Sant_Francesc", 
      "title_s": "Cord\u00f3 de Sant Francesc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2184072, 
      "rev_ids": {
        "new": 36196145, 
        "old": 36184363
      }, 
      "title": "Jean-Vital_Jammes", 
      "title_s": "Jean-Vital Jammes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2184279, 
      "rev_ids": {
        "new": 36204149, 
        "old": 36192212
      }, 
      "title": "C\u00e0rrega_al_cap", 
      "title_s": "C\u00e0rrega al cap", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2184642, 
      "rev_ids": {
        "new": 36208506, 
        "old": 36204379
      }, 
      "title": "Drac_de_Sant_Lloren\u00e7_del_Munt", 
      "title_s": "Drac de Sant Lloren\u00e7 del Munt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2184608, 
      "rev_ids": {
        "new": 36208561, 
        "old": 36203644
      }, 
      "title": "Pont_Allenby", 
      "title_s": "Pont Allenby", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2184691, 
      "rev_ids": {
        "new": 36209362, 
        "old": 36205147
      }, 
      "title": "Corretja_de_front", 
      "title_s": "Corretja de front", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2184207, 
      "rev_ids": {
        "new": 36192541, 
        "old": 36189639
      }, 
      "title": "Esc\u00e0ndol_de_1Malaysia_Development_Berhad", 
      "title_s": "Esc\u00e0ndol de 1Malaysia Development Berhad", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 22092, 
    "bot_titles": 19834, 
    "edits": 34671, 
    "titles": 25255, 
    "total_users": 742, 
    "users": 742
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 96, 
    "titles": 41, 
    "total_users": 31, 
    "users": 31
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2180615, 
      "rev_ids": {
        "new": 36206238, 
        "old": 36156905
      }, 
      "title": "Genocidi_de_Gaza", 
      "title_s": "Genocidi de Gaza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2099147, 
      "rev_ids": {
        "new": 36207744, 
        "old": 33930468
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2102546, 
      "rev_ids": {
        "new": 36189027, 
        "old": 33660222
      }, 
      "title": "Lec\u00e0nide", 
      "title_s": "Lec\u00e0nide", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2184058, 
      "rev_ids": {
        "new": 36188148, 
        "old": 36184146
      }, 
      "title": "Resposta_a_la_pregunta:_Qu\u00e8_\u00e9s_la_Il\u00b7lustraci\u00f3?", 
      "title_s": "Resposta a la pregunta: Qu\u00e8 \u00e9s la Il\u00b7lustraci\u00f3?", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1429811, 
      "rev_ids": {
        "new": 36188898, 
        "old": 17415782
      }, 
      "title": "Convent_de_Sant_Sebasti\u00e0_(Barcelona)", 
      "title_s": "Convent de Sant Sebasti\u00e0 (Barcelona)", 
      "users": 2
    }
  ]
}