{
  "date": "May 28, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.365164041519165, 
    "end_date": "2021-05-28T23:12:02.026752", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-05-21T23:12:02.026752"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 227, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 135910949, 
        "old": 135719331
      }, 
      "title": "La_Academia_(Argentina)", 
      "title_s": "La Academia (Argentina)", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 135911614, 
        "old": 135724978
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 9912430, 
      "rev_ids": {
        "new": 135906606, 
        "old": 135750603
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2022", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 6467636, 
      "rev_ids": {
        "new": 135822386, 
        "old": 135708514
      }, 
      "title": "Erick_Aguirre", 
      "title_s": "Erick Aguirre", 
      "users": 98
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 9213454, 
      "rev_ids": {
        "new": 135910094, 
        "old": 135179879
      }, 
      "title": "Argentina_Hot_100", 
      "title_s": "Argentina Hot 100", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 1523813, 
      "rev_ids": {
        "new": 135792350, 
        "old": 135723410
      }, 
      "title": "Ryan_Reynolds", 
      "title_s": "Ryan Reynolds", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 9875220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135830226, 
        "old": 135725108
      }, 
      "title": "Campeonato_de_F\u00fatbol_Playa_de_Concacaf_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato de F\u00fatbol Playa de Concacaf de 2021", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9914306, 
      "rev_ids": {
        "new": 135906076, 
        "old": 135795873
      }, 
      "title": "Pablo_Horacio_Avenda\u00f1o", 
      "title_s": "Pablo Horacio Avenda\u00f1o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135908323, 
        "old": 135725058
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9485587, 
      "rev_ids": {
        "new": 135906491, 
        "old": 135709893
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2021-22", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2021-22", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 4371829, 
      "rev_ids": {
        "new": 135911705, 
        "old": 135711333
      }, 
      "title": "David_Alaba", 
      "title_s": "David Alaba", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 9733370, 
      "rev_ids": {
        "new": 135864040, 
        "old": 135700487
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 17315, 
      "rev_ids": {
        "new": 135910775, 
        "old": 135724960
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135909721, 
        "old": 135721360
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9304268, 
      "rev_ids": {
        "new": 135903326, 
        "old": 135713011
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2021", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2021", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9302557, 
      "rev_ids": {
        "new": 135906677, 
        "old": 135724791
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2021", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2021", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 170913, 
      "rev_ids": {
        "new": 135877047, 
        "old": 135714396
      }, 
      "title": "Anthony_Eden", 
      "title_s": "Anthony Eden", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 30161, 
      "rev_ids": {
        "new": 135879604, 
        "old": 135655413
      }, 
      "title": "1984_(novela)", 
      "title_s": "1984 (novela)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 2492811, 
      "rev_ids": {
        "new": 135895776, 
        "old": 126163836
      }, 
      "title": "Joaquina_T\u00e9llez-Gir\u00f3n_y_Pimentel", 
      "title_s": "Joaquina T\u00e9llez-Gir\u00f3n y Pimentel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 79466, 
      "rev_ids": {
        "new": 135827963, 
        "old": 134886254
      }, 
      "title": "Jorge_Larra\u00f1aga", 
      "title_s": "Jorge Larra\u00f1aga", 
      "users": 50
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 9912430, 
      "rev_ids": {
        "new": 135906606, 
        "old": 135750603
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2022", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9914306, 
      "rev_ids": {
        "new": 135906076, 
        "old": 135795873
      }, 
      "title": "Pablo_Horacio_Avenda\u00f1o", 
      "title_s": "Pablo Horacio Avenda\u00f1o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 9914298, 
      "rev_ids": {
        "new": 135877678, 
        "old": 135795753
      }, 
      "title": "Atentado_de_San_Miguel_del_Ene_de_2021", 
      "title_s": "Atentado de San Miguel del Ene de 2021", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9919099, 
      "rev_ids": {
        "new": 135908328, 
        "old": 135888993
      }, 
      "title": "Partido_de_la_Gente_(Chile)", 
      "title_s": "Partido de la Gente (Chile)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9917327, 
      "rev_ids": {
        "new": 135911487, 
        "old": 135857339
      }, 
      "title": "Imitaciones_de_Tu_Cara_Me_Suena_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Imitaciones de Tu Cara Me Suena (Costa Rica)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9912850, 
      "rev_ids": {
        "new": 135868720, 
        "old": 135759759
      }, 
      "title": "Matem\u00e1ticas_y_arquitectura", 
      "title_s": "Matem\u00e1ticas y arquitectura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9916531, 
      "rev_ids": {
        "new": 135860140, 
        "old": 135839931
      }, 
      "title": "ELTA_Systems", 
      "title_s": "ELTA Systems", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9913693, 
      "rev_ids": {
        "new": 135863262, 
        "old": 135780985
      }, 
      "title": "Caso_Las_Torres", 
      "title_s": "Caso Las Torres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9913902, 
      "rev_ids": {
        "new": 135890379, 
        "old": 135786738
      }, 
      "title": "Liga_Colombiana_de_Baloncesto_2021", 
      "title_s": "Liga Colombiana de Baloncesto 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 9912366, 
      "rev_ids": {
        "new": 135772904, 
        "old": 135748775
      }, 
      "title": "Hu_Ke", 
      "title_s": "Hu Ke", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 40851, 
    "anon_ip_count": 18097, 
    "anon_titles": 18540, 
    "bot_count": 6105, 
    "bot_edits": 23980, 
    "bot_titles": 10526, 
    "edits": 139137, 
    "titles": 51565, 
    "total_users": 41764, 
    "users": 23667
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 255, 
    "anon_ip_count": 162, 
    "anon_titles": 164, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 43, 
    "bot_titles": 36, 
    "edits": 1147, 
    "titles": 544, 
    "total_users": 635, 
    "users": 473
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 135827916, 
        "old": 135724612
      }, 
      "title": "Podemos", 
      "title_s": "Podemos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 9919101, 
      "rev_ids": {
        "new": 135908904, 
        "old": 135889029
      }, 
      "title": "Agust\u00edn_Laje", 
      "title_s": "Agust\u00edn Laje", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135892227, 
        "old": 135722762
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6834351, 
      "rev_ids": {
        "new": 135841694, 
        "old": 135628028
      }, 
      "title": "Vox_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Vox (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 526066, 
      "rev_ids": {
        "new": 135837441, 
        "old": 134578938
      }, 
      "title": "Racismo_en_Argentina", 
      "title_s": "Racismo en Argentina", 
      "users": 4
    }
  ]
}