{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "November 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4718961715698242, 
    "end_date": "2023-11-24T10:15:02.124777", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-11-17T10:15:02.124777"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 166, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "24 de novembro de 2023", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7115625, 
      "rev_ids": {
        "new": 67008703, 
        "old": 66976957
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA Sub-17 de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7179792, 
      "rev_ids": {
        "new": 67013069, 
        "old": 66977009
      }, 
      "title": "A_Fazenda_15", 
      "title_s": "A Fazenda 15", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 6666687, 
      "rev_ids": {
        "new": 67011722, 
        "old": 66964219
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 7216193, 
      "rev_ids": {
        "new": 67008904, 
        "old": 66976526
      }, 
      "title": "Eliminat\u00f3rias_da_Copa_do_Mundo_FIFA_de_2026_\u2013_AFC_(segunda_fase)", 
      "title_s": "Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo FIFA de 2026 \u2013 AFC (segunda fase)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 515515, 
      "rev_ids": {
        "new": 67013377, 
        "old": 66977053
      }, 
      "title": "Grand_Theft_Auto_IV", 
      "title_s": "Grand Theft Auto IV", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7249565, 
      "rev_ids": {
        "new": 67005970, 
        "old": 66983690
      }, 
      "title": "Morte_de_Ana_Clara_Benevides", 
      "title_s": "Morte de Ana Clara Benevides", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6318064, 
      "rev_ids": {
        "new": 67012118, 
        "old": 66968321
      }, 
      "title": "Par\u00f3quia_Nossa_Senhora_do_Ros\u00e1rio_(Piren\u00f3polis)", 
      "title_s": "Par\u00f3quia Nossa Senhora do Ros\u00e1rio (Piren\u00f3polis)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 801947, 
      "rev_ids": {
        "new": 67008254, 
        "old": 64572139
      }, 
      "title": "Sara_Tavares", 
      "title_s": "Sara Tavares", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7056640, 
      "rev_ids": {
        "new": 67005734, 
        "old": 66968424
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 36808, 
      "rev_ids": {
        "new": 66990921, 
        "old": 66739467
      }, 
      "title": "Dinossauros", 
      "title_s": "Dinossauros", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6964663, 
      "rev_ids": {
        "new": 67001811, 
        "old": 66846843
      }, 
      "title": "Lista_de_programas_originais_distribu\u00eddos_pela_OPTO", 
      "title_s": "Lista de programas originais distribu\u00eddos pela OPTO", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5836310, 
      "rev_ids": {
        "new": 67004165, 
        "old": 66974968
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeu_de_Futebol_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Europeu de Futebol de 2024", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 4775589, 
      "rev_ids": {
        "new": 67012962, 
        "old": 66962888
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4709134, 
      "rev_ids": {
        "new": 67004716, 
        "old": 65106571
      }, 
      "title": "Conselho_de_Administra\u00e7\u00e3o_de_Recursos_Fiscais", 
      "title_s": "Conselho de Administra\u00e7\u00e3o de Recursos Fiscais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5317168, 
      "rev_ids": {
        "new": 67008792, 
        "old": 60997655
      }, 
      "title": "Anemiaceae", 
      "title_s": "Anemiaceae", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 342958, 
      "rev_ids": {
        "new": 67002644, 
        "old": 65995370
      }, 
      "title": "Scharnhorst_(coura\u00e7ado)", 
      "title_s": "Scharnhorst (coura\u00e7ado)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1159419, 
      "rev_ids": {
        "new": 67003208, 
        "old": 66977087
      }, 
      "title": "Maria_Nikolaevna_da_R\u00fassia", 
      "title_s": "Maria Nikolaevna da R\u00fassia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7227920, 
      "rev_ids": {
        "new": 66983261, 
        "old": 66956210
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins de 2023\u201324", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6407773, 
      "rev_ids": {
        "new": 67012068, 
        "old": 66935490
      }, 
      "title": "Corrida_das_Blogueiras", 
      "title_s": "Corrida das Blogueiras", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7249078, 
      "rev_ids": {
        "new": 66991709, 
        "old": 66979488
      }, 
      "title": "Gavin_Schmidt", 
      "title_s": "Gavin Schmidt", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7249565, 
      "rev_ids": {
        "new": 67005970, 
        "old": 66983690
      }, 
      "title": "Morte_de_Ana_Clara_Benevides", 
      "title_s": "Morte de Ana Clara Benevides", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7249078, 
      "rev_ids": {
        "new": 66991709, 
        "old": 66979488
      }, 
      "title": "Gavin_Schmidt", 
      "title_s": "Gavin Schmidt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7251379, 
      "rev_ids": {
        "new": 67001600, 
        "old": 66999931
      }, 
      "title": "Ataques_a\u00e9reos_na_escola_Al-Fakhoora", 
      "title_s": "Ataques a\u00e9reos na escola Al-Fakhoora", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7251450, 
      "rev_ids": {
        "new": 67003929, 
        "old": 67000600
      }, 
      "title": "Impacto_econ\u00f4mico_da_guerra_Israel-Hamas_de_2023", 
      "title_s": "Impacto econ\u00f4mico da guerra Israel-Hamas de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7250818, 
      "rev_ids": {
        "new": 67001758, 
        "old": 66995416
      }, 
      "title": "Imigra\u00e7\u00e3o_alem\u00e3_na_Bahia", 
      "title_s": "Imigra\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na Bahia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7249272, 
      "rev_ids": {
        "new": 66982050, 
        "old": 66980938
      }, 
      "title": "Legalidade_da_pornografia_infantil", 
      "title_s": "Legalidade da pornografia infantil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7250490, 
      "rev_ids": {
        "new": 66997419, 
        "old": 66992527
      }, 
      "title": "Margarida_da_Sic\u00edlia,_Condessa_da_Tur\u00edngia", 
      "title_s": "Margarida da Sic\u00edlia, Condessa da Tur\u00edngia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7249969, 
      "rev_ids": {
        "new": 67008377, 
        "old": 66987890
      }, 
      "title": "Joaquim_Carlos_Carvalho", 
      "title_s": "Joaquim Carlos Carvalho", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7252391, 
      "rev_ids": {
        "new": 67009220, 
        "old": 67009068
      }, 
      "title": "Branca_da_Borgonha,_Condessa_de_Saboia", 
      "title_s": "Branca da Borgonha, Condessa de Saboia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7251744, 
      "rev_ids": {
        "new": 67004441, 
        "old": 67003545
      }, 
      "title": "Clara_Maria_da_Pomer\u00e2nia-Barth", 
      "title_s": "Clara Maria da Pomer\u00e2nia-Barth", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 859, 
    "bot_titles": 822, 
    "edits": 23163, 
    "titles": 12897, 
    "total_users": 2554, 
    "users": 2554
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 38, 
    "anon_ip_count": 30, 
    "anon_titles": 29, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 244, 
    "titles": 114, 
    "total_users": 146, 
    "users": 116
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 3051643, 
      "rev_ids": {
        "new": 67002738, 
        "old": 66804309
      }, 
      "title": "Libertarismo", 
      "title_s": "Libertarismo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6616357, 
      "rev_ids": {
        "new": 67010119, 
        "old": 64492333
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Nacional_Movimento_Pr\u00f3_Armas", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional Movimento Pr\u00f3 Armas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7204783, 
      "rev_ids": {
        "new": 67012233, 
        "old": 66630565
      }, 
      "title": "Ciclone_extratropical_no_sul_do_Brasil_em_setembro_de_2023", 
      "title_s": "Ciclone extratropical no sul do Brasil em setembro de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6964816, 
      "rev_ids": {
        "new": 67007851, 
        "old": 66970889
      }, 
      "title": "Brasil_Paralelo", 
      "title_s": "Brasil Paralelo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 4169205, 
      "rev_ids": {
        "new": 66985931, 
        "old": 63396901
      }, 
      "title": "Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_Alc\u00e2ntara-Mar", 
      "title_s": "Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Alc\u00e2ntara-Mar", 
      "users": 3
    }
  ]
}