{
  "date": "June 3, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 37.92723298072815, 
    "end_date": "2019-06-03T22:05:02.392565", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-05-27T22:05:02.392565"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 283, 
      "page_id": 12572055, 
      "rev_ids": {
        "new": 159823200, 
        "old": 159623713
      }, 
      "title": "Femmes_dans_le_mouvement_des_Gilets_jaunes_en_France", 
      "title_s": "Femmes dans le mouvement des Gilets jaunes en France", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 12563253, 
      "rev_ids": {
        "new": 159832707, 
        "old": 159621479
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2019", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 159815938, 
        "old": 159608457
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 4752990, 
      "rev_ids": {
        "new": 159807489, 
        "old": 159611466
      }, 
      "title": "Jacques_Fr\u00e9meaux", 
      "title_s": "Jacques Fr\u00e9meaux", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 12576383, 
      "rev_ids": {
        "new": 159734353, 
        "old": 159655025
      }, 
      "title": "Asra_Nomani", 
      "title_s": "Asra Nomani", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 489014, 
      "rev_ids": {
        "new": 159709874, 
        "old": 155862972
      }, 
      "title": "C\u00e9gep_Limoilou", 
      "title_s": "C\u00e9gep Limoilou", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 12579192, 
      "rev_ids": {
        "new": 159828150, 
        "old": 159697706
      }, 
      "title": "Championnat_de_Belgique_de_football_D4_1980-1981", 
      "title_s": "Championnat de Belgique de football D4 1980-1981", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 12500325, 
      "rev_ids": {
        "new": 159827815, 
        "old": 159621298
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_de_l'universit\u00e9_de_T\u00fcbingen", 
      "title_s": "Mus\u00e9e de l'universit\u00e9 de T\u00fcbingen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 3216111, 
      "rev_ids": {
        "new": 159699953, 
        "old": 153750336
      }, 
      "title": "Cyber_City_Oedo_808", 
      "title_s": "Cyber City Oedo 808", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12584341, 
      "rev_ids": {
        "new": 159806521, 
        "old": 159776725
      }, 
      "title": "Abderahmane_Boushaki", 
      "title_s": "Abderahmane Boushaki", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12576793, 
      "rev_ids": {
        "new": 159806176, 
        "old": 159662397
      }, 
      "title": "Thala_Oufella", 
      "title_s": "Thala Oufella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 12524098, 
      "rev_ids": {
        "new": 159834924, 
        "old": 159620009
      }, 
      "title": "Internationaux_de_France_de_tennis_2019", 
      "title_s": "Internationaux de France de tennis 2019", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 992342, 
      "rev_ids": {
        "new": 159833754, 
        "old": 159240070
      }, 
      "title": "Arbres_remarquables_de_France", 
      "title_s": "Arbres remarquables de France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 411553, 
      "rev_ids": {
        "new": 159833723, 
        "old": 154794214
      }, 
      "title": "Mesrop_Machtots", 
      "title_s": "Mesrop Machtots", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10004091, 
      "rev_ids": {
        "new": 159816703, 
        "old": 159544471
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_1989_\u00e0_La_R\u00e9union", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 1989 \u00e0 La R\u00e9union", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 255244, 
      "rev_ids": {
        "new": 159828208, 
        "old": 159607068
      }, 
      "title": "Monts_(Indre-et-Loire)", 
      "title_s": "Monts (Indre-et-Loire)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 12567344, 
      "rev_ids": {
        "new": 159829283, 
        "old": 159621618
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2019", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2019", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12580216, 
      "rev_ids": {
        "new": 159835244, 
        "old": 159710579
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_1983_\u00e0_La_R\u00e9union", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 1983 \u00e0 La R\u00e9union", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 12578605, 
      "rev_ids": {
        "new": 159806193, 
        "old": 159690852
      }, 
      "title": "Mrald\u00e8ne", 
      "title_s": "Mrald\u00e8ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 64490, 
      "rev_ids": {
        "new": 159834357, 
        "old": 159578673
      }, 
      "title": "Michel_Serres", 
      "title_s": "Michel Serres", 
      "users": 28
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 12576383, 
      "rev_ids": {
        "new": 159734353, 
        "old": 159655025
      }, 
      "title": "Asra_Nomani", 
      "title_s": "Asra Nomani", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 12579192, 
      "rev_ids": {
        "new": 159828150, 
        "old": 159697706
      }, 
      "title": "Championnat_de_Belgique_de_football_D4_1980-1981", 
      "title_s": "Championnat de Belgique de football D4 1980-1981", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12576793, 
      "rev_ids": {
        "new": 159806176, 
        "old": 159662397
      }, 
      "title": "Thala_Oufella", 
      "title_s": "Thala Oufella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12584341, 
      "rev_ids": {
        "new": 159806521, 
        "old": 159776725
      }, 
      "title": "Abderahmane_Boushaki", 
      "title_s": "Abderahmane Boushaki", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12580216, 
      "rev_ids": {
        "new": 159835244, 
        "old": 159710579
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_1983_\u00e0_La_R\u00e9union", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 1983 \u00e0 La R\u00e9union", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 12578605, 
      "rev_ids": {
        "new": 159806193, 
        "old": 159690852
      }, 
      "title": "Mrald\u00e8ne", 
      "title_s": "Mrald\u00e8ne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 12581629, 
      "rev_ids": {
        "new": 159801979, 
        "old": 159731527
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Pierre_d'Avenay-Val-d'Or", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Pierre d'Avenay-Val-d'Or", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 12582631, 
      "rev_ids": {
        "new": 159806798, 
        "old": 159750839
      }, 
      "title": "Zaou\u00efa_de_Sidi_Amar_Cherif", 
      "title_s": "Zaou\u00efa de Sidi Amar Cherif", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12585684, 
      "rev_ids": {
        "new": 159825182, 
        "old": 159799919
      }, 
      "title": "Georges_Yver", 
      "title_s": "Georges Yver", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 12580864, 
      "rev_ids": {
        "new": 159831806, 
        "old": 159721665
      }, 
      "title": "James_Fisk", 
      "title_s": "James Fisk", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31890, 
    "anon_ip_count": 8780, 
    "anon_titles": 17928, 
    "bot_count": 26, 
    "bot_edits": 20078, 
    "bot_titles": 16701, 
    "edits": 144997, 
    "titles": 70714, 
    "total_users": 14352, 
    "users": 5572
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 612, 
    "anon_ip_count": 89, 
    "anon_titles": 424, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 471, 
    "bot_titles": 357, 
    "edits": 6346, 
    "titles": 3841, 
    "total_users": 753, 
    "users": 664
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 12572598, 
      "rev_ids": {
        "new": 159833115, 
        "old": 159621877
      }, 
      "title": "Femmes_dans_le_mouvement_des_Gilets_jaunes/Suppression", 
      "title_s": "Femmes dans le mouvement des Gilets jaunes/Suppression", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 12572064, 
      "rev_ids": {
        "new": 159824637, 
        "old": 159622374
      }, 
      "title": "Femmes_dans_le_mouvement_des_Gilets_jaunes_en_France", 
      "title_s": "Femmes dans le mouvement des Gilets jaunes en France", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 12177169, 
      "rev_ids": {
        "new": 159797072, 
        "old": 159625400
      }, 
      "title": "Mouvement_des_Gilets_jaunes", 
      "title_s": "Mouvement des Gilets jaunes", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 12513385, 
      "rev_ids": {
        "new": 159834517, 
        "old": 159615977
      }, 
      "title": "Huguette_Galmiche", 
      "title_s": "Huguette Galmiche", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8137706, 
      "rev_ids": {
        "new": 159799872, 
        "old": 159500110
      }, 
      "title": "Affaire_Vincent_Lambert", 
      "title_s": "Affaire Vincent Lambert", 
      "users": 6
    }
  ]
}