{
  "date": "November 11, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9648699760437012, 
    "end_date": "2022-11-11T23:12:01.762995", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-11-04T23:12:01.762995"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 370, 
      "page_id": 455004, 
      "rev_ids": {
        "new": 147255885, 
        "old": 147104159
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n (Chile)", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 370, 
      "page_id": 10281347, 
      "rev_ids": {
        "new": 147236454, 
        "old": 147109040
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2022_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2022 (Chile)", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10379389, 
      "rev_ids": {
        "new": 147211002, 
        "old": 147146434
      }, 
      "title": "Bezalel_Smotrich", 
      "title_s": "Bezalel Smotrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 6095117, 
      "rev_ids": {
        "new": 147241893, 
        "old": 140036515
      }, 
      "title": "Garganta_Profunda_(Expediente_X)", 
      "title_s": "Garganta Profunda (Expediente X)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 10376871, 
      "rev_ids": {
        "new": 147264855, 
        "old": 147109027
      }, 
      "title": "Retablo_mayor_del_Convento_de_Santa_Isabel_(Valladolid)", 
      "title_s": "Retablo mayor del Convento de Santa Isabel (Valladolid)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8280654, 
      "rev_ids": {
        "new": 147258658, 
        "old": 147107564
      }, 
      "title": "Equipos_participantes_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Equipos participantes en la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 303723, 
      "rev_ids": {
        "new": 147217319, 
        "old": 147078655
      }, 
      "title": "Departamento_de_Defensa_de_los_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Departamento de Defensa de los Estados Unidos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7304, 
      "rev_ids": {
        "new": 147234001, 
        "old": 147076347
      }, 
      "title": "Gustavo_Adolfo_B\u00e9cquer", 
      "title_s": "Gustavo Adolfo B\u00e9cquer", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10379158, 
      "rev_ids": {
        "new": 147251401, 
        "old": 147139023
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 54927, 
      "rev_ids": {
        "new": 147256364, 
        "old": 146954462
      }, 
      "title": "FBI", 
      "title_s": "FBI", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10375151, 
      "rev_ids": {
        "new": 147219885, 
        "old": 147086900
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Femenino_de_Futsal_de_la_AMF_2022", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Femenino de Futsal de la AMF 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 147264876, 
        "old": 147097959
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10265694, 
      "rev_ids": {
        "new": 147228833, 
        "old": 147053567
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2022-23", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2022-23", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10359079, 
      "rev_ids": {
        "new": 147265278, 
        "old": 146598347
      }, 
      "title": "Finales_de_la_Copa_Billie_Jean_King_2022", 
      "title_s": "Finales de la Copa Billie Jean King 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 27073, 
      "rev_ids": {
        "new": 147243893, 
        "old": 147028394
      }, 
      "title": "Estado_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Estado de M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 202036, 
      "rev_ids": {
        "new": 147260578, 
        "old": 145726302
      }, 
      "title": "And\u00fajar", 
      "title_s": "And\u00fajar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 7570199, 
      "rev_ids": {
        "new": 147187939, 
        "old": 134782758
      }, 
      "title": "Irene_Bernasconi", 
      "title_s": "Irene Bernasconi", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10300169, 
      "rev_ids": {
        "new": 147250961, 
        "old": 147105264
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2023", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10237917, 
      "rev_ids": {
        "new": 147265201, 
        "old": 147108704
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2022", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10233346, 
      "rev_ids": {
        "new": 147264357, 
        "old": 147108775
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2022-23", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2022-23", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10379389, 
      "rev_ids": {
        "new": 147211002, 
        "old": 147146434
      }, 
      "title": "Bezalel_Smotrich", 
      "title_s": "Bezalel Smotrich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10379158, 
      "rev_ids": {
        "new": 147251401, 
        "old": 147139023
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10378484, 
      "rev_ids": {
        "new": 147249950, 
        "old": 147111964
      }, 
      "title": "Dem\u00f3cratas_(Chile)", 
      "title_s": "Dem\u00f3cratas (Chile)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10379704, 
      "rev_ids": {
        "new": 147187354, 
        "old": 147156523
      }, 
      "title": "Fabricaci\u00f3n_espacial", 
      "title_s": "Fabricaci\u00f3n espacial", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10381985, 
      "rev_ids": {
        "new": 147263814, 
        "old": 147218327
      }, 
      "title": "Gustavo_e._Romero", 
      "title_s": "Gustavo e. Romero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 147254016, 
        "old": 147177310
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10379009, 
      "rev_ids": {
        "new": 147264322, 
        "old": 147134552
      }, 
      "title": "Mexicana_Universal_2023", 
      "title_s": "Mexicana Universal 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10378540, 
      "rev_ids": {
        "new": 147247778, 
        "old": 147114705
      }, 
      "title": "Origen_de_la_cueca", 
      "title_s": "Origen de la cueca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10379656, 
      "rev_ids": {
        "new": 147183447, 
        "old": 147154604
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_A_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n A de Chile 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10382457, 
      "rev_ids": {
        "new": 147237538, 
        "old": 147230973
      }, 
      "title": "Youssouf_Fofana_(futbolista_nacido_en_1999)", 
      "title_s": "Youssouf Fofana (futbolista nacido en 1999)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34625, 
    "anon_ip_count": 14375, 
    "anon_titles": 16207, 
    "bot_count": 4750, 
    "bot_edits": 31968, 
    "bot_titles": 20734, 
    "edits": 126097, 
    "titles": 58605, 
    "total_users": 33532, 
    "users": 19157
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 269, 
    "anon_ip_count": 199, 
    "anon_titles": 196, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 32, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 1072, 
    "titles": 569, 
    "total_users": 627, 
    "users": 428
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 628285, 
      "rev_ids": {
        "new": 147148864, 
        "old": 123053936
      }, 
      "title": "Andaluc\u00eda_Oriental", 
      "title_s": "Andaluc\u00eda Oriental", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 12346, 
      "rev_ids": {
        "new": 147222084, 
        "old": 123768388
      }, 
      "title": "Judo", 
      "title_s": "Judo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6462586, 
      "rev_ids": {
        "new": 147143035, 
        "old": 147054781
      }, 
      "title": "Crist\u00f3bal_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Crist\u00f3bal Col\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8396275, 
      "rev_ids": {
        "new": 147244654, 
        "old": 125987294
      }, 
      "title": "Estero_Collico", 
      "title_s": "Estero Collico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1337088, 
      "rev_ids": {
        "new": 147126482, 
        "old": 128900247
      }, 
      "title": "Juan_Bravo", 
      "title_s": "Juan Bravo", 
      "users": 3
    }
  ]
}