{
  "date": "October 22, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 104.4400520324707, 
    "end_date": "2019-10-22T12:12:01.980609", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-15T12:12:01.980609"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 365, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 120638459, 
        "old": 120324839
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 297, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639473, 
        "old": 120324271
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639050, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de octubre de 2019", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 216, 
      "page_id": 135904, 
      "rev_ids": {
        "new": 120623517, 
        "old": 120328147
      }, 
      "title": "Teresa_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Teresa de Jes\u00fas", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120640101, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Protestas_por_la_sentencia_del_Juicio_a_los_l\u00edderes_del_proceso_independentista_catal\u00e1n", 
      "title_s": "Protestas por la sentencia del Juicio a los l\u00edderes del proceso independentista catal\u00e1n", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 9133069, 
      "rev_ids": {
        "new": 120617101, 
        "old": 120344104
      }, 
      "title": "Amigas_y_Rivales_(Fausto_Reality)", 
      "title_s": "Amigas y Rivales (Fausto Reality)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 801140, 
      "rev_ids": {
        "new": 120640145, 
        "old": 120273083
      }, 
      "title": "Miss_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Miss Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 247606, 
      "rev_ids": {
        "new": 120548559, 
        "old": 120318153
      }, 
      "title": "Club_The_Strongest", 
      "title_s": "Club The Strongest", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 120632923, 
        "old": 120301038
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 158196, 
      "rev_ids": {
        "new": 120542729, 
        "old": 120240708
      }, 
      "title": "R\u00e9gimen_de_excepci\u00f3n", 
      "title_s": "R\u00e9gimen de excepci\u00f3n", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 185205, 
      "rev_ids": {
        "new": 120437337, 
        "old": 120324500
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8410040, 
      "rev_ids": {
        "new": 120636402, 
        "old": 120253793
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_de_Bogot\u00e1_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones locales de Bogot\u00e1 de 2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 199878, 
      "rev_ids": {
        "new": 120634197, 
        "old": 120311310
      }, 
      "title": "Copa_Interclubes_de_la_Uncaf", 
      "title_s": "Copa Interclubes de la Uncaf", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 7989975, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639879, 
        "old": 120199689
      }, 
      "title": "Rub\u00e9n_Moreno_Palanques", 
      "title_s": "Rub\u00e9n Moreno Palanques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8755806, 
      "rev_ids": {
        "new": 120633649, 
        "old": 120331850
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2019", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2019", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5610804, 
      "rev_ids": {
        "new": 120603249, 
        "old": 119040172
      }, 
      "title": "Condado_de_Sumac\u00e1rcer", 
      "title_s": "Condado de Sumac\u00e1rcer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 158191, 
      "rev_ids": {
        "new": 120616013, 
        "old": 119242576
      }, 
      "title": "Estado_de_emergencia", 
      "title_s": "Estado de emergencia", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 485642, 
      "rev_ids": {
        "new": 120640093, 
        "old": 120159281
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3n_Libertadora_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Expedici\u00f3n Libertadora del Per\u00fa", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8629523, 
      "rev_ids": {
        "new": 120638411, 
        "old": 120316763
      }, 
      "title": "Paulo_Londra", 
      "title_s": "Paulo Londra", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8476681, 
      "rev_ids": {
        "new": 120635832, 
        "old": 120301273
      }, 
      "title": "La_casa_de_las_flores_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "La casa de las flores (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 21
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639050, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de octubre de 2019", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120640101, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Sucesos_de_Octubre_de_2019", 
      "title_s": "Sucesos de Octubre de 2019", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 9133069, 
      "rev_ids": {
        "new": 120617101, 
        "old": 120344104
      }, 
      "title": "Amigas_y_Rivales_(Fausto_Reality)", 
      "title_s": "Amigas y Rivales (Fausto Reality)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9134545, 
      "rev_ids": {
        "new": 120510635, 
        "old": 120407078
      }, 
      "title": "Boni_de_Castellane", 
      "title_s": "Boni de Castellane", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9135293, 
      "rev_ids": {
        "new": 120620132, 
        "old": 120440459
      }, 
      "title": "Guerra_Civil_Espa\u00f1ola_en_la_provincia_de_Almer\u00eda", 
      "title_s": "Guerra Civil Espa\u00f1ola en la provincia de Almer\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9132833, 
      "rev_ids": {
        "new": 120479073, 
        "old": 120332423
      }, 
      "title": "Fuerza_nueva_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Fuerza nueva (\u00e1lbum)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9136083, 
      "rev_ids": {
        "new": 120633218, 
        "old": 120475068
      }, 
      "title": "Atentado_de_Culiac\u00e1n_de_2019", 
      "title_s": "Atentado de Culiac\u00e1n de 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9134448, 
      "rev_ids": {
        "new": 120512517, 
        "old": 120401122
      }, 
      "title": "Yosef_Shalom_Eliashiv", 
      "title_s": "Yosef Shalom Eliashiv", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9137831, 
      "rev_ids": {
        "new": 120547532, 
        "old": 120541877
      }, 
      "title": "Zhou_Yixuan", 
      "title_s": "Zhou Yixuan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9137836, 
      "rev_ids": {
        "new": 120552127, 
        "old": 120541942
      }, 
      "title": "Nurtai_Abykaev", 
      "title_s": "Nurtai Abykaev", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42245, 
    "anon_ip_count": 19613, 
    "anon_titles": 19725, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 158518, 
    "bot_titles": 152889, 
    "edits": 265855, 
    "titles": 187119, 
    "total_users": 44448, 
    "users": 24835
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 321, 
    "anon_ip_count": 195, 
    "anon_titles": 197, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 4032, 
    "bot_titles": 4020, 
    "edits": 5065, 
    "titles": 4497, 
    "total_users": 647, 
    "users": 452
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 4219399, 
      "rev_ids": {
        "new": 120515104, 
        "old": 118233395
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3n_Libertadora_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Expedici\u00f3n Libertadora del Per\u00fa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1560349, 
      "rev_ids": {
        "new": 120499228, 
        "old": 119892079
      }, 
      "title": "Paro_agropecuario_patronal_en_Argentina_de_2008", 
      "title_s": "Paro agropecuario patronal en Argentina de 2008", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9130132, 
      "rev_ids": {
        "new": 120563484, 
        "old": 120276810
      }, 
      "title": "Triangle_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Triangle (pel\u00edcula)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 310503, 
      "rev_ids": {
        "new": 120494691, 
        "old": 120313630
      }, 
      "title": "Cristina_Fern\u00e1ndez_de_Kirchner", 
      "title_s": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8773099, 
      "rev_ids": {
        "new": 120498289, 
        "old": 119880798
      }, 
      "title": "Pablo_Escobar", 
      "title_s": "Pablo Escobar", 
      "users": 2
    }
  ]
}