{
  "date": "August 17, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.811011791229248, 
    "end_date": "2022-08-17T08:12:01.256856", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-08-10T08:12:01.256856"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 8905423, 
      "rev_ids": {
        "new": 145417448, 
        "old": 145273047
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol Sub-20 de 2022", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 10279455, 
      "rev_ids": {
        "new": 145404994, 
        "old": 145280369
      }, 
      "title": "Quinta_temporada_de_La_voz_Kids_(Colombia)", 
      "title_s": "Quinta temporada de La voz Kids (Colombia)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 95246, 
      "rev_ids": {
        "new": 145412721, 
        "old": 145243012
      }, 
      "title": "Kase.O", 
      "title_s": "Kase.O", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 829649, 
      "rev_ids": {
        "new": 145418261, 
        "old": 145271265
      }, 
      "title": "Anne_Heche", 
      "title_s": "Anne Heche", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 257213, 
      "rev_ids": {
        "new": 145410292, 
        "old": 145261911
      }, 
      "title": "Gaturro", 
      "title_s": "Gaturro", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 4414682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145410751, 
        "old": 145186790
      }, 
      "title": "L\u00ednea_2_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "L\u00ednea 2 del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145418135, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10236686, 
      "rev_ids": {
        "new": 145407013, 
        "old": 145281696
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9721055, 
      "rev_ids": {
        "new": 145412547, 
        "old": 145190553
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Colombia_de_2022", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Colombia de 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 145417228, 
        "old": 145261036
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 145412311, 
        "old": 145283479
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 6624043, 
      "rev_ids": {
        "new": 145360493, 
        "old": 145264116
      }, 
      "title": "KBS_Global_24", 
      "title_s": "KBS Global 24", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10189042, 
      "rev_ids": {
        "new": 145416760, 
        "old": 145279697
      }, 
      "title": "Primera_C_2022_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2022 (Colombia)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10203866, 
      "rev_ids": {
        "new": 145416337, 
        "old": 145282759
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2022_(Panam\u00e1)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2022 (Panam\u00e1)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3582074, 
      "rev_ids": {
        "new": 145357722, 
        "old": 144949068
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Sansinena_Social_y_Deportivo", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Sansinena Social y Deportivo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 114831, 
      "rev_ids": {
        "new": 145417773, 
        "old": 145179929
      }, 
      "title": "V\u00e1lvula_a\u00f3rtica", 
      "title_s": "V\u00e1lvula a\u00f3rtica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10239743, 
      "rev_ids": {
        "new": 145418309, 
        "old": 145282218
      }, 
      "title": "Brote_de_viruela_s\u00edmica_de_2022", 
      "title_s": "Brote de viruela s\u00edmica de 2022", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 163812, 
      "rev_ids": {
        "new": 145384251, 
        "old": 145274316
      }, 
      "title": "Real_Sociedad_Deportiva_Alcal\u00e1", 
      "title_s": "Real Sociedad Deportiva Alcal\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 145418039, 
        "old": 145278238
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145418135, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145373348, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10309139, 
      "rev_ids": {
        "new": 145386581, 
        "old": 145379785
      }, 
      "title": "Milicias_de_Tropas_Territoriales", 
      "title_s": "Milicias de Tropas Territoriales", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10307096, 
      "rev_ids": {
        "new": 145360255, 
        "old": 145326425
      }, 
      "title": "Luis_Alberto_Rodr\u00edguez_L\u00f3pez-Calleja", 
      "title_s": "Luis Alberto Rodr\u00edguez L\u00f3pez-Calleja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10306995, 
      "rev_ids": {
        "new": 145364115, 
        "old": 145324092
      }, 
      "title": "Nuestro_Padre_Jes\u00fas_Nazareno_(Palencia)", 
      "title_s": "Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno (Palencia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10306516, 
      "rev_ids": {
        "new": 145332340, 
        "old": 145311518
      }, 
      "title": "Copa_M\u00e9xico_de_Naciones_2013", 
      "title_s": "Copa M\u00e9xico de Naciones 2013", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10305782, 
      "rev_ids": {
        "new": 145370956, 
        "old": 145295009
      }, 
      "title": "Real_Decreto-ley_sobre_medidas_de_ahorro_y_eficacia_energ\u00e9tica_de_1_de_agosto_de_2022_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Real Decreto-ley sobre medidas de ahorro y eficacia energ\u00e9tica de 1 de agosto de 2022 (Espa\u00f1a)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10307298, 
      "rev_ids": {
        "new": 145409146, 
        "old": 145331840
      }, 
      "title": "Frenz_International_Cup_2016", 
      "title_s": "Frenz International Cup 2016", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10308541, 
      "rev_ids": {
        "new": 145408890, 
        "old": 145362798
      }, 
      "title": "Arturo_Luis_Luna", 
      "title_s": "Arturo Luis Luna", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28937, 
    "anon_ip_count": 11195, 
    "anon_titles": 13504, 
    "bot_count": 2825, 
    "bot_edits": 14822, 
    "bot_titles": 8681, 
    "edits": 106810, 
    "titles": 47920, 
    "total_users": 26652, 
    "users": 15457
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 151, 
    "anon_ip_count": 121, 
    "anon_titles": 123, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 58, 
    "bot_titles": 56, 
    "edits": 971, 
    "titles": 568, 
    "total_users": 484, 
    "users": 363
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 8571041, 
      "rev_ids": {
        "new": 145393640, 
        "old": 145135589
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Granada_(Moguer)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Granada (Moguer)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1839024, 
      "rev_ids": {
        "new": 145409458, 
        "old": 107350221
      }, 
      "title": "Neurodiversidad", 
      "title_s": "Neurodiversidad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10306682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145330783, 
        "old": 145316104
      }, 
      "title": "Real_Decreto-ley_sobre_medidas_de_ahorro_y_eficacia_energ\u00e9tica_de_1_de_agosto_de_2022_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Real Decreto-ley sobre medidas de ahorro y eficacia energ\u00e9tica de 1 de agosto de 2022 (Espa\u00f1a)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2190504, 
      "rev_ids": {
        "new": 145366187, 
        "old": 144947511
      }, 
      "title": "Estados_Unidos", 
      "title_s": "Estados Unidos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 396369, 
      "rev_ids": {
        "new": 145398820, 
        "old": 144336394
      }, 
      "title": "Persea_americana", 
      "title_s": "Persea americana", 
      "users": 3
    }
  ]
}