{
  "date": "April 21, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7569859027862549, 
    "end_date": "2019-04-21T12:11:01.442998", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-04-14T12:11:01.442998"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 42787, 
      "rev_ids": {
        "new": 20987925, 
        "old": 20971622
      }, 
      "title": "Font-romeu,_Odell\u00f3_i_Vi\u00e0", 
      "title_s": "Font-romeu, Odell\u00f3 i Vi\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1662801, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985408, 
        "old": 20975996
      }, 
      "title": "Conill_b\u00e9lier", 
      "title_s": "Conill b\u00e9lier", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 42788, 
      "rev_ids": {
        "new": 20997761, 
        "old": 20939951
      }, 
      "title": "La_Guingueta_d'Ix", 
      "title_s": "La Guingueta d'Ix", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988097, 
        "old": 20979171
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20999695, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_a_Notre-Dame_de_Par\u00eds_del_2019", 
      "title_s": "Incendi a Notre-Dame de Par\u00eds del 2019", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 51816, 
      "rev_ids": {
        "new": 20989702, 
        "old": 20941782
      }, 
      "title": "Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1657774, 
      "rev_ids": {
        "new": 20996044, 
        "old": 20968405
      }, 
      "title": "Sant_Boi_de_Llobregat_i_el_rugbi", 
      "title_s": "Sant Boi de Llobregat i el rugbi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1665187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985503, 
        "old": 20980204
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1019470, 
      "rev_ids": {
        "new": 20997588, 
        "old": 19831092
      }, 
      "title": "Frontal_d'altar_d'Ix", 
      "title_s": "Frontal d'altar d'Ix", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20999398, 
        "old": 20974544
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1665077, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985782, 
        "old": 20978413
      }, 
      "title": "Lampi\u00e3o", 
      "title_s": "Lampi\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20984707, 
        "old": 20949129
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 402, 
      "rev_ids": {
        "new": 20999826, 
        "old": 20974125
      }, 
      "title": "Bandera_d'Europa", 
      "title_s": "Bandera d'Europa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1665726, 
      "rev_ids": {
        "new": 20998915, 
        "old": 20988102
      }, 
      "title": "Crucifixi\u00f3_de_Crist,_amb_la_Verge_i_Sant_Joan_Evangelista_(El_Greco)", 
      "title_s": "Crucifixi\u00f3 de Crist, amb la Verge i Sant Joan Evangelista (El Greco)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1503311, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982209, 
        "old": 20782899
      }, 
      "title": "Com_si_fos_ahir", 
      "title_s": "Com si fos ahir", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 409280, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981810, 
        "old": 20885658
      }, 
      "title": "Vi\u00e0", 
      "title_s": "Vi\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664909, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977840, 
        "old": 20976223
      }, 
      "title": "Paquimetria_corneal", 
      "title_s": "Paquimetria corneal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 423526, 
      "rev_ids": {
        "new": 20986722, 
        "old": 19973605
      }, 
      "title": "Fernand_Braudel", 
      "title_s": "Fernand Braudel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1207542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20986942, 
        "old": 20974247
      }, 
      "title": "Santa_Maria_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Santa Maria de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 99069, 
      "rev_ids": {
        "new": 20997526, 
        "old": 20970585
      }, 
      "title": "Dmitri_Mendel\u00e9iev", 
      "title_s": "Dmitri Mendel\u00e9iev", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 20988097, 
        "old": 20979171
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20999695, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_de_la_catedral_de_Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendi de la catedral de Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1665187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985503, 
        "old": 20980204
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1665077, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985782, 
        "old": 20978413
      }, 
      "title": "Lampi\u00e3o", 
      "title_s": "Lampi\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1665726, 
      "rev_ids": {
        "new": 20998915, 
        "old": 20988102
      }, 
      "title": "Crucifixi\u00f3_de_Crist,_amb_la_Verge_i_Sant_Joan_Evangelista_(El_Greco)", 
      "title_s": "Crucifixi\u00f3 de Crist, amb la Verge i Sant Joan Evangelista (El Greco)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664909, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977840, 
        "old": 20976223
      }, 
      "title": "Paquimetria_corneal", 
      "title_s": "Paquimetria corneal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1665429, 
      "rev_ids": {
        "new": 20987525, 
        "old": 20984518
      }, 
      "title": "Jaume_Comas_Cladera", 
      "title_s": "Jaume Comas Cladera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1665325, 
      "rev_ids": {
        "new": 20999401, 
        "old": 20982546
      }, 
      "title": "Color_en_l'art", 
      "title_s": "Color en l'art", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1665310, 
      "rev_ids": {
        "new": 20986843, 
        "old": 20982372
      }, 
      "title": "N\u00faria_Mirabet_Cucala", 
      "title_s": "N\u00faria Mirabet Cucala", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1665417, 
      "rev_ids": {
        "new": 20994751, 
        "old": 20984280
      }, 
      "title": "Futbol_a_M\u00e8xic", 
      "title_s": "Futbol a M\u00e8xic", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 879, 
    "anon_ip_count": 409, 
    "anon_titles": 547, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 9402, 
    "bot_titles": 7828, 
    "edits": 20402, 
    "titles": 13282, 
    "total_users": 824, 
    "users": 415
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 56, 
    "titles": 28, 
    "total_users": 24, 
    "users": 21
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1665159, 
      "rev_ids": {
        "new": 20985346, 
        "old": 20979503
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1665021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977578, 
        "old": 20977563
      }, 
      "title": "Garsa_del_Magrib", 
      "title_s": "Garsa del Magrib", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1368846, 
      "rev_ids": {
        "new": 20984370, 
        "old": 16339822
      }, 
      "title": "Xalet_refugi_d'Ull_de_Ter", 
      "title_s": "Xalet refugi d'Ull de Ter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 104405, 
      "rev_ids": {
        "new": 20993293, 
        "old": 19507909
      }, 
      "title": "Llista_de_plantes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de plantes de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1575683, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977535, 
        "old": 19734362
      }, 
      "title": "Bressol_de_la_civilitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Bressol de la civilitzaci\u00f3", 
      "users": 2
    }
  ]
}