{
  "date": "September 4, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.715876817703247, 
    "end_date": "2023-09-04T08:12:01.569923", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-08-28T08:12:01.569923"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 445, 
      "page_id": 9037513, 
      "rev_ids": {
        "new": 153507222, 
        "old": 153359098
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 10611337, 
      "rev_ids": {
        "new": 153517056, 
        "old": 153354704
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2023", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153498415, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153497727, 
        "old": 153360833
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 7419782, 
      "rev_ids": {
        "new": 153502062, 
        "old": 153362779
      }, 
      "title": "Harold_Holt", 
      "title_s": "Harold Holt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 640950, 
      "rev_ids": {
        "new": 153502994, 
        "old": 153360381
      }, 
      "title": "Lilo_&_Stitch", 
      "title_s": "Lilo & Stitch", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 5028613, 
      "rev_ids": {
        "new": 153463967, 
        "old": 152886968
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_Nigerinas", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas Nigerinas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 684497, 
      "rev_ids": {
        "new": 153508778, 
        "old": 153272103
      }, 
      "title": "Silvina_Luna", 
      "title_s": "Silvina Luna", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153505950, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 7236650, 
      "rev_ids": {
        "new": 153509103, 
        "old": 153246099
      }, 
      "title": "Eduardo_Juli\u00e1n_Retat", 
      "title_s": "Eduardo Juli\u00e1n Retat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10650922, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520784, 
        "old": 153424215
      }, 
      "title": "La_gran_seducci\u00f3n", 
      "title_s": "La gran seducci\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10644178, 
      "rev_ids": {
        "new": 153429203, 
        "old": 153350884
      }, 
      "title": "Nominativo_en_la_lengua_n\u00e1huatl", 
      "title_s": "Nominativo en la lengua n\u00e1huatl", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9984597, 
      "rev_ids": {
        "new": 153493397, 
        "old": 153346658
      }, 
      "title": "Liga_Europa_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Liga Europa de la UEFA 2023-24", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 153518420, 
        "old": 153360645
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10644780, 
      "rev_ids": {
        "new": 153508174, 
        "old": 153354142
      }, 
      "title": "Cine_contemplativo", 
      "title_s": "Cine contemplativo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153465091, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 45867, 
      "rev_ids": {
        "new": 153510730, 
        "old": 152688707
      }, 
      "title": "Catarismo", 
      "title_s": "Catarismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 153514081, 
        "old": 153268171
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7789438, 
      "rev_ids": {
        "new": 153510120, 
        "old": 153357236
      }, 
      "title": "Era_dorada_de_la_animaci\u00f3n_estadounidense", 
      "title_s": "Era dorada de la animaci\u00f3n estadounidense", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10615871, 
      "rev_ids": {
        "new": 153518814, 
        "old": 153356286
      }, 
      "title": "All_Out_(2023)", 
      "title_s": "All Out (2023)", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153498415, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153505950, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10650922, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520784, 
        "old": 153424215
      }, 
      "title": "La_gran_seducci\u00f3n", 
      "title_s": "La gran seducci\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153465091, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10650847, 
      "rev_ids": {
        "new": 153443762, 
        "old": 153423041
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de N\u00edger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10649390, 
      "rev_ids": {
        "new": 153514093, 
        "old": 153395128
      }, 
      "title": "Campeonato_NORCECA_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato NORCECA de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10649125, 
      "rev_ids": {
        "new": 153415174, 
        "old": 153388997
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de N\u00edger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10648693, 
      "rev_ids": {
        "new": 153462018, 
        "old": 153375367
      }, 
      "title": "Grupo_Nuevo_Mundo", 
      "title_s": "Grupo Nuevo Mundo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10651612, 
      "rev_ids": {
        "new": 153509525, 
        "old": 153434935
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_femenina_de_f\u00fatbol_sub-19_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n femenina de f\u00fatbol sub-19 de Espa\u00f1a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10649711, 
      "rev_ids": {
        "new": 153477373, 
        "old": 153401574
      }, 
      "title": "Inmensamente_Tuya_(telenovela)", 
      "title_s": "Inmensamente Tuya (telenovela)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28396, 
    "anon_ip_count": 11657, 
    "anon_titles": 13624, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 12528, 
    "bot_titles": 12311, 
    "edits": 124560, 
    "titles": 60287, 
    "total_users": 27811, 
    "users": 16154
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 252, 
    "anon_ip_count": 187, 
    "anon_titles": 182, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 40, 
    "bot_titles": 39, 
    "edits": 955, 
    "titles": 572, 
    "total_users": 614, 
    "users": 427
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 4829615, 
      "rev_ids": {
        "new": 153495060, 
        "old": 150579836
      }, 
      "title": "Diagrama_de_Ishikawa", 
      "title_s": "Diagrama de Ishikawa", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520070, 
        "old": 153335293
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 3176951, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520133, 
        "old": 91542040
      }, 
      "title": "Gen'ichi_Taguchi", 
      "title_s": "Gen'ichi Taguchi", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1326841, 
      "rev_ids": {
        "new": 153432054, 
        "old": 153286264
      }, 
      "title": "Centrocampista", 
      "title_s": "Centrocampista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 4796909, 
      "rev_ids": {
        "new": 153428354, 
        "old": 153361631
      }, 
      "title": "Luis_Rubiales", 
      "title_s": "Luis Rubiales", 
      "users": 9
    }
  ]
}