{
  "date": "March 18, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 195.486310005188, 
    "end_date": "2020-03-18T08:05:01.188479", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-11T08:05:01.188479"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 867, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168523405, 
        "old": 168315801
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 167
    }, 
    {
      "edits": 586, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168522803, 
        "old": 168315835
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 190
    }, 
    {
      "edits": 319, 
      "page_id": 3259479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168522851, 
        "old": 168210730
      }, 
      "title": "Alexandre_Dumas", 
      "title_s": "Alexandre Dumas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 287, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168520965, 
        "old": 168309215
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 280, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168504922, 
        "old": 168306678
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 268, 
      "page_id": 13176965, 
      "rev_ids": {
        "new": 168521343, 
        "old": 168294062
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Alg\u00e9rie", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 12021923, 
      "rev_ids": {
        "new": 168516952, 
        "old": 168282872
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_fran\u00e7aises_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales fran\u00e7aises de 2020", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168512446, 
        "old": 168315599
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 13165416, 
      "rev_ids": {
        "new": 168522843, 
        "old": 168295373
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Belgique", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Belgique", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168523290, 
        "old": 168308540
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 86
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 1172304, 
      "rev_ids": {
        "new": 168480352, 
        "old": 168315878
      }, 
      "title": "Angelus_Silesius", 
      "title_s": "Angelus Silesius", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168519355, 
        "old": 168314922
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de la pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 13151329, 
      "rev_ids": {
        "new": 168522551, 
        "old": 168307512
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Italie", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Italie", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 13079830, 
      "rev_ids": {
        "new": 168517365, 
        "old": 168315288
      }, 
      "title": "SARS-CoV-2", 
      "title_s": "SARS-CoV-2", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 172331, 
      "rev_ids": {
        "new": 168522084, 
        "old": 166941478
      }, 
      "title": "Jean_II_Le_Meingre", 
      "title_s": "Jean II Le Meingre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 13055168, 
      "rev_ids": {
        "new": 168513741, 
        "old": 168297475
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_l'Eure", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans l'Eure", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 43094, 
      "rev_ids": {
        "new": 168518105, 
        "old": 168299481
      }, 
      "title": "Toccata", 
      "title_s": "Toccata", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 171013, 
      "rev_ids": {
        "new": 168511715, 
        "old": 164553054
      }, 
      "title": "Arnoul_d'Audrehem", 
      "title_s": "Arnoul d'Audrehem", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 12607579, 
      "rev_ids": {
        "new": 168513894, 
        "old": 168279521
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 599856, 
      "rev_ids": {
        "new": 168503606, 
        "old": 168178605
      }, 
      "title": "Montbazon", 
      "title_s": "Montbazon", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13185083, 
      "rev_ids": {
        "new": 168507350, 
        "old": 168426690
      }, 
      "title": "Pallas_(Q189)", 
      "title_s": "Pallas (Q189)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13178823, 
      "rev_ids": {
        "new": 168519350, 
        "old": 168322040
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_au_Canada", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 au Canada", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13186907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168521765, 
        "old": 168461967
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Lyon", 
      "title_s": "Chartreuse de Lyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13186498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168471776, 
        "old": 168454659
      }, 
      "title": "Aurore_(Q192)", 
      "title_s": "Aurore (Q192)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13186844, 
      "rev_ids": {
        "new": 168478058, 
        "old": 168460930
      }, 
      "title": "Aur\u00e9lien_Labau", 
      "title_s": "Aur\u00e9lien Labau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13183231, 
      "rev_ids": {
        "new": 168411395, 
        "old": 168391575
      }, 
      "title": "Ondine_(Q166)", 
      "title_s": "Ondine (Q166)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13184336, 
      "rev_ids": {
        "new": 168480719, 
        "old": 168411608
      }, 
      "title": "Marcel_Bourgine", 
      "title_s": "Marcel Bourgine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13184644, 
      "rev_ids": {
        "new": 168519234, 
        "old": 168417214
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_au_Burkina_Faso", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 au Burkina Faso", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 13179048, 
      "rev_ids": {
        "new": 168512929, 
        "old": 168324844
      }, 
      "title": "Liste_des_personnes_atteintes_de_la_maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Liste des personnes atteintes de la maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 13185379, 
      "rev_ids": {
        "new": 168452457, 
        "old": 168433916
      }, 
      "title": "Pierre_Jutge", 
      "title_s": "Pierre Jutge", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18986, 
    "anon_ip_count": 8042, 
    "anon_titles": 10717, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 24003, 
    "bot_titles": 23479, 
    "edits": 144612, 
    "titles": 74588, 
    "total_users": 21890, 
    "users": 13848
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 120, 
    "anon_ip_count": 82, 
    "anon_titles": 85, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 2859, 
    "bot_titles": 2681, 
    "edits": 7112, 
    "titles": 4486, 
    "total_users": 829, 
    "users": 747
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13180764, 
      "rev_ids": {
        "new": 168503454, 
        "old": 168347979
      }, 
      "title": "Liste_de_personnes_atteintes_de_la_maladie_\u00e0_coronavirus_2019/Suppression", 
      "title_s": "Liste de personnes atteintes de la maladie \u00e0 coronavirus 2019/Suppression", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12018586, 
      "rev_ids": {
        "new": 168482320, 
        "old": 161590019
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric_Pichon", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pichon", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1364340, 
      "rev_ids": {
        "new": 168512049, 
        "old": 168307933
      }, 
      "title": "Angelus_Silesius", 
      "title_s": "Angelus Silesius", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13161209, 
      "rev_ids": {
        "new": 168488444, 
        "old": 168315421
      }, 
      "title": "Le_Carton_voyageur/Bon_article", 
      "title_s": "Le Carton voyageur/Bon article", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8594, 
      "rev_ids": {
        "new": 168374126, 
        "old": 168305986
      }, 
      "title": "Racisme_antiblanc", 
      "title_s": "Racisme antiblanc", 
      "users": 7
    }
  ]
}