{
  "date": "September 26, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.740709066390991, 
    "end_date": "2019-09-26T23:11:01.993448", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-09-19T23:11:01.993448"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 1697580, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018285, 
        "old": 21995009
      }, 
      "title": "Circ_de_Colom\u00e8rs", 
      "title_s": "Circ de Colom\u00e8rs", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1698248, 
      "rev_ids": {
        "new": 22016045, 
        "old": 21998251
      }, 
      "title": "Ivan_Papanin", 
      "title_s": "Ivan Papanin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 422071, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018828, 
        "old": 21822837
      }, 
      "title": "Isaac_Comn\u00e8_(fill_de_Joan_II)", 
      "title_s": "Isaac Comn\u00e8 (fill de Joan II)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1111030, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018780, 
        "old": 21995580
      }, 
      "title": "Hyazinth_Graf_Strachwitz_von_Gross-Zauche_und_Camminetz", 
      "title_s": "Hyazinth Graf Strachwitz von Gross-Zauche und Camminetz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 13025, 
      "rev_ids": {
        "new": 22017612, 
        "old": 21995559
      }, 
      "title": "Di\u00f2xid_de_carboni", 
      "title_s": "Di\u00f2xid de carboni", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 33677, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018549, 
        "old": 21943505
      }, 
      "title": "L'Eliana", 
      "title_s": "L'Eliana", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1465358, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018309, 
        "old": 21384922
      }, 
      "title": "Simfonia_n\u00fam._2_(Martin\u016f)", 
      "title_s": "Simfonia n\u00fam. 2 (Martin\u016f)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 685526, 
      "rev_ids": {
        "new": 22013790, 
        "old": 10284349
      }, 
      "title": "Tipus_de_pila", 
      "title_s": "Tipus de pila", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 170954, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018547, 
        "old": 21761860
      }, 
      "title": "Manuel_I_Comn\u00e8", 
      "title_s": "Manuel I Comn\u00e8", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 382868, 
      "rev_ids": {
        "new": 22011711, 
        "old": 19845658
      }, 
      "title": "Tallaungles", 
      "title_s": "Tallaungles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1146372, 
      "rev_ids": {
        "new": 22014060, 
        "old": 21944861
      }, 
      "title": "Jack_Kirby", 
      "title_s": "Jack Kirby", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 519854, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018834, 
        "old": 20310867
      }, 
      "title": "Les_Gunyoles", 
      "title_s": "Les Gunyoles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1698685, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018757, 
        "old": 22009552
      }, 
      "title": "Manuel_Garc\u00eda-Castell\u00f3n", 
      "title_s": "Manuel Garc\u00eda-Castell\u00f3n", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1696973, 
      "rev_ids": {
        "new": 22016978, 
        "old": 21988469
      }, 
      "title": "Cinema_er\u00f2tic", 
      "title_s": "Cinema er\u00f2tic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1698890, 
      "rev_ids": {
        "new": 22017799, 
        "old": 22012726
      }, 
      "title": "Fans_de_la_Intel\u00b7lig\u00e8ncia_artificial", 
      "title_s": "Fans de la Intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1698352, 
      "rev_ids": {
        "new": 22006957, 
        "old": 21999360
      }, 
      "title": "Transport_p\u00fablic_de_lleida", 
      "title_s": "Transport p\u00fablic de lleida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1698712, 
      "rev_ids": {
        "new": 22019031, 
        "old": 22010042
      }, 
      "title": "Llista_de_programes_i_missions_de_l'Ag\u00e8ncia_Espacial_Europea", 
      "title_s": "Llista de programes i missions de l'Ag\u00e8ncia Espacial Europea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1068161, 
      "rev_ids": {
        "new": 21999944, 
        "old": 21480979
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Colomer", 
      "title_s": "Josep Maria Colomer", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 253810, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018502, 
        "old": 21993363
      }, 
      "title": "Simbiosi", 
      "title_s": "Simbiosi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1699323, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018499, 
        "old": 22016556
      }, 
      "title": "Circ_de_Saboredo", 
      "title_s": "Circ de Saboredo", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1698248, 
      "rev_ids": {
        "new": 22016045, 
        "old": 21998251
      }, 
      "title": "Ivan_Papanin", 
      "title_s": "Ivan Papanin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1698685, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018757, 
        "old": 22009552
      }, 
      "title": "Manuel_Garc\u00eda-Castell\u00f3n", 
      "title_s": "Manuel Garc\u00eda-Castell\u00f3n", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1698890, 
      "rev_ids": {
        "new": 22017799, 
        "old": 22012726
      }, 
      "title": "Fans_de_la_Intel\u00b7lig\u00e8ncia_artificial", 
      "title_s": "Fans de la Intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1698352, 
      "rev_ids": {
        "new": 22006957, 
        "old": 21999360
      }, 
      "title": "Transport_p\u00fablic_de_lleida", 
      "title_s": "Transport p\u00fablic de lleida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1698712, 
      "rev_ids": {
        "new": 22019031, 
        "old": 22010042
      }, 
      "title": "Llista_de_programes_i_missions_de_l'Ag\u00e8ncia_Espacial_Europea", 
      "title_s": "Llista de programes i missions de l'Ag\u00e8ncia Espacial Europea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1699168, 
      "rev_ids": {
        "new": 22017871, 
        "old": 22015780
      }, 
      "title": "Tradicionalisme_cat\u00f2lic", 
      "title_s": "Tradicionalisme cat\u00f2lic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1699323, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018499, 
        "old": 22016556
      }, 
      "title": "Circ_de_Saboredo", 
      "title_s": "Circ de Saboredo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1698484, 
      "rev_ids": {
        "new": 22010176, 
        "old": 22001013
      }, 
      "title": "Johanna_Kinkel", 
      "title_s": "Johanna Kinkel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1698468, 
      "rev_ids": {
        "new": 22013449, 
        "old": 22000434
      }, 
      "title": "Derib", 
      "title_s": "Derib", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1698569, 
      "rev_ids": {
        "new": 22014185, 
        "old": 22003329
      }, 
      "title": "Batalla_de_l'Esquirol", 
      "title_s": "Batalla de l'Esquirol", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1218, 
    "anon_ip_count": 571, 
    "anon_titles": 641, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 9245, 
    "bot_titles": 8908, 
    "edits": 18368, 
    "titles": 12642, 
    "total_users": 1592, 
    "users": 1021
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 73, 
    "titles": 45, 
    "total_users": 35, 
    "users": 30
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1120813, 
      "rev_ids": {
        "new": 22010385, 
        "old": 16075321
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Girona_(perif\u00e8ria)", 
      "title_s": "Llista de monuments de Girona (perif\u00e8ria)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 960501, 
      "rev_ids": {
        "new": 22004792, 
        "old": 19508904
      }, 
      "title": "Llista_de_bestiari_popular_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de bestiari popular de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 528354, 
      "rev_ids": {
        "new": 22001290, 
        "old": 13999530
      }, 
      "title": "Bob_Esponja", 
      "title_s": "Bob Esponja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1698380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22015417, 
        "old": 22000134
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_Parroquial_de_Sant_Andreu_(Puigd\u00e0lber)", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia Parroquial de Sant Andreu (Puigd\u00e0lber)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1698830, 
      "rev_ids": {
        "new": 22018656, 
        "old": 22011812
      }, 
      "title": "Teresina_S.A.", 
      "title_s": "Teresina S.A.", 
      "users": 2
    }
  ]
}