{
  "date": "September 24, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9858369827270508, 
    "end_date": "2021-09-24T08:12:01.982038", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-09-17T08:12:01.982038"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 287, 
      "page_id": 10026816, 
      "rev_ids": {
        "new": 138547544, 
        "old": 138465533
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Femenino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Femenino Sub-18 de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 1353666, 
      "rev_ids": {
        "new": 138549168, 
        "old": 138393354
      }, 
      "title": "Fiesta_Nacional_de_los_Estudiantes", 
      "title_s": "Fiesta Nacional de los Estudiantes", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 138544234, 
        "old": 138393865
      }, 
      "title": "Showmatch_La_Academia", 
      "title_s": "Showmatch La Academia", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 10024269, 
      "rev_ids": {
        "new": 138492941, 
        "old": 138406449
      }, 
      "title": "Tiroteo_en_el_Centro_Comunitario_Jud\u00edo_de_Los_\u00c1ngeles_en_1999", 
      "title_s": "Tiroteo en el Centro Comunitario Jud\u00edo de Los \u00c1ngeles en 1999", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 10025875, 
      "rev_ids": {
        "new": 138543688, 
        "old": 138440546
      }, 
      "title": "Erupci\u00f3n_volc\u00e1nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erupci\u00f3n volc\u00e1nica de La Palma de 2021", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 34071, 
      "rev_ids": {
        "new": 138539020, 
        "old": 138391671
      }, 
      "title": "Vigo", 
      "title_s": "Vigo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 283760, 
      "rev_ids": {
        "new": 138547982, 
        "old": 138218624
      }, 
      "title": "Yasna_Provoste", 
      "title_s": "Yasna Provoste", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 1390610, 
      "rev_ids": {
        "new": 138493018, 
        "old": 138396197
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 9692688, 
      "rev_ids": {
        "new": 138546367, 
        "old": 138392851
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2021", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2021", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 3972899, 
      "rev_ids": {
        "new": 138547023, 
        "old": 137258150
      }, 
      "title": "Per\u00fa_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_1970", 
      "title_s": "Per\u00fa en la Copa Mundial de F\u00fatbol de 1970", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 9616330, 
      "rev_ids": {
        "new": 138548573, 
        "old": 138350880
      }, 
      "title": "Liga_1_2021_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2021 (Per\u00fa)", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9997031, 
      "rev_ids": {
        "new": 138542646, 
        "old": 138364155
      }, 
      "title": "Elecciones_federales_de_Canad\u00e1_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones federales de Canad\u00e1 de 2021", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 9825061, 
      "rev_ids": {
        "new": 138542693, 
        "old": 138386065
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9908630, 
      "rev_ids": {
        "new": 138533201, 
        "old": 138386262
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2021", 
      "title_s": "Miss Universo 2021", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 2372554, 
      "rev_ids": {
        "new": 138549011, 
        "old": 136478777
      }, 
      "title": "Anabel_Guti\u00e9rrez", 
      "title_s": "Anabel Guti\u00e9rrez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 39, 
      "rev_ids": {
        "new": 138549033, 
        "old": 138392907
      }, 
      "title": "Afganist\u00e1n", 
      "title_s": "Afganist\u00e1n", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 138548665, 
        "old": 138393741
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 417968, 
      "rev_ids": {
        "new": 138534783, 
        "old": 137736905
      }, 
      "title": "Al-Rayyan_Sports_Club", 
      "title_s": "Al-Rayyan Sports Club", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10013974, 
      "rev_ids": {
        "new": 138487398, 
        "old": 138394680
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino de 2021", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 105472, 
      "rev_ids": {
        "new": 138435423, 
        "old": 138359213
      }, 
      "title": "Aleks_Syntek", 
      "title_s": "Aleks Syntek", 
      "users": 25
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 287, 
      "page_id": 10026816, 
      "rev_ids": {
        "new": 138547544, 
        "old": 138465533
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Femenino_Sub-18_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Femenino Sub-18 de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 10024269, 
      "rev_ids": {
        "new": 138492941, 
        "old": 138406449
      }, 
      "title": "Tiroteo_en_el_Centro_Comunitario_Jud\u00edo_de_Los_\u00c1ngeles_en_1999", 
      "title_s": "Tiroteo en el Centro Comunitario Jud\u00edo de Los \u00c1ngeles en 1999", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 10025875, 
      "rev_ids": {
        "new": 138543688, 
        "old": 138440546
      }, 
      "title": "Erupci\u00f3n_volc\u00e1nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erupci\u00f3n volc\u00e1nica de La Palma de 2021", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10026125, 
      "rev_ids": {
        "new": 138489597, 
        "old": 138446121
      }, 
      "title": "Tornado_over_Kansas", 
      "title_s": "Tornado over Kansas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10028611, 
      "rev_ids": {
        "new": 138547865, 
        "old": 138513379
      }, 
      "title": "Ricardo_Ycaza", 
      "title_s": "Ricardo Ycaza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10027893, 
      "rev_ids": {
        "new": 138541324, 
        "old": 138494736
      }, 
      "title": "Rhea_americana_albescens", 
      "title_s": "Rhea americana albescens", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10024518, 
      "rev_ids": {
        "new": 138541468, 
        "old": 138413186
      }, 
      "title": "Jaime_Perczyk", 
      "title_s": "Jaime Perczyk", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10025565, 
      "rev_ids": {
        "new": 138544765, 
        "old": 138432893
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Gabrielle_Petito", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Gabrielle Petito", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10025588, 
      "rev_ids": {
        "new": 138545700, 
        "old": 138433489
      }, 
      "title": "Aurelio_Tanodi", 
      "title_s": "Aurelio Tanodi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10027297, 
      "rev_ids": {
        "new": 138538793, 
        "old": 138481419
      }, 
      "title": "Of_Kings_and_Prophets", 
      "title_s": "Of Kings and Prophets", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34187, 
    "anon_ip_count": 15097, 
    "anon_titles": 16231, 
    "bot_count": 4972, 
    "bot_edits": 18837, 
    "bot_titles": 8504, 
    "edits": 118504, 
    "titles": 49849, 
    "total_users": 34981, 
    "users": 19884
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 191, 
    "anon_ip_count": 131, 
    "anon_titles": 131, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 33, 
    "bot_titles": 28, 
    "edits": 930, 
    "titles": 483, 
    "total_users": 535, 
    "users": 404
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6042589, 
      "rev_ids": {
        "new": 138513559, 
        "old": 138273263
      }, 
      "title": "Camilo_Sesto", 
      "title_s": "Camilo Sesto", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 10019697, 
      "rev_ids": {
        "new": 138539557, 
        "old": 138291664
      }, 
      "title": "Noria_(atracci\u00f3n)", 
      "title_s": "Noria (atracci\u00f3n)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 3301133, 
      "rev_ids": {
        "new": 138493863, 
        "old": 138364589
      }, 
      "title": "Daniel_(personaje_b\u00edblico)", 
      "title_s": "Daniel (personaje b\u00edblico)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 30646, 
      "rev_ids": {
        "new": 138495651, 
        "old": 123172861
      }, 
      "title": "Castilla_y_Le\u00f3n", 
      "title_s": "Castilla y Le\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 10027552, 
      "rev_ids": {
        "new": 138534558, 
        "old": 138488355
      }, 
      "title": "Christine_Olender", 
      "title_s": "Christine Olender", 
      "users": 4
    }
  ]
}