{
  "date": "August 20, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.992919921875, 
    "end_date": "2025-08-20T23:15:01.815098", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2025-08-13T23:15:01.815098"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 7669326, 
      "rev_ids": {
        "new": 70699155, 
        "old": 70662944
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-21_de_2025", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-21 de 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7590330, 
      "rev_ids": {
        "new": 70709485, 
        "old": 70652010
      }, 
      "title": "Xsports", 
      "title_s": "Xsports", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7286925, 
      "rev_ids": {
        "new": 70707051, 
        "old": 70662250
      }, 
      "title": "Felca", 
      "title_s": "Felca", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7678193, 
      "rev_ids": {
        "new": 70709564, 
        "old": 70676350
      }, 
      "title": "Cid_de_Castro_Dias", 
      "title_s": "Cid de Castro Dias", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7540516, 
      "rev_ids": {
        "new": 70689832, 
        "old": 70661138
      }, 
      "title": "Portugal_nos_Jogos_Mundiais_de_2025", 
      "title_s": "Portugal nos Jogos Mundiais de 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7665069, 
      "rev_ids": {
        "new": 70709680, 
        "old": 70661687
      }, 
      "title": "Mortes_em_agosto_de_2025", 
      "title_s": "Mortes em agosto de 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7457541, 
      "rev_ids": {
        "new": 70710603, 
        "old": 70661965
      }, 
      "title": "2025_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2025 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 327892, 
      "rev_ids": {
        "new": 70710268, 
        "old": 70589110
      }, 
      "title": "Paquitas", 
      "title_s": "Paquitas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7483787, 
      "rev_ids": {
        "new": 70704127, 
        "old": 70653133
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2025_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2025 - S\u00e9rie A", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 3561097, 
      "rev_ids": {
        "new": 70712566, 
        "old": 70655523
      }, 
      "title": "The_Dakota", 
      "title_s": "The Dakota", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7285096, 
      "rev_ids": {
        "new": 70705200, 
        "old": 70661688
      }, 
      "title": "NoB", 
      "title_s": "NoB", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7680961, 
      "rev_ids": {
        "new": 70703142, 
        "old": 70695112
      }, 
      "title": "Jessica_Cormick", 
      "title_s": "Jessica Cormick", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 291382, 
      "rev_ids": {
        "new": 70710820, 
        "old": 70638005
      }, 
      "title": "Ninho_da_Serpente", 
      "title_s": "Ninho da Serpente", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 299694, 
      "rev_ids": {
        "new": 70708488, 
        "old": 70604140
      }, 
      "title": "Preta_Gil", 
      "title_s": "Preta Gil", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7680986, 
      "rev_ids": {
        "new": 70699911, 
        "old": 70695328
      }, 
      "title": "Empetrum_nigrum", 
      "title_s": "Empetrum nigrum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 4142898, 
      "rev_ids": {
        "new": 70690701, 
        "old": 70661380
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_estaduais_no_Cear\u00e1_em_1998", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es estaduais no Cear\u00e1 em 1998", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7484628, 
      "rev_ids": {
        "new": 70708597, 
        "old": 70656443
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2025_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2025 - S\u00e9rie B", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7682724, 
      "rev_ids": {
        "new": 70708893, 
        "old": 70707629
      }, 
      "title": "Paulo_Gustavo_Guedes_Fontes", 
      "title_s": "Paulo Gustavo Guedes Fontes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7656849, 
      "rev_ids": {
        "new": 70708789, 
        "old": 70595788
      }, 
      "title": "Crise_diplom\u00e1tica_entre_Brasil_e_Estados_Unidos_em_2025", 
      "title_s": "Crise diplom\u00e1tica entre Brasil e Estados Unidos em 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7678447, 
      "rev_ids": {
        "new": 70706124, 
        "old": 70677723
      }, 
      "title": "Polymita_(molusco)", 
      "title_s": "Polymita (molusco)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7678193, 
      "rev_ids": {
        "new": 70709564, 
        "old": 70676350
      }, 
      "title": "Cid_de_Castro_Dias", 
      "title_s": "Cid de Castro Dias", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7680961, 
      "rev_ids": {
        "new": 70703142, 
        "old": 70695112
      }, 
      "title": "Jessica_Cormick", 
      "title_s": "Jessica Cormick", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7680986, 
      "rev_ids": {
        "new": 70699911, 
        "old": 70695328
      }, 
      "title": "Empetrum_nigrum", 
      "title_s": "Empetrum nigrum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7682724, 
      "rev_ids": {
        "new": 70708893, 
        "old": 70707629
      }, 
      "title": "Paulo_Gustavo_Guedes_Fontes", 
      "title_s": "Paulo Gustavo Guedes Fontes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7678447, 
      "rev_ids": {
        "new": 70706124, 
        "old": 70677723
      }, 
      "title": "Polymita_(molusco)", 
      "title_s": "Polymita (molusco)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7679157, 
      "rev_ids": {
        "new": 70700315, 
        "old": 70681745
      }, 
      "title": "Manoel_Joaquim_Tupinamb\u00e1", 
      "title_s": "Manoel Joaquim Tupinamb\u00e1", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7682598, 
      "rev_ids": {
        "new": 70707865, 
        "old": 70706824
      }, 
      "title": "GoldenCat", 
      "title_s": "GoldenCat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7681613, 
      "rev_ids": {
        "new": 70704760, 
        "old": 70699458
      }, 
      "title": "Doris_Lockness", 
      "title_s": "Doris Lockness", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7677948, 
      "rev_ids": {
        "new": 70705450, 
        "old": 70674325
      }, 
      "title": "Semin\u00e1rios_Laveran_&_Deane", 
      "title_s": "Semin\u00e1rios Laveran & Deane", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7678311, 
      "rev_ids": {
        "new": 70702126, 
        "old": 70677247
      }, 
      "title": "A_Gente_Se_V\u00ea_L\u00e1!_(\u00e1lbum_de_Calcinha_Preta)", 
      "title_s": "A Gente Se V\u00ea L\u00e1! (\u00e1lbum de Calcinha Preta)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2044, 
    "bot_titles": 1997, 
    "edits": 30735, 
    "titles": 19599, 
    "total_users": 2165, 
    "users": 2165
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 323, 
    "titles": 153, 
    "total_users": 126, 
    "users": 126
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2289370, 
      "rev_ids": {
        "new": 70688573, 
        "old": 70400400
      }, 
      "title": "Metropolitano_de_Lisboa", 
      "title_s": "Metropolitano de Lisboa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 75651, 
      "rev_ids": {
        "new": 70682277, 
        "old": 70661635
      }, 
      "title": "Israel", 
      "title_s": "Israel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 7673347, 
      "rev_ids": {
        "new": 70685024, 
        "old": 70635612
      }, 
      "title": "Felca", 
      "title_s": "Felca", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7444673, 
      "rev_ids": {
        "new": 70705775, 
        "old": 68754147
      }, 
      "title": "A_Fazenda_16", 
      "title_s": "A Fazenda 16", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7565127, 
      "rev_ids": {
        "new": 70674782, 
        "old": 70630207
      }, 
      "title": "Alexandre_de_Moraes", 
      "title_s": "Alexandre de Moraes", 
      "users": 4
    }
  ]
}