{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "July 7, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8223910331726074, 
    "end_date": "2023-07-07T10:05:01.889316", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-06-30T10:05:01.889316"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 486, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "7 juillet 2023", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 1078, 
      "page_id": 15723399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788722, 
        "old": 205595107
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "Mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 100
    }, 
    {
      "edits": 490, 
      "page_id": 15724916, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788713, 
        "old": 205594976
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 123
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 15701930, 
      "rev_ids": {
        "new": 205774665, 
        "old": 205595233
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 15701959, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788445, 
        "old": 205593884
      }, 
      "title": "Simple_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple dames du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 15717096, 
      "rev_ids": {
        "new": 205783681, 
        "old": 205594359
      }, 
      "title": "Ella_Flagg_Young", 
      "title_s": "Ella Flagg Young", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205787422, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Le_mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Le mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 190713, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788703, 
        "old": 205595278
      }, 
      "title": "Wasquehal", 
      "title_s": "Wasquehal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 1276662, 
      "rev_ids": {
        "new": 205768765, 
        "old": 204484055
      }, 
      "title": "Nicolas_Roumiantzoff", 
      "title_s": "Nicolas Roumiantzoff", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 15582903, 
      "rev_ids": {
        "new": 205763821, 
        "old": 205592084
      }, 
      "title": "Beaut\u00e9_circassienne", 
      "title_s": "Beaut\u00e9 circassienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 15720927, 
      "rev_ids": {
        "new": 205781059, 
        "old": 205591501
      }, 
      "title": "Jeux_africains_de_plage_de_2023", 
      "title_s": "Jeux africains de plage de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 205766784, 
        "old": 205653273
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15726776, 
      "rev_ids": {
        "new": 205771091, 
        "old": 205594048
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1919_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1919 dans la Mayenne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 15066978, 
      "rev_ids": {
        "new": 205747879, 
        "old": 204900670
      }, 
      "title": "Championnat_de_Belgique_de_football_de_quatri\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat de Belgique de football de quatri\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15721264, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784129, 
        "old": 205592216
      }, 
      "title": "R\u00e9pertoire_de_l'orchestre_d'harmonie", 
      "title_s": "R\u00e9pertoire de l'orchestre d'harmonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15735827, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784229, 
        "old": 205735463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1871_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1871 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 4634570, 
      "rev_ids": {
        "new": 205777925, 
        "old": 205589220
      }, 
      "title": "Famille_Teurura'i", 
      "title_s": "Famille Teurura'i", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 14939706, 
      "rev_ids": {
        "new": 205691791, 
        "old": 205098681
      }, 
      "title": "Personnages_de_The_Promised_Neverland", 
      "title_s": "Personnages de The Promised Neverland", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 848553, 
      "rev_ids": {
        "new": 205759390, 
        "old": 195696202
      }, 
      "title": "F\u00e9d\u00e9ration_Fran\u00e7aise_de_Jeu_de_R\u00f4le", 
      "title_s": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Jeu de R\u00f4le", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 41473, 
      "rev_ids": {
        "new": 205711115, 
        "old": 205583555
      }, 
      "title": "Francisco_Franco", 
      "title_s": "Francisco Franco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 570653, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788683, 
        "old": 204782905
      }, 
      "title": "Un_livre_dont_vous_\u00eates_le_h\u00e9ros", 
      "title_s": "Un livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205787422, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Le_mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Le mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 205766784, 
        "old": 205653273
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15735827, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784229, 
        "old": 205735463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1871_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1871 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15735491, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788787, 
        "old": 205729896
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Morbihan", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Morbihan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 15727290, 
      "rev_ids": {
        "new": 205747137, 
        "old": 205600570
      }, 
      "title": "Stefanie_Reinsperger", 
      "title_s": "Stefanie Reinsperger", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15733736, 
      "rev_ids": {
        "new": 205735990, 
        "old": 205699971
      }, 
      "title": "Threads_(Instagram)", 
      "title_s": "Threads (Instagram)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15735044, 
      "rev_ids": {
        "new": 205739243, 
        "old": 205721968
      }, 
      "title": "Ali_Wentworth", 
      "title_s": "Ali Wentworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15733976, 
      "rev_ids": {
        "new": 205730857, 
        "old": 205703779
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_l'Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans l'Ille-et-Vilaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15734020, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784220, 
        "old": 205704610
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1898_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1898 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15732295, 
      "rev_ids": {
        "new": 205783458, 
        "old": 205678498
      }, 
      "title": "Joseph_Kergoff", 
      "title_s": "Joseph Kergoff", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16735, 
    "anon_ip_count": 6336, 
    "anon_titles": 9413, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 7845, 
    "bot_titles": 6951, 
    "edits": 124454, 
    "titles": 57862, 
    "total_users": 18212, 
    "users": 11876
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 218, 
    "anon_ip_count": 145, 
    "anon_titles": 136, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 630, 
    "bot_titles": 567, 
    "edits": 6492, 
    "titles": 3619, 
    "total_users": 938, 
    "users": 793
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 456, 
      "page_id": 15723479, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788629, 
        "old": 205594398
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel", 
      "title_s": "Mort de Nahel", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 627438, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756677, 
        "old": 188586353
      }, 
      "title": "Audencia", 
      "title_s": "Audencia", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 14880989, 
      "rev_ids": {
        "new": 205785655, 
        "old": 205569707
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Cl\u00e9ret_de_Langavant", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Cl\u00e9ret de Langavant", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 15717649, 
      "rev_ids": {
        "new": 205731432, 
        "old": 205593836
      }, 
      "title": "Ella_Flagg_Young", 
      "title_s": "Ella Flagg Young", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 15725703, 
      "rev_ids": {
        "new": 205763393, 
        "old": 205602134
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 20
    }
  ]
}