{
  "date": "September 28, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.007066965103149, 
    "end_date": "2025-09-28T08:12:01.213237", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-09-21T08:12:01.213237"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 11207683, 
      "rev_ids": {
        "new": 169701450, 
        "old": 169588920
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2025-26", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2025-26", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 435537, 
      "rev_ids": {
        "new": 169696313, 
        "old": 169596422
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_de_Maeztu", 
      "title_s": "Mar\u00eda de Maeztu", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 4986092, 
      "rev_ids": {
        "new": 169704478, 
        "old": 169596011
      }, 
      "title": "Axel_Kicillof", 
      "title_s": "Axel Kicillof", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 11312224, 
      "rev_ids": {
        "new": 169678201, 
        "old": 169616603
      }, 
      "title": "Gonz\u00e1lez_de_Gregorio", 
      "title_s": "Gonz\u00e1lez de Gregorio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 11219604, 
      "rev_ids": {
        "new": 169707001, 
        "old": 169595229
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2025_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2025 (M\u00e9xico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 31764, 
      "rev_ids": {
        "new": 169706802, 
        "old": 169517529
      }, 
      "title": "Magnicidio", 
      "title_s": "Magnicidio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11098482, 
      "rev_ids": {
        "new": 169705415, 
        "old": 169595688
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_del_Atl\u00e1ntico_de_2025", 
      "title_s": "Temporada de huracanes del Atl\u00e1ntico de 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 169706824, 
        "old": 169566264
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 255840, 
      "rev_ids": {
        "new": 169654545, 
        "old": 169569694
      }, 
      "title": "Telediario", 
      "title_s": "Telediario", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 863661, 
      "rev_ids": {
        "new": 169657902, 
        "old": 168857874
      }, 
      "title": "I'm_Breathless", 
      "title_s": "I'm Breathless", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 753979, 
      "rev_ids": {
        "new": 169707535, 
        "old": 169584344
      }, 
      "title": "Historia_del_nacionalismo_vasco", 
      "title_s": "Historia del nacionalismo vasco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11310222, 
      "rev_ids": {
        "new": 169622737, 
        "old": 169595187
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_Real_de_Laos", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea Real de Laos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1172101, 
      "rev_ids": {
        "new": 169703056, 
        "old": 168253718
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_Cuba", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de Cuba", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 5858946, 
      "rev_ids": {
        "new": 169690544, 
        "old": 169562687
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Baloncesto_Sub-21", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Baloncesto Sub-21", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 169690550, 
        "old": 169578223
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11021902, 
      "rev_ids": {
        "new": 169705377, 
        "old": 169589932
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2025", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 5941394, 
      "rev_ids": {
        "new": 169700862, 
        "old": 169594702
      }, 
      "title": "La_voz_Per\u00fa", 
      "title_s": "La voz Per\u00fa", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 7909510, 
      "rev_ids": {
        "new": 169664889, 
        "old": 169594028
      }, 
      "title": "Vin\u00edcius_J\u00fanior", 
      "title_s": "Vin\u00edcius J\u00fanior", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 11316818, 
      "rev_ids": {
        "new": 169702868, 
        "old": 169694478
      }, 
      "title": "Campa\u00f1as_de_Astrac\u00e1n", 
      "title_s": "Campa\u00f1as de Astrac\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8161772, 
      "rev_ids": {
        "new": 169690104, 
        "old": 169584665
      }, 
      "title": "Reconocimiento_internacional_de_Palestina", 
      "title_s": "Reconocimiento internacional de Palestina", 
      "users": 26
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 11312224, 
      "rev_ids": {
        "new": 169678201, 
        "old": 169616603
      }, 
      "title": "Gonz\u00e1lez_de_Gregorio", 
      "title_s": "Gonz\u00e1lez de Gregorio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11316818, 
      "rev_ids": {
        "new": 169702868, 
        "old": 169694478
      }, 
      "title": "Campa\u00f1as_de_Astrac\u00e1n", 
      "title_s": "Campa\u00f1as de Astrac\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 11311321, 
      "rev_ids": {
        "new": 169662873, 
        "old": 169597278
      }, 
      "title": "Debora_Estrella", 
      "title_s": "Debora Estrella", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 11315335, 
      "rev_ids": {
        "new": 169695506, 
        "old": 169669197
      }, 
      "title": "Floriane_Chinsky", 
      "title_s": "Floriane Chinsky", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11312712, 
      "rev_ids": {
        "new": 169651539, 
        "old": 169624064
      }, 
      "title": "Tom\u00e1s_G\u00e1lvez_(abogado)", 
      "title_s": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez (abogado)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11311578, 
      "rev_ids": {
        "new": 169704327, 
        "old": 169601215
      }, 
      "title": "Manifestaciones_en_Ecuador_de_2025", 
      "title_s": "Manifestaciones en Ecuador de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11315706, 
      "rev_ids": {
        "new": 169696592, 
        "old": 169675485
      }, 
      "title": "Miss_Universo_El_Salvador_2025", 
      "title_s": "Miss Universo El Salvador 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 11313608, 
      "rev_ids": {
        "new": 169703665, 
        "old": 169639384
      }, 
      "title": "Idar_(pr\u00edncipe_cabardino)", 
      "title_s": "Idar (pr\u00edncipe cabardino)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 11311753, 
      "rev_ids": {
        "new": 169643638, 
        "old": 169605417
      }, 
      "title": "LII_Festival_Internacional_de_la_Cultura_de_Boyac\u00e1_2025", 
      "title_s": "LII Festival Internacional de la Cultura de Boyac\u00e1 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11311764, 
      "rev_ids": {
        "new": 169667329, 
        "old": 169605621
      }, 
      "title": "Desafuero_contra_Rodrigo_Chaves_Robles", 
      "title_s": "Desafuero contra Rodrigo Chaves Robles", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17670, 
    "anon_ip_count": 7799, 
    "anon_titles": 9306, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 3128, 
    "bot_titles": 2744, 
    "edits": 83182, 
    "titles": 37763, 
    "total_users": 19475, 
    "users": 11676
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 168, 
    "anon_ip_count": 107, 
    "anon_titles": 111, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 25, 
    "bot_titles": 23, 
    "edits": 683, 
    "titles": 379, 
    "total_users": 425, 
    "users": 318
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 9617910, 
      "rev_ids": {
        "new": 169663171, 
        "old": 139910801
      }, 
      "title": "Guaynaa", 
      "title_s": "Guaynaa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 8304807, 
      "rev_ids": {
        "new": 169682595, 
        "old": 168736426
      }, 
      "title": "Reconocimiento_internacional_de_Palestina", 
      "title_s": "Reconocimiento internacional de Palestina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10700310, 
      "rev_ids": {
        "new": 169685756, 
        "old": 169542481
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Inundaci\u00f3n_de_Al-Aqsa", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Inundaci\u00f3n de Al-Aqsa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 10069557, 
      "rev_ids": {
        "new": 169666026, 
        "old": 169545231
      }, 
      "title": "Charlie_Kirk", 
      "title_s": "Charlie Kirk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 624675, 
      "rev_ids": {
        "new": 169698052, 
        "old": 163108452
      }, 
      "title": "Gonzalo_Higua\u00edn", 
      "title_s": "Gonzalo Higua\u00edn", 
      "users": 2
    }
  ]
}