{
  "date": "April 16, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5528249740600586, 
    "end_date": "2018-04-16T12:11:01.911155", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-04-09T12:11:01.911155"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 1582958, 
      "rev_ids": {
        "new": 19835862, 
        "old": 19821186
      }, 
      "title": "Llista_de_refer\u00e8ncies_catalanes_en_obres_escrites", 
      "title_s": "Llista de refer\u00e8ncies catalanes en obres escrites", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833709, 
        "old": 19817495
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 122660, 
      "rev_ids": {
        "new": 19829878, 
        "old": 19267718
      }, 
      "title": "Escar\u00f3", 
      "title_s": "Escar\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 573272, 
      "rev_ids": {
        "new": 19836044, 
        "old": 19441753
      }, 
      "title": "DSM", 
      "title_s": "DSM", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 122655, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828490, 
        "old": 19813603
      }, 
      "title": "Serdiny\u00e0", 
      "title_s": "Serdiny\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833829, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 50640, 
      "rev_ids": {
        "new": 19836222, 
        "old": 19682046
      }, 
      "title": "Vilafranca_de_Conflent", 
      "title_s": "Vilafranca de Conflent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1583507, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833828, 
        "old": 19827831
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Pobles_del_Nord_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Pobles del Nord (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1439757, 
      "rev_ids": {
        "new": 19835804, 
        "old": 19372812
      }, 
      "title": "Bobina_de_Ruhmkorff", 
      "title_s": "Bobina de Ruhmkorff", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1582722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824311, 
        "old": 19818414
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_en_Picanya", 
      "title_s": "Eleccions municipals en Picanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1579799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19831492, 
        "old": 19815625
      }, 
      "title": "Llista_de_Carreteres_d'Andorra", 
      "title_s": "Llista de Carreteres d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1583136, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824796, 
        "old": 19823255
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 190030, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832927, 
        "old": 19791451
      }, 
      "title": "Barri_de_les_Corts", 
      "title_s": "Barri de les Corts", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1583225, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828967, 
        "old": 19824435
      }, 
      "title": "Travois", 
      "title_s": "Travois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 198027, 
      "rev_ids": {
        "new": 19830116, 
        "old": 18901024
      }, 
      "title": "Temple_grec", 
      "title_s": "Temple grec", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1582696, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824734, 
        "old": 19818177
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Ciutat_Vella_(Valencia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Ciutat Vella (Valencia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 133051, 
      "rev_ids": {
        "new": 19834668, 
        "old": 19816521
      }, 
      "title": "Autisme", 
      "title_s": "Autisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583539, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832922, 
        "old": 19828392
      }, 
      "title": "Biblioteca_P\u00fablica_Provincial_de_Castell\u00f3", 
      "title_s": "Biblioteca P\u00fablica Provincial de Castell\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583230, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824738, 
        "old": 19824527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_l'Eixample_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de l'Eixample (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1582937, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832897, 
        "old": 19821056
      }, 
      "title": "Comentaris_de_la_Guerra_Civil", 
      "title_s": "Comentaris de la Guerra Civil", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 1582958, 
      "rev_ids": {
        "new": 19835862, 
        "old": 19821186
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_catalans_en_obres_de_ficci\u00f3", 
      "title_s": "Llista de personatges catalans en obres de ficci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1582918, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833829, 
        "old": 19820617
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(M-Z)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (M-Z)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1583507, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833828, 
        "old": 19827831
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Pobles_del_Nord_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Pobles del Nord (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1582722, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824311, 
        "old": 19818414
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_en_Picanya", 
      "title_s": "Eleccions municipals en Picanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1583136, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824796, 
        "old": 19823255
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1583225, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828967, 
        "old": 19824435
      }, 
      "title": "Travois", 
      "title_s": "Travois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1582696, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824734, 
        "old": 19818177
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Ciutat_Vella_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Ciutat Vella (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583230, 
      "rev_ids": {
        "new": 19824738, 
        "old": 19824527
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_l'Eixample_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de l'Eixample (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1582937, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832897, 
        "old": 19821056
      }, 
      "title": "Comentaris_de_la_Guerra_Civil", 
      "title_s": "Comentaris de la Guerra Civil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1583539, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832922, 
        "old": 19828392
      }, 
      "title": "Biblioteca_P\u00fablica_Provincial_de_Castell\u00f3", 
      "title_s": "Biblioteca P\u00fablica Provincial de Castell\u00f3", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1448, 
    "anon_ip_count": 677, 
    "anon_titles": 778, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1323, 
    "bot_titles": 1131, 
    "edits": 14089, 
    "titles": 6580, 
    "total_users": 1205, 
    "users": 528
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 72, 
    "titles": 35, 
    "total_users": 37, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1583179, 
      "rev_ids": {
        "new": 19832598, 
        "old": 19823797
      }, 
      "title": "Llibert_Puig_i_Gandia", 
      "title_s": "Llibert Puig i Gandia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1583928, 
      "rev_ids": {
        "new": 19834029, 
        "old": 19833352
      }, 
      "title": "Elusor_macrurus", 
      "title_s": "Elusor macrurus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1583692, 
      "rev_ids": {
        "new": 19833506, 
        "old": 19830675
      }, 
      "title": "Estabilitzador_(electricitat)", 
      "title_s": "Estabilitzador (electricitat)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1531553, 
      "rev_ids": {
        "new": 19821032, 
        "old": 19359021
      }, 
      "title": "Comit\u00e8s_de_Defensa_de_la_Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Comit\u00e8s de Defensa de la Rep\u00fablica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 467387, 
      "rev_ids": {
        "new": 19828515, 
        "old": 19405946
      }, 
      "title": "Batlle_municipal", 
      "title_s": "Batlle municipal", 
      "users": 3
    }
  ]
}