{
  "date": "October 4, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9514968395233154, 
    "end_date": "2020-10-04T08:21:01.645727", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2020-09-27T08:21:01.645727"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 11526, 
      "rev_ids": {
        "new": 7036814, 
        "old": 6979338
      }, 
      "title": "Ideologio", 
      "title_s": "Ideologio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 304446, 
      "rev_ids": {
        "new": 7036340, 
        "old": 6609944
      }, 
      "title": "Mona\u0125ejo_A\u0125tala", 
      "title_s": "Mona\u0125ejo A\u0125tala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 643314, 
      "rev_ids": {
        "new": 7034441, 
        "old": 7031664
      }, 
      "title": "Gregorio_de_Narek", 
      "title_s": "Gregorio de Narek", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 280731, 
      "rev_ids": {
        "new": 7035027, 
        "old": 6253395
      }, 
      "title": "Armena_Respubliko_(1918-1920)", 
      "title_s": "Armena Respubliko (1918-1920)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 304504, 
      "rev_ids": {
        "new": 7036843, 
        "old": 6251804
      }, 
      "title": "Mona\u0125ejo_Tatev", 
      "title_s": "Mona\u0125ejo Tatev", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 304473, 
      "rev_ids": {
        "new": 7035718, 
        "old": 5658033
      }, 
      "title": "Mona\u0125ejo_Makaravank", 
      "title_s": "Mona\u0125ejo Makaravank", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 5314, 
      "rev_ids": {
        "new": 7035129, 
        "old": 6792738
      }, 
      "title": "29-a_de_septembro", 
      "title_s": "29-a de septembro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1771, 
      "rev_ids": {
        "new": 7034539, 
        "old": 7031508
      }, 
      "title": "Italio", 
      "title_s": "Italio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 304578, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037364, 
        "old": 6028392
      }, 
      "title": "Mona\u0125ejo_Gandzasar", 
      "title_s": "Mona\u0125ejo Gandzasar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 304471, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037194, 
        "old": 5813954
      }, 
      "title": "Mona\u0125ejo_Go\u015davank", 
      "title_s": "Mona\u0125ejo Go\u015davank", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 4851, 
      "rev_ids": {
        "new": 7036118, 
        "old": 6799008
      }, 
      "title": "1-a_de_oktobro", 
      "title_s": "1-a de oktobro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 671698, 
      "rev_ids": {
        "new": 7035452, 
        "old": 6805807
      }, 
      "title": "Armena_simbolo_de_eterneco", 
      "title_s": "Armena simbolo de eterneco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 4859, 
      "rev_ids": {
        "new": 7034428, 
        "old": 6792737
      }, 
      "title": "28-a_de_septembro", 
      "title_s": "28-a de septembro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 5319, 
      "rev_ids": {
        "new": 7036540, 
        "old": 6924184
      }, 
      "title": "2-a_de_oktobro", 
      "title_s": "2-a de oktobro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 443437, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037067, 
        "old": 7030223
      }, 
      "title": "E\u016dropo_Ekologio_La_Verduloj_(Francio)", 
      "title_s": "E\u016dropo Ekologio La Verduloj (Francio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 303749, 
      "rev_ids": {
        "new": 7036155, 
        "old": 6909347
      }, 
      "title": "Mona\u0125ejo_Geghard", 
      "title_s": "Mona\u0125ejo Geghard", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 344265, 
      "rev_ids": {
        "new": 7034446, 
        "old": 7031155
      }, 
      "title": "Armena_kvartalo_en_Jerusalemo", 
      "title_s": "Armena kvartalo en Jerusalemo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 5154, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037140, 
        "old": 7009010
      }, 
      "title": "3-a_de_oktobro", 
      "title_s": "3-a de oktobro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 18537, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037144, 
        "old": 6917415
      }, 
      "title": "Tago_de_Sankta_Patriko", 
      "title_s": "Tago de Sankta Patriko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 704291, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037196, 
        "old": 7036845
      }, 
      "title": "Filatela_Terminaro", 
      "title_s": "Filatela Terminaro", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 704291, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037196, 
        "old": 7036845
      }, 
      "title": "Filatela_Terminaro", 
      "title_s": "Filatela Terminaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 704262, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037070, 
        "old": 7036594
      }, 
      "title": "Lee_Min-ho", 
      "title_s": "Lee Min-ho", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 702516, 
      "rev_ids": {
        "new": 7033821, 
        "old": 7032266
      }, 
      "title": "Christian_Kern", 
      "title_s": "Christian Kern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 703880, 
      "rev_ids": {
        "new": 7035283, 
        "old": 7035133
      }, 
      "title": "Fervojlinio_Olomouc_\u2013_Opava", 
      "title_s": "Fervojlinio Olomouc \u2013 Opava", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 703823, 
      "rev_ids": {
        "new": 7034924, 
        "old": 7034833
      }, 
      "title": "Jean-Baptiste_Say", 
      "title_s": "Jean-Baptiste Say", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 702514, 
      "rev_ids": {
        "new": 7032285, 
        "old": 7032224
      }, 
      "title": "\u0134azfestivalo_internacia_de_Saalfelden", 
      "title_s": "\u0134azfestivalo internacia de Saalfelden", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 702469, 
      "rev_ids": {
        "new": 7032215, 
        "old": 7032140
      }, 
      "title": "Saint_Martin_des_Palli\u00e8res", 
      "title_s": "Saint Martin des Palli\u00e8res", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 703907, 
      "rev_ids": {
        "new": 7035692, 
        "old": 7035215
      }, 
      "title": "Byst\u0159ice_(alfluanto_de_Moravo)", 
      "title_s": "Byst\u0159ice (alfluanto de Moravo)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 703837, 
      "rev_ids": {
        "new": 7034974, 
        "old": 7034954
      }, 
      "title": "Terry_Eagleton", 
      "title_s": "Terry Eagleton", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 702520, 
      "rev_ids": {
        "new": 7032352, 
        "old": 7032322
      }, 
      "title": "Karnavalo_de_Venecio", 
      "title_s": "Karnavalo de Venecio", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 154, 
    "anon_ip_count": 47, 
    "anon_titles": 81, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 2831, 
    "titles": 1351, 
    "total_users": 211, 
    "users": 164
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 1, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 704357, 
      "rev_ids": {
        "new": 7037231, 
        "old": 7037208
      }, 
      "title": "Marguax", 
      "title_s": "Marguax", 
      "users": 1
    }
  ]
}