{
  "date": "August 30, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8753440380096436, 
    "end_date": "2021-08-30T08:12:01.189751", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-08-23T08:12:01.189751"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 3185945, 
      "rev_ids": {
        "new": 137939946, 
        "old": 129598000
      }, 
      "title": "Estrategias_de_mitigaci\u00f3n_de_asteroides", 
      "title_s": "Estrategias de mitigaci\u00f3n de asteroides", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 9502895, 
      "rev_ids": {
        "new": 137958638, 
        "old": 137833863
      }, 
      "title": "Elecciones_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones de la Ciudad de M\u00e9xico de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 9692688, 
      "rev_ids": {
        "new": 137998368, 
        "old": 137845628
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2021", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 9840480, 
      "rev_ids": {
        "new": 137994144, 
        "old": 137845301
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_Junior_2021", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n Junior 2021", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 124306, 
      "rev_ids": {
        "new": 137955736, 
        "old": 137233427
      }, 
      "title": "Puebla_de_Zaragoza", 
      "title_s": "Puebla de Zaragoza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 2102711, 
      "rev_ids": {
        "new": 137982261, 
        "old": 137824557
      }, 
      "title": "Diagrama_de_Ishikawa", 
      "title_s": "Diagrama de Ishikawa", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 9825061, 
      "rev_ids": {
        "new": 137996625, 
        "old": 137847534
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1390610, 
      "rev_ids": {
        "new": 137997891, 
        "old": 137840975
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 137991576, 
        "old": 137847235
      }, 
      "title": "Showmatch_La_Academia", 
      "title_s": "Showmatch La Academia", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9744054, 
      "rev_ids": {
        "new": 137999069, 
        "old": 137844356
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2021_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2021 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 13169, 
      "rev_ids": {
        "new": 137958503, 
        "old": 137811635
      }, 
      "title": "Maximiliano_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Maximiliano de M\u00e9xico", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 9485587, 
      "rev_ids": {
        "new": 137954056, 
        "old": 137842376
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2021-22", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2021-22", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9143598, 
      "rev_ids": {
        "new": 137999458, 
        "old": 137847178
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Playa_FIFA_2021", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Playa FIFA 2021", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9993023, 
      "rev_ids": {
        "new": 137999851, 
        "old": 137689186
      }, 
      "title": "Familia_Arboleda", 
      "title_s": "Familia Arboleda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8284446, 
      "rev_ids": {
        "new": 137966179, 
        "old": 137847202
      }, 
      "title": "Elecci\u00f3n_presidencial_de_Chile_de_2021", 
      "title_s": "Elecci\u00f3n presidencial de Chile de 2021", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9780230, 
      "rev_ids": {
        "new": 138000002, 
        "old": 137846933
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2021", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 5753, 
      "rev_ids": {
        "new": 138001947, 
        "old": 137848536
      }, 
      "title": "Augusto_Pinochet", 
      "title_s": "Augusto Pinochet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1303552, 
      "rev_ids": {
        "new": 137994410, 
        "old": 137849222
      }, 
      "title": "New_York_Yankees", 
      "title_s": "New York Yankees", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 3404802, 
      "rev_ids": {
        "new": 137940301, 
        "old": 137595625
      }, 
      "title": "Orquesta_Guayac\u00e1n", 
      "title_s": "Orquesta Guayac\u00e1n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 9023793, 
      "rev_ids": {
        "new": 137990966, 
        "old": 137842359
      }, 
      "title": "Liga_Europa_Conferencia_de_la_UEFA_2021-22", 
      "title_s": "Liga Europa Conferencia de la UEFA 2021-22", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10006693, 
      "rev_ids": {
        "new": 138001592, 
        "old": 137955393
      }, 
      "title": "Cl\u00e1sico_All_Boys-Atlanta", 
      "title_s": "Cl\u00e1sico All Boys-Atlanta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10005352, 
      "rev_ids": {
        "new": 137922579, 
        "old": 137916587
      }, 
      "title": "Trabajo_en_madera", 
      "title_s": "Trabajo en madera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10005256, 
      "rev_ids": {
        "new": 137961594, 
        "old": 137913952
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_B_2020_(Futsal)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera B 2020 (Futsal)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10005689, 
      "rev_ids": {
        "new": 137979901, 
        "old": 137925181
      }, 
      "title": "Luis_Vera_Pr\u00f3", 
      "title_s": "Luis Vera Pr\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10003384, 
      "rev_ids": {
        "new": 138000740, 
        "old": 137869560
      }, 
      "title": "The_Voice_Dominicana_(season_1)", 
      "title_s": "The Voice Dominicana (season 1)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10005326, 
      "rev_ids": {
        "new": 137921191, 
        "old": 137915771
      }, 
      "title": "Orden_Internacional_DeMolay", 
      "title_s": "Orden Internacional DeMolay", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10005160, 
      "rev_ids": {
        "new": 137965413, 
        "old": 137912640
      }, 
      "title": "Campeonato_Panamericano_de_Balonmano_Masculino_Junior_de_2019", 
      "title_s": "Campeonato Panamericano de Balonmano Masculino Junior de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10005578, 
      "rev_ids": {
        "new": 137983663, 
        "old": 137922589
      }, 
      "title": "Atentado_de_Kabul_de_2021", 
      "title_s": "Atentado de Kabul de 2021", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10003854, 
      "rev_ids": {
        "new": 137920209, 
        "old": 137879964
      }, 
      "title": "Copa_de_Moldavia_2021-22", 
      "title_s": "Copa de Moldavia 2021-22", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10005724, 
      "rev_ids": {
        "new": 137942841, 
        "old": 137926251
      }, 
      "title": "Incendios_forestales_en_Argelia_2021", 
      "title_s": "Incendios forestales en Argelia 2021", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34150, 
    "anon_ip_count": 13966, 
    "anon_titles": 15584, 
    "bot_count": 4032, 
    "bot_edits": 13439, 
    "bot_titles": 4862, 
    "edits": 114981, 
    "titles": 45421, 
    "total_users": 32779, 
    "users": 18813
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 232, 
    "anon_ip_count": 135, 
    "anon_titles": 143, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 53, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 1156, 
    "titles": 627, 
    "total_users": 533, 
    "users": 398
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9961711, 
      "rev_ids": {
        "new": 137992724, 
        "old": 137795412
      }, 
      "title": "Partido_de_la_Gente_(Chile)", 
      "title_s": "Partido de la Gente (Chile)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 102765, 
      "rev_ids": {
        "new": 137930596, 
        "old": 137843859
      }, 
      "title": "Leyenda_negra_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Leyenda negra espa\u00f1ola", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 4364073, 
      "rev_ids": {
        "new": 137978916, 
        "old": 87268440
      }, 
      "title": "Armando_Lambruschini", 
      "title_s": "Armando Lambruschini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10008427, 
      "rev_ids": {
        "new": 138002123, 
        "old": 137999018
      }, 
      "title": "Llamamiento_Argentino_Jud\u00edo", 
      "title_s": "Llamamiento Argentino Jud\u00edo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 729580, 
      "rev_ids": {
        "new": 137911339, 
        "old": 133988458
      }, 
      "title": "Monumento_a_la_Independencia", 
      "title_s": "Monumento a la Independencia", 
      "users": 2
    }
  ]
}