{
  "date": "January 25, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9803860187530518, 
    "end_date": "2022-01-25T23:11:01.297798", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-01-18T23:11:01.297798"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1912913, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321173, 
        "old": 29292695
      }, 
      "title": "Guerres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Guerres de la Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1394181, 
      "rev_ids": {
        "new": 29332113, 
        "old": 19377103
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_del_Pelopon\u00e8s", 
      "title_s": "Primera Guerra del Pelopon\u00e8s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 513409, 
      "rev_ids": {
        "new": 29333352, 
        "old": 29274954
      }, 
      "title": "Sant_Sadurn\u00ed_d'Esperan", 
      "title_s": "Sant Sadurn\u00ed d'Esperan", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1912784, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324905, 
        "old": 29289270
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_Pol\u00f2nia_al_segle_XX", 
      "title_s": "M\u00fasica a Pol\u00f2nia al segle XX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1912627, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292105, 
        "old": 29280168
      }, 
      "title": "Membres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Membres de la Lliga de Delos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1912901, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308591, 
        "old": 29292593
      }, 
      "title": "Jaciment_de_s\u00edlex_de_Casa_Montero", 
      "title_s": "Jaciment de s\u00edlex de Casa Montero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 248373, 
      "rev_ids": {
        "new": 29325357, 
        "old": 28535249
      }, 
      "title": "Imperi_Llat\u00ed", 
      "title_s": "Imperi Llat\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 77979, 
      "rev_ids": {
        "new": 29331351, 
        "old": 29275364
      }, 
      "title": "Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29326108, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29309774, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1912764, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314472, 
        "old": 29287993
      }, 
      "title": "Batalla_de_l'Eurimedon", 
      "title_s": "Batalla de l'Eurimedon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1913798, 
      "rev_ids": {
        "new": 29333644, 
        "old": 29332127
      }, 
      "title": "Setge_de_Naxos_(499_aC)", 
      "title_s": "Setge de Naxos (499 aC)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1912276, 
      "rev_ids": {
        "new": 29305766, 
        "old": 29275372
      }, 
      "title": "Bomba_hidrost\u00e0tica", 
      "title_s": "Bomba hidrost\u00e0tica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1910339, 
      "rev_ids": {
        "new": 29333752, 
        "old": 29271305
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1884574, 
      "rev_ids": {
        "new": 29337827, 
        "old": 28628540
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_espanyola_al_mercat_d'estiu_de_2021", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 espanyola al mercat d'estiu de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1909942, 
      "rev_ids": {
        "new": 29332613, 
        "old": 29270304
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1507291, 
      "rev_ids": {
        "new": 29330836, 
        "old": 28863220
      }, 
      "title": "C\u00e0psula_espacial", 
      "title_s": "C\u00e0psula espacial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 710364, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324988, 
        "old": 28918930
      }, 
      "title": "Campionat_d'Espanya_d'enduro", 
      "title_s": "Campionat d'Espanya d'enduro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1912768, 
      "rev_ids": {
        "new": 29316678, 
        "old": 29288073
      }, 
      "title": "Pedro_T\u00e9llez-Gir\u00f3n_i_Velasco", 
      "title_s": "Pedro T\u00e9llez-Gir\u00f3n i Velasco", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1895054, 
      "rev_ids": {
        "new": 29319979, 
        "old": 29274226
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Barcelona", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1912913, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321173, 
        "old": 29292695
      }, 
      "title": "Guerres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Guerres de la Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1912784, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324905, 
        "old": 29289270
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_Pol\u00f2nia_al_segle_XX", 
      "title_s": "M\u00fasica a Pol\u00f2nia al segle XX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1912627, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292105, 
        "old": 29280168
      }, 
      "title": "Membres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Membres de la Lliga de Delos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1912901, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308591, 
        "old": 29292593
      }, 
      "title": "Jaciment_de_s\u00edlex_de_Casa_Montero", 
      "title_s": "Jaciment de s\u00edlex de Casa Montero", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29326108, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29309774, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1912764, 
      "rev_ids": {
        "new": 29314472, 
        "old": 29287993
      }, 
      "title": "Batalla_de_l'Eurimedon", 
      "title_s": "Batalla de l'Eurimedon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1913798, 
      "rev_ids": {
        "new": 29333644, 
        "old": 29332127
      }, 
      "title": "Setge_de_Naxos_(499_aC)", 
      "title_s": "Setge de Naxos (499 aC)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1912768, 
      "rev_ids": {
        "new": 29316678, 
        "old": 29288073
      }, 
      "title": "Pedro_T\u00e9llez-Gir\u00f3n_i_Velasco", 
      "title_s": "Pedro T\u00e9llez-Gir\u00f3n i Velasco", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1912972, 
      "rev_ids": {
        "new": 29333104, 
        "old": 29296451
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1120, 
    "anon_ip_count": 535, 
    "anon_titles": 671, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 42685, 
    "bot_titles": 37983, 
    "edits": 58316, 
    "titles": 44230, 
    "total_users": 1584, 
    "users": 1049
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 76, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 42, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1913101, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311616, 
        "old": 29300670
      }, 
      "title": "L'Argilaga", 
      "title_s": "L'Argilaga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1911603, 
      "rev_ids": {
        "new": 29325552, 
        "old": 29247684
      }, 
      "title": "Her\u00e0clides_(descendents_d'H\u00e8racles)", 
      "title_s": "Her\u00e0clides (descendents d'H\u00e8racles)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1912949, 
      "rev_ids": {
        "new": 29300204, 
        "old": 29294837
      }, 
      "title": "La_Fundaci\u00f3", 
      "title_s": "La Fundaci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1912957, 
      "rev_ids": {
        "new": 29300365, 
        "old": 29295567
      }, 
      "title": "Batalla_dels_M\u00e0stils", 
      "title_s": "Batalla dels M\u00e0stils", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1912781, 
      "rev_ids": {
        "new": 29316790, 
        "old": 29289202
      }, 
      "title": "Sant_Crist\u00f2fol_de_Claverol", 
      "title_s": "Sant Crist\u00f2fol de Claverol", 
      "users": 2
    }
  ]
}