{
  "date": "February 10, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.001222848892212, 
    "end_date": "2025-02-10T23:11:01.930197", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-02-03T23:11:01.930197"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2144878, 
      "rev_ids": {
        "new": 34568307, 
        "old": 34564048
      }, 
      "title": "Margot_Rothe_Brunner", 
      "title_s": "Margot Rothe Brunner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2124745, 
      "rev_ids": {
        "new": 34592610, 
        "old": 34430265
      }, 
      "title": "Boluan_Fanzheng", 
      "title_s": "Boluan Fanzheng", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1124577, 
      "rev_ids": {
        "new": 34596660, 
        "old": 34563287
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2144449, 
      "rev_ids": {
        "new": 34594364, 
        "old": 34563581
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_la_Uni\u00f3_Sovi\u00e8tica", 
      "title_s": "M\u00fasica a la Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1519, 
      "rev_ids": {
        "new": 34592575, 
        "old": 34562542
      }, 
      "title": "Imperi", 
      "title_s": "Imperi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2145380, 
      "rev_ids": {
        "new": 34573450, 
        "old": 34571678
      }, 
      "title": "Franz_von_Wieser", 
      "title_s": "Franz von Wieser", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 937395, 
      "rev_ids": {
        "new": 34588778, 
        "old": 34349286
      }, 
      "title": "Palau_Marc", 
      "title_s": "Palau Marc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1762554, 
      "rev_ids": {
        "new": 34568498, 
        "old": 33290936
      }, 
      "title": "Can_Cros", 
      "title_s": "Can Cros", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2137578, 
      "rev_ids": {
        "new": 34588721, 
        "old": 34504342
      }, 
      "title": "XXXIX_Premis_Goya", 
      "title_s": "XXXIX Premis Goya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1125794, 
      "rev_ids": {
        "new": 34586682, 
        "old": 32324916
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_d'Osona", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals d'Osona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2145252, 
      "rev_ids": {
        "new": 34571284, 
        "old": 34568853
      }, 
      "title": "Bloc_de_dades", 
      "title_s": "Bloc de dades", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1773514, 
      "rev_ids": {
        "new": 34587953, 
        "old": 34257407
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_d'Art\u00f3s", 
      "title_s": "Pla\u00e7a d'Art\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1976290, 
      "rev_ids": {
        "new": 34596645, 
        "old": 34560896
      }, 
      "title": "XXXVII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXVII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145304, 
      "rev_ids": {
        "new": 34574187, 
        "old": 34569758
      }, 
      "title": "Font_de_la_pla\u00e7a_d'Art\u00f3s", 
      "title_s": "Font de la pla\u00e7a d'Art\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145214, 
      "rev_ids": {
        "new": 34569128, 
        "old": 34568581
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_femenina_de_futbol_d'Andorra", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 femenina de futbol d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 134762, 
      "rev_ids": {
        "new": 34588835, 
        "old": 34555016
      }, 
      "title": "Estadi", 
      "title_s": "Estadi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2145477, 
      "rev_ids": {
        "new": 34582403, 
        "old": 34575046
      }, 
      "title": "Bonet_de_Lattes", 
      "title_s": "Bonet de Lattes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1937739, 
      "rev_ids": {
        "new": 34574387, 
        "old": 34405608
      }, 
      "title": "Font_de_Can_Gaig", 
      "title_s": "Font de Can Gaig", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2008522, 
      "rev_ids": {
        "new": 34574375, 
        "old": 33021285
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_d'Isl\u00e0ndia", 
      "title_s": "Pla\u00e7a d'Isl\u00e0ndia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 303353, 
      "rev_ids": {
        "new": 34573623, 
        "old": 34504949
      }, 
      "title": "Pierre_Fran\u00e7ois_Andr\u00e9_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Pierre Fran\u00e7ois Andr\u00e9 M\u00e9chain", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2144878, 
      "rev_ids": {
        "new": 34568307, 
        "old": 34564048
      }, 
      "title": "Margot_Rothe_Brunner", 
      "title_s": "Margot Rothe Brunner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2145380, 
      "rev_ids": {
        "new": 34573450, 
        "old": 34571678
      }, 
      "title": "Franz_von_Wieser", 
      "title_s": "Franz von Wieser", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2145252, 
      "rev_ids": {
        "new": 34571284, 
        "old": 34568853
      }, 
      "title": "Bloc_de_dades", 
      "title_s": "Bloc de dades", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145304, 
      "rev_ids": {
        "new": 34574187, 
        "old": 34569758
      }, 
      "title": "Font_de_la_pla\u00e7a_d'Art\u00f3s", 
      "title_s": "Font de la pla\u00e7a d'Art\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145214, 
      "rev_ids": {
        "new": 34569128, 
        "old": 34568581
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_femenina_de_futbol_d'Andorra", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 femenina de futbol d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2145477, 
      "rev_ids": {
        "new": 34582403, 
        "old": 34575046
      }, 
      "title": "Bonet_de_Lattes", 
      "title_s": "Bonet de Lattes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2145270, 
      "rev_ids": {
        "new": 34592643, 
        "old": 34569276
      }, 
      "title": "Joan-Hilari_Mu\u00f1oz_i_Sebasti\u00e0", 
      "title_s": "Joan-Hilari Mu\u00f1oz i Sebasti\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2145689, 
      "rev_ids": {
        "new": 34588818, 
        "old": 34585306
      }, 
      "title": "Vittorio_Tur", 
      "title_s": "Vittorio Tur", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2145837, 
      "rev_ids": {
        "new": 34592512, 
        "old": 34589503
      }, 
      "title": "Vittorio_Sella", 
      "title_s": "Vittorio Sella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2146074, 
      "rev_ids": {
        "new": 34594754, 
        "old": 34593515
      }, 
      "title": "Ramon_Villaret_i_Cayuela", 
      "title_s": "Ramon Villaret i Cayuela", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 741, 
    "anon_ip_count": 402, 
    "anon_titles": 472, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 17324, 
    "bot_titles": 15679, 
    "edits": 28886, 
    "titles": 20850, 
    "total_users": 1256, 
    "users": 854
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 146, 
    "titles": 79, 
    "total_users": 61, 
    "users": 55
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2145856, 
      "rev_ids": {
        "new": 34590280, 
        "old": 34590072
      }, 
      "title": "Masia_de_Can_Sant_Hilari", 
      "title_s": "Masia de Can Sant Hilari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2144790, 
      "rev_ids": {
        "new": 34564957, 
        "old": 34562509
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Prim_i_Serentill", 
      "title_s": "Josep Maria Prim i Serentill", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 472008, 
      "rev_ids": {
        "new": 34589032, 
        "old": 22717748
      }, 
      "title": "Bartolom\u00e9_de_Las_Casas", 
      "title_s": "Bartolom\u00e9 de Las Casas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2145242, 
      "rev_ids": {
        "new": 34586912, 
        "old": 34568812
      }, 
      "title": "Terry_Smith_(empresari)", 
      "title_s": "Terry Smith (empresari)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2122281, 
      "rev_ids": {
        "new": 34590386, 
        "old": 34132770
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_de_Premi\u00e0_de_Mar", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims de Premi\u00e0 de Mar", 
      "users": 2
    }
  ]
}