{
  "date": "July 30, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9303219318389893, 
    "end_date": "2021-07-30T08:11:01.454274", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-07-23T08:11:01.454274"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27917953, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1873504, 
      "rev_ids": {
        "new": 27919226, 
        "old": 27842343
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1873746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915815, 
        "old": 27855376
      }, 
      "title": "Nobu_K\u014dda", 
      "title_s": "Nobu K\u014dda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1872819, 
      "rev_ids": {
        "new": 27914622, 
        "old": 27842914
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 896366, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909175, 
        "old": 27393408
      }, 
      "title": "Om", 
      "title_s": "Om", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1873554, 
      "rev_ids": {
        "new": 27914267, 
        "old": 27844201
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1873556, 
      "rev_ids": {
        "new": 27919297, 
        "old": 27844368
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909152, 
        "old": 27828414
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1684340, 
      "rev_ids": {
        "new": 27888912, 
        "old": 27842130
      }, 
      "title": "El_Tossal_(Alacant)", 
      "title_s": "El Tossal (Alacant)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1116490, 
      "rev_ids": {
        "new": 27918365, 
        "old": 27831304
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1873027, 
      "rev_ids": {
        "new": 27913342, 
        "old": 27842598
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1593417, 
      "rev_ids": {
        "new": 27883769, 
        "old": 27535673
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_Portugal", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a Portugal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 103842, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871201, 
        "old": 27756666
      }, 
      "title": "Municipis_de_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Municipis de B\u00e8lgica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 345646, 
      "rev_ids": {
        "new": 27856367, 
        "old": 27775660
      }, 
      "title": "Introducci\u00f3_als_virus", 
      "title_s": "Introducci\u00f3 als virus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1684114, 
      "rev_ids": {
        "new": 27895061, 
        "old": 27583085
      }, 
      "title": "Passera_de_pedres", 
      "title_s": "Passera de pedres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1873567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915896, 
        "old": 27845859
      }, 
      "title": "Benjamin_Ipavec", 
      "title_s": "Benjamin Ipavec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 473, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871011, 
        "old": 27128619
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncies_pol\u00edtiques", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncies pol\u00edtiques", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873866, 
      "rev_ids": {
        "new": 27900669, 
        "old": 27860531
      }, 
      "title": "Incendi_de_Santa_Coloma_de_Queralt", 
      "title_s": "Incendi de Santa Coloma de Queralt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873998, 
      "rev_ids": {
        "new": 27918569, 
        "old": 27868103
      }, 
      "title": "Vera_del_Vall\u00e8s", 
      "title_s": "Vera del Vall\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 110589, 
      "rev_ids": {
        "new": 27898220, 
        "old": 27376921
      }, 
      "title": "Pers\u00e8polis", 
      "title_s": "Pers\u00e8polis", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27917953, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1873746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915815, 
        "old": 27855376
      }, 
      "title": "Nobu_K\u014dda", 
      "title_s": "Nobu K\u014dda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1873554, 
      "rev_ids": {
        "new": 27914267, 
        "old": 27844201
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1873556, 
      "rev_ids": {
        "new": 27919297, 
        "old": 27844368
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1873567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915896, 
        "old": 27845859
      }, 
      "title": "Benjamin_Ipavec", 
      "title_s": "Benjamin Ipavec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873866, 
      "rev_ids": {
        "new": 27900669, 
        "old": 27860531
      }, 
      "title": "Incendi_de_Santa_Coloma_de_Queralt", 
      "title_s": "Incendi de Santa Coloma de Queralt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873998, 
      "rev_ids": {
        "new": 27918569, 
        "old": 27868103
      }, 
      "title": "Vera_del_Vall\u00e8s", 
      "title_s": "Vera del Vall\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1874343, 
      "rev_ids": {
        "new": 27909227, 
        "old": 27886632
      }, 
      "title": "\u00cdtalo_Ferreira", 
      "title_s": "\u00cdtalo Ferreira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1873928, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893249, 
        "old": 27862284
      }, 
      "title": "Institut_de_Ci\u00e8ncies_Socials,_Econ\u00f2miques_i_Pol\u00edtiques", 
      "title_s": "Institut de Ci\u00e8ncies Socials, Econ\u00f2miques i Pol\u00edtiques", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1873971, 
      "rev_ids": {
        "new": 27915806, 
        "old": 27865731
      }, 
      "title": "Ana_Ruiz_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Ana Ruiz Hern\u00e1ndez", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1713, 
    "anon_ip_count": 245, 
    "anon_titles": 1407, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 59959, 
    "bot_titles": 55138, 
    "edits": 71711, 
    "titles": 59655, 
    "total_users": 891, 
    "users": 646
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 85, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 30, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1844610, 
      "rev_ids": {
        "new": 27884180, 
        "old": 26654076
      }, 
      "title": "Batalla_del_riu_Cef\u00eds", 
      "title_s": "Batalla del riu Cef\u00eds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1567950, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893298, 
        "old": 24690839
      }, 
      "title": "Antoni_Creus_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Antoni Creus Sol\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 964526, 
      "rev_ids": {
        "new": 27872846, 
        "old": 15368912
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Just_Desvern", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Just Desvern", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1855824, 
      "rev_ids": {
        "new": 27854562, 
        "old": 27091268
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1874408, 
      "rev_ids": {
        "new": 27892520, 
        "old": 27892222
      }, 
      "title": "Gr\u00eamio_Foot-Ball_Porto_Alegrense", 
      "title_s": "Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense", 
      "users": 2
    }
  ]
}