{
  "date": "September 11, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7371528148651123, 
    "end_date": "2020-09-11T08:11:01.437553", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-04T08:11:01.437553"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24834752, 
        "old": 24734595
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1787831, 
      "rev_ids": {
        "new": 24901278, 
        "old": 24795945
      }, 
      "title": "Vall_d'\u00c0rreu", 
      "title_s": "Vall d'\u00c0rreu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 822892, 
      "rev_ids": {
        "new": 24849033, 
        "old": 24802747
      }, 
      "title": "Lampista", 
      "title_s": "Lampista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1489436, 
      "rev_ids": {
        "new": 24898818, 
        "old": 24472121
      }, 
      "title": "Canvi_Clim\u00e0tic_a_Andorra", 
      "title_s": "Canvi Clim\u00e0tic a Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 966780, 
      "rev_ids": {
        "new": 24859600, 
        "old": 24666548
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 59343, 
      "rev_ids": {
        "new": 24887203, 
        "old": 24715737
      }, 
      "title": "Crustacis", 
      "title_s": "Crustacis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7204, 
      "rev_ids": {
        "new": 24854761, 
        "old": 24783654
      }, 
      "title": "Univers", 
      "title_s": "Univers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1769474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24857010, 
        "old": 24559957
      }, 
      "title": "Amchitka", 
      "title_s": "Amchitka", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1788011, 
      "rev_ids": {
        "new": 24860187, 
        "old": 24814125
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2019", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 971646, 
      "rev_ids": {
        "new": 24892272, 
        "old": 24748612
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Argentona", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Argentona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1784608, 
      "rev_ids": {
        "new": 24893519, 
        "old": 24790390
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1784135, 
      "rev_ids": {
        "new": 24893541, 
        "old": 24790309
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1788417, 
      "rev_ids": {
        "new": 24865982, 
        "old": 24846535
      }, 
      "title": "Marcel_Sisniega_Campbell", 
      "title_s": "Marcel Sisniega Campbell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 59107, 
      "rev_ids": {
        "new": 24898462, 
        "old": 24207097
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ra\u00fal_Capablanca_Graupera", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Capablanca Graupera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 274318, 
      "rev_ids": {
        "new": 24889963, 
        "old": 24008848
      }, 
      "title": "El_Camell_de_Molins_de_Rei", 
      "title_s": "El Camell de Molins de Rei", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 242543, 
      "rev_ids": {
        "new": 24883687, 
        "old": 24042139
      }, 
      "title": "Heidi_(novel\u00b7la)", 
      "title_s": "Heidi (novel\u00b7la)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1788054, 
      "rev_ids": {
        "new": 24895178, 
        "old": 24817340
      }, 
      "title": "Palmat\u00f2ria", 
      "title_s": "Palmat\u00f2ria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1345856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24856584, 
        "old": 21184135
      }, 
      "title": "Mas_del_Gerro", 
      "title_s": "Mas del Gerro", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1788943, 
      "rev_ids": {
        "new": 24888024, 
        "old": 24872898
      }, 
      "title": "Ich_dien", 
      "title_s": "Ich dien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1788478, 
      "rev_ids": {
        "new": 24873136, 
        "old": 24851636
      }, 
      "title": "Honi_soit_qui_mal_y_pense", 
      "title_s": "Honi soit qui mal y pense", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1787831, 
      "rev_ids": {
        "new": 24901278, 
        "old": 24795945
      }, 
      "title": "Vall_d'\u00c0rreu", 
      "title_s": "Vall d'\u00c0rreu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1788011, 
      "rev_ids": {
        "new": 24860187, 
        "old": 24814125
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2019", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1788417, 
      "rev_ids": {
        "new": 24865982, 
        "old": 24846535
      }, 
      "title": "Marcel_Sisniega_Campbell", 
      "title_s": "Marcel Sisniega Campbell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1788054, 
      "rev_ids": {
        "new": 24895178, 
        "old": 24817340
      }, 
      "title": "Palmat\u00f2ria", 
      "title_s": "Palmat\u00f2ria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1788943, 
      "rev_ids": {
        "new": 24888024, 
        "old": 24872898
      }, 
      "title": "Ich_dien", 
      "title_s": "Ich dien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1789033, 
      "rev_ids": {
        "new": 24883426, 
        "old": 24878642
      }, 
      "title": "Alejandro_Hoffman", 
      "title_s": "Alejandro Hoffman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1788478, 
      "rev_ids": {
        "new": 24873136, 
        "old": 24851636
      }, 
      "title": "Honi_soit_qui_mal_y_pense", 
      "title_s": "Honi soit qui mal y pense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1788400, 
      "rev_ids": {
        "new": 24887319, 
        "old": 24845809
      }, 
      "title": "Salsa_americana", 
      "title_s": "Salsa americana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787963, 
      "rev_ids": {
        "new": 24849083, 
        "old": 24810638
      }, 
      "title": "Le\u00f3_Forg\u00e1cs", 
      "title_s": "Le\u00f3 Forg\u00e1cs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787908, 
      "rev_ids": {
        "new": 24847608, 
        "old": 24803833
      }, 
      "title": "Bisbat_de_Mostar-Tomislavgrad", 
      "title_s": "Bisbat de Mostar-Tomislavgrad", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 578, 
    "anon_ip_count": 280, 
    "anon_titles": 343, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 92883, 
    "bot_titles": 86310, 
    "edits": 103854, 
    "titles": 90553, 
    "total_users": 952, 
    "users": 672
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 104, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 35, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1788106, 
      "rev_ids": {
        "new": 24865688, 
        "old": 24820875
      }, 
      "title": "Mas_del_Gerro", 
      "title_s": "Mas del Gerro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1062345, 
      "rev_ids": {
        "new": 24866653, 
        "old": 24761573
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sabadell", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sabadell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 88488, 
      "rev_ids": {
        "new": 24798490, 
        "old": 19179065
      }, 
      "title": "Castell\u00f3_de_la_Ribera", 
      "title_s": "Castell\u00f3 de la Ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120822, 
      "rev_ids": {
        "new": 24851010, 
        "old": 22771104
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Argentona", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Argentona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1788199, 
      "rev_ids": {
        "new": 24851511, 
        "old": 24826422
      }, 
      "title": "Api_Claudi_Later\u00e0", 
      "title_s": "Api Claudi Later\u00e0", 
      "users": 3
    }
  ]
}