{
  "date": "January 31, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.049916982650757, 
    "end_date": "2023-01-31T08:05:01.904004", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-01-24T08:05:01.904004"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 310, 
      "page_id": 3154456, 
      "rev_ids": {
        "new": 200944847, 
        "old": 200720578
      }, 
      "title": "Suzanne_du_Plessis-Belli\u00e8re", 
      "title_s": "Suzanne du Plessis-Belli\u00e8re", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 261, 
      "page_id": 4620651, 
      "rev_ids": {
        "new": 200926220, 
        "old": 200733730
      }, 
      "title": "Boeing_367-80", 
      "title_s": "Boeing 367-80", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 200940691, 
        "old": 200719991
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 86
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 13907333, 
      "rev_ids": {
        "new": 200932443, 
        "old": 200733342
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_masculin_de_handball_2023", 
      "title_s": "Championnat du monde masculin de handball 2023", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 15420226, 
      "rev_ids": {
        "new": 200895461, 
        "old": 200749543
      }, 
      "title": "Grand_Prix_de_Buffalo", 
      "title_s": "Grand Prix de Buffalo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 200900133, 
        "old": 200689718
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 2370428, 
      "rev_ids": {
        "new": 200924562, 
        "old": 198971227
      }, 
      "title": "Historique_des_gouvernements_de_C\u00f4te_d'Ivoire", 
      "title_s": "Historique des gouvernements de C\u00f4te d'Ivoire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 553524, 
      "rev_ids": {
        "new": 200944744, 
        "old": 200733788
      }, 
      "title": "Fondation_de_Mont-de-Marsan", 
      "title_s": "Fondation de Mont-de-Marsan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7669391, 
      "rev_ids": {
        "new": 200863960, 
        "old": 191700413
      }, 
      "title": "Famille_de_No\u00fce", 
      "title_s": "Famille de No\u00fce", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 15422473, 
      "rev_ids": {
        "new": 200840611, 
        "old": 200784731
      }, 
      "title": "Attaques_du_25_janvier_2023_\u00e0_Alg\u00e9siras", 
      "title_s": "Attaques du 25 janvier 2023 \u00e0 Alg\u00e9siras", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 15402528, 
      "rev_ids": {
        "new": 200930388, 
        "old": 200675570
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'Enseignement_sup\u00e9rieur_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur (Cameroun)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 12053554, 
      "rev_ids": {
        "new": 200939594, 
        "old": 200728366
      }, 
      "title": "Championnat_d'Afrique_des_nations_de_football_2022", 
      "title_s": "Championnat d'Afrique des nations de football 2022", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 4180088, 
      "rev_ids": {
        "new": 200824609, 
        "old": 200714549
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_international_de_la_c\u00e9ramique_de_Faenza", 
      "title_s": "Mus\u00e9e international de la c\u00e9ramique de Faenza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15400825, 
      "rev_ids": {
        "new": 200865599, 
        "old": 200596717
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'\u00e9ducation_de_base_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation de base (Cameroun)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 200937947, 
        "old": 200681234
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 15422485, 
      "rev_ids": {
        "new": 200883445, 
        "old": 200784841
      }, 
      "title": "Brice_Marcet", 
      "title_s": "Brice Marcet", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 3344730, 
      "rev_ids": {
        "new": 200826209, 
        "old": 190083387
      }, 
      "title": "S\u00e9bastien_Ripari", 
      "title_s": "S\u00e9bastien Ripari", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200934737, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15420591, 
      "rev_ids": {
        "new": 200891472, 
        "old": 200755312
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 15393000, 
      "rev_ids": {
        "new": 200916036, 
        "old": 200710291
      }, 
      "title": "Open_d'Australie_2023", 
      "title_s": "Open d'Australie 2023", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 15420226, 
      "rev_ids": {
        "new": 200895461, 
        "old": 200749543
      }, 
      "title": "Grand_Prix_de_Buffalo", 
      "title_s": "Grand Prix de Buffalo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 15422473, 
      "rev_ids": {
        "new": 200840611, 
        "old": 200784731
      }, 
      "title": "Attaques_du_25_janvier_2023_\u00e0_Alg\u00e9siras", 
      "title_s": "Attaques du 25 janvier 2023 \u00e0 Alg\u00e9siras", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 15422485, 
      "rev_ids": {
        "new": 200883445, 
        "old": 200784841
      }, 
      "title": "Brice_Marcet", 
      "title_s": "Brice Marcet", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200934737, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15420591, 
      "rev_ids": {
        "new": 200891472, 
        "old": 200755312
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 15421639, 
      "rev_ids": {
        "new": 200802649, 
        "old": 200772118
      }, 
      "title": "Exp\u00e9dition_de_Th\u00e9nia_(1871)", 
      "title_s": "Exp\u00e9dition de Th\u00e9nia (1871)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15426121, 
      "rev_ids": {
        "new": 200877612, 
        "old": 200842974
      }, 
      "title": "Lisette_Olivera", 
      "title_s": "Lisette Olivera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15429194, 
      "rev_ids": {
        "new": 200943640, 
        "old": 200895741
      }, 
      "title": "Auguste_Wambst", 
      "title_s": "Auguste Wambst", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15430728, 
      "rev_ids": {
        "new": 200944373, 
        "old": 200916370
      }, 
      "title": "Famille_Bernard_de_Saint-Affrique", 
      "title_s": "Famille Bernard de Saint-Affrique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15419033, 
      "rev_ids": {
        "new": 200822965, 
        "old": 200734955
      }, 
      "title": "Philippe_P\u00e9tain_(timbre)", 
      "title_s": "Philippe P\u00e9tain (timbre)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18707, 
    "anon_ip_count": 8171, 
    "anon_titles": 10558, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 5557, 
    "bot_titles": 5198, 
    "edits": 139328, 
    "titles": 67504, 
    "total_users": 22600, 
    "users": 14429
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 266, 
    "anon_ip_count": 213, 
    "anon_titles": 193, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1247, 
    "bot_titles": 1081, 
    "edits": 9554, 
    "titles": 6089, 
    "total_users": 1166, 
    "users": 953
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 856918, 
      "rev_ids": {
        "new": 200940535, 
        "old": 195468603
      }, 
      "title": "Informaticien", 
      "title_s": "Informaticien", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 3001040, 
      "rev_ids": {
        "new": 200888619, 
        "old": 200582078
      }, 
      "title": "Naturopathie", 
      "title_s": "Naturopathie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 15420806, 
      "rev_ids": {
        "new": 200886006, 
        "old": 200758368
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15421171, 
      "rev_ids": {
        "new": 200888752, 
        "old": 200765571
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 13272213, 
      "rev_ids": {
        "new": 200799032, 
        "old": 200722300
      }, 
      "title": "Christian_Perronne", 
      "title_s": "Christian Perronne", 
      "users": 8
    }
  ]
}