{
  "date": "October 20, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.188150882720947, 
    "end_date": "2019-10-20T12:11:02.074478", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-10-13T12:11:02.074478"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 1704265, 
      "rev_ids": {
        "new": 22152960, 
        "old": 22123748
      }, 
      "title": "N-DRC", 
      "title_s": "N-DRC", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1699476, 
      "rev_ids": {
        "new": 22152897, 
        "old": 22100220
      }, 
      "title": "Central_d'Arties", 
      "title_s": "Central d'Arties", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1705160, 
      "rev_ids": {
        "new": 22153008, 
        "old": 22148757
      }, 
      "title": "Protestes_contra_la_sent\u00e8ncia_del_judici_de_l'1-O", 
      "title_s": "Protestes contra la sent\u00e8ncia del judici de l'1-O", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1704407, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148507, 
        "old": 22127981
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_cat\u00f2lica_siro-malabar", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia cat\u00f2lica siro-malabar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 80380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148166, 
        "old": 22022724
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Airbus_A320", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Airbus A320", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1705099, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149474, 
        "old": 22147692
      }, 
      "title": "Tauler_de_dames", 
      "title_s": "Tauler de dames", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1703720, 
      "rev_ids": {
        "new": 22131998, 
        "old": 22102736
      }, 
      "title": "Castell_de_Sant_Andreu", 
      "title_s": "Castell de Sant Andreu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1704896, 
      "rev_ids": {
        "new": 22153018, 
        "old": 22142822
      }, 
      "title": "Llista_de_caps_d'Estat_i_de_govern_actuals", 
      "title_s": "Llista de caps d'Estat i de govern actuals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1704165, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149056, 
        "old": 22117813
      }, 
      "title": "Quadre_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Quadre (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1705117, 
      "rev_ids": {
        "new": 22151947, 
        "old": 22148186
      }, 
      "title": "Vaga_general_catalana_d'octubre_de_2019", 
      "title_s": "Vaga general catalana d'octubre de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1637851, 
      "rev_ids": {
        "new": 22151015, 
        "old": 22014842
      }, 
      "title": "Babe:_el_porquet_a_la_ciutat", 
      "title_s": "Babe: el porquet a la ciutat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1688889, 
      "rev_ids": {
        "new": 22147707, 
        "old": 22032650
      }, 
      "title": "L'Espoli,_versions_tipus_Jorge_Manuel", 
      "title_s": "L'Espoli, versions tipus Jorge Manuel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1183635, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148890, 
        "old": 21649303
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Capdevila_i_Gaya", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Capdevila i Gaya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1705114, 
      "rev_ids": {
        "new": 22150766, 
        "old": 22148144
      }, 
      "title": "Marxes_per_la_Llibertat", 
      "title_s": "Marxes per la Llibertat", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1703908, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149057, 
        "old": 22106529
      }, 
      "title": "Camp_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Camp (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1687174, 
      "rev_ids": {
        "new": 22150068, 
        "old": 22098872
      }, 
      "title": "TOT_TV", 
      "title_s": "TOT TV", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 334217, 
      "rev_ids": {
        "new": 22150731, 
        "old": 21956247
      }, 
      "title": "Fusible", 
      "title_s": "Fusible", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1703544, 
      "rev_ids": {
        "new": 22150567, 
        "old": 22102179
      }, 
      "title": "Ceramida-1-fosfat", 
      "title_s": "Ceramida-1-fosfat", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1703534, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149160, 
        "old": 22102692
      }, 
      "title": "CGRP_(P\u00e8ptid_relacionat_amb_el_gen_de_la_calcitonina)", 
      "title_s": "CGRP (P\u00e8ptid relacionat amb el gen de la calcitonina)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1704057, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149341, 
        "old": 22114201
      }, 
      "title": "Amruta_Patil", 
      "title_s": "Amruta Patil", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 1704265, 
      "rev_ids": {
        "new": 22152960, 
        "old": 22123748
      }, 
      "title": "N-DRC", 
      "title_s": "N-DRC", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1704407, 
      "rev_ids": {
        "new": 22148507, 
        "old": 22127981
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_cat\u00f2lica_siro-malabar", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia cat\u00f2lica siro-malabar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1705160, 
      "rev_ids": {
        "new": 22153008, 
        "old": 22148757
      }, 
      "title": "Protestes_contra_la_sent\u00e8ncia_del_judici_de_l'1-O", 
      "title_s": "Protestes contra la sent\u00e8ncia del judici de l'1-O", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1705099, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149474, 
        "old": 22147692
      }, 
      "title": "Tauler_de_dames", 
      "title_s": "Tauler de dames", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1704896, 
      "rev_ids": {
        "new": 22153018, 
        "old": 22142822
      }, 
      "title": "Llista_de_caps_d'Estat_i_de_govern_actuals", 
      "title_s": "Llista de caps d'Estat i de govern actuals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1704165, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149056, 
        "old": 22117813
      }, 
      "title": "Quadre_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Quadre (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1705117, 
      "rev_ids": {
        "new": 22151947, 
        "old": 22148186
      }, 
      "title": "Vaga_general_catalana_d'octubre_de_2019", 
      "title_s": "Vaga general catalana d'octubre de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1705114, 
      "rev_ids": {
        "new": 22150766, 
        "old": 22148144
      }, 
      "title": "Marxes_per_la_Llibertat", 
      "title_s": "Marxes per la Llibertat", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1703908, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149057, 
        "old": 22106529
      }, 
      "title": "Camp_(v\u00eddeo)", 
      "title_s": "Camp (v\u00eddeo)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1704057, 
      "rev_ids": {
        "new": 22149341, 
        "old": 22114201
      }, 
      "title": "Amruta_Patil", 
      "title_s": "Amruta Patil", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1391, 
    "anon_ip_count": 627, 
    "anon_titles": 736, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 30339, 
    "bot_titles": 16642, 
    "edits": 43622, 
    "titles": 21413, 
    "total_users": 1716, 
    "users": 1089
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 129, 
    "titles": 41, 
    "total_users": 48, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 218121, 
      "rev_ids": {
        "new": 22147580, 
        "old": 22102575
      }, 
      "title": "Carlisme", 
      "title_s": "Carlisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1702836, 
      "rev_ids": {
        "new": 22124233, 
        "old": 22102213
      }, 
      "title": "Jaume_Claret_Miranda", 
      "title_s": "Jaume Claret Miranda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 341878, 
      "rev_ids": {
        "new": 22107761, 
        "old": 5221826
      }, 
      "title": "La_Cava", 
      "title_s": "La Cava", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 22131887, 
        "old": 20562787
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1662947, 
      "rev_ids": {
        "new": 22106590, 
        "old": 22101955
      }, 
      "title": "Va_passar_ac\u00ed", 
      "title_s": "Va passar ac\u00ed", 
      "users": 3
    }
  ]
}