{
  "date": "October 1, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 26.1895809173584, 
    "end_date": "2020-10-01T23:11:01.942607", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-24T23:11:01.942607"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25081659, 
        "old": 24977175
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1794073, 
      "rev_ids": {
        "new": 25119258, 
        "old": 25056859
      }, 
      "title": "Cinglar", 
      "title_s": "Cinglar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 659447, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117674, 
        "old": 24866649
      }, 
      "title": "Patrimoni_cultural", 
      "title_s": "Patrimoni cultural", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1794316, 
      "rev_ids": {
        "new": 25086849, 
        "old": 25073241
      }, 
      "title": "Gl\u00f2ria_Llobet_i_Torres", 
      "title_s": "Gl\u00f2ria Llobet i Torres", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1793670, 
      "rev_ids": {
        "new": 25119255, 
        "old": 25036057
      }, 
      "title": "Vogar", 
      "title_s": "Vogar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 605344, 
      "rev_ids": {
        "new": 25124265, 
        "old": 24577558
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1792202, 
      "rev_ids": {
        "new": 25123855, 
        "old": 25015344
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 25114452, 
        "old": 25010031
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 204198, 
      "rev_ids": {
        "new": 25089765, 
        "old": 24660680
      }, 
      "title": "Isaac_I_Comn\u00e8", 
      "title_s": "Isaac I Comn\u00e8", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 75170, 
      "rev_ids": {
        "new": 25115304, 
        "old": 25035981
      }, 
      "title": "Esparta", 
      "title_s": "Esparta", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 25063, 
      "rev_ids": {
        "new": 25124869, 
        "old": 25030254
      }, 
      "title": "Castellers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Castellers de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1791563, 
      "rev_ids": {
        "new": 25124159, 
        "old": 25015142
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1794416, 
      "rev_ids": {
        "new": 25123130, 
        "old": 25077888
      }, 
      "title": "Conflicte_de_l'Alt_Karabakh_de_2020", 
      "title_s": "Conflicte de l'Alt Karabakh de 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1794341, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117434, 
        "old": 25074077
      }, 
      "title": "Inez_Haynes_Irwin", 
      "title_s": "Inez Haynes Irwin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1793155, 
      "rev_ids": {
        "new": 25101741, 
        "old": 25023151
      }, 
      "title": "Miquel_P\u00e9rez-S\u00e1nchez_Pla", 
      "title_s": "Miquel P\u00e9rez-S\u00e1nchez Pla", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2346, 
      "rev_ids": {
        "new": 25123334, 
        "old": 25034614
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 503485, 
      "rev_ids": {
        "new": 25064137, 
        "old": 25036692
      }, 
      "title": "Festival_de_Cinema_de_l'Alf\u00e0s_del_Pi", 
      "title_s": "Festival de Cinema de l'Alf\u00e0s del Pi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1719626, 
      "rev_ids": {
        "new": 25122110, 
        "old": 25015726
      }, 
      "title": "La_mort_de_Guillem", 
      "title_s": "La mort de Guillem", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1742121, 
      "rev_ids": {
        "new": 25116828, 
        "old": 24973963
      }, 
      "title": "Morad_(cantant)", 
      "title_s": "Morad (cantant)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 897082, 
      "rev_ids": {
        "new": 25120882, 
        "old": 25030377
      }, 
      "title": "Heer", 
      "title_s": "Heer", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1794073, 
      "rev_ids": {
        "new": 25119258, 
        "old": 25056859
      }, 
      "title": "Cinglar", 
      "title_s": "Cinglar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1794316, 
      "rev_ids": {
        "new": 25086849, 
        "old": 25073241
      }, 
      "title": "Gl\u00f2ria_Llobet_i_Torres", 
      "title_s": "Gl\u00f2ria Llobet i Torres", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1794341, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117434, 
        "old": 25074077
      }, 
      "title": "Inez_Haynes_Irwin", 
      "title_s": "Inez Haynes Irwin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1794416, 
      "rev_ids": {
        "new": 25123130, 
        "old": 25077888
      }, 
      "title": "Conflicte_de_l'Alt_Karabakh_de_2020", 
      "title_s": "Conflicte de l'Alt Karabakh de 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1794110, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117564, 
        "old": 25058067
      }, 
      "title": "Basil_Al_Bayati", 
      "title_s": "Basil Al Bayati", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1794976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25120073, 
        "old": 25114706
      }, 
      "title": "Michael_Daugherty", 
      "title_s": "Michael Daugherty", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1794518, 
      "rev_ids": {
        "new": 25111007, 
        "old": 25086080
      }, 
      "title": "Ciar", 
      "title_s": "Ciar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1793801, 
      "rev_ids": {
        "new": 25050884, 
        "old": 25038285
      }, 
      "title": "Pablo_Molinero_i_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Pablo Molinero i Mart\u00ednez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1793871, 
      "rev_ids": {
        "new": 25063928, 
        "old": 25042175
      }, 
      "title": "Betty_White", 
      "title_s": "Betty White", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1794065, 
      "rev_ids": {
        "new": 25087118, 
        "old": 25055597
      }, 
      "title": "Carlos_Bosch", 
      "title_s": "Carlos Bosch", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1049, 
    "anon_ip_count": 533, 
    "anon_titles": 575, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 73293, 
    "bot_titles": 70151, 
    "edits": 83691, 
    "titles": 74007, 
    "total_users": 1508, 
    "users": 975
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 92, 
    "titles": 40, 
    "total_users": 49, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1794987, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117980, 
        "old": 25115174
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 25110900, 
        "old": 24943229
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1792146, 
      "rev_ids": {
        "new": 25099248, 
        "old": 24971384
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 25088474, 
        "old": 23921010
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1672437, 
      "rev_ids": {
        "new": 25045884, 
        "old": 25036440
      }, 
      "title": "Gex_3:_Deep_Cover_Gecko", 
      "title_s": "Gex 3: Deep Cover Gecko", 
      "users": 2
    }
  ]
}