{
  "date": "May 29, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 43.93473792076111, 
    "end_date": "2019-05-29T11:12:02.054905", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-05-22T11:12:02.054905"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 7087325, 
      "rev_ids": {
        "new": 116300584, 
        "old": 116133477
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2019", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 1469159, 
      "rev_ids": {
        "new": 116226427, 
        "old": 116123134
      }, 
      "title": "Transporte_Urbano_Comarcal_de_Pamplona", 
      "title_s": "Transporte Urbano Comarcal de Pamplona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 8932170, 
      "rev_ids": {
        "new": 116300727, 
        "old": 116133170
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2019", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2019", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 8884065, 
      "rev_ids": {
        "new": 116285982, 
        "old": 116134233
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_Sub-18_de_2019", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino Sub-18 de 2019", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 5239183, 
      "rev_ids": {
        "new": 116268990, 
        "old": 116129638
      }, 
      "title": "Cali", 
      "title_s": "Cali", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 677664, 
      "rev_ids": {
        "new": 116289160, 
        "old": 116097062
      }, 
      "title": "Exposici\u00f3n_Mundial_Colombina", 
      "title_s": "Exposici\u00f3n Mundial Colombina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8937931, 
      "rev_ids": {
        "new": 116294138, 
        "old": 116178961
      }, 
      "title": "Day_Day_Up", 
      "title_s": "Day Day Up", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 329506, 
      "rev_ids": {
        "new": 116300391, 
        "old": 111342434
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_de_Saboya-Carignano", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa de Saboya-Carignano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8723368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116293950, 
        "old": 116132644
      }, 
      "title": "Torneo_Preol\u00edmpico_Sudamericano_Sub-23_de_2020", 
      "title_s": "Torneo Preol\u00edmpico Sudamericano Sub-23 de 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 909239, 
      "rev_ids": {
        "new": 116300339, 
        "old": 115846884
      }, 
      "title": "Parque_natural_de_Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Parque natural de Arribes del Duero", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 330372, 
      "rev_ids": {
        "new": 116300371, 
        "old": 115692168
      }, 
      "title": "Madame_du_Barry", 
      "title_s": "Madame du Barry", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8853516, 
      "rev_ids": {
        "new": 116300104, 
        "old": 116134684
      }, 
      "title": "Resistir\u00e9_(reality_show)", 
      "title_s": "Resistir\u00e9 (reality show)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8813699, 
      "rev_ids": {
        "new": 116289503, 
        "old": 116129833
      }, 
      "title": "AEW_Double_or_Nothing", 
      "title_s": "AEW Double or Nothing", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 959973, 
      "rev_ids": {
        "new": 116299893, 
        "old": 116136012
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 5046913, 
      "rev_ids": {
        "new": 116293081, 
        "old": 115264717
      }, 
      "title": "Liceo_Franco_Mexicano", 
      "title_s": "Liceo Franco Mexicano", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8498426, 
      "rev_ids": {
        "new": 116292835, 
        "old": 116118813
      }, 
      "title": "Liga_Europa_de_la_UEFA_2019-20", 
      "title_s": "Liga Europa de la UEFA 2019-20", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8700340, 
      "rev_ids": {
        "new": 116293507, 
        "old": 116135573
      }, 
      "title": "Liga_1_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 661321, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248734, 
        "old": 114054846
      }, 
      "title": "Premios_Cinematogr\u00e1ficos_Jos\u00e9_Mar\u00eda_Forqu\u00e9", 
      "title_s": "Premios Cinematogr\u00e1ficos Jos\u00e9 Mar\u00eda Forqu\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8552156, 
      "rev_ids": {
        "new": 116219632, 
        "old": 116097906
      }, 
      "title": "Cepeda_(cantante)", 
      "title_s": "Cepeda (cantante)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8940690, 
      "rev_ids": {
        "new": 116281420, 
        "old": 116222107
      }, 
      "title": "Canto_de_Cal\u00edope", 
      "title_s": "Canto de Cal\u00edope", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8937931, 
      "rev_ids": {
        "new": 116294138, 
        "old": 116178961
      }, 
      "title": "Day_Day_Up", 
      "title_s": "Day Day Up", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8940690, 
      "rev_ids": {
        "new": 116281420, 
        "old": 116222107
      }, 
      "title": "Canto_de_Cal\u00edope", 
      "title_s": "Canto de Cal\u00edope", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8941067, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248821, 
        "old": 116227771
      }, 
      "title": "Obispo_de_St_Asaph", 
      "title_s": "Obispo de St Asaph", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8936177, 
      "rev_ids": {
        "new": 116283025, 
        "old": 116149526
      }, 
      "title": "Juan_Alberto_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Juan Alberto S\u00e1nchez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8941368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116268679, 
        "old": 116232486
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Loreto_de_2019", 
      "title_s": "Terremoto de Loreto de 2019", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8937379, 
      "rev_ids": {
        "new": 116246469, 
        "old": 116167547
      }, 
      "title": "Democracia_iliberal", 
      "title_s": "Democracia iliberal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8943751, 
      "rev_ids": {
        "new": 116295995, 
        "old": 116272574
      }, 
      "title": "C\u00e1ncer_ampular", 
      "title_s": "C\u00e1ncer ampular", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8936473, 
      "rev_ids": {
        "new": 116229173, 
        "old": 116154723
      }, 
      "title": "Era_progresista", 
      "title_s": "Era progresista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8937838, 
      "rev_ids": {
        "new": 116221275, 
        "old": 116177361
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Blas_(Medell\u00edn)", 
      "title_s": "Iglesia de San Blas (Medell\u00edn)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8937265, 
      "rev_ids": {
        "new": 116293446, 
        "old": 116165645
      }, 
      "title": "Rory_Enrique_Conde", 
      "title_s": "Rory Enrique Conde", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39523, 
    "anon_ip_count": 18124, 
    "anon_titles": 18419, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 18372, 
    "bot_titles": 14176, 
    "edits": 121317, 
    "titles": 49419, 
    "total_users": 23293, 
    "users": 5169
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 252, 
    "anon_ip_count": 171, 
    "anon_titles": 176, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 1924, 
    "bot_titles": 1898, 
    "edits": 3110, 
    "titles": 2524, 
    "total_users": 422, 
    "users": 251
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 12891, 
      "rev_ids": {
        "new": 116299655, 
        "old": 116130816
      }, 
      "title": "Idioma_espa\u00f1ol", 
      "title_s": "Idioma espa\u00f1ol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6980632, 
      "rev_ids": {
        "new": 116202188, 
        "old": 116046783
      }, 
      "title": "Cambiemos", 
      "title_s": "Cambiemos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 474185, 
      "rev_ids": {
        "new": 116250434, 
        "old": 115939215
      }, 
      "title": "Traducci\u00f3n_del_Nuevo_Mundo_de_las_Santas_Escrituras", 
      "title_s": "Traducci\u00f3n del Nuevo Mundo de las Santas Escrituras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2330635, 
      "rev_ids": {
        "new": 116299855, 
        "old": 87361006
      }, 
      "title": "Partido_Popular_del_Pa\u00eds_Vasco", 
      "title_s": "Partido Popular del Pa\u00eds Vasco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 849751, 
      "rev_ids": {
        "new": 116279453, 
        "old": 114797855
      }, 
      "title": "Campo_Grande_de_Valladolid", 
      "title_s": "Campo Grande de Valladolid", 
      "users": 5
    }
  ]
}