{
  "date": "May 12, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 33.42307710647583, 
    "end_date": "2019-05-12T12:11:01.604574", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-05-05T12:11:01.604574"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 1636919, 
      "rev_ids": {
        "new": 21117869, 
        "old": 21056958
      }, 
      "title": "Comunitats_d'aprenentatge,_projecte_educatiu", 
      "title_s": "Comunitats d'aprenentatge, projecte educatiu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 1632075, 
      "rev_ids": {
        "new": 21115370, 
        "old": 21066432
      }, 
      "title": "Pedagogia_cibern\u00e8tica", 
      "title_s": "Pedagogia cibern\u00e8tica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1633983, 
      "rev_ids": {
        "new": 21117992, 
        "old": 20952400
      }, 
      "title": "Tert\u00falies_Liter\u00e0ries_Dial\u00f2giques", 
      "title_s": "Tert\u00falies Liter\u00e0ries Dial\u00f2giques", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1634103, 
      "rev_ids": {
        "new": 21118268, 
        "old": 21061850
      }, 
      "title": "Fons_de_coneixement", 
      "title_s": "Fons de coneixement", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 42938, 
      "rev_ids": {
        "new": 21105389, 
        "old": 19162814
      }, 
      "title": "Oceja", 
      "title_s": "Oceja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1633020, 
      "rev_ids": {
        "new": 21115162, 
        "old": 21055767
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_cultural", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia cultural", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 42941, 
      "rev_ids": {
        "new": 21107459, 
        "old": 17565159
      }, 
      "title": "Palau_de_Cerdanya", 
      "title_s": "Palau de Cerdanya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1669336, 
      "rev_ids": {
        "new": 21116149, 
        "old": 21079755
      }, 
      "title": "Cecile_Hoover_Edwards", 
      "title_s": "Cecile Hoover Edwards", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1662035, 
      "rev_ids": {
        "new": 21115836, 
        "old": 21017752
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_ucra\u00efneses_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions presidencials ucra\u00efneses de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 173234, 
      "rev_ids": {
        "new": 21114387, 
        "old": 21066391
      }, 
      "title": "Teresa_Ma\u00f1\u00e9_i_Miravet", 
      "title_s": "Teresa Ma\u00f1\u00e9 i Miravet", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 3000, 
      "rev_ids": {
        "new": 21087983, 
        "old": 20280522
      }, 
      "title": "La_Torre_de_Guaita", 
      "title_s": "La Torre de Guaita", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1633462, 
      "rev_ids": {
        "new": 21106981, 
        "old": 21070798
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_afirmativa", 
      "title_s": "Acci\u00f3 afirmativa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 173844, 
      "rev_ids": {
        "new": 21118407, 
        "old": 21069439
      }, 
      "title": "Frac\u00e0s_escolar", 
      "title_s": "Frac\u00e0s escolar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1633168, 
      "rev_ids": {
        "new": 21098734, 
        "old": 21061010
      }, 
      "title": "Biblioteca_tutoritzada", 
      "title_s": "Biblioteca tutoritzada", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1669347, 
      "rev_ids": {
        "new": 21114681, 
        "old": 21079874
      }, 
      "title": "Rose_d'Or", 
      "title_s": "Rose d'Or", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 276259, 
      "rev_ids": {
        "new": 21087569, 
        "old": 18160843
      }, 
      "title": "Neorom\u00e0nic", 
      "title_s": "Neorom\u00e0nic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 192880, 
      "rev_ids": {
        "new": 21115625, 
        "old": 20937109
      }, 
      "title": "Interculturalitat", 
      "title_s": "Interculturalitat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1633111, 
      "rev_ids": {
        "new": 21115365, 
        "old": 21055808
      }, 
      "title": "Ateneu_popular", 
      "title_s": "Ateneu popular", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1646520, 
      "rev_ids": {
        "new": 21108167, 
        "old": 21029715
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_de_joventut", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques de joventut", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1631329, 
      "rev_ids": {
        "new": 21106057, 
        "old": 20880824
      }, 
      "title": "M\u00e8tode_Declory", 
      "title_s": "M\u00e8tode Declory", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1669336, 
      "rev_ids": {
        "new": 21116149, 
        "old": 21079755
      }, 
      "title": "Cecile_Hoover_Edwards", 
      "title_s": "Cecile Hoover Edwards", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1669347, 
      "rev_ids": {
        "new": 21114681, 
        "old": 21079874
      }, 
      "title": "Rose_d'Or", 
      "title_s": "Rose d'Or", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1669831, 
      "rev_ids": {
        "new": 21108326, 
        "old": 21093102
      }, 
      "title": "Iftar", 
      "title_s": "Iftar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1669912, 
      "rev_ids": {
        "new": 21107998, 
        "old": 21094013
      }, 
      "title": "Caixa_de_Ward", 
      "title_s": "Caixa de Ward", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1669879, 
      "rev_ids": {
        "new": 21109431, 
        "old": 21093766
      }, 
      "title": "Doble_vidre_aillant", 
      "title_s": "Doble vidre aillant", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1669156, 
      "rev_ids": {
        "new": 21093364, 
        "old": 21074793
      }, 
      "title": "Llista_de_prenoms_te\u00f2fors_\u00e0rabs", 
      "title_s": "Llista de prenoms te\u00f2fors \u00e0rabs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1670318, 
      "rev_ids": {
        "new": 21117577, 
        "old": 21109870
      }, 
      "title": "Patinet_el\u00e8ctric", 
      "title_s": "Patinet el\u00e8ctric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1670186, 
      "rev_ids": {
        "new": 21118202, 
        "old": 21106175
      }, 
      "title": "La_Revue_blanche", 
      "title_s": "La Revue blanche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1669096, 
      "rev_ids": {
        "new": 21081120, 
        "old": 21072806
      }, 
      "title": "Pol\u00edtica_post-f\u00e0ctica", 
      "title_s": "Pol\u00edtica post-f\u00e0ctica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1670381, 
      "rev_ids": {
        "new": 21113408, 
        "old": 21112063
      }, 
      "title": "66a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "66a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1269, 
    "anon_ip_count": 570, 
    "anon_titles": 677, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 27270, 
    "bot_titles": 26254, 
    "edits": 40692, 
    "titles": 30648, 
    "total_users": 1209, 
    "users": 639
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 64, 
    "titles": 39, 
    "total_users": 39, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1649627, 
      "rev_ids": {
        "new": 21108023, 
        "old": 20769003
      }, 
      "title": "Joan_BonaNit", 
      "title_s": "Joan BonaNit", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 11405, 
      "rev_ids": {
        "new": 21094109, 
        "old": 20582121
      }, 
      "title": "Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1577705, 
      "rev_ids": {
        "new": 21116607, 
        "old": 19760361
      }, 
      "title": "Cer\u00e0mica_vidrada", 
      "title_s": "Cer\u00e0mica vidrada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1652930, 
      "rev_ids": {
        "new": 21081589, 
        "old": 20863194
      }, 
      "title": "Humorista", 
      "title_s": "Humorista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 9333, 
      "rev_ids": {
        "new": 21084795, 
        "old": 20714663
      }, 
      "title": "Espanya", 
      "title_s": "Espanya", 
      "users": 2
    }
  ]
}