{
  "date": "November 14, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 94.32637119293213, 
    "end_date": "2019-11-14T23:05:02.310390", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-11-07T23:05:02.310390"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 216, 
      "page_id": 6770134, 
      "rev_ids": {
        "new": 164510497, 
        "old": 164118382
      }, 
      "title": "Volontaires_nationaux_pendant_la_R\u00e9volution", 
      "title_s": "Volontaires nationaux pendant la R\u00e9volution", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 8686, 
      "rev_ids": {
        "new": 164510282, 
        "old": 164290720
      }, 
      "title": "Louis_XIV", 
      "title_s": "Louis XIV", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 12885711, 
      "rev_ids": {
        "new": 164430456, 
        "old": 164388520
      }, 
      "title": "Amphicar", 
      "title_s": "Amphicar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 12533612, 
      "rev_ids": {
        "new": 164508853, 
        "old": 164288927
      }, 
      "title": "Notes_biographiques_de_la_Soci\u00e9t\u00e9_acad\u00e9mique_du_Touquet-Paris-Plage", 
      "title_s": "Notes biographiques de la Soci\u00e9t\u00e9 acad\u00e9mique du Touquet-Paris-Plage", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 213818, 
      "rev_ids": {
        "new": 164509968, 
        "old": 164285141
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 207214, 
      "rev_ids": {
        "new": 164508539, 
        "old": 164281332
      }, 
      "title": "Raymond_Poulidor", 
      "title_s": "Raymond Poulidor", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 12882064, 
      "rev_ids": {
        "new": 164394986, 
        "old": 164328524
      }, 
      "title": "Rouge_imp\u00e9ratrice", 
      "title_s": "Rouge imp\u00e9ratrice", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 339949, 
      "rev_ids": {
        "new": 164498428, 
        "old": 164293591
      }, 
      "title": "Evo_Morales", 
      "title_s": "Evo Morales", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 12166017, 
      "rev_ids": {
        "new": 164483548, 
        "old": 164291789
      }, 
      "title": "NRJ_Music_Awards_2019", 
      "title_s": "NRJ Music Awards 2019", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 86301, 
      "rev_ids": {
        "new": 164502268, 
        "old": 164268733
      }, 
      "title": "Modernit\u00e9", 
      "title_s": "Modernit\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12871010, 
      "rev_ids": {
        "new": 164502907, 
        "old": 164279102
      }, 
      "title": "Rempart_bastionn\u00e9_de_Tours", 
      "title_s": "Rempart bastionn\u00e9 de Tours", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12881631, 
      "rev_ids": {
        "new": 164515260, 
        "old": 164319753
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Hauts-de-Seine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Hauts-de-Seine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 2933775, 
      "rev_ids": {
        "new": 164495969, 
        "old": 164284797
      }, 
      "title": "Ad\u00e8le_Haenel", 
      "title_s": "Ad\u00e8le Haenel", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12879833, 
      "rev_ids": {
        "new": 164374842, 
        "old": 164293773
      }, 
      "title": "Yves_Brunaud", 
      "title_s": "Yves Brunaud", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12773671, 
      "rev_ids": {
        "new": 164511541, 
        "old": 164263433
      }, 
      "title": "\u00c9lections_g\u00e9n\u00e9rales_espagnoles_de_novembre_2019", 
      "title_s": "\u00c9lections g\u00e9n\u00e9rales espagnoles de novembre 2019", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 661254, 
      "rev_ids": {
        "new": 164513988, 
        "old": 164287199
      }, 
      "title": "4e_r\u00e9giment_d'infanterie_de_marine", 
      "title_s": "4e r\u00e9giment d'infanterie de marine", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 12886054, 
      "rev_ids": {
        "new": 164513325, 
        "old": 164395897
      }, 
      "title": "Jeanine_\u00c1\u00f1ez", 
      "title_s": "Jeanine \u00c1\u00f1ez", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12881281, 
      "rev_ids": {
        "new": 164494191, 
        "old": 164312915
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Barth\u00e9lemy_de_Noyon", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Barth\u00e9lemy de Noyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 890786, 
      "rev_ids": {
        "new": 164499751, 
        "old": 164289276
      }, 
      "title": "Television_Infrared_Observation_Satellite", 
      "title_s": "Television Infrared Observation Satellite", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 85505, 
      "rev_ids": {
        "new": 164419307, 
        "old": 161424532
      }, 
      "title": "Langue_vivante", 
      "title_s": "Langue vivante", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 12885711, 
      "rev_ids": {
        "new": 164430456, 
        "old": 164388520
      }, 
      "title": "Amphicar", 
      "title_s": "Amphicar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 12882064, 
      "rev_ids": {
        "new": 164394986, 
        "old": 164328524
      }, 
      "title": "Rouge_imp\u00e9ratrice", 
      "title_s": "Rouge imp\u00e9ratrice", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 12881631, 
      "rev_ids": {
        "new": 164515260, 
        "old": 164319753
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Hauts-de-Seine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Hauts-de-Seine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 12886054, 
      "rev_ids": {
        "new": 164513325, 
        "old": 164395897
      }, 
      "title": "Jeanine_\u00c1\u00f1ez", 
      "title_s": "Jeanine \u00c1\u00f1ez", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12881281, 
      "rev_ids": {
        "new": 164494191, 
        "old": 164312915
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Barth\u00e9lemy_de_Noyon", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Barth\u00e9lemy de Noyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 12887171, 
      "rev_ids": {
        "new": 164510340, 
        "old": 164414107
      }, 
      "title": "Orion_(Louis_de_La_Coste)", 
      "title_s": "Orion (Louis de La Coste)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 12884689, 
      "rev_ids": {
        "new": 164467452, 
        "old": 164372215
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Caillat", 
      "title_s": "G\u00e9rard Caillat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 12892142, 
      "rev_ids": {
        "new": 164516510, 
        "old": 164478513
      }, 
      "title": "La_Madone_des_sleepings", 
      "title_s": "La Madone des sleepings", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 12886168, 
      "rev_ids": {
        "new": 164481187, 
        "old": 164397864
      }, 
      "title": "Prix_de_la_structure_en_b\u00e9ton_de_l'ann\u00e9e", 
      "title_s": "Prix de la structure en b\u00e9ton de l'ann\u00e9e", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 12890857, 
      "rev_ids": {
        "new": 164475163, 
        "old": 164465323
      }, 
      "title": "Le_Fils_(roman_de_Nesb\u00f8)", 
      "title_s": "Le Fils (roman de Nesb\u00f8)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22814, 
    "anon_ip_count": 9808, 
    "anon_titles": 12561, 
    "bot_count": 26, 
    "bot_edits": 22534, 
    "bot_titles": 22025, 
    "edits": 152006, 
    "titles": 76087, 
    "total_users": 25822, 
    "users": 16014
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 178, 
    "anon_ip_count": 111, 
    "anon_titles": 115, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 872, 
    "bot_titles": 643, 
    "edits": 5505, 
    "titles": 2817, 
    "total_users": 932, 
    "users": 821
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12884515, 
      "rev_ids": {
        "new": 164508954, 
        "old": 164369695
      }, 
      "title": "Olivier_Racine/Suppression", 
      "title_s": "Olivier Racine/Suppression", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 12880620, 
      "rev_ids": {
        "new": 164511595, 
        "old": 164303840
      }, 
      "title": "Mouvements_sociaux_internationaux_de_2018-2019/Suppression", 
      "title_s": "Mouvements sociaux internationaux de 2018-2019/Suppression", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 430649, 
      "rev_ids": {
        "new": 164514281, 
        "old": 161938696
      }, 
      "title": "Viande", 
      "title_s": "Viande", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 4471148, 
      "rev_ids": {
        "new": 164493630, 
        "old": 158291972
      }, 
      "title": "Ad\u00e8le_Haenel", 
      "title_s": "Ad\u00e8le Haenel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 9063621, 
      "rev_ids": {
        "new": 164463790, 
        "old": 164284118
      }, 
      "title": "David_Angevin/Suppression", 
      "title_s": "David Angevin/Suppression", 
      "users": 10
    }
  ]
}