{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "September 23, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6128520965576172, 
    "end_date": "2022-09-23T10:12:05.116837", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-09-16T10:12:05.116837"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 378, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "23 de septiembre de 2022", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 274, 
      "page_id": 10330841, 
      "rev_ids": {
        "new": 146132239, 
        "old": 145994880
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(programa_de_televisi\u00f3n_argentino)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (programa de televisi\u00f3n argentino)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 10153211, 
      "rev_ids": {
        "new": 146128043, 
        "old": 145995305
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_2022_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga Femenina 2022 (Per\u00fa)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 10237917, 
      "rev_ids": {
        "new": 146134382, 
        "old": 145992042
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2022", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 8424766, 
      "rev_ids": {
        "new": 146071478, 
        "old": 145837223
      }, 
      "title": "6ix9ine", 
      "title_s": "6ix9ine", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 127094, 
      "rev_ids": {
        "new": 146125494, 
        "old": 145934784
      }, 
      "title": "Gorillaz", 
      "title_s": "Gorillaz", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 10189042, 
      "rev_ids": {
        "new": 146107367, 
        "old": 145925583
      }, 
      "title": "Primera_C_2022_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2022 (Colombia)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10337914, 
      "rev_ids": {
        "new": 146130583, 
        "old": 146062878
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Michoac\u00e1n_de_2022", 
      "title_s": "Terremoto de Michoac\u00e1n de 2022", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 769467, 
      "rev_ids": {
        "new": 146077837, 
        "old": 145997663
      }, 
      "title": "Fall_Blau", 
      "title_s": "Fall Blau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10328249, 
      "rev_ids": {
        "new": 146121796, 
        "old": 145988089
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3n_iran\u00ed_en_el_exilio", 
      "title_s": "Oposici\u00f3n iran\u00ed en el exilio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 4466047, 
      "rev_ids": {
        "new": 146085889, 
        "old": 145993380
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_futsal_de_la_AMF_2011", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de futsal de la AMF 2011", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 5000130, 
      "rev_ids": {
        "new": 146130568, 
        "old": 145870245
      }, 
      "title": "Cadenatres", 
      "title_s": "Cadenatres", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10331243, 
      "rev_ids": {
        "new": 146132072, 
        "old": 145994335
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?_(Argentina)", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara? (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10236686, 
      "rev_ids": {
        "new": 146125167, 
        "old": 145914785
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 (Costa Rica)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 3497541, 
      "rev_ids": {
        "new": 146107448, 
        "old": 145712653
      }, 
      "title": "Sa\u00fal_\u00c1lvarez", 
      "title_s": "Sa\u00fal \u00c1lvarez", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 146131693, 
        "old": 145995598
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8433342, 
      "rev_ids": {
        "new": 146098783, 
        "old": 145984009
      }, 
      "title": "Elecciones_seccionales_de_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones seccionales de Ecuador de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9213188, 
      "rev_ids": {
        "new": 146125115, 
        "old": 145986427
      }, 
      "title": "La_isla_de_las_tentaciones", 
      "title_s": "La isla de las tentaciones", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 166138, 
      "rev_ids": {
        "new": 146077265, 
        "old": 145981902
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Alfaro", 
      "title_s": "Club Deportivo Alfaro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 6200536, 
      "rev_ids": {
        "new": 146087139, 
        "old": 145406326
      }, 
      "title": "Elecciones_seccionales_de_Ecuador_de_2014", 
      "title_s": "Elecciones seccionales de Ecuador de 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10038105, 
      "rev_ids": {
        "new": 146061308, 
        "old": 145864081
      }, 
      "title": "Pedro_Benito", 
      "title_s": "Pedro Benito", 
      "users": 37
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10335587, 
      "rev_ids": {
        "new": 146086664, 
        "old": 146005444
      }, 
      "title": "Michael_Yates_(economista)", 
      "title_s": "Michael Yates (economista)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10341052, 
      "rev_ids": {
        "new": 146131496, 
        "old": 146122952
      }, 
      "title": "Sultanato_de_Banjar", 
      "title_s": "Sultanato de Banjar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10337326, 
      "rev_ids": {
        "new": 146130332, 
        "old": 146048667
      }, 
      "title": "Hurac\u00e1n_Fiona_(2022)", 
      "title_s": "Hurac\u00e1n Fiona (2022)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10339767, 
      "rev_ids": {
        "new": 146133501, 
        "old": 146100418
      }, 
      "title": "Longtermism", 
      "title_s": "Longtermism", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10335693, 
      "rev_ids": {
        "new": 146122160, 
        "old": 146008300
      }, 
      "title": "Alejandro_Aguado_Barahona", 
      "title_s": "Alejandro Aguado Barahona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10337508, 
      "rev_ids": {
        "new": 146103524, 
        "old": 146053473
      }, 
      "title": "Miguel_Ochando", 
      "title_s": "Miguel Ochando", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10335345, 
      "rev_ids": {
        "new": 146131330, 
        "old": 146001215
      }, 
      "title": "Filosof\u00eda_en_Ecuador", 
      "title_s": "Filosof\u00eda en Ecuador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10336091, 
      "rev_ids": {
        "new": 146080346, 
        "old": 146016564
      }, 
      "title": "\u00c1lvaro_Martinete", 
      "title_s": "\u00c1lvaro Martinete", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10337429, 
      "rev_ids": {
        "new": 146134104, 
        "old": 146052129
      }, 
      "title": "Fuego_del_Ande", 
      "title_s": "Fuego del Ande", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10340960, 
      "rev_ids": {
        "new": 146130414, 
        "old": 146121471
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_guerra_de_2022_en_Rusia", 
      "title_s": "Protestas contra la guerra de 2022 en Rusia", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30387, 
    "anon_ip_count": 12617, 
    "anon_titles": 14726, 
    "bot_count": 3979, 
    "bot_edits": 15292, 
    "bot_titles": 6603, 
    "edits": 105049, 
    "titles": 42500, 
    "total_users": 29821, 
    "users": 17204
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 210, 
    "anon_ip_count": 148, 
    "anon_titles": 140, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 118, 
    "bot_titles": 114, 
    "edits": 1022, 
    "titles": 590, 
    "total_users": 552, 
    "users": 404
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 145826, 
      "rev_ids": {
        "new": 146037284, 
        "old": 140137144
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_de_Yucat\u00e1n", 
      "title_s": "Rep\u00fablica de Yucat\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 777654, 
      "rev_ids": {
        "new": 146120596, 
        "old": 145989792
      }, 
      "title": "Erich_von_Manstein", 
      "title_s": "Erich von Manstein", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 352071, 
      "rev_ids": {
        "new": 146118584, 
        "old": 145964474
      }, 
      "title": "Bon_Jovi", 
      "title_s": "Bon Jovi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9057065, 
      "rev_ids": {
        "new": 146132270, 
        "old": 145729192
      }, 
      "title": "Fascismo", 
      "title_s": "Fascismo", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 137274, 
      "rev_ids": {
        "new": 146089674, 
        "old": 145895290
      }, 
      "title": "Racing_Club", 
      "title_s": "Racing Club", 
      "users": 2
    }
  ]
}