{
  "date": "June 29, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.418658971786499, 
    "end_date": "2025-06-29T23:12:01.311266", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-06-22T23:12:01.311266"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 468, 
      "page_id": 8542576, 
      "rev_ids": {
        "new": 168217820, 
        "old": 168097167
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2025", 
      "users": 93
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 11239662, 
      "rev_ids": {
        "new": 168172987, 
        "old": 168142735
      }, 
      "title": "Vestido_negro_de_Anita_Ekberg", 
      "title_s": "Vestido negro de Anita Ekberg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 11232573, 
      "rev_ids": {
        "new": 168200563, 
        "old": 168096009
      }, 
      "title": "Guerra_Ir\u00e1n-Israel", 
      "title_s": "Guerra Ir\u00e1n-Israel", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 11225016, 
      "rev_ids": {
        "new": 168169105, 
        "old": 167958443
      }, 
      "title": "SBS_MOBILE_24", 
      "title_s": "SBS MOBILE 24", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 231321, 
      "rev_ids": {
        "new": 168215828, 
        "old": 168096960
      }, 
      "title": "Catedral_Metropolitana_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Catedral Metropolitana de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1195130, 
      "rev_ids": {
        "new": 168194661, 
        "old": 168079180
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_femenina_de_f\u00fatbol_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n femenina de f\u00fatbol de Espa\u00f1a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 11214608, 
      "rev_ids": {
        "new": 168156429, 
        "old": 167817701
      }, 
      "title": "Dylan_Riis_Verrechia", 
      "title_s": "Dylan Riis Verrechia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 2815978, 
      "rev_ids": {
        "new": 168207307, 
        "old": 29038362
      }, 
      "title": "Mala_Semilla", 
      "title_s": "Mala Semilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 11003867, 
      "rev_ids": {
        "new": 168218521, 
        "old": 168092026
      }, 
      "title": "Copa_de_Oro_de_la_Concacaf_2025", 
      "title_s": "Copa de Oro de la Concacaf 2025", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11224592, 
      "rev_ids": {
        "new": 168160475, 
        "old": 167958430
      }, 
      "title": "MBC_NEWS_NOW", 
      "title_s": "MBC NEWS NOW", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 168216513, 
        "old": 168096790
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9191057, 
      "rev_ids": {
        "new": 168218426, 
        "old": 168038580
      }, 
      "title": "Ilia_Topuria", 
      "title_s": "Ilia Topuria", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 9925118, 
      "rev_ids": {
        "new": 168189471, 
        "old": 164559144
      }, 
      "title": "Mystery_of_Love", 
      "title_s": "Mystery of Love", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4922, 
      "rev_ids": {
        "new": 168211532, 
        "old": 168096280
      }, 
      "title": "UEFA", 
      "title_s": "UEFA", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9730265, 
      "rev_ids": {
        "new": 168176587, 
        "old": 166609376
      }, 
      "title": "Intervenci\u00f3n_estadounidense_en_golpes_de_Estado_en_Am\u00e9rica_Latina", 
      "title_s": "Intervenci\u00f3n estadounidense en golpes de Estado en Am\u00e9rica Latina", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 11192953, 
      "rev_ids": {
        "new": 168178656, 
        "old": 167927787
      }, 
      "title": "Draft_de_la_NBA_de_2025", 
      "title_s": "Draft de la NBA de 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7465163, 
      "rev_ids": {
        "new": 168213301, 
        "old": 168052527
      }, 
      "title": "Juan_Sebasti\u00e1n_Molano", 
      "title_s": "Juan Sebasti\u00e1n Molano", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 151348, 
      "rev_ids": {
        "new": 168212814, 
        "old": 168085919
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Panam\u00e1", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Panam\u00e1", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 11194964, 
      "rev_ids": {
        "new": 168209939, 
        "old": 168066844
      }, 
      "title": "Trauma_infantil", 
      "title_s": "Trauma infantil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10726353, 
      "rev_ids": {
        "new": 168217875, 
        "old": 168095120
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_de_Baloncesto_Femenino_de_2025", 
      "title_s": "Campeonato Europeo de Baloncesto Femenino de 2025", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 11239662, 
      "rev_ids": {
        "new": 168172987, 
        "old": 168142735
      }, 
      "title": "Vestido_negro_de_Anita_Ekberg", 
      "title_s": "Vestido negro de Anita Ekberg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 11239099, 
      "rev_ids": {
        "new": 168146224, 
        "old": 168130565
      }, 
      "title": "Christian_Gray", 
      "title_s": "Christian Gray", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11240001, 
      "rev_ids": {
        "new": 168161908, 
        "old": 168148321
      }, 
      "title": "The_Voice_+_(programa_de_televisi\u00f3n_Brasile\u00f1o)", 
      "title_s": "The Voice + (programa de televisi\u00f3n Brasile\u00f1o)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 11242947, 
      "rev_ids": {
        "new": 168214151, 
        "old": 168211276
      }, 
      "title": "Mario_Aji", 
      "title_s": "Mario Aji", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11239430, 
      "rev_ids": {
        "new": 168215701, 
        "old": 168137898
      }, 
      "title": "\u00c1lvaro_Leonor_Ochoa", 
      "title_s": "\u00c1lvaro Leonor Ochoa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11238386, 
      "rev_ids": {
        "new": 168210221, 
        "old": 168116952
      }, 
      "title": "Nagoya_Series_250/300/1200", 
      "title_s": "Nagoya Series 250/300/1200", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11238879, 
      "rev_ids": {
        "new": 168191285, 
        "old": 168126345
      }, 
      "title": "Dora_la_Gitana", 
      "title_s": "Dora la Gitana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 11238975, 
      "rev_ids": {
        "new": 168191743, 
        "old": 168128423
      }, 
      "title": "Vencedor_(1746)", 
      "title_s": "Vencedor (1746)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11239117, 
      "rev_ids": {
        "new": 168160350, 
        "old": 168130922
      }, 
      "title": "Juan_Alberto_Perote", 
      "title_s": "Juan Alberto Perote", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11239070, 
      "rev_ids": {
        "new": 168194168, 
        "old": 168129999
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Apertura_2025_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Campeonato de Apertura 2025 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20865, 
    "anon_ip_count": 7744, 
    "anon_titles": 11178, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 6255, 
    "bot_titles": 5590, 
    "edits": 91759, 
    "titles": 43051, 
    "total_users": 19410, 
    "users": 11666
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 126, 
    "anon_ip_count": 94, 
    "anon_titles": 97, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 53, 
    "bot_titles": 50, 
    "edits": 827, 
    "titles": 413, 
    "total_users": 412, 
    "users": 318
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 168193549, 
        "old": 168036751
      }, 
      "title": "Guerra_de_Gaza", 
      "title_s": "Guerra de Gaza", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 597132, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167574, 
        "old": 96970432
      }, 
      "title": "Inquisici\u00f3n_en_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Inquisici\u00f3n en Am\u00e9rica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 11232926, 
      "rev_ids": {
        "new": 168198040, 
        "old": 168094925
      }, 
      "title": "Guerra_Ir\u00e1n-Israel", 
      "title_s": "Guerra Ir\u00e1n-Israel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 11205692, 
      "rev_ids": {
        "new": 168202774, 
        "old": 167701321
      }, 
      "title": "Armageddon_(\u00e1lbum_de_Aespa)", 
      "title_s": "Armageddon (\u00e1lbum de Aespa)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 11025751, 
      "rev_ids": {
        "new": 168167561, 
        "old": 168091212
      }, 
      "title": "Genocidio_en_Gaza", 
      "title_s": "Genocidio en Gaza", 
      "users": 5
    }
  ]
}