{
  "date": "June 28, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 15.729547023773193, 
    "end_date": "2020-06-28T08:12:01.811166", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-06-21T08:12:01.811166"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 9249284, 
      "rev_ids": {
        "new": 127222526, 
        "old": 127113163
      }, 
      "title": "Mura_Masa", 
      "title_s": "Mura Masa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 9484590, 
      "rev_ids": {
        "new": 127297530, 
        "old": 127178238
      }, 
      "title": "Temporada_2018_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2018 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 3772708, 
      "rev_ids": {
        "new": 127254821, 
        "old": 127037844
      }, 
      "title": "Jack_Conway", 
      "title_s": "Jack Conway", 
      "users": 73
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 1971523, 
      "rev_ids": {
        "new": 127293407, 
        "old": 120382963
      }, 
      "title": "Lavadores", 
      "title_s": "Lavadores", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 127308825, 
        "old": 127110192
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9336799, 
      "rev_ids": {
        "new": 127303338, 
        "old": 127071543
      }, 
      "title": "Cuarentena_de_Argentina_de_2020", 
      "title_s": "Cuarentena de Argentina de 2020", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9323186, 
      "rev_ids": {
        "new": 127304923, 
        "old": 127106622
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 4735412, 
      "rev_ids": {
        "new": 127232279, 
        "old": 127093982
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Jos\u00e9_Hoffmann", 
      "title_s": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Hoffmann", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9322324, 
      "rev_ids": {
        "new": 127307738, 
        "old": 127109613
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Chile", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Chile", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 127302151, 
        "old": 127092515
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9475877, 
      "rev_ids": {
        "new": 127275558, 
        "old": 127066647
      }, 
      "title": "Fase_Final_Excepcional_de_la_Liga_ACB_2019-20", 
      "title_s": "Fase Final Excepcional de la Liga ACB 2019-20", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 3084410, 
      "rev_ids": {
        "new": 127286506, 
        "old": 127085349
      }, 
      "title": "Canal_13_(Argentina)", 
      "title_s": "Canal 13 (Argentina)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 127308455, 
        "old": 127111653
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1386512, 
      "rev_ids": {
        "new": 127245959, 
        "old": 126535080
      }, 
      "title": "Bernardino_Pi\u00f1era", 
      "title_s": "Bernardino Pi\u00f1era", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 715171, 
      "rev_ids": {
        "new": 127306455, 
        "old": 127106896
      }, 
      "title": "Farina_(cantante)", 
      "title_s": "Farina (cantante)", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9436309, 
      "rev_ids": {
        "new": 127286816, 
        "old": 127105015
      }, 
      "title": "La_casa_fuerte", 
      "title_s": "La casa fuerte", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9321672, 
      "rev_ids": {
        "new": 127263705, 
        "old": 126998950
      }, 
      "title": "Abhinanda", 
      "title_s": "Abhinanda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9488397, 
      "rev_ids": {
        "new": 127307228, 
        "old": 127251731
      }, 
      "title": "Campo_de_juego_Piedrabuena_y_Campana", 
      "title_s": "Campo de juego Piedrabuena y Campana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1998085, 
      "rev_ids": {
        "new": 127277622, 
        "old": 126977914
      }, 
      "title": "Carlos_Luis_Morales", 
      "title_s": "Carlos Luis Morales", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9444040, 
      "rev_ids": {
        "new": 127306393, 
        "old": 127102319
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_Miraglia", 
      "title_s": "Juan Carlos Miraglia", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 9484590, 
      "rev_ids": {
        "new": 127297530, 
        "old": 127178238
      }, 
      "title": "Temporada_2018_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2018 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9488397, 
      "rev_ids": {
        "new": 127307228, 
        "old": 127251731
      }, 
      "title": "Campo_de_juego_Piedrabuena_y_Campana", 
      "title_s": "Campo de juego Piedrabuena y Campana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9482931, 
      "rev_ids": {
        "new": 127292165, 
        "old": 127147856
      }, 
      "title": "La_Red_Avispa", 
      "title_s": "La Red Avispa", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 9488639, 
      "rev_ids": {
        "new": 127295434, 
        "old": 127256378
      }, 
      "title": "Lion_Truck_Racing", 
      "title_s": "Lion Truck Racing", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9484481, 
      "rev_ids": {
        "new": 127309027, 
        "old": 127175827
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Oaxaca_de_2020", 
      "title_s": "Terremoto de Oaxaca de 2020", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 9487000, 
      "rev_ids": {
        "new": 127281399, 
        "old": 127224754
      }, 
      "title": "Dirshu", 
      "title_s": "Dirshu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9485693, 
      "rev_ids": {
        "new": 127292156, 
        "old": 127197993
      }, 
      "title": "Capilla_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_los_Remedios_(Orense)", 
      "title_s": "Capilla de Nuestra Se\u00f1ora de los Remedios (Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9489028, 
      "rev_ids": {
        "new": 127307870, 
        "old": 127265627
      }, 
      "title": "Jari_Jones", 
      "title_s": "Jari Jones", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9482560, 
      "rev_ids": {
        "new": 127302758, 
        "old": 127141808
      }, 
      "title": "Richard_Pitot_Guzm\u00e1n", 
      "title_s": "Richard Pitot Guzm\u00e1n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9488855, 
      "rev_ids": {
        "new": 127276021, 
        "old": 127261246
      }, 
      "title": "Instituto_Sonorense_de_Administraci\u00f3n_P\u00fablica,_A.C.", 
      "title_s": "Instituto Sonorense de Administraci\u00f3n P\u00fablica, A.C.", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34585, 
    "anon_ip_count": 15787, 
    "anon_titles": 16724, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 21418, 
    "bot_titles": 18845, 
    "edits": 148800, 
    "titles": 77096, 
    "total_users": 36708, 
    "users": 20921
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 216, 
    "anon_ip_count": 150, 
    "anon_titles": 147, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 3687, 
    "bot_titles": 3685, 
    "edits": 5130, 
    "titles": 4342, 
    "total_users": 629, 
    "users": 479
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 127284906, 
        "old": 125375887
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 87307, 
      "rev_ids": {
        "new": 127277837, 
        "old": 126369746
      }, 
      "title": "Guerra_de_la_Independencia_Espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Guerra de la Independencia Espa\u00f1ola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 9352040, 
      "rev_ids": {
        "new": 127246252, 
        "old": 125662548
      }, 
      "title": "Cuarentena_de_Argentina_de_2020", 
      "title_s": "Cuarentena de Argentina de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 9018583, 
      "rev_ids": {
        "new": 127195266, 
        "old": 127106519
      }, 
      "title": "Segunda_divisi\u00f3n_del_f\u00fatbol_de_Rosario", 
      "title_s": "Segunda divisi\u00f3n del f\u00fatbol de Rosario", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 9166797, 
      "rev_ids": {
        "new": 127272352, 
        "old": 127100798
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Bolivia de 2019", 
      "users": 6
    }
  ]
}