{
  "date": "December 17, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 112.74974608421326, 
    "end_date": "2019-12-17T13:05:02.445120", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-12-10T13:05:02.445120"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 12488829, 
      "rev_ids": {
        "new": 165444516, 
        "old": 165254632
      }, 
      "title": "Miss_France_2020", 
      "title_s": "Miss France 2020", 
      "users": 115
    }, 
    {
      "edits": 292, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165483177, 
        "old": 165250547
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165481396, 
        "old": 165283778
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 450790, 
      "rev_ids": {
        "new": 165480650, 
        "old": 165286211
      }, 
      "title": "Jean-Paul_Delevoye", 
      "title_s": "Jean-Paul Delevoye", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 12587700, 
      "rev_ids": {
        "new": 165469247, 
        "old": 165250198
      }, 
      "title": "\u00c9lections_g\u00e9n\u00e9rales_britanniques_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lections g\u00e9n\u00e9rales britanniques de 2019", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 12032540, 
      "rev_ids": {
        "new": 165483208, 
        "old": 165284252
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_alg\u00e9rienne_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle alg\u00e9rienne de 2019", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 12974440, 
      "rev_ids": {
        "new": 165403545, 
        "old": 165360550
      }, 
      "title": "Pierre_Hentic", 
      "title_s": "Pierre Hentic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 12959369, 
      "rev_ids": {
        "new": 165480709, 
        "old": 165284849
      }, 
      "title": "R\u00e9forme_des_retraites_en_France_en_2019", 
      "title_s": "R\u00e9forme des retraites en France en 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12979065, 
      "rev_ids": {
        "new": 165449379, 
        "old": 165412911
      }, 
      "title": "Claude_Quillateau", 
      "title_s": "Claude Quillateau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 5276749, 
      "rev_ids": {
        "new": 165472855, 
        "old": 165159917
      }, 
      "title": "Abdelmadjid_Tebboune", 
      "title_s": "Abdelmadjid Tebboune", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165453198, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 6161859, 
      "rev_ids": {
        "new": 165478322, 
        "old": 165290584
      }, 
      "title": "Trolleybus_de_Tours", 
      "title_s": "Trolleybus de Tours", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 5959092, 
      "rev_ids": {
        "new": 165402099, 
        "old": 163138890
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Bourgfontaine", 
      "title_s": "Chartreuse de Bourgfontaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 12972358, 
      "rev_ids": {
        "new": 165476357, 
        "old": 165339192
      }, 
      "title": "Politique_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "Politique en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11166998, 
      "rev_ids": {
        "new": 165483532, 
        "old": 165276600
      }, 
      "title": "Personnages_de_Demain_nous_appartient", 
      "title_s": "Personnages de Demain nous appartient", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 7380950, 
      "rev_ids": {
        "new": 165407389, 
        "old": 165191607
      }, 
      "title": "Laurent_Alexandre", 
      "title_s": "Laurent Alexandre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 403794, 
      "rev_ids": {
        "new": 165478975, 
        "old": 165281931
      }, 
      "title": "Transition_d\u00e9mographique", 
      "title_s": "Transition d\u00e9mographique", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 1161265, 
      "rev_ids": {
        "new": 165440921, 
        "old": 165144106
      }, 
      "title": "Citadelle_de_Lille", 
      "title_s": "Citadelle de Lille", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1975531, 
      "rev_ids": {
        "new": 165481769, 
        "old": 159243157
      }, 
      "title": "Festival_de_Confolens", 
      "title_s": "Festival de Confolens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 43226, 
      "rev_ids": {
        "new": 165467301, 
        "old": 165290569
      }, 
      "title": "Maximilien_Ier_(empereur_du_Mexique)", 
      "title_s": "Maximilien Ier (empereur du Mexique)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 12974440, 
      "rev_ids": {
        "new": 165403545, 
        "old": 165360550
      }, 
      "title": "Pierre_Hentic", 
      "title_s": "Pierre Hentic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12979065, 
      "rev_ids": {
        "new": 165449379, 
        "old": 165412911
      }, 
      "title": "Claude_Quillateau", 
      "title_s": "Claude Quillateau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165453198, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 12972358, 
      "rev_ids": {
        "new": 165476357, 
        "old": 165339192
      }, 
      "title": "Politique_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "Politique en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12977332, 
      "rev_ids": {
        "new": 165472019, 
        "old": 165392693
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_la_Boutillerie", 
      "title_s": "Chartreuse de la Boutillerie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12980906, 
      "rev_ids": {
        "new": 165441388, 
        "old": 165435563
      }, 
      "title": "Paul_Guiraud_(marin)", 
      "title_s": "Paul Guiraud (marin)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 12972712, 
      "rev_ids": {
        "new": 165481721, 
        "old": 165342684
      }, 
      "title": "Querelle_des_inversions", 
      "title_s": "Querelle des inversions", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 12982075, 
      "rev_ids": {
        "new": 165477502, 
        "old": 165449230
      }, 
      "title": "Chartreuse_Notre-Dame_de_Macourt", 
      "title_s": "Chartreuse Notre-Dame de Macourt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 12972900, 
      "rev_ids": {
        "new": 165357895, 
        "old": 165344642
      }, 
      "title": "Viva_(Royaume-Uni_et_Irlande)", 
      "title_s": "Viva (Royaume-Uni et Irlande)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 12975191, 
      "rev_ids": {
        "new": 165429319, 
        "old": 165369778
      }, 
      "title": "Ordre_de_bataille_lors_de_la_bataille_de_Wagram", 
      "title_s": "Ordre de bataille lors de la bataille de Wagram", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20640, 
    "anon_ip_count": 9557, 
    "anon_titles": 11457, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 8853, 
    "bot_titles": 8534, 
    "edits": 128712, 
    "titles": 57878, 
    "total_users": 25570, 
    "users": 16013
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 132, 
    "anon_ip_count": 102, 
    "anon_titles": 105, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 667, 
    "bot_titles": 504, 
    "edits": 5388, 
    "titles": 2609, 
    "total_users": 947, 
    "users": 845
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1913073, 
      "rev_ids": {
        "new": 165379478, 
        "old": 164119749
      }, 
      "title": "RT_(cha\u00eene_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "RT (cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 2067910, 
      "rev_ids": {
        "new": 165447519, 
        "old": 165319381
      }, 
      "title": "Reial_Club_Deportiu_Espanyol_de_Barcelona", 
      "title_s": "Reial Club Deportiu Espanyol de Barcelona", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 12955088, 
      "rev_ids": {
        "new": 165480623, 
        "old": 165168522
      }, 
      "title": "Lyre_decazevilloise/Suppression", 
      "title_s": "Lyre decazevilloise/Suppression", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 95304, 
      "rev_ids": {
        "new": 165482164, 
        "old": 165176237
      }, 
      "title": "Tessiture", 
      "title_s": "Tessiture", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 12957993, 
      "rev_ids": {
        "new": 165468031, 
        "old": 165289264
      }, 
      "title": "Liste_de_meurtres_de_religieux_fran\u00e7ais_hors_de_France/Suppression", 
      "title_s": "Liste de meurtres de religieux fran\u00e7ais hors de France/Suppression", 
      "users": 15
    }
  ]
}