{
  "date": "September 22, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 47.779250144958496, 
    "end_date": "2019-09-22T12:05:01.303020", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-09-15T12:05:01.303020"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 162872622, 
        "old": 162684429
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 6848327, 
      "rev_ids": {
        "new": 162854345, 
        "old": 162643722
      }, 
      "title": "La_Plan\u00e8te_des_singes_(franchise)", 
      "title_s": "La Plan\u00e8te des singes (franchise)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 12753719, 
      "rev_ids": {
        "new": 162866768, 
        "old": 162684976
      }, 
      "title": "Saison_3_de_MacGyver", 
      "title_s": "Saison 3 de MacGyver", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12254786, 
      "rev_ids": {
        "new": 162871150, 
        "old": 162677730
      }, 
      "title": "Saison_cyclonique_2019_dans_l'oc\u00e9an_Atlantique_nord", 
      "title_s": "Saison cyclonique 2019 dans l'oc\u00e9an Atlantique nord", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 12669128, 
      "rev_ids": {
        "new": 162871138, 
        "old": 162679372
      }, 
      "title": "Saison_10_de_Danse_avec_les_stars", 
      "title_s": "Saison 10 de Danse avec les stars", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 536855, 
      "rev_ids": {
        "new": 162870209, 
        "old": 161557536
      }, 
      "title": "Haras_nationaux_(France)", 
      "title_s": "Haras nationaux (France)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12144610, 
      "rev_ids": {
        "new": 162864787, 
        "old": 162685007
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_tunisienne_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle tunisienne de 2019", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 751616, 
      "rev_ids": {
        "new": 162842724, 
        "old": 162345208
      }, 
      "title": "Croix_de_Bourgogne", 
      "title_s": "Croix de Bourgogne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 10850354, 
      "rev_ids": {
        "new": 162864790, 
        "old": 162677232
      }, 
      "title": "Ka\u00efs_Sa\u00efed", 
      "title_s": "Ka\u00efs Sa\u00efed", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 99096, 
      "rev_ids": {
        "new": 162856962, 
        "old": 162684918
      }, 
      "title": "Cath\u00e9drale_Notre-Dame_d'Amiens", 
      "title_s": "Cath\u00e9drale Notre-Dame d'Amiens", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8686, 
      "rev_ids": {
        "new": 162869336, 
        "old": 162684762
      }, 
      "title": "Louis_XIV", 
      "title_s": "Louis XIV", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12387777, 
      "rev_ids": {
        "new": 162861902, 
        "old": 162681408
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_masculin_de_volley-ball_2019", 
      "title_s": "Championnat d'Europe masculin de volley-ball 2019", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1452447, 
      "rev_ids": {
        "new": 162843846, 
        "old": 160366320
      }, 
      "title": "Bayard_Rustin", 
      "title_s": "Bayard Rustin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12747134, 
      "rev_ids": {
        "new": 162860406, 
        "old": 162664949
      }, 
      "title": "Jean-Claude_Dinguirard", 
      "title_s": "Jean-Claude Dinguirard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 500784, 
      "rev_ids": {
        "new": 162864939, 
        "old": 161292424
      }, 
      "title": "Club_Universitario_de_Deportes", 
      "title_s": "Club Universitario de Deportes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 12767515, 
      "rev_ids": {
        "new": 162859347, 
        "old": 162756664
      }, 
      "title": "Orl\u00e9anien", 
      "title_s": "Orl\u00e9anien", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 3423132, 
      "rev_ids": {
        "new": 162871765, 
        "old": 162589522
      }, 
      "title": "Famille_d'Oultremont", 
      "title_s": "Famille d'Oultremont", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1383951, 
      "rev_ids": {
        "new": 162839568, 
        "old": 162650469
      }, 
      "title": "Chanson_italienne", 
      "title_s": "Chanson italienne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 6828849, 
      "rev_ids": {
        "new": 162817258, 
        "old": 162656244
      }, 
      "title": "4e_bataillon_de_l'\u00c9cole_sp\u00e9ciale_militaire_de_Saint-Cyr", 
      "title_s": "4e bataillon de l'\u00c9cole sp\u00e9ciale militaire de Saint-Cyr", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 12736155, 
      "rev_ids": {
        "new": 162818477, 
        "old": 162415289
      }, 
      "title": "Rencontres_de_la_Ligue_des_champions_de_l'UEFA_2019-2020", 
      "title_s": "Rencontres de la Ligue des champions de l'UEFA 2019-2020", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 12767515, 
      "rev_ids": {
        "new": 162859347, 
        "old": 162756664
      }, 
      "title": "Orl\u00e9anien", 
      "title_s": "Orl\u00e9anien", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 12768574, 
      "rev_ids": {
        "new": 162852293, 
        "old": 162772271
      }, 
      "title": "Cokie_Roberts", 
      "title_s": "Cokie Roberts", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12765290, 
      "rev_ids": {
        "new": 162750410, 
        "old": 162725102
      }, 
      "title": "Henri-Jean_Debon", 
      "title_s": "Henri-Jean Debon", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12764914, 
      "rev_ids": {
        "new": 162866164, 
        "old": 162717628
      }, 
      "title": "Guillaume_Pantol", 
      "title_s": "Guillaume Pantol", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 12763473, 
      "rev_ids": {
        "new": 162759911, 
        "old": 162686084
      }, 
      "title": "Sentinelle_(navire)", 
      "title_s": "Sentinelle (navire)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 12764209, 
      "rev_ids": {
        "new": 162722539, 
        "old": 162699302
      }, 
      "title": "Alstom_Citadis_(Rotterdam)", 
      "title_s": "Alstom Citadis (Rotterdam)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 12763590, 
      "rev_ids": {
        "new": 162777097, 
        "old": 162688306
      }, 
      "title": "D\u00e9bretonnisation", 
      "title_s": "D\u00e9bretonnisation", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 12771799, 
      "rev_ids": {
        "new": 162870896, 
        "old": 162815997
      }, 
      "title": "Alfred_Brauner", 
      "title_s": "Alfred Brauner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 12774339, 
      "rev_ids": {
        "new": 162856096, 
        "old": 162851676
      }, 
      "title": "Coupe_de_Cor\u00e9e_du_Sud_de_football_2019", 
      "title_s": "Coupe de Cor\u00e9e du Sud de football 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 12768610, 
      "rev_ids": {
        "new": 162862815, 
        "old": 162774799
      }, 
      "title": "Ansu_Fati", 
      "title_s": "Ansu Fati", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20781, 
    "anon_ip_count": 9511, 
    "anon_titles": 11241, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 16883, 
    "bot_titles": 16385, 
    "edits": 127828, 
    "titles": 63674, 
    "total_users": 24559, 
    "users": 15048
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 158, 
    "anon_ip_count": 113, 
    "anon_titles": 111, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1044, 
    "bot_titles": 921, 
    "edits": 4763, 
    "titles": 2521, 
    "total_users": 884, 
    "users": 771
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 12373326, 
      "rev_ids": {
        "new": 162849690, 
        "old": 158776485
      }, 
      "title": "Ligue_du_LOL", 
      "title_s": "Ligue du LOL", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 12718910, 
      "rev_ids": {
        "new": 162837728, 
        "old": 162683470
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 3757141, 
      "rev_ids": {
        "new": 162863493, 
        "old": 162587362
      }, 
      "title": "Forumopera.com/Suppression", 
      "title_s": "Forumopera.com/Suppression", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 12769619, 
      "rev_ids": {
        "new": 162860683, 
        "old": 162785186
      }, 
      "title": "Ansu_Fati/Suppression", 
      "title_s": "Ansu Fati/Suppression", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 8807027, 
      "rev_ids": {
        "new": 162788950, 
        "old": 162502326
      }, 
      "title": "Myriam_Benraad", 
      "title_s": "Myriam Benraad", 
      "users": 13
    }
  ]
}