{
  "date": "May 22, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.086090087890625, 
    "end_date": "2024-05-22T23:21:02.027769", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2024-05-15T23:21:02.027769"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 140185, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748665, 
        "old": 8734680
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_Esperanto-eldona\u0135oj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de Esperanto-eldona\u0135oj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 476700, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747730, 
        "old": 8724026
      }, 
      "title": "La_Centristoj_(Francio)", 
      "title_s": "La Centristoj (Francio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 493185, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748707, 
        "old": 8338530
      }, 
      "title": "Socialista_Frakcio_(Franca_Senato)", 
      "title_s": "Socialista Frakcio (Franca Senato)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 255783, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748445, 
        "old": 8624719
      }, 
      "title": "\u00c1gueda", 
      "title_s": "\u00c1gueda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 255741, 
      "rev_ids": {
        "new": 8742984, 
        "old": 8565075
      }, 
      "title": "Viseu", 
      "title_s": "Viseu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 833188, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748935, 
        "old": 8737749
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_katalunaj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de katalunaj esperantistoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 871486, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748473, 
        "old": 8742102
      }, 
      "title": "Batalo_de_Sumy", 
      "title_s": "Batalo de Sumy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 493187, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748716, 
        "old": 8337999
      }, 
      "title": "E\u016dropa_Demokratia_kaj_Sociala_Frakcio_(Franca_Senato)", 
      "title_s": "E\u016dropa Demokratia kaj Sociala Frakcio (Franca Senato)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871332, 
      "rev_ids": {
        "new": 8746111, 
        "old": 8740713
      }, 
      "title": "Sistani_homoj", 
      "title_s": "Sistani homoj", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 476576, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748882, 
        "old": 7374489
      }, 
      "title": "Radikala_Partio_(Francio)", 
      "title_s": "Radikala Partio (Francio)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871828, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747959, 
        "old": 8747551
      }, 
      "title": "Unio_de_Junuloj_Komunistaj_de_Kubo", 
      "title_s": "Unio de Junuloj Komunistaj de Kubo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 476452, 
      "rev_ids": {
        "new": 8745008, 
        "old": 8338528
      }, 
      "title": "Socialisma_frakcio_(franca_Nacia_Asembleo)", 
      "title_s": "Socialisma frakcio (franca Nacia Asembleo)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871168, 
      "rev_ids": {
        "new": 8740252, 
        "old": 8738846
      }, 
      "title": "Wakeley", 
      "title_s": "Wakeley", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 871072, 
      "rev_ids": {
        "new": 8746085, 
        "old": 8738192
      }, 
      "title": "Frieda_von_B\u00fclow", 
      "title_s": "Frieda von B\u00fclow", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 652624, 
      "rev_ids": {
        "new": 8746162, 
        "old": 8655319
      }, 
      "title": "Kajo_de_rivero_Turo", 
      "title_s": "Kajo de rivero Turo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 476785, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748496, 
        "old": 8337942
      }, 
      "title": "Demokrata_E\u016dropa_Forto_(Francio)", 
      "title_s": "Demokrata E\u016dropa Forto (Francio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 493276, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748699, 
        "old": 8337855
      }, 
      "title": "Administra_kuni\u011do_de_senatanoj_neali\u011dintaj_al_frakcio", 
      "title_s": "Administra kuni\u011do de senatanoj neali\u011dintaj al frakcio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 476519, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748884, 
        "old": 8741294
      }, 
      "title": "Unui\u011do_por_Popola_Movado_(franca_nacia_asembleo)", 
      "title_s": "Unui\u011do por Popola Movado (franca nacia asembleo)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 871506, 
      "rev_ids": {
        "new": 8742983, 
        "old": 8742398
      }, 
      "title": "Tondela", 
      "title_s": "Tondela", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 121969, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748601, 
        "old": 8737733
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_hispanaj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de hispanaj esperantistoj", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 871486, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748473, 
        "old": 8742102
      }, 
      "title": "Batalo_de_Sumy", 
      "title_s": "Batalo de Sumy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871332, 
      "rev_ids": {
        "new": 8746111, 
        "old": 8740713
      }, 
      "title": "Sistani_homoj", 
      "title_s": "Sistani homoj", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871828, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747959, 
        "old": 8747551
      }, 
      "title": "Unio_de_Junuloj_Komunistaj_de_Kubo", 
      "title_s": "Unio de Junuloj Komunistaj de Kubo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871168, 
      "rev_ids": {
        "new": 8740252, 
        "old": 8738846
      }, 
      "title": "Wakeley", 
      "title_s": "Wakeley", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 871506, 
      "rev_ids": {
        "new": 8742983, 
        "old": 8742398
      }, 
      "title": "Tondela", 
      "title_s": "Tondela", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 871803, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747984, 
        "old": 8747296
      }, 
      "title": "Fortreso_Sch\u00f6nburg", 
      "title_s": "Fortreso Sch\u00f6nburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 871244, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747366, 
        "old": 8739712
      }, 
      "title": "Oliveira_de_Azem\u00e9is", 
      "title_s": "Oliveira de Azem\u00e9is", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 871623, 
      "rev_ids": {
        "new": 8745405, 
        "old": 8744826
      }, 
      "title": "Ignatius_von_Senestr\u00e9y", 
      "title_s": "Ignatius von Senestr\u00e9y", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 871863, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748943, 
        "old": 8748127
      }, 
      "title": "Figueira_de_Castelo_Rodrigo", 
      "title_s": "Figueira de Castelo Rodrigo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 871492, 
      "rev_ids": {
        "new": 8745118, 
        "old": 8742146
      }, 
      "title": "Carregal_do_Sal", 
      "title_s": "Carregal do Sal", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 77, 
    "anon_ip_count": 36, 
    "anon_titles": 64, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 849, 
    "bot_titles": 849, 
    "edits": 8802, 
    "titles": 6991, 
    "total_users": 186, 
    "users": 150
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 79, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 13, 
    "users": 13
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 871533, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748033, 
        "old": 8742938
      }, 
      "title": "Batalo_de_Sumio", 
      "title_s": "Batalo de Sumio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 870862, 
      "rev_ids": {
        "new": 8740123, 
        "old": 8737151
      }, 
      "title": "Ponardado_en_la_pre\u011dejo_de_Wakeley_en_2024", 
      "title_s": "Ponardado en la pre\u011dejo de Wakeley en 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 871122, 
      "rev_ids": {
        "new": 8741507, 
        "old": 8738288
      }, 
      "title": "Ordinara_pulsatilo", 
      "title_s": "Ordinara pulsatilo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 871617, 
      "rev_ids": {
        "new": 8744612, 
        "old": 8744521
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 871788, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747078, 
        "old": 8746919
      }, 
      "title": "Kazimierz_Imieli\u0144ski", 
      "title_s": "Kazimierz Imieli\u0144ski", 
      "users": 2
    }
  ]
}