{
  "date": "September 20, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8970108032226562, 
    "end_date": "2023-09-20T23:12:02.059403", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-13T23:12:02.059403"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 153886994, 
        "old": 153726548
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 153886554, 
        "old": 153825176
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 153892235, 
        "old": 153866365
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 6134779, 
      "rev_ids": {
        "new": 153871582, 
        "old": 153693016
      }, 
      "title": "Alexander_Succar", 
      "title_s": "Alexander Succar", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153887141, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10663309, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862923, 
        "old": 153756577
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_de_Auxilio_Judicial", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n de Auxilio Judicial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 153887833, 
        "old": 153724084
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 32806, 
      "rev_ids": {
        "new": 153894930, 
        "old": 153327586
      }, 
      "title": "Fernando_Botero", 
      "title_s": "Fernando Botero", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 153872544, 
        "old": 153729387
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 721735, 
      "rev_ids": {
        "new": 153880869, 
        "old": 153689097
      }, 
      "title": "Gran_Hermano_VIP_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Gran Hermano VIP (Espa\u00f1a)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153881944, 
        "old": 153721086
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 5902022, 
      "rev_ids": {
        "new": 153874242, 
        "old": 153724707
      }, 
      "title": "Una_rosa_blu_Tour", 
      "title_s": "Una rosa blu Tour", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 153894696, 
        "old": 153712912
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153868828, 
        "old": 153724961
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 703090, 
      "rev_ids": {
        "new": 153807345, 
        "old": 153725902
      }, 
      "title": "Francmasoner\u00eda", 
      "title_s": "Francmasoner\u00eda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10662726, 
      "rev_ids": {
        "new": 153880899, 
        "old": 153742087
      }, 
      "title": "Torneo_de_Clasificaci\u00f3n_Ol\u00edmpica_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Clasificaci\u00f3n Ol\u00edmpica de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10642303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153895045, 
        "old": 153713486
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5778303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153852112, 
        "old": 153339723
      }, 
      "title": "Nasser_Al-Khela\u00effi", 
      "title_s": "Nasser Al-Khela\u00effi", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10661713, 
      "rev_ids": {
        "new": 153868525, 
        "old": 153726796
      }, 
      "title": "Juicio_pol\u00edtico_a_la_Junta_Nacional_de_Justicia", 
      "title_s": "Juicio pol\u00edtico a la Junta Nacional de Justicia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 7394471, 
      "rev_ids": {
        "new": 153886870, 
        "old": 152068833
      }, 
      "title": "Dilan_(nombre)", 
      "title_s": "Dilan (nombre)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 153886554, 
        "old": 153825176
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 153892235, 
        "old": 153866365
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153887141, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10663309, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862923, 
        "old": 153756577
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_de_Auxilio_Judicial", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n de Auxilio Judicial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10662726, 
      "rev_ids": {
        "new": 153880899, 
        "old": 153742087
      }, 
      "title": "Torneo_de_Clasificaci\u00f3n_Ol\u00edmpica_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Clasificaci\u00f3n Ol\u00edmpica de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10662464, 
      "rev_ids": {
        "new": 153745296, 
        "old": 153737151
      }, 
      "title": "Juan_Ignacio_Ferreras_Tasc\u00f3n", 
      "title_s": "Juan Ignacio Ferreras Tasc\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10663170, 
      "rev_ids": {
        "new": 153848990, 
        "old": 153753677
      }, 
      "title": "Rolando_Azas", 
      "title_s": "Rolando Azas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10664149, 
      "rev_ids": {
        "new": 153837043, 
        "old": 153775768
      }, 
      "title": "Juramento_de_la_Princesa_Leonor_de_Borb\u00f3n", 
      "title_s": "Juramento de la Princesa Leonor de Borb\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10664981, 
      "rev_ids": {
        "new": 153883215, 
        "old": 153810104
      }, 
      "title": "Antigua_F\u00e1brica_de_Luz_Cabrera", 
      "title_s": "Antigua F\u00e1brica de Luz Cabrera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10662205, 
      "rev_ids": {
        "new": 153852997, 
        "old": 153730589
      }, 
      "title": "Temporada_2022_de_TCR_Europe_Touring_Car_Series", 
      "title_s": "Temporada 2022 de TCR Europe Touring Car Series", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28761, 
    "anon_ip_count": 12008, 
    "anon_titles": 13872, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 32634, 
    "bot_titles": 31810, 
    "edits": 135264, 
    "titles": 72703, 
    "total_users": 28583, 
    "users": 16575
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 266, 
    "anon_ip_count": 174, 
    "anon_titles": 194, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 15, 
    "edits": 1084, 
    "titles": 595, 
    "total_users": 568, 
    "users": 394
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10662929, 
      "rev_ids": {
        "new": 153847097, 
        "old": 153747622
      }, 
      "title": "Bandera_de_Badajoz", 
      "title_s": "Bandera de Badajoz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 10271628, 
      "rev_ids": {
        "new": 153868134, 
        "old": 146102473
      }, 
      "title": "Olive_Morris", 
      "title_s": "Olive Morris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2225311, 
      "rev_ids": {
        "new": 153876189, 
        "old": 153667896
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 4978585, 
      "rev_ids": {
        "new": 153754183, 
        "old": 153565317
      }, 
      "title": "Morena_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Morena (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 33856, 
      "rev_ids": {
        "new": 153883291, 
        "old": 152339013
      }, 
      "title": "Valencia", 
      "title_s": "Valencia", 
      "users": 2
    }
  ]
}