{
  "date": "March 9, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.138216972351074, 
    "end_date": "2023-03-09T08:05:01.388462", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-03-02T08:05:01.388462"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 395, 
      "page_id": 1301676, 
      "rev_ids": {
        "new": 202115009, 
        "old": 201890480
      }, 
      "title": "Muraille_Servienne", 
      "title_s": "Muraille Servienne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 285, 
      "page_id": 15480821, 
      "rev_ids": {
        "new": 202124229, 
        "old": 201907916
      }, 
      "title": "Maureen_Kearney", 
      "title_s": "Maureen Kearney", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 249, 
      "page_id": 19270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202124307, 
        "old": 201905303
      }, 
      "title": "Rembrandt", 
      "title_s": "Rembrandt", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 1666911, 
      "rev_ids": {
        "new": 202117768, 
        "old": 201885036
      }, 
      "title": "Enceinte_gallo-romaine_du_Mans", 
      "title_s": "Enceinte gallo-romaine du Mans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 14303739, 
      "rev_ids": {
        "new": 202111884, 
        "old": 201837289
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_en_salle_2023", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme en salle 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 15471097, 
      "rev_ids": {
        "new": 202118764, 
        "old": 201908515
      }, 
      "title": "La_Syndicaliste", 
      "title_s": "La Syndicaliste", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 106548, 
      "rev_ids": {
        "new": 202124431, 
        "old": 201283106
      }, 
      "title": "Gouarec", 
      "title_s": "Gouarec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 201978031, 
        "old": 200856464
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 15392034, 
      "rev_ids": {
        "new": 202096817, 
        "old": 201543709
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Bahre\u00efn_2023", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Bahre\u00efn 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13599454, 
      "rev_ids": {
        "new": 202014850, 
        "old": 201902498
      }, 
      "title": "Liste_des_titres_de_marquis_de_la_noblesse_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste des titres de marquis de la noblesse fran\u00e7aise", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 392990, 
      "rev_ids": {
        "new": 202107902, 
        "old": 201906716
      }, 
      "title": "Locarn", 
      "title_s": "Locarn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 5024370, 
      "rev_ids": {
        "new": 202082818, 
        "old": 201878242
      }, 
      "title": "Jon_Jones_(MMA)", 
      "title_s": "Jon Jones (MMA)", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 9745538, 
      "rev_ids": {
        "new": 202124172, 
        "old": 201297244
      }, 
      "title": "Cuisine_centrafricaine", 
      "title_s": "Cuisine centrafricaine", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 61163, 
      "rev_ids": {
        "new": 202124190, 
        "old": 201874626
      }, 
      "title": "Orano", 
      "title_s": "Orano", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14447237, 
      "rev_ids": {
        "new": 201999997, 
        "old": 201779322
      }, 
      "title": "Ghizlane_Chebbak", 
      "title_s": "Ghizlane Chebbak", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9254358, 
      "rev_ids": {
        "new": 202125302, 
        "old": 201908342
      }, 
      "title": "Accord_de_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "Accord de Qu\u00e9bec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15299224, 
      "rev_ids": {
        "new": 202124597, 
        "old": 201772127
      }, 
      "title": "Alpine_Alpenglow", 
      "title_s": "Alpine Alpenglow", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8526933, 
      "rev_ids": {
        "new": 202116413, 
        "old": 201233844
      }, 
      "title": "Commission_des_limites_du_plateau_continental", 
      "title_s": "Commission des limites du plateau continental", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 202107655, 
        "old": 201839672
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 7494713, 
      "rev_ids": {
        "new": 201939683, 
        "old": 201468830
      }, 
      "title": "Saison_1999-2000_de_l'USM_Alger", 
      "title_s": "Saison 1999-2000 de l'USM Alger", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 15505369, 
      "rev_ids": {
        "new": 202125437, 
        "old": 202076456
      }, 
      "title": "Lady_K", 
      "title_s": "Lady K", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15504552, 
      "rev_ids": {
        "new": 202112508, 
        "old": 202069949
      }, 
      "title": "Elwing_(entreprise)", 
      "title_s": "Elwing (entreprise)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15502664, 
      "rev_ids": {
        "new": 202113589, 
        "old": 202044372
      }, 
      "title": "Eisi_Gulp", 
      "title_s": "Eisi Gulp", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 15492793, 
      "rev_ids": {
        "new": 202114332, 
        "old": 201912802
      }, 
      "title": "Politique_\u00e9trang\u00e8re_de_l'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Politique \u00e9trang\u00e8re de l'Alg\u00e9rie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15504231, 
      "rev_ids": {
        "new": 202100180, 
        "old": 202065937
      }, 
      "title": "Lac_de_P\u00e9rolles", 
      "title_s": "Lac de P\u00e9rolles", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15499043, 
      "rev_ids": {
        "new": 202074722, 
        "old": 201996759
      }, 
      "title": "Pierre_Even_(cycliste)", 
      "title_s": "Pierre Even (cycliste)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15503430, 
      "rev_ids": {
        "new": 202079040, 
        "old": 202052847
      }, 
      "title": "P\u00e9rolles", 
      "title_s": "P\u00e9rolles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15499675, 
      "rev_ids": {
        "new": 202114563, 
        "old": 202006261
      }, 
      "title": "Thomas_Callens", 
      "title_s": "Thomas Callens", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 15506428, 
      "rev_ids": {
        "new": 202122877, 
        "old": 202090113
      }, 
      "title": "Dmytro_Kotsyubaylo", 
      "title_s": "Dmytro Kotsyubaylo", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 15501165, 
      "rev_ids": {
        "new": 202114284, 
        "old": 202024639
      }, 
      "title": "Traitements_des_migrants_et_racisme_en_Tunisie", 
      "title_s": "Traitements des migrants et racisme en Tunisie", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17737, 
    "anon_ip_count": 7567, 
    "anon_titles": 10448, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 3508, 
    "bot_titles": 3226, 
    "edits": 140996, 
    "titles": 71080, 
    "total_users": 21433, 
    "users": 13866
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 272, 
    "anon_ip_count": 195, 
    "anon_titles": 191, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 668, 
    "bot_titles": 559, 
    "edits": 7830, 
    "titles": 5004, 
    "total_users": 1120, 
    "users": 925
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 11059913, 
      "rev_ids": {
        "new": 202100856, 
        "old": 201402496
      }, 
      "title": "Charlotte_d'Ornellas", 
      "title_s": "Charlotte d'Ornellas", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15499961, 
      "rev_ids": {
        "new": 202113133, 
        "old": 202009897
      }, 
      "title": "Thomas_Callens/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Thomas Callens/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15207569, 
      "rev_ids": {
        "new": 202063250, 
        "old": 200808529
      }, 
      "title": "Sabotage_des_gazoducs_Nord_Stream", 
      "title_s": "Sabotage des gazoducs Nord Stream", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 609270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202124624, 
        "old": 201798897
      }, 
      "title": "Memory_Alpha/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Memory Alpha/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15502707, 
      "rev_ids": {
        "new": 202113455, 
        "old": 202045237
      }, 
      "title": "Alpine_Alpenglow/Bon_article", 
      "title_s": "Alpine Alpenglow/Bon article", 
      "users": 5
    }
  ]
}