{
  "date": "February 25, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6677548885345459, 
    "end_date": "2022-02-25T23:11:02.104070", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-02-18T23:11:02.104070"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1921068, 
      "rev_ids": {
        "new": 29549701, 
        "old": 29543923
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_russa_d'Ucra\u00efna_del_2022", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 russa d'Ucra\u00efna del 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1912971, 
      "rev_ids": {
        "new": 29549729, 
        "old": 29500512
      }, 
      "title": "Crisi_russo-ucra\u00efnesa_de_2021-2022", 
      "title_s": "Crisi russo-ucra\u00efnesa de 2021-2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1920179, 
      "rev_ids": {
        "new": 29540464, 
        "old": 29531181
      }, 
      "title": "Katalanim", 
      "title_s": "Katalanim", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 288067, 
      "rev_ids": {
        "new": 29549299, 
        "old": 29520548
      }, 
      "title": "Gran_fam_irlandesa", 
      "title_s": "Gran fam irlandesa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1919720, 
      "rev_ids": {
        "new": 29548624, 
        "old": 29522221
      }, 
      "title": "Maria_Valenzuela", 
      "title_s": "Maria Valenzuela", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 102618, 
      "rev_ids": {
        "new": 29549849, 
        "old": 28957405
      }, 
      "title": "Carabobo", 
      "title_s": "Carabobo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1920725, 
      "rev_ids": {
        "new": 29542998, 
        "old": 29539052
      }, 
      "title": "Bar\u00f3_d\u2019Evel_Circ", 
      "title_s": "Bar\u00f3 d\u2019Evel Circ", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 29538027, 
        "old": 29522244
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1920553, 
      "rev_ids": {
        "new": 29543959, 
        "old": 29537025
      }, 
      "title": "Pagani_autom\u00f2bil", 
      "title_s": "Pagani autom\u00f2bil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1921323, 
      "rev_ids": {
        "new": 29548947, 
        "old": 29548100
      }, 
      "title": "\u00abQue_et_fotin\u00bb", 
      "title_s": "\u00abQue et fotin\u00bb", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 913537, 
      "rev_ids": {
        "new": 29542003, 
        "old": 28720356
      }, 
      "title": "Guerra_Vand\u00e0lica", 
      "title_s": "Guerra Vand\u00e0lica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 994032, 
      "rev_ids": {
        "new": 29540932, 
        "old": 28624954
      }, 
      "title": "Gran_Premi_d'Alemanya_de_motociclisme", 
      "title_s": "Gran Premi d'Alemanya de motociclisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1920339, 
      "rev_ids": {
        "new": 29536472, 
        "old": 29533945
      }, 
      "title": "L\u00e9on_Wieger", 
      "title_s": "L\u00e9on Wieger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1486105, 
      "rev_ids": {
        "new": 29536429, 
        "old": 29521173
      }, 
      "title": "Marta_Roig\u00e9_Peco", 
      "title_s": "Marta Roig\u00e9 Peco", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1921257, 
      "rev_ids": {
        "new": 29549772, 
        "old": 29546391
      }, 
      "title": "The_Power_of_the_Dog", 
      "title_s": "The Power of the Dog", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1920880, 
      "rev_ids": {
        "new": 29546622, 
        "old": 29541062
      }, 
      "title": "Racisme_a_Espanya", 
      "title_s": "Racisme a Espanya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 304527, 
      "rev_ids": {
        "new": 29534687, 
        "old": 27801004
      }, 
      "title": "Esmena_Platt", 
      "title_s": "Esmena Platt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1464277, 
      "rev_ids": {
        "new": 29537277, 
        "old": 29240244
      }, 
      "title": "Prinzzess", 
      "title_s": "Prinzzess", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 991557, 
      "rev_ids": {
        "new": 29536121, 
        "old": 28357418
      }, 
      "title": "Gran_Premi_de_Portugal_de_motociclisme", 
      "title_s": "Gran Premi de Portugal de motociclisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1920709, 
      "rev_ids": {
        "new": 29548503, 
        "old": 29538768
      }, 
      "title": "Rosa_von_Praunheim", 
      "title_s": "Rosa von Praunheim", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1921068, 
      "rev_ids": {
        "new": 29549701, 
        "old": 29543923
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_russa_d'Ucra\u00efna_del_2022", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 russa d'Ucra\u00efna del 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1920179, 
      "rev_ids": {
        "new": 29540464, 
        "old": 29531181
      }, 
      "title": "Katalanim", 
      "title_s": "Katalanim", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1920725, 
      "rev_ids": {
        "new": 29542998, 
        "old": 29539052
      }, 
      "title": "Bar\u00f3_d\u2019Evel_Circ", 
      "title_s": "Bar\u00f3 d\u2019Evel Circ", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1920553, 
      "rev_ids": {
        "new": 29543959, 
        "old": 29537025
      }, 
      "title": "Pagani_autom\u00f2bil", 
      "title_s": "Pagani autom\u00f2bil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1921323, 
      "rev_ids": {
        "new": 29548947, 
        "old": 29548100
      }, 
      "title": "\u00abQue_et_fotin\u00bb", 
      "title_s": "\u00abQue et fotin\u00bb", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1920339, 
      "rev_ids": {
        "new": 29536472, 
        "old": 29533945
      }, 
      "title": "L\u00e9on_Wieger", 
      "title_s": "L\u00e9on Wieger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1921257, 
      "rev_ids": {
        "new": 29549772, 
        "old": 29546391
      }, 
      "title": "The_Power_of_the_Dog", 
      "title_s": "The Power of the Dog", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1920709, 
      "rev_ids": {
        "new": 29548503, 
        "old": 29538768
      }, 
      "title": "Rosa_von_Praunheim", 
      "title_s": "Rosa von Praunheim", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1919931, 
      "rev_ids": {
        "new": 29535211, 
        "old": 29524484
      }, 
      "title": "CINSA", 
      "title_s": "CINSA", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1920648, 
      "rev_ids": {
        "new": 29539741, 
        "old": 29538087
      }, 
      "title": "Signal_(revista)", 
      "title_s": "Signal (revista)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1063, 
    "anon_ip_count": 530, 
    "anon_titles": 693, 
    "bot_count": 32, 
    "bot_edits": 10729, 
    "bot_titles": 9559, 
    "edits": 22451, 
    "titles": 14129, 
    "total_users": 1491, 
    "users": 961
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 104, 
    "titles": 44, 
    "total_users": 53, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 29545243, 
        "old": 29522124
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1920411, 
      "rev_ids": {
        "new": 29544724, 
        "old": 29535241
      }, 
      "title": "Crisi_russo-ucra\u00efnesa_de_2021-2022", 
      "title_s": "Crisi russo-ucra\u00efnesa de 2021-2022", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1921097, 
      "rev_ids": {
        "new": 29544614, 
        "old": 29544252
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_russa_d'Ucra\u00efna_del_2022", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 russa d'Ucra\u00efna del 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1921007, 
      "rev_ids": {
        "new": 29544804, 
        "old": 29542495
      }, 
      "title": "Mas_Grau", 
      "title_s": "Mas Grau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 34576, 
      "rev_ids": {
        "new": 29543778, 
        "old": 16436720
      }, 
      "title": "Joan_Oliver_i_Sallar\u00e8s", 
      "title_s": "Joan Oliver i Sallar\u00e8s", 
      "users": 3
    }
  ]
}