{
  "date": "October 2, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 36.24924302101135, 
    "end_date": "2019-10-02T12:12:01.314486", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-09-25T12:12:01.314486"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 8205710, 
      "rev_ids": {
        "new": 119887004, 
        "old": 119696193
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_f\u00fatbol_sala_de_la_FIFA_2020", 
      "title_s": "Copa Mundial de f\u00fatbol sala de la FIFA 2020", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 9109384, 
      "rev_ids": {
        "new": 119887057, 
        "old": 119729689
      }, 
      "title": "WWV_(radio_station)", 
      "title_s": "WWV (radio station)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 8975783, 
      "rev_ids": {
        "new": 119889746, 
        "old": 119677472
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara?", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 8931836, 
      "rev_ids": {
        "new": 119878413, 
        "old": 119695443
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2019", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2019", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 1754539, 
      "rev_ids": {
        "new": 119875609, 
        "old": 119145710
      }, 
      "title": "Universidad_Cat\u00f3lica_de_Murcia_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Universidad Cat\u00f3lica de Murcia Club de F\u00fatbol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 4378963, 
      "rev_ids": {
        "new": 119853271, 
        "old": 118287639
      }, 
      "title": "Club_de_Accionariado_Popular_Ciudad_de_Murcia", 
      "title_s": "Club de Accionariado Popular Ciudad de Murcia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 21592, 
      "rev_ids": {
        "new": 119895011, 
        "old": 119648027
      }, 
      "title": "A\u00f1os_2010", 
      "title_s": "A\u00f1os 2010", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 801140, 
      "rev_ids": {
        "new": 119888979, 
        "old": 119671716
      }, 
      "title": "Miss_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Miss Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 119889608, 
        "old": 119694862
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 171321, 
      "rev_ids": {
        "new": 119892037, 
        "old": 119682629
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jos\u00e9", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jos\u00e9", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 9112343, 
      "rev_ids": {
        "new": 119886583, 
        "old": 119782513
      }, 
      "title": "FIFA_20", 
      "title_s": "FIFA 20", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 964771, 
      "rev_ids": {
        "new": 119778530, 
        "old": 119688540
      }, 
      "title": "Amparo_Grisales", 
      "title_s": "Amparo Grisales", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 9114519, 
      "rev_ids": {
        "new": 119889915, 
        "old": 119860586
      }, 
      "title": "Disoluci\u00f3n_del_Congreso_de_la_Rep\u00fablica_del_Per\u00fa_en_2019", 
      "title_s": "Disoluci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica del Per\u00fa en 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 5196408, 
      "rev_ids": {
        "new": 119892672, 
        "old": 119695767
      }, 
      "title": "Guillermo_Silveira", 
      "title_s": "Guillermo Silveira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8951159, 
      "rev_ids": {
        "new": 119893681, 
        "old": 119677282
      }, 
      "title": "The_Dark_Pictures:_Man_of_Medan", 
      "title_s": "The Dark Pictures: Man of Medan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 119891141, 
        "old": 119688703
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8709573, 
      "rev_ids": {
        "new": 119889613, 
        "old": 119687781
      }, 
      "title": "Campeonato_Ecuatoriano_de_F\u00fatbol_Serie_A_2019", 
      "title_s": "Campeonato Ecuatoriano de F\u00fatbol Serie A 2019", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 119847395, 
        "old": 119692075
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8912665, 
      "rev_ids": {
        "new": 119853976, 
        "old": 119691482
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2019_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2019 (M\u00e9xico)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 4741221, 
      "rev_ids": {
        "new": 119893614, 
        "old": 119694080
      }, 
      "title": "Thibaut_Courtois", 
      "title_s": "Thibaut Courtois", 
      "users": 53
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 9109384, 
      "rev_ids": {
        "new": 119887057, 
        "old": 119729689
      }, 
      "title": "WWV_(estaci\u00f3n_de_radio)", 
      "title_s": "WWV (estaci\u00f3n de radio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 9112343, 
      "rev_ids": {
        "new": 119886583, 
        "old": 119782513
      }, 
      "title": "FIFA_20", 
      "title_s": "FIFA 20", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 9114519, 
      "rev_ids": {
        "new": 119889915, 
        "old": 119860586
      }, 
      "title": "Disoluci\u00f3n_del_Congreso_de_la_Rep\u00fablica_del_Per\u00fa_en_2019", 
      "title_s": "Disoluci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica del Per\u00fa en 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 9109277, 
      "rev_ids": {
        "new": 119890166, 
        "old": 119727985
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_de_F\u00fatsal_Boliviana_2019", 
      "title_s": "Liga Nacional de F\u00fatsal Boliviana 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9112309, 
      "rev_ids": {
        "new": 119819021, 
        "old": 119781553
      }, 
      "title": "Arquitectura_del_sue\u00f1o", 
      "title_s": "Arquitectura del sue\u00f1o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9108515, 
      "rev_ids": {
        "new": 119859851, 
        "old": 119713278
      }, 
      "title": "Tio_Rober", 
      "title_s": "Tio Rober", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9112831, 
      "rev_ids": {
        "new": 119847973, 
        "old": 119798956
      }, 
      "title": "Ferrocarril_de_Bolton_y_Leigh", 
      "title_s": "Ferrocarril de Bolton y Leigh", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9108549, 
      "rev_ids": {
        "new": 119758289, 
        "old": 119714411
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2019_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2019 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9111867, 
      "rev_ids": {
        "new": 119880882, 
        "old": 119772035
      }, 
      "title": "Juda\u00edsmo_catal\u00e1n", 
      "title_s": "Juda\u00edsmo catal\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9112331, 
      "rev_ids": {
        "new": 119892286, 
        "old": 119782091
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Arias_de_Coss\u00edo", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Arias de Coss\u00edo", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42546, 
    "anon_ip_count": 18980, 
    "anon_titles": 19337, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 18032, 
    "bot_titles": 13608, 
    "edits": 125065, 
    "titles": 49493, 
    "total_users": 42819, 
    "users": 23839
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 304, 
    "anon_ip_count": 172, 
    "anon_titles": 196, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 9947, 
    "bot_titles": 9556, 
    "edits": 11170, 
    "titles": 10058, 
    "total_users": 595, 
    "users": 423
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 313328, 
      "rev_ids": {
        "new": 119881976, 
        "old": 119680742
      }, 
      "title": "Acupuntura", 
      "title_s": "Acupuntura", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 119891356, 
        "old": 119654869
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 427997, 
      "rev_ids": {
        "new": 119721129, 
        "old": 115614645
      }, 
      "title": "Gonzalo_Queipo_de_Llano", 
      "title_s": "Gonzalo Queipo de Llano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2720632, 
      "rev_ids": {
        "new": 119761204, 
        "old": 111809951
      }, 
      "title": "Eligio_Ancona", 
      "title_s": "Eligio Ancona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9115487, 
      "rev_ids": {
        "new": 119894855, 
        "old": 119878658
      }, 
      "title": "Elecciones_municipales_de_2019_en_Madrid", 
      "title_s": "Elecciones municipales de 2019 en Madrid", 
      "users": 2
    }
  ]
}