{
  "date": "May 15, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.2739691734313965, 
    "end_date": "2021-05-15T23:12:01.941232", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-05-08T23:12:01.941232"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 746923, 
      "rev_ids": {
        "new": 135562540, 
        "old": 135348432
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_\u00c1lvarez_de_Toledo_y_Silva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez de Toledo y Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 5778303, 
      "rev_ids": {
        "new": 135440037, 
        "old": 135134475
      }, 
      "title": "Nasser_Al-Khela\u00effi", 
      "title_s": "Nasser Al-Khela\u00effi", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 9832649, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569477, 
        "old": 135386759
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_RFEF_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n RFEF 2021-22", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 135570006, 
        "old": 135393208
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 9897110, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569860, 
        "old": 135446455
      }, 
      "title": "Conflicto_entre_Israel_y_Palestina_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto entre Israel y Palestina de 2021", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 9678180, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569777, 
        "old": 135389365
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2021_(Panam\u00e1)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2021 (Panam\u00e1)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135556734, 
        "old": 135400022
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569115, 
        "old": 135397681
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9901090, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569202, 
        "old": 135512547
      }, 
      "title": "Reforma_por_la_Democracia_(partido)", 
      "title_s": "Reforma por la Democracia (partido)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9554069, 
      "rev_ids": {
        "new": 135537870, 
        "old": 135368436
      }, 
      "title": "Primera_B_de_Chile_2021", 
      "title_s": "Primera B de Chile 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 9653695, 
      "rev_ids": {
        "new": 135555868, 
        "old": 135353174
      }, 
      "title": "Torneo_Guard1anes_Clausura_2021_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Guard1anes Clausura 2021 (M\u00e9xico)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9777928, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569634, 
        "old": 135399743
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2021", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2021", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 7063107, 
      "rev_ids": {
        "new": 135561935, 
        "old": 135393254
      }, 
      "title": "N'Golo_Kant\u00e9", 
      "title_s": "N'Golo Kant\u00e9", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 9300122, 
      "rev_ids": {
        "new": 135555335, 
        "old": 135170472
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_Futsal_2020", 
      "title_s": "Copa Libertadores de Futsal 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9893807, 
      "rev_ids": {
        "new": 135531059, 
        "old": 135396826
      }, 
      "title": "Manuel_\u00c1ngel_V\u00e1zquez_Medel", 
      "title_s": "Manuel \u00c1ngel V\u00e1zquez Medel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 113338, 
      "rev_ids": {
        "new": 135555084, 
        "old": 135317438
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Pe\u00f1arol", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Pe\u00f1arol", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9171277, 
      "rev_ids": {
        "new": 135543237, 
        "old": 135397169
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 3050310, 
      "rev_ids": {
        "new": 135533008, 
        "old": 135390633
      }, 
      "title": "Sergi_Roberto", 
      "title_s": "Sergi Roberto", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6021512, 
      "rev_ids": {
        "new": 135557083, 
        "old": 135387799
      }, 
      "title": "Er\u00eddano_(Atenas)", 
      "title_s": "Er\u00eddano (Atenas)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9854805, 
      "rev_ids": {
        "new": 135420689, 
        "old": 135089292
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Fernanda_Carrascal", 
      "title_s": "Mar\u00eda Fernanda Carrascal", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 9897110, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569860, 
        "old": 135446455
      }, 
      "title": "Enfrentamientos_en_Jerusal\u00e9n_de_2021", 
      "title_s": "Enfrentamientos en Jerusal\u00e9n de 2021", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9901090, 
      "rev_ids": {
        "new": 135569202, 
        "old": 135512547
      }, 
      "title": "Reforma_por_la_Democracia_(partido)", 
      "title_s": "Reforma por la Democracia (partido)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 9895519, 
      "rev_ids": {
        "new": 135537081, 
        "old": 135417151
      }, 
      "title": "Makuko_Gallardo", 
      "title_s": "Makuko Gallardo", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9899516, 
      "rev_ids": {
        "new": 135505551, 
        "old": 135481050
      }, 
      "title": "Poliedro_uniforme", 
      "title_s": "Poliedro uniforme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9894903, 
      "rev_ids": {
        "new": 135550610, 
        "old": 135406767
      }, 
      "title": "Park_In-hwan_(actor)", 
      "title_s": "Park In-hwan (actor)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9895985, 
      "rev_ids": {
        "new": 135534075, 
        "old": 135423569
      }, 
      "title": "Rito_Esteban_Novillo", 
      "title_s": "Rito Esteban Novillo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9902953, 
      "rev_ids": {
        "new": 135564743, 
        "old": 135548975
      }, 
      "title": "Jo_Woo-jin", 
      "title_s": "Jo Woo-jin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9895604, 
      "rev_ids": {
        "new": 135555268, 
        "old": 135419418
      }, 
      "title": "Francisco_Javier_Delicado_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Francisco Javier Delicado Mart\u00ednez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9894710, 
      "rev_ids": {
        "new": 135546294, 
        "old": 135402021
      }, 
      "title": "Tarquinia_Molza", 
      "title_s": "Tarquinia Molza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 9897992, 
      "rev_ids": {
        "new": 135470815, 
        "old": 135463967
      }, 
      "title": "Polinomio_m\u00ednimo_de_valores_trigonom\u00e9tricos_especiales", 
      "title_s": "Polinomio m\u00ednimo de valores trigonom\u00e9tricos especiales", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37180, 
    "anon_ip_count": 16581, 
    "anon_titles": 17634, 
    "bot_count": 5805, 
    "bot_edits": 22113, 
    "bot_titles": 9842, 
    "edits": 127218, 
    "titles": 49694, 
    "total_users": 38504, 
    "users": 21923
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 247, 
    "anon_ip_count": 161, 
    "anon_titles": 151, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 29, 
    "bot_titles": 25, 
    "edits": 1537, 
    "titles": 805, 
    "total_users": 628, 
    "users": 467
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 135554984, 
        "old": 134400740
      }, 
      "title": "Podemos", 
      "title_s": "Podemos", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1219559, 
      "rev_ids": {
        "new": 135539790, 
        "old": 104280307
      }, 
      "title": "Rock_(desambiguaci\u00f3n)", 
      "title_s": "Rock (desambiguaci\u00f3n)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 4255406, 
      "rev_ids": {
        "new": 135538137, 
        "old": 135394898
      }, 
      "title": "Hu\u00e9tor_de_Santill\u00e1n", 
      "title_s": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135564252, 
        "old": 135392289
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 159990, 
      "rev_ids": {
        "new": 135562485, 
        "old": 130627640
      }, 
      "title": "Suazilandia", 
      "title_s": "Suazilandia", 
      "users": 3
    }
  ]
}