{
  "date": "May 20, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.642445087432861, 
    "end_date": "2025-05-20T23:12:01.713399", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-05-13T23:12:01.713399"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 10706682, 
      "rev_ids": {
        "new": 167504832, 
        "old": 167373873
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Bolivia_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones generales de Bolivia de 2025", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 10684448, 
      "rev_ids": {
        "new": 167503456, 
        "old": 167098239
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_menor_del_Sagrado_Coraz\u00f3n_de_Jes\u00fas_(Bogot\u00e1)", 
      "title_s": "Bas\u00edlica menor del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Bogot\u00e1)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 10963597, 
      "rev_ids": {
        "new": 167499452, 
        "old": 167374413
      }, 
      "title": "Liga_3_2025_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 3 2025 (Per\u00fa)", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 11082364, 
      "rev_ids": {
        "new": 167501888, 
        "old": 167355142
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2025-26", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2025-26", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11192279, 
      "rev_ids": {
        "new": 167501880, 
        "old": 167301415
      }, 
      "title": "Quinto_per\u00edodo_legislativo_de_la_Asamblea_Nacional_de_Ecuador", 
      "title_s": "Quinto per\u00edodo legislativo de la Asamblea Nacional de Ecuador", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 525037, 
      "rev_ids": {
        "new": 167499704, 
        "old": 166768303
      }, 
      "title": "Villacantid", 
      "title_s": "Villacantid", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 196887, 
      "rev_ids": {
        "new": 167503618, 
        "old": 167214433
      }, 
      "title": "ATP_Tour_Masters_1000", 
      "title_s": "ATP Tour Masters 1000", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11193953, 
      "rev_ids": {
        "new": 167497886, 
        "old": 167367298
      }, 
      "title": "Copa_Asi\u00e1tica_de_f\u00fatbol_sala_femenino_2025", 
      "title_s": "Copa Asi\u00e1tica de f\u00fatbol sala femenino 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11058559, 
      "rev_ids": {
        "new": 167419285, 
        "old": 167053402
      }, 
      "title": "Copa_Italia_2024-25", 
      "title_s": "Copa Italia 2024-25", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10798376, 
      "rev_ids": {
        "new": 167498243, 
        "old": 167374903
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2024-25", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2024-25", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 11021902, 
      "rev_ids": {
        "new": 167504653, 
        "old": 167340558
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2025", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 2843464, 
      "rev_ids": {
        "new": 167497673, 
        "old": 167376256
      }, 
      "title": "Le\u00f3n_XIV", 
      "title_s": "Le\u00f3n XIV", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10796146, 
      "rev_ids": {
        "new": 167496521, 
        "old": 167376400
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2025", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2025", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 11206452, 
      "rev_ids": {
        "new": 167504738, 
        "old": 167482873
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Revolucionario_de_Kampuchea_Democr\u00e1tica", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Revolucionario de Kampuchea Democr\u00e1tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 51705, 
      "rev_ids": {
        "new": 167503619, 
        "old": 167288038
      }, 
      "title": "F\u00f3rmula_1", 
      "title_s": "F\u00f3rmula 1", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11189542, 
      "rev_ids": {
        "new": 167496023, 
        "old": 167357450
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2025-26", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2025-26", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 11205364, 
      "rev_ids": {
        "new": 167501738, 
        "old": 167458701
      }, 
      "title": "C\u00f3nclave_(novela)", 
      "title_s": "C\u00f3nclave (novela)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 11202612, 
      "rev_ids": {
        "new": 167490220, 
        "old": 167401639
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Estado_de_Jos\u00e9_Mujica", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Estado de Jos\u00e9 Mujica", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 26108, 
      "rev_ids": {
        "new": 167496637, 
        "old": 167285477
      }, 
      "title": "Partidos_pol\u00edticos_de_Bolivia", 
      "title_s": "Partidos pol\u00edticos de Bolivia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1665319, 
      "rev_ids": {
        "new": 167504238, 
        "old": 167371099
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Nacional_Jemer", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Nacional Jemer", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 11206452, 
      "rev_ids": {
        "new": 167504738, 
        "old": 167482873
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Revolucionario_de_Kampuchea_Democr\u00e1tica", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Revolucionario de Kampuchea Democr\u00e1tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 11205364, 
      "rev_ids": {
        "new": 167501738, 
        "old": 167458701
      }, 
      "title": "C\u00f3nclave_(novela)", 
      "title_s": "C\u00f3nclave (novela)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 11202612, 
      "rev_ids": {
        "new": 167490220, 
        "old": 167401639
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Estado_de_Jos\u00e9_Mujica", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Estado de Jos\u00e9 Mujica", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11203721, 
      "rev_ids": {
        "new": 167490702, 
        "old": 167429930
      }, 
      "title": "Vestido_de_novia_de_Scarlett_O'Hara", 
      "title_s": "Vestido de novia de Scarlett O'Hara", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 11202796, 
      "rev_ids": {
        "new": 167498227, 
        "old": 167408905
      }, 
      "title": "Luis_Eduardo_Azuola_y_Rocha", 
      "title_s": "Luis Eduardo Azuola y Rocha", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 11205556, 
      "rev_ids": {
        "new": 167502175, 
        "old": 167463331
      }, 
      "title": "Torneo_Intermedio_2025", 
      "title_s": "Torneo Intermedio 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 11203765, 
      "rev_ids": {
        "new": 167467312, 
        "old": 167430989
      }, 
      "title": "OEPYME", 
      "title_s": "OEPYME", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11202764, 
      "rev_ids": {
        "new": 167456612, 
        "old": 167408348
      }, 
      "title": "Cotheridge_Court", 
      "title_s": "Cotheridge Court", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11204965, 
      "rev_ids": {
        "new": 167501059, 
        "old": 167452200
      }, 
      "title": "Escuela_Superior_de_Formaci\u00f3n_de_Maestros_Sim\u00f3n_Bol\u00edvar", 
      "title_s": "Escuela Superior de Formaci\u00f3n de Maestros Sim\u00f3n Bol\u00edvar", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11205670, 
      "rev_ids": {
        "new": 167504319, 
        "old": 167465596
      }, 
      "title": "Colisi\u00f3n_del_ARM_Cuauht\u00e9moc_con_el_Puente_de_Brooklyn", 
      "title_s": "Colisi\u00f3n del ARM Cuauht\u00e9moc con el Puente de Brooklyn", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17231, 
    "anon_ip_count": 7674, 
    "anon_titles": 9193, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 11666, 
    "bot_titles": 11143, 
    "edits": 94132, 
    "titles": 47017, 
    "total_users": 19296, 
    "users": 11622
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 157, 
    "anon_ip_count": 123, 
    "anon_titles": 119, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 2200, 
    "bot_titles": 2200, 
    "edits": 5234, 
    "titles": 4745, 
    "total_users": 467, 
    "users": 344
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 11011817, 
      "rev_ids": {
        "new": 167476809, 
        "old": 167395635
      }, 
      "title": "El_Ruini", 
      "title_s": "El Ruini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 11196504, 
      "rev_ids": {
        "new": 167495462, 
        "old": 167373035
      }, 
      "title": "Le\u00f3n_XIV", 
      "title_s": "Le\u00f3n XIV", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 9121157, 
      "rev_ids": {
        "new": 167499941, 
        "old": 124155288
      }, 
      "title": "Anacronismos_en_el_Libro_de_Morm\u00f3n", 
      "title_s": "Anacronismos en el Libro de Morm\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 778363, 
      "rev_ids": {
        "new": 167430639, 
        "old": 167372729
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mujica", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mujica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10816914, 
      "rev_ids": {
        "new": 167498255, 
        "old": 167319469
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2024-25", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2024-25", 
      "users": 7
    }
  ]
}