{
  "date": "August 9, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.838261842727661, 
    "end_date": "2025-08-09T08:05:01.397979", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-08-02T08:05:01.397979"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 12525370, 
      "rev_ids": {
        "new": 227980661, 
        "old": 227301634
      }, 
      "title": "Alex_Karp", 
      "title_s": "Alex Karp", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 15615030, 
      "rev_ids": {
        "new": 227936623, 
        "old": 227750114
      }, 
      "title": "Stella_Rimington", 
      "title_s": "Stella Rimington", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 3920617, 
      "rev_ids": {
        "new": 227952637, 
        "old": 227648382
      }, 
      "title": "Famille_Belosselsky_Belozersky", 
      "title_s": "Famille Belosselsky Belozersky", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 16127471, 
      "rev_ids": {
        "new": 227974364, 
        "old": 227308597
      }, 
      "title": "The_Tortured_Poets_Department", 
      "title_s": "The Tortured Poets Department", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227983743, 
        "old": 227784600
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227855818, 
        "old": 227641925
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 4021897, 
      "rev_ids": {
        "new": 227976056, 
        "old": 227417187
      }, 
      "title": "D\u00e9ploiement_du_DAB+_en_France", 
      "title_s": "D\u00e9ploiement du DAB+ en France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 178875, 
      "rev_ids": {
        "new": 227963699, 
        "old": 227783162
      }, 
      "title": "Inguiniel", 
      "title_s": "Inguiniel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 2041061, 
      "rev_ids": {
        "new": 227968322, 
        "old": 227784852
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_Loir-et-Cher", 
      "title_s": "Armorial des communes de Loir-et-Cher", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16778485, 
      "rev_ids": {
        "new": 227965323, 
        "old": 227771406
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Hongrie_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Hongrie 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 16885601, 
      "rev_ids": {
        "new": 227862821, 
        "old": 227753048
      }, 
      "title": "Mont\u00e9e_de_l'antis\u00e9mitisme_en_France_depuis_le_7_octobre_2023", 
      "title_s": "Mont\u00e9e de l'antis\u00e9mitisme en France depuis le 7 octobre 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 16972555, 
      "rev_ids": {
        "new": 227982777, 
        "old": 227950692
      }, 
      "title": "Catherine_Bardon", 
      "title_s": "Catherine Bardon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 142400, 
      "rev_ids": {
        "new": 227983308, 
        "old": 227782554
      }, 
      "title": "Diane_Arbus", 
      "title_s": "Diane Arbus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 194187, 
      "rev_ids": {
        "new": 227982729, 
        "old": 227766844
      }, 
      "title": "Constant_II", 
      "title_s": "Constant II", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1009723, 
      "rev_ids": {
        "new": 227983341, 
        "old": 227781672
      }, 
      "title": "L\u00e9andre_Bergeron", 
      "title_s": "L\u00e9andre Bergeron", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 751062, 
      "rev_ids": {
        "new": 227905539, 
        "old": 227778473
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_Marie_Auxiliatrice", 
      "title_s": "S\u0153urs de Marie Auxiliatrice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227969829, 
        "old": 227775986
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16858319, 
      "rev_ids": {
        "new": 227981814, 
        "old": 227761556
      }, 
      "title": "Loi_Duplomb", 
      "title_s": "Loi Duplomb", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13192562, 
      "rev_ids": {
        "new": 227933390, 
        "old": 227777609
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Saint-Germain-de-Varreville", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Saint-Germain-de-Varreville", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 16950971, 
      "rev_ids": {
        "new": 227980625, 
        "old": 227766795
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_ao\u00fbt_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en ao\u00fbt 2025", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 16972555, 
      "rev_ids": {
        "new": 227982777, 
        "old": 227950692
      }, 
      "title": "Catherine_Bardon", 
      "title_s": "Catherine Bardon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 16968819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227975030, 
        "old": 227877064
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saints-Pierre-et-Paul_de_Ch\u00e2telet", 
      "title_s": "\u00c9glise Saints-Pierre-et-Paul de Ch\u00e2telet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 16970201, 
      "rev_ids": {
        "new": 227983403, 
        "old": 227898888
      }, 
      "title": "M\u00e9gafeu_de_2025_dans_le_massif_des_Corbi\u00e8res", 
      "title_s": "M\u00e9gafeu de 2025 dans le massif des Corbi\u00e8res", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 16971769, 
      "rev_ids": {
        "new": 227942886, 
        "old": 227930331
      }, 
      "title": "Jean_Jacques_Boissy", 
      "title_s": "Jean Jacques Boissy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16970449, 
      "rev_ids": {
        "new": 227982939, 
        "old": 227903885
      }, 
      "title": "Joseph-Marie_Le_Men\u00e9", 
      "title_s": "Joseph-Marie Le Men\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 16967938, 
      "rev_ids": {
        "new": 227976941, 
        "old": 227858356
      }, 
      "title": "La_colline_aux_lapins_(mini-s\u00e9rie,_2018)", 
      "title_s": "La colline aux lapins (mini-s\u00e9rie, 2018)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16968885, 
      "rev_ids": {
        "new": 227939315, 
        "old": 227878382
      }, 
      "title": "Insurrection_syrienne_(2024-pr\u00e9sent)", 
      "title_s": "Insurrection syrienne (2024-pr\u00e9sent)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16966013, 
      "rev_ids": {
        "new": 227827319, 
        "old": 227818255
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Loiret", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Loiret", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16970993, 
      "rev_ids": {
        "new": 227969433, 
        "old": 227915059
      }, 
      "title": "Stilles_Land", 
      "title_s": "Stilles Land", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16972650, 
      "rev_ids": {
        "new": 227975298, 
        "old": 227954623
      }, 
      "title": "2011_en_Finlande", 
      "title_s": "2011 en Finlande", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 17660, 
    "bot_titles": 16998, 
    "edits": 133467, 
    "titles": 75421, 
    "total_users": 10362, 
    "users": 10362
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 625, 
    "bot_titles": 576, 
    "edits": 6223, 
    "titles": 3921, 
    "total_users": 737, 
    "users": 737
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 227971309, 
        "old": 227753003
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1434536, 
      "rev_ids": {
        "new": 227923155, 
        "old": 227764029
      }, 
      "title": "Montesquieu", 
      "title_s": "Montesquieu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227853311, 
        "old": 227573609
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16537840, 
      "rev_ids": {
        "new": 227941989, 
        "old": 219657806
      }, 
      "title": "Famille_Jouan_de_Kervenoa\u00ebl", 
      "title_s": "Famille Jouan de Kervenoa\u00ebl", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16919819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838097, 
        "old": 227784414
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 4
    }
  ]
}