{
  "date": "May 16, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.345107078552246, 
    "end_date": "2021-05-16T23:12:01.207296", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-05-09T23:12:01.207296"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 746923, 
      "rev_ids": {
        "new": 135562540, 
        "old": 135348432
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_\u00c1lvarez_de_Toledo_y_Silva", 
      "title_s": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez de Toledo y Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 9897110, 
      "rev_ids": {
        "new": 135591228, 
        "old": 135446455
      }, 
      "title": "Conflicto_entre_Israel_y_Palestina_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto entre Israel y Palestina de 2021", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 135588004, 
        "old": 135393208
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 5778303, 
      "rev_ids": {
        "new": 135440037, 
        "old": 135134475
      }, 
      "title": "Nasser_Al-Khela\u00effi", 
      "title_s": "Nasser Al-Khela\u00effi", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 9901090, 
      "rev_ids": {
        "new": 135590386, 
        "old": 135512547
      }, 
      "title": "Reforma_por_la_Democracia_(partido)", 
      "title_s": "Reforma por la Democracia (partido)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135592232, 
        "old": 135415082
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 117215, 
      "rev_ids": {
        "new": 135575178, 
        "old": 135354418
      }, 
      "title": "Club_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Club Am\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 9777928, 
      "rev_ids": {
        "new": 135591564, 
        "old": 135423445
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2021", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2021", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 9832649, 
      "rev_ids": {
        "new": 135591110, 
        "old": 135423285
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_RFEF_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n RFEF 2021-22", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9554069, 
      "rev_ids": {
        "new": 135537870, 
        "old": 135418535
      }, 
      "title": "Primera_B_de_Chile_2021", 
      "title_s": "Primera B de Chile 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 113338, 
      "rev_ids": {
        "new": 135592053, 
        "old": 135317438
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Pe\u00f1arol", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Pe\u00f1arol", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 9300122, 
      "rev_ids": {
        "new": 135591732, 
        "old": 135403212
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_Futsal_2020", 
      "title_s": "Copa Libertadores de Futsal 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 7063107, 
      "rev_ids": {
        "new": 135583745, 
        "old": 135393254
      }, 
      "title": "N'Golo_Kant\u00e9", 
      "title_s": "N'Golo Kant\u00e9", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 9171277, 
      "rev_ids": {
        "new": 135589713, 
        "old": 135423467
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9903669, 
      "rev_ids": {
        "new": 135591523, 
        "old": 135567984
      }, 
      "title": "Oh_Man-seok", 
      "title_s": "Oh Man-seok", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9653695, 
      "rev_ids": {
        "new": 135588302, 
        "old": 135422575
      }, 
      "title": "Torneo_Guard1anes_Clausura_2021_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Guard1anes Clausura 2021 (M\u00e9xico)", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135588689, 
        "old": 135423482
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 4175460, 
      "rev_ids": {
        "new": 135589228, 
        "old": 134938103
      }, 
      "title": "Tamina_Snuka", 
      "title_s": "Tamina Snuka", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 3050310, 
      "rev_ids": {
        "new": 135533008, 
        "old": 135390633
      }, 
      "title": "Sergi_Roberto", 
      "title_s": "Sergi Roberto", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6021512, 
      "rev_ids": {
        "new": 135557083, 
        "old": 135387799
      }, 
      "title": "Er\u00eddano_(Atenas)", 
      "title_s": "Er\u00eddano (Atenas)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 9897110, 
      "rev_ids": {
        "new": 135591228, 
        "old": 135446455
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de 2021", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 9901090, 
      "rev_ids": {
        "new": 135590386, 
        "old": 135512547
      }, 
      "title": "Reforma_por_la_Democracia_(partido)", 
      "title_s": "Reforma por la Democracia (partido)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9903669, 
      "rev_ids": {
        "new": 135591523, 
        "old": 135567984
      }, 
      "title": "Oh_Man-seok", 
      "title_s": "Oh Man-seok", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9899516, 
      "rev_ids": {
        "new": 135505551, 
        "old": 135481050
      }, 
      "title": "Poliedro_uniforme", 
      "title_s": "Poliedro uniforme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9895985, 
      "rev_ids": {
        "new": 135578840, 
        "old": 135423569
      }, 
      "title": "Rito_Esteban_Novillo", 
      "title_s": "Rito Esteban Novillo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9902953, 
      "rev_ids": {
        "new": 135564743, 
        "old": 135548975
      }, 
      "title": "Jo_Woo-jin", 
      "title_s": "Jo Woo-jin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 9897992, 
      "rev_ids": {
        "new": 135586955, 
        "old": 135463967
      }, 
      "title": "Polinomio_m\u00ednimo_de_valores_trigonom\u00e9tricos_especiales", 
      "title_s": "Polinomio m\u00ednimo de valores trigonom\u00e9tricos especiales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 9901841, 
      "rev_ids": {
        "new": 135590647, 
        "old": 135525840
      }, 
      "title": "Abel_Murrieta_Guti\u00e9rrez", 
      "title_s": "Abel Murrieta Guti\u00e9rrez", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 9896685, 
      "rev_ids": {
        "new": 135470310, 
        "old": 135436574
      }, 
      "title": "Historia_del_az\u00facar", 
      "title_s": "Historia del az\u00facar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 9902132, 
      "rev_ids": {
        "new": 135587278, 
        "old": 135530560
      }, 
      "title": "Forzado_(matem\u00e1ticas)", 
      "title_s": "Forzado (matem\u00e1ticas)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37656, 
    "anon_ip_count": 16654, 
    "anon_titles": 17772, 
    "bot_count": 5839, 
    "bot_edits": 22335, 
    "bot_titles": 9921, 
    "edits": 127268, 
    "titles": 49280, 
    "total_users": 38625, 
    "users": 21971
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 236, 
    "anon_ip_count": 160, 
    "anon_titles": 154, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 41, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 1489, 
    "titles": 720, 
    "total_users": 634, 
    "users": 474
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 135554984, 
        "old": 134400740
      }, 
      "title": "Podemos", 
      "title_s": "Podemos", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1219559, 
      "rev_ids": {
        "new": 135539790, 
        "old": 104280307
      }, 
      "title": "Rock_(desambiguaci\u00f3n)", 
      "title_s": "Rock (desambiguaci\u00f3n)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 9897144, 
      "rev_ids": {
        "new": 135590837, 
        "old": 135490431
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 4255406, 
      "rev_ids": {
        "new": 135538137, 
        "old": 135408687
      }, 
      "title": "Hu\u00e9tor_de_Santill\u00e1n", 
      "title_s": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135582783, 
        "old": 135412253
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 10
    }
  ]
}