{
  "date": "July 5, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.165807008743286, 
    "end_date": "2025-07-05T08:05:01.419478", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-06-28T08:05:01.419478"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 46443, 
      "rev_ids": {
        "new": 226998262, 
        "old": 226804404
      }, 
      "title": "Filmographie_sur_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Filmographie sur la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 267, 
      "page_id": 90658, 
      "rev_ids": {
        "new": 227015321, 
        "old": 226794909
      }, 
      "title": "Histoire_du_Vi\u00eat_Nam", 
      "title_s": "Histoire du Vi\u00eat Nam", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 236, 
      "page_id": 16867856, 
      "rev_ids": {
        "new": 227018929, 
        "old": 226840011
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2025", 
      "title_s": "Simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2025", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 14346178, 
      "rev_ids": {
        "new": 227014402, 
        "old": 226751556
      }, 
      "title": "Lignes_de_bus_Tiss\u00e9o_de_13_\u00e0_87", 
      "title_s": "Lignes de bus Tiss\u00e9o de 13 \u00e0 87", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 16795841, 
      "rev_ids": {
        "new": 227012229, 
        "old": 226835027
      }, 
      "title": "Simple_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2025", 
      "title_s": "Simple dames du tournoi de Wimbledon 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 378072, 
      "rev_ids": {
        "new": 227018551, 
        "old": 226845535
      }, 
      "title": "Palestine_(\u00c9tat)", 
      "title_s": "Palestine (\u00c9tat)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 12734, 
      "rev_ids": {
        "new": 226993861, 
        "old": 226844200
      }, 
      "title": "Plouezoc'h", 
      "title_s": "Plouezoc'h", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 12587124, 
      "rev_ids": {
        "new": 227019158, 
        "old": 226830782
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_des_clubs_de_la_FIFA_2025", 
      "title_s": "Coupe du monde des clubs de la FIFA 2025", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9769732, 
      "rev_ids": {
        "new": 227004190, 
        "old": 226832005
      }, 
      "title": "Mouktse", 
      "title_s": "Mouktse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 16914427, 
      "rev_ids": {
        "new": 226978599, 
        "old": 226911151
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Chantemerle_(Corbeil-Essonnes)", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Chantemerle (Corbeil-Essonnes)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 16863657, 
      "rev_ids": {
        "new": 227019905, 
        "old": 226823909
      }, 
      "title": "Saison_13_de_Secret_Story", 
      "title_s": "Saison 13 de Secret Story", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 16664075, 
      "rev_ids": {
        "new": 227015714, 
        "old": 226833504
      }, 
      "title": "Championnats_nationaux_de_cyclisme_sur_route_en_2025", 
      "title_s": "Championnats nationaux de cyclisme sur route en 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 16771985, 
      "rev_ids": {
        "new": 226951760, 
        "old": 226834236
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Autriche_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Autriche 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 4360890, 
      "rev_ids": {
        "new": 227015801, 
        "old": 219429841
      }, 
      "title": "Couto_Misto", 
      "title_s": "Couto Misto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1397128, 
      "rev_ids": {
        "new": 226994709, 
        "old": 226842980
      }, 
      "title": "\u00c9cole_nationale_sup\u00e9rieure_des_mines_de_Nancy", 
      "title_s": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des mines de Nancy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 16910274, 
      "rev_ids": {
        "new": 226972269, 
        "old": 226839940
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Rh\u00f4ne_et_la_m\u00e9tropole_de_Lyon", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Rh\u00f4ne et la m\u00e9tropole de Lyon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 2005, 
      "rev_ids": {
        "new": 226915769, 
        "old": 226813540
      }, 
      "title": "M\u00e8tre", 
      "title_s": "M\u00e8tre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 16912326, 
      "rev_ids": {
        "new": 226923106, 
        "old": 226876406
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1071238, 
      "rev_ids": {
        "new": 226996630, 
        "old": 226358873
      }, 
      "title": "Jean_Kahn_(juriste)", 
      "title_s": "Jean Kahn (juriste)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10619892, 
      "rev_ids": {
        "new": 227007000, 
        "old": 226370013
      }, 
      "title": "Diogo_Jota", 
      "title_s": "Diogo Jota", 
      "users": 46
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 16914427, 
      "rev_ids": {
        "new": 226978599, 
        "old": 226911151
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Chantemerle_(Corbeil-Essonnes)", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Chantemerle (Corbeil-Essonnes)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 16912326, 
      "rev_ids": {
        "new": 226923106, 
        "old": 226876406
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16915657, 
      "rev_ids": {
        "new": 226951057, 
        "old": 226934254
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16916772, 
      "rev_ids": {
        "new": 227021730, 
        "old": 226955815
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 16914080, 
      "rev_ids": {
        "new": 226984260, 
        "old": 226906355
      }, 
      "title": "Roman_de_Cassidorus", 
      "title_s": "Roman de Cassidorus", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16915355, 
      "rev_ids": {
        "new": 226957307, 
        "old": 226928937
      }, 
      "title": "Charles-\u00c9douard_Babut", 
      "title_s": "Charles-\u00c9douard Babut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16918749, 
      "rev_ids": {
        "new": 227006813, 
        "old": 226986776
      }, 
      "title": "N\u00e9ferirtenef", 
      "title_s": "N\u00e9ferirtenef", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 16912519, 
      "rev_ids": {
        "new": 226985890, 
        "old": 226880473
      }, 
      "title": "Edward_De_Lacy_Evans", 
      "title_s": "Edward De Lacy Evans", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 16917869, 
      "rev_ids": {
        "new": 227007274, 
        "old": 226972301
      }, 
      "title": "Le_Si\u00e8ge_de_Dijon_par_les_Suisses_en_1513", 
      "title_s": "Le Si\u00e8ge de Dijon par les Suisses en 1513", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16911848, 
      "rev_ids": {
        "new": 226985203, 
        "old": 226867737
      }, 
      "title": "Elizabeth_Sparhawk-Jones", 
      "title_s": "Elizabeth Sparhawk-Jones", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 5078, 
    "bot_titles": 4299, 
    "edits": 107369, 
    "titles": 54453, 
    "total_users": 10599, 
    "users": 10599
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 998, 
    "bot_titles": 952, 
    "edits": 7067, 
    "titles": 4588, 
    "total_users": 781, 
    "users": 781
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 227019949, 
        "old": 226845081
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 138216, 
      "rev_ids": {
        "new": 227020862, 
        "old": 216848689
      }, 
      "title": "Cisjordanie", 
      "title_s": "Cisjordanie", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16445056, 
      "rev_ids": {
        "new": 226931406, 
        "old": 218019772
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'alphabet_latin", 
      "title_s": "Histoire de l'alphabet latin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 378624, 
      "rev_ids": {
        "new": 227015575, 
        "old": 226823687
      }, 
      "title": "Palestine_(\u00c9tat)", 
      "title_s": "Palestine (\u00c9tat)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 5157518, 
      "rev_ids": {
        "new": 226940186, 
        "old": 191056827
      }, 
      "title": "Liste_des_cha\u00eenes_de_Canal+_(France)/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Liste des cha\u00eenes de Canal+ (France)/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 20
    }
  ]
}