{
  "date": "December 11, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.038121938705444, 
    "end_date": "2020-12-11T08:11:01.595410", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-04T08:11:01.595410"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1813227, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657414, 
        "old": 25584925
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1813948, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657231, 
        "old": 25605901
      }, 
      "title": "Andresito_Artigas", 
      "title_s": "Andresito Artigas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1812372, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657412, 
        "old": 25600687
      }, 
      "title": "Muntura_Canon_EF", 
      "title_s": "Muntura Canon EF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 273557, 
      "rev_ids": {
        "new": 25590640, 
        "old": 25219449
      }, 
      "title": "Dorudon", 
      "title_s": "Dorudon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 349166, 
      "rev_ids": {
        "new": 25634646, 
        "old": 25541300
      }, 
      "title": "Jane_Fonda", 
      "title_s": "Jane Fonda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1283819, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657337, 
        "old": 25573871
      }, 
      "title": "HDR", 
      "title_s": "HDR", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1428113, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654973, 
        "old": 25412813
      }, 
      "title": "Jaume_Gir\u00f3_Ribas", 
      "title_s": "Jaume Gir\u00f3 Ribas", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1813986, 
      "rev_ids": {
        "new": 25627137, 
        "old": 25607718
      }, 
      "title": "Suzy_Delair", 
      "title_s": "Suzy Delair", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1813540, 
      "rev_ids": {
        "new": 25612625, 
        "old": 25592691
      }, 
      "title": "Isabel_Cerd\u00e0_Soler", 
      "title_s": "Isabel Cerd\u00e0 Soler", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 437329, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654761, 
        "old": 24209716
      }, 
      "title": "L'ocell_de_foc", 
      "title_s": "L'ocell de foc", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 281515, 
      "rev_ids": {
        "new": 25637049, 
        "old": 25370164
      }, 
      "title": "Ferrocarrils_de_Catalunya", 
      "title_s": "Ferrocarrils de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 25638489, 
        "old": 25577402
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 540408, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654579, 
        "old": 25546066
      }, 
      "title": "Riegos_y_Fuerza_del_Ebro", 
      "title_s": "Riegos y Fuerza del Ebro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1508, 
      "rev_ids": {
        "new": 25622997, 
        "old": 25492361
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654976, 
        "old": 25582011
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1810326, 
      "rev_ids": {
        "new": 25648923, 
        "old": 25575681
      }, 
      "title": "Star_Trail", 
      "title_s": "Star Trail", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1813251, 
      "rev_ids": {
        "new": 25598574, 
        "old": 25585899
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1997", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1997", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1813831, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657413, 
        "old": 25600707
      }, 
      "title": "Muntura_Canon_EF-S", 
      "title_s": "Muntura Canon EF-S", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1813215, 
      "rev_ids": {
        "new": 25585335, 
        "old": 25584590
      }, 
      "title": "Business_Model_Canvas", 
      "title_s": "Business Model Canvas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 108540, 
      "rev_ids": {
        "new": 25608101, 
        "old": 25119747
      }, 
      "title": "Linx_ib\u00e8ric", 
      "title_s": "Linx ib\u00e8ric", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1813227, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657414, 
        "old": 25584925
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1813948, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657231, 
        "old": 25605901
      }, 
      "title": "Andresito_Artigas", 
      "title_s": "Andresito Artigas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1813986, 
      "rev_ids": {
        "new": 25627137, 
        "old": 25607718
      }, 
      "title": "Suzy_Delair", 
      "title_s": "Suzy Delair", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1813540, 
      "rev_ids": {
        "new": 25612625, 
        "old": 25592691
      }, 
      "title": "Isabel_Cerd\u00e0_Soler", 
      "title_s": "Isabel Cerd\u00e0 Soler", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1813251, 
      "rev_ids": {
        "new": 25598574, 
        "old": 25585899
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1997", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1997", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1813831, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657413, 
        "old": 25600707
      }, 
      "title": "Muntura_Canon_EF-S", 
      "title_s": "Muntura Canon EF-S", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1813215, 
      "rev_ids": {
        "new": 25585335, 
        "old": 25584590
      }, 
      "title": "Business_Model_Canvas", 
      "title_s": "Business Model Canvas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1813947, 
      "rev_ids": {
        "new": 25610602, 
        "old": 25605869
      }, 
      "title": "Caterina_Valente", 
      "title_s": "Caterina Valente", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1813459, 
      "rev_ids": {
        "new": 25602031, 
        "old": 25590792
      }, 
      "title": "Ball_de_coques", 
      "title_s": "Ball de coques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1813499, 
      "rev_ids": {
        "new": 25610821, 
        "old": 25591761
      }, 
      "title": "Kennedy_Center_Honors", 
      "title_s": "Kennedy Center Honors", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 982, 
    "anon_ip_count": 521, 
    "anon_titles": 611, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 50745, 
    "bot_titles": 44848, 
    "edits": 67267, 
    "titles": 50597, 
    "total_users": 1606, 
    "users": 1085
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 105, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 40, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1811252, 
      "rev_ids": {
        "new": 25610328, 
        "old": 25561998
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_als_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos als Pirineus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1120972, 
      "rev_ids": {
        "new": 25611104, 
        "old": 22484580
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Ripollet", 
      "title_s": "Llista de monuments de Ripollet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1815088, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657133, 
        "old": 25646699
      }, 
      "title": "Incendi_d'una_nau_industrial_a_Badalona_de_2020", 
      "title_s": "Incendi d'una nau industrial a Badalona de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1814276, 
      "rev_ids": {
        "new": 25625731, 
        "old": 25617662
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_Esportiva_Santa_Eul\u00e0lia", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 816590, 
      "rev_ids": {
        "new": 25595360, 
        "old": 6985375
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 1
    }
  ]
}