{
  "date": "May 10, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6501269340515137, 
    "end_date": "2021-05-10T08:15:01.805586", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-05-03T08:15:01.805586"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 6432357, 
      "rev_ids": {
        "new": 61118343, 
        "old": 61065355
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_21", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 21", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 3450097, 
      "rev_ids": {
        "new": 61116879, 
        "old": 61046306
      }, 
      "title": "Paulo_Gustavo", 
      "title_s": "Paulo Gustavo", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 6574433, 
      "rev_ids": {
        "new": 61116291, 
        "old": 61091487
      }, 
      "title": "Chacina_no_Rio_de_Janeiro_em_2021", 
      "title_s": "Chacina no Rio de Janeiro em 2021", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 6508123, 
      "rev_ids": {
        "new": 61117597, 
        "old": 61061889
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2021", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 1392043, 
      "rev_ids": {
        "new": 61084735, 
        "old": 57829967
      }, 
      "title": "R\u00e3-cachorro", 
      "title_s": "R\u00e3-cachorro", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 2775505, 
      "rev_ids": {
        "new": 61114419, 
        "old": 60871515
      }, 
      "title": "Retrospecto_da_Sele\u00e7\u00e3o_Brasileira_de_Futebol", 
      "title_s": "Retrospecto da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6574908, 
      "rev_ids": {
        "new": 61117308, 
        "old": 61095397
      }, 
      "title": "Morte_de_Paulo_Gustavo", 
      "title_s": "Morte de Paulo Gustavo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 4466615, 
      "rev_ids": {
        "new": 61110003, 
        "old": 61063621
      }, 
      "title": "Grupo_Oficcina_Multim\u00e9dia", 
      "title_s": "Grupo Oficcina Multim\u00e9dia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 6468349, 
      "rev_ids": {
        "new": 61118191, 
        "old": 61061010
      }, 
      "title": "Power_Couple_(5.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Power Couple (5.\u00aa temporada)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 6479420, 
      "rev_ids": {
        "new": 61114960, 
        "old": 60345618
      }, 
      "title": "Thelma_Assis", 
      "title_s": "Thelma Assis", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 6572570, 
      "rev_ids": {
        "new": 61104839, 
        "old": 61075260
      }, 
      "title": "Chacina_em_Saudades_(Santa_Catarina)", 
      "title_s": "Chacina em Saudades (Santa Catarina)", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 6561101, 
      "rev_ids": {
        "new": 61116415, 
        "old": 61065867
      }, 
      "title": "Lista_de_postagens_mais_curtidas_no_Instagram", 
      "title_s": "Lista de postagens mais curtidas no Instagram", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 61117536, 
        "old": 61065847
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 120937, 
      "rev_ids": {
        "new": 61116055, 
        "old": 61061819
      }, 
      "title": "Akagi_(porta-avi\u00f5es)", 
      "title_s": "Akagi (porta-avi\u00f5es)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 53997, 
      "rev_ids": {
        "new": 61116404, 
        "old": 61065506
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil", 
      "title_s": "Big Brother Brasil", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 4090911, 
      "rev_ids": {
        "new": 61115733, 
        "old": 61046033
      }, 
      "title": "Gabriel_Barbosa", 
      "title_s": "Gabriel Barbosa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6558833, 
      "rev_ids": {
        "new": 61118382, 
        "old": 61061813
      }, 
      "title": "No_Limite_5", 
      "title_s": "No Limite 5", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 4364698, 
      "rev_ids": {
        "new": 61115326, 
        "old": 57476572
      }, 
      "title": "Pr\u00e9mios_Sophia", 
      "title_s": "Pr\u00e9mios Sophia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 791325, 
      "rev_ids": {
        "new": 61102378, 
        "old": 61055002
      }, 
      "title": "T\u00edtulos_do_Botafogo_de_Futebol_e_Regatas", 
      "title_s": "T\u00edtulos do Botafogo de Futebol e Regatas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 405444, 
      "rev_ids": {
        "new": 61117193, 
        "old": 60860101
      }, 
      "title": "Lista_de_unidades_federativas_do_Brasil_por_porcentagem_de_ra\u00e7a", 
      "title_s": "Lista de unidades federativas do Brasil por porcentagem de ra\u00e7a", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 6574433, 
      "rev_ids": {
        "new": 61116291, 
        "old": 61091487
      }, 
      "title": "Chacina_no_Rio_de_Janeiro_em_2021", 
      "title_s": "Chacina no Rio de Janeiro em 2021", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6574908, 
      "rev_ids": {
        "new": 61117308, 
        "old": 61095397
      }, 
      "title": "Morte_de_Paulo_Gustavo", 
      "title_s": "Morte de Paulo Gustavo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 6572570, 
      "rev_ids": {
        "new": 61104839, 
        "old": 61075260
      }, 
      "title": "Chacina_no_munic\u00edpio_de_Saudades", 
      "title_s": "Chacina no munic\u00edpio de Saudades", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6573588, 
      "rev_ids": {
        "new": 61115355, 
        "old": 61084515
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_Miraculous:_As_Aventuras_de_Ladybug", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de Miraculous: As Aventuras de Ladybug", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6572139, 
      "rev_ids": {
        "new": 61075699, 
        "old": 61071529
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Edmundo_Bohn", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Edmundo Bohn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6572709, 
      "rev_ids": {
        "new": 61109111, 
        "old": 61076326
      }, 
      "title": "PLS_263/2018", 
      "title_s": "PLS 263/2018", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6571522, 
      "rev_ids": {
        "new": 61104247, 
        "old": 61066323
      }, 
      "title": "Passadi\u00e7os_da_Barca_da_D\u00b4Amieira", 
      "title_s": "Passadi\u00e7os da Barca da D\u00b4Amieira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6574065, 
      "rev_ids": {
        "new": 61117178, 
        "old": 61088317
      }, 
      "title": "Battlefield_Heroes", 
      "title_s": "Battlefield Heroes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6574755, 
      "rev_ids": {
        "new": 61103787, 
        "old": 61094134
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_americana_de_gays_pretos", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o americana de gays pretos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6573352, 
      "rev_ids": {
        "new": 61084271, 
        "old": 61082887
      }, 
      "title": "Felipe_Augusto_Pimentel", 
      "title_s": "Felipe Augusto Pimentel", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 2272, 
    "bot_titles": 2145, 
    "edits": 33294, 
    "titles": 18469, 
    "total_users": 2997, 
    "users": 2997
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 19, 
    "anon_ip_count": 14, 
    "anon_titles": 14, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 840, 
    "titles": 572, 
    "total_users": 149, 
    "users": 135
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 6574628, 
      "rev_ids": {
        "new": 61116775, 
        "old": 61093267
      }, 
      "title": "Chacina_do_Jacarezinho", 
      "title_s": "Chacina do Jacarezinho", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6570342, 
      "rev_ids": {
        "new": 61091850, 
        "old": 61054506
      }, 
      "title": "Juliette_Freire", 
      "title_s": "Juliette Freire", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 3065963, 
      "rev_ids": {
        "new": 61078824, 
        "old": 24598393
      }, 
      "title": "Bast\u00e3o_expans\u00edvel_t\u00e1tico", 
      "title_s": "Bast\u00e3o expans\u00edvel t\u00e1tico", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6556957, 
      "rev_ids": {
        "new": 61088207, 
        "old": 61064881
      }, 
      "title": "Bolsonarismo", 
      "title_s": "Bolsonarismo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6647, 
      "rev_ids": {
        "new": 61094758, 
        "old": 61049970
      }, 
      "title": "Nazismo", 
      "title_s": "Nazismo", 
      "users": 2
    }
  ]
}