{
  "date": "November 15, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.477729082107544, 
    "end_date": "2023-11-15T23:12:02.227650", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-08T23:12:02.227650"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 497, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155400942, 
        "old": 155170875
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 93
    }, 
    {
      "edits": 354, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155394602, 
        "old": 155182381
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 96
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155399951, 
        "old": 154957042
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155399847, 
        "old": 155173297
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155369972, 
        "old": 155163336
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 10591579, 
      "rev_ids": {
        "new": 155400290, 
        "old": 155154630
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Liga_MX_Femenil)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Liga MX Femenil)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155379683, 
        "old": 155173759
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10528454, 
      "rev_ids": {
        "new": 155396417, 
        "old": 155173745
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2023_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2023 (Chile)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10575144, 
      "rev_ids": {
        "new": 155376993, 
        "old": 155122903
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 155400444, 
        "old": 155166185
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 754921, 
      "rev_ids": {
        "new": 155394920, 
        "old": 155077674
      }, 
      "title": "Aranda_de_Moncayo", 
      "title_s": "Aranda de Moncayo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155392946, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 83781, 
      "rev_ids": {
        "new": 155396420, 
        "old": 155078483
      }, 
      "title": "Club_Universitario_de_Deportes", 
      "title_s": "Club Universitario de Deportes", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10707232, 
      "rev_ids": {
        "new": 155384104, 
        "old": 155171964
      }, 
      "title": "Coro_de_la_Catedral_de_Orense", 
      "title_s": "Coro de la Catedral de Orense", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 155400709, 
        "old": 155125740
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 155399968, 
        "old": 155174215
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 155338253, 
        "old": 155151675
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10460770, 
      "rev_ids": {
        "new": 155399687, 
        "old": 155171325
      }, 
      "title": "Five_Nights_at_Freddy's_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Five Nights at Freddy's (pel\u00edcula)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10052278, 
      "rev_ids": {
        "new": 155387375, 
        "old": 155153587
      }, 
      "title": "Fiu", 
      "title_s": "Fiu", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10386901, 
      "rev_ids": {
        "new": 155336968, 
        "old": 155160839
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(Paraguay)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (Paraguay)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 354, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155394602, 
        "old": 155182381
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 96
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155392946, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10709694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155292456, 
        "old": 155187586
      }, 
      "title": "Play-Offs_de_la_Copa_Billie_Jean_King_2023", 
      "title_s": "Play-Offs de la Copa Billie Jean King 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10709646, 
      "rev_ids": {
        "new": 155214942, 
        "old": 155186385
      }, 
      "title": "Fidel_Alonso_de_Santocildes", 
      "title_s": "Fidel Alonso de Santocildes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10711104, 
      "rev_ids": {
        "new": 155288002, 
        "old": 155235146
      }, 
      "title": "Red_Sonja_(pel\u00edcula_de_2024)", 
      "title_s": "Red Sonja (pel\u00edcula de 2024)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10712165, 
      "rev_ids": {
        "new": 155389261, 
        "old": 155275534
      }, 
      "title": "Louis-Eug\u00e8ne_Varlin", 
      "title_s": "Louis-Eug\u00e8ne Varlin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10711174, 
      "rev_ids": {
        "new": 155353155, 
        "old": 155238634
      }, 
      "title": "Acuerdo_pol\u00edtico_entre_PSOE_y_Junts_per_Catalunya_(2023)", 
      "title_s": "Acuerdo pol\u00edtico entre PSOE y Junts per Catalunya (2023)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10713072, 
      "rev_ids": {
        "new": 155393880, 
        "old": 155317939
      }, 
      "title": "Espacio_vectorial_topol\u00f3gico_metrizable", 
      "title_s": "Espacio vectorial topol\u00f3gico metrizable", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10714095, 
      "rev_ids": {
        "new": 155400522, 
        "old": 155371743
      }, 
      "title": "Sitio_de_Barcelona_(801)", 
      "title_s": "Sitio de Barcelona (801)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10713790, 
      "rev_ids": {
        "new": 155393694, 
        "old": 155353035
      }, 
      "title": "Ley_de_amnist\u00eda_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Ley de amnist\u00eda de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30599, 
    "anon_ip_count": 13060, 
    "anon_titles": 14908, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 73167, 
    "bot_titles": 69203, 
    "edits": 193793, 
    "titles": 118586, 
    "total_users": 30885, 
    "users": 17825
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 345, 
    "anon_ip_count": 234, 
    "anon_titles": 245, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 30, 
    "bot_titles": 30, 
    "edits": 1268, 
    "titles": 556, 
    "total_users": 758, 
    "users": 524
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155400315, 
        "old": 155167303
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155400020, 
        "old": 155170661
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10710670, 
      "rev_ids": {
        "new": 155387825, 
        "old": 155221501
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 220605, 
      "rev_ids": {
        "new": 155193119, 
        "old": 155123336
      }, 
      "title": "Ham\u00e1s", 
      "title_s": "Ham\u00e1s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2209728, 
      "rev_ids": {
        "new": 155320671, 
        "old": 155115928
      }, 
      "title": "Chile", 
      "title_s": "Chile", 
      "users": 4
    }
  ]
}