{
  "date": "April 16, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1565768718719482, 
    "end_date": "2019-04-16T12:11:01.793809", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-04-09T12:11:01.793809"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 1662801, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981932, 
        "old": 20952905
      }, 
      "title": "Conill_b\u00e9lier", 
      "title_s": "Conill b\u00e9lier", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 42787, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981755, 
        "old": 20939945
      }, 
      "title": "Font-romeu,_Odell\u00f3_i_Vi\u00e0", 
      "title_s": "Font-romeu, Odell\u00f3 i Vi\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981995, 
        "old": 20959743
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 42738, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970065, 
        "old": 20961981
      }, 
      "title": "Estavar", 
      "title_s": "Estavar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978566, 
        "old": 20961689
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1207542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978700, 
        "old": 20908318
      }, 
      "title": "Santa_Maria_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Santa Maria de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1662425, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978587, 
        "old": 20957124
      }, 
      "title": "Eleccions_legislatives_d'Israel_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions legislatives d'Israel de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1649751, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981738, 
        "old": 20944920
      }, 
      "title": "Radio_Terrassa", 
      "title_s": "Radio Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20980882, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_a_Notre-Dame_de_Par\u00eds_del_2019", 
      "title_s": "Incendi a Notre-Dame de Par\u00eds del 2019", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 507085, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970437, 
        "old": 20647088
      }, 
      "title": "Ferran_Canyameres_i_Casamada", 
      "title_s": "Ferran Canyameres i Casamada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 536409, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977539, 
        "old": 20957416
      }, 
      "title": "Llista_de_governadors_de_la_Tarraconense", 
      "title_s": "Llista de governadors de la Tarraconense", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1664299, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978438, 
        "old": 20967767
      }, 
      "title": "Giuseppe_Musolino", 
      "title_s": "Giuseppe Musolino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 377824, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970007, 
        "old": 20940589
      }, 
      "title": "Parc_Natural_Regional_del_Pirineu_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Parc Natural Regional del Pirineu Catal\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664460, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974123, 
        "old": 20970301
      }, 
      "title": "Organisme_semiaqu\u00e0tic", 
      "title_s": "Organisme semiaqu\u00e0tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20979243, 
        "old": 20966153
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 348961, 
      "rev_ids": {
        "new": 20965364, 
        "old": 20531783
      }, 
      "title": "Maximili\u00e0_Thous_i_Orts", 
      "title_s": "Maximili\u00e0 Thous i Orts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 20979649, 
        "old": 20950173
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 51816, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981905, 
        "old": 20941782
      }, 
      "title": "Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1618779, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981938, 
        "old": 20955903
      }, 
      "title": "R\u00e0dio_Terrassa_(EAJ-25)", 
      "title_s": "R\u00e0dio Terrassa (EAJ-25)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20980882, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_de_la_catedral_de_Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendi de la catedral de Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1664299, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978438, 
        "old": 20967767
      }, 
      "title": "Giuseppe_Musolino", 
      "title_s": "Giuseppe Musolino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664460, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974123, 
        "old": 20970301
      }, 
      "title": "Organisme_semiaqu\u00e0tic", 
      "title_s": "Organisme semiaqu\u00e0tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20979243, 
        "old": 20966153
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981740, 
        "old": 20979171
      }, 
      "title": "Escoda_d'Art_i_disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escoda d'Art i disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664556, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978715, 
        "old": 20971378
      }, 
      "title": "Preludi_i_fuga_en_do_major_(BWV_846)", 
      "title_s": "Preludi i fuga en do major (BWV 846)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664262, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972375, 
        "old": 20967324
      }, 
      "title": "Home_de_Tabon", 
      "title_s": "Home de Tabon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664909, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977840, 
        "old": 20976223
      }, 
      "title": "Paquimetria_corneal", 
      "title_s": "Paquimetria corneal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1664544, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977953, 
        "old": 20971186
      }, 
      "title": "Crucifixi\u00f3_de_Crist,_amb_dos_donants_(El_Greco)", 
      "title_s": "Crucifixi\u00f3 de Crist, amb dos donants (El Greco)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1035, 
    "anon_ip_count": 489, 
    "anon_titles": 570, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 2877, 
    "bot_titles": 2744, 
    "edits": 15968, 
    "titles": 8442, 
    "total_users": 986, 
    "users": 497
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 97, 
    "titles": 35, 
    "total_users": 41, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1664333, 
      "rev_ids": {
        "new": 20976994, 
        "old": 20968171
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1664542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978176, 
        "old": 20971161
      }, 
      "title": "Plakkaat_van_Verlatinghe", 
      "title_s": "Plakkaat van Verlatinghe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 186079, 
      "rev_ids": {
        "new": 20965639, 
        "old": 20959542
      }, 
      "title": "Pere_el_Cerimoni\u00f3s", 
      "title_s": "Pere el Cerimoni\u00f3s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1665021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977578, 
        "old": 20977563
      }, 
      "title": "Garsa_del_Magrib", 
      "title_s": "Garsa del Magrib", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1121093, 
      "rev_ids": {
        "new": 20969931, 
        "old": 12181742
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_l'Alta_Cerdanya", 
      "title_s": "Llista de monuments de l'Alta Cerdanya", 
      "users": 3
    }
  ]
}