{
  "date": "May 6, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.4746439456939697, 
    "end_date": "2021-05-06T23:05:01.637027", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-04-29T23:05:01.637027"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 548, 
      "page_id": 6043549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182657216, 
        "old": 182423528
      }, 
      "title": "Antoine_Alexis_de_Perier_de_Salvert", 
      "title_s": "Antoine Alexis de Perier de Salvert", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 14107574, 
      "rev_ids": {
        "new": 182591394, 
        "old": 182467018
      }, 
      "title": "Anna_Tariol-Baug\u00e9", 
      "title_s": "Anna Tariol-Baug\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182652557, 
        "old": 182425529
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 392869, 
      "rev_ids": {
        "new": 182648272, 
        "old": 182428764
      }, 
      "title": "Ase_f\u00e9tide", 
      "title_s": "Ase f\u00e9tide", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182658568, 
        "old": 182427078
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 13458040, 
      "rev_ids": {
        "new": 182645223, 
        "old": 182425651
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Somme", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Somme", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182657327, 
        "old": 182423481
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 283599, 
      "rev_ids": {
        "new": 182656315, 
        "old": 182429024
      }, 
      "title": "Salve_Regina", 
      "title_s": "Salve Regina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 182637286, 
        "old": 182403444
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 12620737, 
      "rev_ids": {
        "new": 182571999, 
        "old": 182328528
      }, 
      "title": "D\u00e9veloppement_urbain_de_Wasquehal", 
      "title_s": "D\u00e9veloppement urbain de Wasquehal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 182654360, 
        "old": 182418125
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 14112918, 
      "rev_ids": {
        "new": 182619591, 
        "old": 182550360
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Flament", 
      "title_s": "\u00c9douard Flament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 2594936, 
      "rev_ids": {
        "new": 182634781, 
        "old": 178057932
      }, 
      "title": "Frances_Perkins", 
      "title_s": "Frances Perkins", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13997828, 
      "rev_ids": {
        "new": 182613964, 
        "old": 181831142
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_du_Portugal_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile du Portugal 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 13230303, 
      "rev_ids": {
        "new": 182652381, 
        "old": 182411373
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 13860698, 
      "rev_ids": {
        "new": 182649692, 
        "old": 182393261
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Seine-et-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Seine-et-Marne", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 13634133, 
      "rev_ids": {
        "new": 182655742, 
        "old": 182421870
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 13704520, 
      "rev_ids": {
        "new": 182658809, 
        "old": 182346712
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Eure-et-Loir", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Eure-et-Loir", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12360231, 
      "rev_ids": {
        "new": 182527290, 
        "old": 182427667
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Boulo", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Boulo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9762082, 
      "rev_ids": {
        "new": 182650474, 
        "old": 182424571
      }, 
      "title": "Christian_Piquemal", 
      "title_s": "Christian Piquemal", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 14107574, 
      "rev_ids": {
        "new": 182591394, 
        "old": 182467018
      }, 
      "title": "Anna_Tariol-Baug\u00e9", 
      "title_s": "Anna Tariol-Baug\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 14112918, 
      "rev_ids": {
        "new": 182619591, 
        "old": 182550360
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Flament", 
      "title_s": "\u00c9douard Flament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182657261, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football de troisi\u00e8me division 2020-2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 14108232, 
      "rev_ids": {
        "new": 182615237, 
        "old": 182476861
      }, 
      "title": "Enceinte_des_Arcis", 
      "title_s": "Enceinte des Arcis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 14105007, 
      "rev_ids": {
        "new": 182590794, 
        "old": 182432425
      }, 
      "title": "Biens_culturels_et_objets_expropri\u00e9s_d'Afrique", 
      "title_s": "Biens culturels et objets expropri\u00e9s d'Afrique", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14107823, 
      "rev_ids": {
        "new": 182617569, 
        "old": 182471257
      }, 
      "title": "St._Jude_Children's_Research_Hospital", 
      "title_s": "St. Jude Children's Research Hospital", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14105618, 
      "rev_ids": {
        "new": 182641350, 
        "old": 182440966
      }, 
      "title": "Prieur\u00e9s_de_l\u2019Ordre_de_Fontevraud_Saint_Jean_de_l'Habit", 
      "title_s": "Prieur\u00e9s de l\u2019Ordre de Fontevraud Saint Jean de l'Habit", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14105667, 
      "rev_ids": {
        "new": 182566050, 
        "old": 182441536
      }, 
      "title": "Tramway_21_Adinkerque_-_La_Panne", 
      "title_s": "Tramway 21 Adinkerque - La Panne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14118488, 
      "rev_ids": {
        "new": 182650218, 
        "old": 182641239
      }, 
      "title": "Christophe_Favre", 
      "title_s": "Christophe Favre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 14110777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182636974, 
        "old": 182515481
      }, 
      "title": "Francisco_Villarroel", 
      "title_s": "Francisco Villarroel", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22470, 
    "anon_ip_count": 9467, 
    "anon_titles": 12342, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 5821, 
    "bot_titles": 5281, 
    "edits": 153750, 
    "titles": 71024, 
    "total_users": 26021, 
    "users": 16554
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 154, 
    "anon_ip_count": 115, 
    "anon_titles": 124, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 568, 
    "bot_titles": 462, 
    "edits": 6944, 
    "titles": 4032, 
    "total_users": 1033, 
    "users": 918
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1145773, 
      "rev_ids": {
        "new": 182650833, 
        "old": 180525678
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Zemmour", 
      "title_s": "\u00c9ric Zemmour", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9762873, 
      "rev_ids": {
        "new": 182659505, 
        "old": 141266570
      }, 
      "title": "Christian_Piquemal", 
      "title_s": "Christian Piquemal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9193372, 
      "rev_ids": {
        "new": 182524641, 
        "old": 182402415
      }, 
      "title": "Emmanuelle_Piquet", 
      "title_s": "Emmanuelle Piquet", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 14115511, 
      "rev_ids": {
        "new": 182592315, 
        "old": 182592130
      }, 
      "title": "J.I21_-_Jeux_et_Images_du_21\u00e8_Si\u00e8cle", 
      "title_s": "J.I21 - Jeux et Images du 21\u00e8 Si\u00e8cle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 145888, 
      "rev_ids": {
        "new": 182555858, 
        "old": 180399622
      }, 
      "title": "Sexisme", 
      "title_s": "Sexisme", 
      "users": 2
    }
  ]
}