{
  "date": "October 10, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 55.61646294593811, 
    "end_date": "2020-10-10T08:12:01.515606", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-10-03T08:12:01.515606"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 8997799, 
      "rev_ids": {
        "new": 129934728, 
        "old": 129684052
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 9590907, 
      "rev_ids": {
        "new": 129930172, 
        "old": 129747812
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2020", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2020", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 8614111, 
      "rev_ids": {
        "new": 129809953, 
        "old": 129753710
      }, 
      "title": "Cristian_Zu\u00f1iga", 
      "title_s": "Cristian Zu\u00f1iga", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 8556096, 
      "rev_ids": {
        "new": 129936297, 
        "old": 129751863
      }, 
      "title": "Carlo_Acutis", 
      "title_s": "Carlo Acutis", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 17315, 
      "rev_ids": {
        "new": 129931345, 
        "old": 129752436
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 466735, 
      "rev_ids": {
        "new": 129935715, 
        "old": 129748799
      }, 
      "title": "Mercedes_Ar\u00e1oz", 
      "title_s": "Mercedes Ar\u00e1oz", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 9237661, 
      "rev_ids": {
        "new": 129934881, 
        "old": 129752868
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2020", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2020", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1327168, 
      "rev_ids": {
        "new": 129882774, 
        "old": 129628885
      }, 
      "title": "Grim_(personaje_de_The_Grim_Adventures_of_Billy_and_Mandy)", 
      "title_s": "Grim (personaje de The Grim Adventures of Billy and Mandy)", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 4912124, 
      "rev_ids": {
        "new": 129911514, 
        "old": 119014356
      }, 
      "title": "Scary_Monsters_and_Nice_Sprites_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Scary Monsters and Nice Sprites (canci\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9213188, 
      "rev_ids": {
        "new": 129926322, 
        "old": 129737967
      }, 
      "title": "La_isla_de_las_tentaciones", 
      "title_s": "La isla de las tentaciones", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9617295, 
      "rev_ids": {
        "new": 129910229, 
        "old": 129798794
      }, 
      "title": "Miss_Per\u00fa_2020", 
      "title_s": "Miss Per\u00fa 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 82309, 
      "rev_ids": {
        "new": 129916286, 
        "old": 129754270
      }, 
      "title": "Montoneros", 
      "title_s": "Montoneros", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 129934492, 
        "old": 129749372
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9082346, 
      "rev_ids": {
        "new": 129935075, 
        "old": 129752790
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 9619911, 
      "rev_ids": {
        "new": 129896920, 
        "old": 129856332
      }, 
      "title": "Ateshgah_de_Bak\u00fa", 
      "title_s": "Ateshgah de Bak\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 398587, 
      "rev_ids": {
        "new": 129926828, 
        "old": 129654317
      }, 
      "title": "Eintracht_Fr\u00e1ncfort", 
      "title_s": "Eintracht Fr\u00e1ncfort", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 9214782, 
      "rev_ids": {
        "new": 129936572, 
        "old": 129684036
      }, 
      "title": "Colombia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Colombia en la clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4912116, 
      "rev_ids": {
        "new": 129911665, 
        "old": 129679964
      }, 
      "title": "More_Monsters_and_Sprites", 
      "title_s": "More Monsters and Sprites", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9606103, 
      "rev_ids": {
        "new": 129936270, 
        "old": 129749765
      }, 
      "title": "Conflicto_del_Alto_Karabaj_de_2020", 
      "title_s": "Conflicto del Alto Karabaj de 2020", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 129919114, 
        "old": 129746411
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9617295, 
      "rev_ids": {
        "new": 129910229, 
        "old": 129798794
      }, 
      "title": "Miss_Per\u00fa_2020", 
      "title_s": "Miss Per\u00fa 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 9619911, 
      "rev_ids": {
        "new": 129896920, 
        "old": 129856332
      }, 
      "title": "Ateshgah_de_Bak\u00fa", 
      "title_s": "Ateshgah de Bak\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 9618596, 
      "rev_ids": {
        "new": 129884860, 
        "old": 129832415
      }, 
      "title": "Disturbios_de_S\u00eddney_de_1879", 
      "title_s": "Disturbios de S\u00eddney de 1879", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 9616557, 
      "rev_ids": {
        "new": 129817354, 
        "old": 129787621
      }, 
      "title": "Historia_del_uniforme_del_FC_Red_Bull_Salzburgo", 
      "title_s": "Historia del uniforme del FC Red Bull Salzburgo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9623187, 
      "rev_ids": {
        "new": 129930720, 
        "old": 129927061
      }, 
      "title": "Kumimanu", 
      "title_s": "Kumimanu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9622953, 
      "rev_ids": {
        "new": 129933190, 
        "old": 129922492
      }, 
      "title": "Chun_Ho-jin", 
      "title_s": "Chun Ho-jin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9622018, 
      "rev_ids": {
        "new": 129933541, 
        "old": 129900277
      }, 
      "title": "Brasil_en_la_clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Brasil en la clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9622592, 
      "rev_ids": {
        "new": 129927129, 
        "old": 129913177
      }, 
      "title": "Matt_DiBenedetto", 
      "title_s": "Matt DiBenedetto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9614773, 
      "rev_ids": {
        "new": 129912318, 
        "old": 129755764
      }, 
      "title": "Jean_Valnet", 
      "title_s": "Jean Valnet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9616978, 
      "rev_ids": {
        "new": 129888575, 
        "old": 129792245
      }, 
      "title": "Asedio_a_las_Palmas_de_Gran_Canaria", 
      "title_s": "Asedio a las Palmas de Gran Canaria", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 43928, 
    "anon_ip_count": 19907, 
    "anon_titles": 19622, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 17326, 
    "bot_titles": 12710, 
    "edits": 141537, 
    "titles": 55378, 
    "total_users": 44847, 
    "users": 24940
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 253, 
    "anon_ip_count": 171, 
    "anon_titles": 183, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 67, 
    "bot_titles": 65, 
    "edits": 1263, 
    "titles": 609, 
    "total_users": 640, 
    "users": 469
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 347697, 
      "rev_ids": {
        "new": 129922020, 
        "old": 129742200
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 827357, 
      "rev_ids": {
        "new": 129845155, 
        "old": 129753288
      }, 
      "title": "Francisco_Largo_Caballero", 
      "title_s": "Francisco Largo Caballero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 9619999, 
      "rev_ids": {
        "new": 129923700, 
        "old": 129858330
      }, 
      "title": "Incendios_forestales_de_C\u00f3rdoba_de_2020", 
      "title_s": "Incendios forestales de C\u00f3rdoba de 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 9171043, 
      "rev_ids": {
        "new": 129832554, 
        "old": 129724096
      }, 
      "title": "TERF", 
      "title_s": "TERF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9166797, 
      "rev_ids": {
        "new": 129921626, 
        "old": 129716016
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Bolivia de 2019", 
      "users": 5
    }
  ]
}