{
  "date": "March 13, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.605417013168335, 
    "end_date": "2025-03-13T08:05:01.851437", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-03-06T08:05:01.851437"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 377, 
      "page_id": 3525983, 
      "rev_ids": {
        "new": 223838993, 
        "old": 223615043
      }, 
      "title": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "title_s": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 347, 
      "page_id": 3652075, 
      "rev_ids": {
        "new": 223826794, 
        "old": 223588918
      }, 
      "title": "Karabakh_(cheval)", 
      "title_s": "Karabakh (cheval)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 16720437, 
      "rev_ids": {
        "new": 223829513, 
        "old": 223616068
      }, 
      "title": "Agglom\u00e9ration_antique_de_Montaigu-la-Brisette", 
      "title_s": "Agglom\u00e9ration antique de Montaigu-la-Brisette", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 9798173, 
      "rev_ids": {
        "new": 223779726, 
        "old": 223278917
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Mabille", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Mabille", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16740088, 
      "rev_ids": {
        "new": 223735696, 
        "old": 223616656
      }, 
      "title": "M\u00e9trique_de_Vadya", 
      "title_s": "M\u00e9trique de Vadya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 336017, 
      "rev_ids": {
        "new": 223706658, 
        "old": 223512760
      }, 
      "title": "Felice_Beato", 
      "title_s": "Felice Beato", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1273345, 
      "rev_ids": {
        "new": 223817601, 
        "old": 223606828
      }, 
      "title": "Marbre_de_Thorigny", 
      "title_s": "Marbre de Thorigny", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 818360, 
      "rev_ids": {
        "new": 223805173, 
        "old": 223593193
      }, 
      "title": "Claude_Malhuret", 
      "title_s": "Claude Malhuret", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3533777, 
      "rev_ids": {
        "new": 223837856, 
        "old": 200457879
      }, 
      "title": "Helmut_Gernsheim", 
      "title_s": "Helmut Gernsheim", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 16742200, 
      "rev_ids": {
        "new": 223833465, 
        "old": 223677913
      }, 
      "title": "Bataille_de_Jabl\u00e9", 
      "title_s": "Bataille de Jabl\u00e9", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223770160, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 16687419, 
      "rev_ids": {
        "new": 223840230, 
        "old": 223611734
      }, 
      "title": "Sports_Car", 
      "title_s": "Sports Car", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16128637, 
      "rev_ids": {
        "new": 223742039, 
        "old": 218476304
      }, 
      "title": "\u00c9cole_d'avocature", 
      "title_s": "\u00c9cole d'avocature", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 16714313, 
      "rev_ids": {
        "new": 223832808, 
        "old": 223614328
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Indian_Wells_(ATP_2025)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Indian Wells (ATP 2025)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 16727819, 
      "rev_ids": {
        "new": 223743699, 
        "old": 223571185
      }, 
      "title": "Coupe_d'Europe_des_clubs_de_basket-ball_en_fauteuil_roulant_2025", 
      "title_s": "Coupe d'Europe des clubs de basket-ball en fauteuil roulant 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 16730985, 
      "rev_ids": {
        "new": 223835696, 
        "old": 223615895
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mars_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mars 2025", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 16740639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223834653, 
        "old": 223630453
      }, 
      "title": "Guerre_commerciale_des_\u00c9tats-Unis_avec_le_Canada_et_le_Mexique_de_2025", 
      "title_s": "Guerre commerciale des \u00c9tats-Unis avec le Canada et le Mexique de 2025", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 16679554, 
      "rev_ids": {
        "new": 223742177, 
        "old": 223570301
      }, 
      "title": "Au_pays_des_Enfoir\u00e9s_!", 
      "title_s": "Au pays des Enfoir\u00e9s !", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 496236, 
      "rev_ids": {
        "new": 223830488, 
        "old": 223611957
      }, 
      "title": "Plan_Calcul", 
      "title_s": "Plan Calcul", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 16653916, 
      "rev_ids": {
        "new": 223834750, 
        "old": 223611802
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Indian_Wells_(WTA_2025)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Indian Wells (WTA 2025)", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16740088, 
      "rev_ids": {
        "new": 223735696, 
        "old": 223616656
      }, 
      "title": "M\u00e9trique_de_Vadya", 
      "title_s": "M\u00e9trique de Vadya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 16742200, 
      "rev_ids": {
        "new": 223833465, 
        "old": 223677913
      }, 
      "title": "Bataille_de_Jabl\u00e9", 
      "title_s": "Bataille de Jabl\u00e9", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223770160, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 16740639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223834653, 
        "old": 223630453
      }, 
      "title": "Guerre_commerciale_des_\u00c9tats-Unis_avec_le_Canada_et_le_Mexique_de_2025", 
      "title_s": "Guerre commerciale des \u00c9tats-Unis avec le Canada et le Mexique de 2025", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16747483, 
      "rev_ids": {
        "new": 223837996, 
        "old": 223790227
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_groenlandaises_de_2025", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives groenlandaises de 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16744639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223738233, 
        "old": 223724732
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_C\u00f4tes-d'Armor", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les C\u00f4tes-d'Armor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 16746482, 
      "rev_ids": {
        "new": 223826124, 
        "old": 223768548
      }, 
      "title": "Amiti\u00e9_FC", 
      "title_s": "Amiti\u00e9 FC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16741454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223762335, 
        "old": 223655040
      }, 
      "title": "Luc_Bihl", 
      "title_s": "Luc Bihl", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 16745681, 
      "rev_ids": {
        "new": 223840042, 
        "old": 223752047
      }, 
      "title": "Ferran_Garc\u00eda-Sevilla", 
      "title_s": "Ferran Garc\u00eda-Sevilla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16741246, 
      "rev_ids": {
        "new": 223786232, 
        "old": 223647843
      }, 
      "title": "Incendie_de_for\u00eat_d'\u014cfunato", 
      "title_s": "Incendie de for\u00eat d'\u014cfunato", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17390, 
    "anon_ip_count": 6839, 
    "anon_titles": 9937, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 34507, 
    "bot_titles": 33522, 
    "edits": 147711, 
    "titles": 84759, 
    "total_users": 19674, 
    "users": 12835
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 308, 
    "anon_ip_count": 178, 
    "anon_titles": 234, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 797, 
    "bot_titles": 636, 
    "edits": 9021, 
    "titles": 6328, 
    "total_users": 1065, 
    "users": 887
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 223829143, 
        "old": 223597401
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223841063, 
        "old": 223608698
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9640736, 
      "rev_ids": {
        "new": 223775951, 
        "old": 223390151
      }, 
      "title": "Adolf_Hitler", 
      "title_s": "Adolf Hitler", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 16744336, 
      "rev_ids": {
        "new": 223840108, 
        "old": 223717250
      }, 
      "title": "Insurrection_des_gouvernorats_de_Lattaqui\u00e9_et_Tartous", 
      "title_s": "Insurrection des gouvernorats de Lattaqui\u00e9 et Tartous", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 16749070, 
      "rev_ids": {
        "new": 223837685, 
        "old": 223824560
      }, 
      "title": "R\u00e9solutions_de_l'ONU_concernant_Isra\u00ebl", 
      "title_s": "R\u00e9solutions de l'ONU concernant Isra\u00ebl", 
      "users": 2
    }
  ]
}