{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "February 3, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7842180728912354, 
    "end_date": "2023-02-03T10:12:02.134766", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-01-27T10:12:02.134766"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 397, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "3 de febrero de 2023", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 10457408, 
      "rev_ids": {
        "new": 149028887, 
        "old": 148941428
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de Argelia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 10350222, 
      "rev_ids": {
        "new": 148998544, 
        "old": 148809683
      }, 
      "title": "Royal_Rumble_(2023)", 
      "title_s": "Royal Rumble (2023)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 149028257, 
        "old": 148860887
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 149029909, 
        "old": 148875997
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 223036, 
      "rev_ids": {
        "new": 148977350, 
        "old": 147423459
      }, 
      "title": "Enema_of_the_State", 
      "title_s": "Enema of the State", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 10271638, 
      "rev_ids": {
        "new": 149018563, 
        "old": 148874341
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 96217, 
      "rev_ids": {
        "new": 149016161, 
        "old": 148872451
      }, 
      "title": "Conde-duque_de_Olivares", 
      "title_s": "Conde-duque de Olivares", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 10245076, 
      "rev_ids": {
        "new": 149029537, 
        "old": 148877119
      }, 
      "title": "Benidorm_Fest_2023", 
      "title_s": "Benidorm Fest 2023", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 149026876, 
        "old": 148877019
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10456522, 
      "rev_ids": {
        "new": 149019621, 
        "old": 148919596
      }, 
      "title": "Historia_transg\u00e9nero_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia transg\u00e9nero en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149028020, 
        "old": 148878555
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 10446998, 
      "rev_ids": {
        "new": 148931610, 
        "old": 148875008
      }, 
      "title": "Fuerzas_Terrestres_de_Argelia", 
      "title_s": "Fuerzas Terrestres de Argelia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10458817, 
      "rev_ids": {
        "new": 149028544, 
        "old": 148966964
      }, 
      "title": "Contra_las_cuerdas_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Contra las cuerdas (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8900917, 
      "rev_ids": {
        "new": 149017137, 
        "old": 148874447
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2024", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2024", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 433870, 
      "rev_ids": {
        "new": 148975447, 
        "old": 148866642
      }, 
      "title": "Royal_Rumble", 
      "title_s": "Royal Rumble", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1239888, 
      "rev_ids": {
        "new": 149029892, 
        "old": 132922768
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Juan_Bautista_(Alcal\u00e1_de_Chivert)", 
      "title_s": "Iglesia de San Juan Bautista (Alcal\u00e1 de Chivert)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 86422, 
      "rev_ids": {
        "new": 148964240, 
        "old": 148504631
      }, 
      "title": "Centro_Nacional_de_Inteligencia_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Centro Nacional de Inteligencia (Espa\u00f1a)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10418034, 
      "rev_ids": {
        "new": 149027948, 
        "old": 148869473
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(Honduras)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (Honduras)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 115910, 
      "rev_ids": {
        "new": 149003133, 
        "old": 148833751
      }, 
      "title": "Benichembla", 
      "title_s": "Benichembla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 58670, 
      "rev_ids": {
        "new": 149021991, 
        "old": 148871556
      }, 
      "title": "Joe_Pesci", 
      "title_s": "Joe Pesci", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 10457408, 
      "rev_ids": {
        "new": 149028887, 
        "old": 148941428
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de Argelia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10456522, 
      "rev_ids": {
        "new": 149019621, 
        "old": 148919596
      }, 
      "title": "Historia_transg\u00e9nero_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia transg\u00e9nero en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10458817, 
      "rev_ids": {
        "new": 149028544, 
        "old": 148966964
      }, 
      "title": "Contra_las_cuerdas_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Contra las cuerdas (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10457040, 
      "rev_ids": {
        "new": 148975366, 
        "old": 148931208
      }, 
      "title": "Valeria_de_Habsburgo_y_Toscana", 
      "title_s": "Valeria de Habsburgo y Toscana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10456223, 
      "rev_ids": {
        "new": 148949255, 
        "old": 148910869
      }, 
      "title": "Bernhard_de_Baden", 
      "title_s": "Bernhard de Baden", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10459402, 
      "rev_ids": {
        "new": 148998783, 
        "old": 148977679
      }, 
      "title": "Rosemary_de_Salm-Salm", 
      "title_s": "Rosemary de Salm-Salm", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10456741, 
      "rev_ids": {
        "new": 148958752, 
        "old": 148925672
      }, 
      "title": "Amado_Tejada", 
      "title_s": "Amado Tejada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10457417, 
      "rev_ids": {
        "new": 148986159, 
        "old": 148941509
      }, 
      "title": "Gran_Ferrocarril_Central", 
      "title_s": "Gran Ferrocarril Central", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10455279, 
      "rev_ids": {
        "new": 148952475, 
        "old": 148889042
      }, 
      "title": "Carlos_Villas\u00eds_Endara", 
      "title_s": "Carlos Villas\u00eds Endara", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10457218, 
      "rev_ids": {
        "new": 148992775, 
        "old": 148936169
      }, 
      "title": "Familia_Aguilar_M\u00e1rquez_Barraza", 
      "title_s": "Familia Aguilar M\u00e1rquez Barraza", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33232, 
    "anon_ip_count": 12688, 
    "anon_titles": 16695, 
    "bot_count": 3616, 
    "bot_edits": 13818, 
    "bot_titles": 5785, 
    "edits": 114257, 
    "titles": 47353, 
    "total_users": 30044, 
    "users": 17356
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 271, 
    "anon_ip_count": 188, 
    "anon_titles": 185, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 31, 
    "bot_titles": 31, 
    "edits": 1102, 
    "titles": 562, 
    "total_users": 664, 
    "users": 476
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 39173, 
      "rev_ids": {
        "new": 148918631, 
        "old": 147083276
      }, 
      "title": "Corona_de_Arag\u00f3n", 
      "title_s": "Corona de Arag\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 770694, 
      "rev_ids": {
        "new": 148933384, 
        "old": 148216895
      }, 
      "title": "Genov\u00e9s", 
      "title_s": "Genov\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10405687, 
      "rev_ids": {
        "new": 149016949, 
        "old": 148863419
      }, 
      "title": "Intento_de_autogolpe_de_Estado_de_Per\u00fa_de_2022", 
      "title_s": "Intento de autogolpe de Estado de Per\u00fa de 2022", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7938853, 
      "rev_ids": {
        "new": 149011788, 
        "old": 148840276
      }, 
      "title": "Kylian_Mbapp\u00e9", 
      "title_s": "Kylian Mbapp\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2222078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149029854, 
        "old": 148839274
      }, 
      "title": "Monumento_a_la_Fe_Descubridora", 
      "title_s": "Monumento a la Fe Descubridora", 
      "users": 3
    }
  ]
}