{
  "date": "February 24, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.546592950820923, 
    "end_date": "2021-02-24T08:11:01.939045", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-02-17T08:11:01.939045"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1836852, 
      "rev_ids": {
        "new": 26457590, 
        "old": 26373132
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1838275, 
      "rev_ids": {
        "new": 26447177, 
        "old": 26433887
      }, 
      "title": "Iuri_Orlov", 
      "title_s": "Iuri Orlov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26448294, 
        "old": 26372038
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 253810, 
      "rev_ids": {
        "new": 26446984, 
        "old": 26321375
      }, 
      "title": "Simbiosi", 
      "title_s": "Simbiosi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 46912, 
      "rev_ids": {
        "new": 26456657, 
        "old": 24177548
      }, 
      "title": "Humanitats", 
      "title_s": "Humanitats", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26458267, 
        "old": 26370145
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 37624, 
      "rev_ids": {
        "new": 26458076, 
        "old": 26160091
      }, 
      "title": "Pau_Gasol_i_S\u00e1ez", 
      "title_s": "Pau Gasol i S\u00e1ez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1835620, 
      "rev_ids": {
        "new": 26449778, 
        "old": 26327250
      }, 
      "title": "Aleksandr_Iessenin-Volpin", 
      "title_s": "Aleksandr Iessenin-Volpin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 26451843, 
        "old": 26373172
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1552133, 
      "rev_ids": {
        "new": 26452720, 
        "old": 24801032
      }, 
      "title": "Spaghetti_western", 
      "title_s": "Spaghetti western", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 44491, 
      "rev_ids": {
        "new": 26430130, 
        "old": 26030395
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Jujol_i_Gibert", 
      "title_s": "Josep Maria Jujol i Gibert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1837136, 
      "rev_ids": {
        "new": 26437242, 
        "old": 26386309
      }, 
      "title": "Francisco_Garc\u00e9s", 
      "title_s": "Francisco Garc\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1718640, 
      "rev_ids": {
        "new": 26448332, 
        "old": 25887932
      }, 
      "title": "Mikel_Zabalza_Garate", 
      "title_s": "Mikel Zabalza Garate", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1838004, 
      "rev_ids": {
        "new": 26442169, 
        "old": 26421526
      }, 
      "title": "Premi_M\u00e0quina_del_Temps", 
      "title_s": "Premi M\u00e0quina del Temps", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1838375, 
      "rev_ids": {
        "new": 26448819, 
        "old": 26436173
      }, 
      "title": "Jordi_Morant_i_Clanxet", 
      "title_s": "Jordi Morant i Clanxet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1838271, 
      "rev_ids": {
        "new": 26457995, 
        "old": 26433692
      }, 
      "title": "Article_definit_\u00e0rab", 
      "title_s": "Article definit \u00e0rab", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1811509, 
      "rev_ids": {
        "new": 26451196, 
        "old": 25543139
      }, 
      "title": "Next_Generation_EU", 
      "title_s": "Next Generation EU", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1837465, 
      "rev_ids": {
        "new": 26452927, 
        "old": 26404888
      }, 
      "title": "Duvan_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Duvan L\u00f3pez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1837196, 
      "rev_ids": {
        "new": 26453873, 
        "old": 26390372
      }, 
      "title": "Giulietta_Gordigiani_von_Mendelssohn", 
      "title_s": "Giulietta Gordigiani von Mendelssohn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 238342, 
      "rev_ids": {
        "new": 26452951, 
        "old": 26217927
      }, 
      "title": "Bivalves", 
      "title_s": "Bivalves", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1838275, 
      "rev_ids": {
        "new": 26447177, 
        "old": 26433887
      }, 
      "title": "Iuri_Orlov", 
      "title_s": "Iuri Orlov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1837136, 
      "rev_ids": {
        "new": 26437242, 
        "old": 26386309
      }, 
      "title": "Francisco_Garc\u00e9s", 
      "title_s": "Francisco Garc\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1838004, 
      "rev_ids": {
        "new": 26442169, 
        "old": 26421526
      }, 
      "title": "Premi_M\u00e0quina_del_Temps", 
      "title_s": "Premi M\u00e0quina del Temps", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1838375, 
      "rev_ids": {
        "new": 26448819, 
        "old": 26436173
      }, 
      "title": "Jordi_Morant_i_Clanxet", 
      "title_s": "Jordi Morant i Clanxet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1838271, 
      "rev_ids": {
        "new": 26457995, 
        "old": 26433692
      }, 
      "title": "Article_definit_\u00e0rab", 
      "title_s": "Article definit \u00e0rab", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1837465, 
      "rev_ids": {
        "new": 26452927, 
        "old": 26404888
      }, 
      "title": "Duvan_lopez", 
      "title_s": "Duvan lopez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1837196, 
      "rev_ids": {
        "new": 26453873, 
        "old": 26390372
      }, 
      "title": "Giulietta_Gordigiani_von_Mendelssohn", 
      "title_s": "Giulietta Gordigiani von Mendelssohn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1837113, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434831, 
        "old": 26384974
      }, 
      "title": "David_Piqu\u00e9", 
      "title_s": "David Piqu\u00e9", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1837137, 
      "rev_ids": {
        "new": 26453487, 
        "old": 26386333
      }, 
      "title": "Fernando_Rivera_i_Moncada", 
      "title_s": "Fernando Rivera i Moncada", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1836905, 
      "rev_ids": {
        "new": 26456104, 
        "old": 26375632
      }, 
      "title": "M\u00f3nica_Lora_Cisquer", 
      "title_s": "M\u00f3nica Lora Cisquer", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1704, 
    "anon_ip_count": 641, 
    "anon_titles": 967, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 62507, 
    "bot_titles": 54140, 
    "edits": 75857, 
    "titles": 58993, 
    "total_users": 1802, 
    "users": 1161
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 119, 
    "titles": 73, 
    "total_users": 47, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1837163, 
      "rev_ids": {
        "new": 26449072, 
        "old": 26387284
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1837444, 
      "rev_ids": {
        "new": 26421463, 
        "old": 26403183
      }, 
      "title": "Inj\u00faries_a_la_Corona", 
      "title_s": "Inj\u00faries a la Corona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 343426, 
      "rev_ids": {
        "new": 26447871, 
        "old": 18308695
      }, 
      "title": "Tap\u00eds_de_la_Creaci\u00f3", 
      "title_s": "Tap\u00eds de la Creaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 544767, 
      "rev_ids": {
        "new": 26447471, 
        "old": 26324997
      }, 
      "title": "Basmal\u00b7lah", 
      "title_s": "Basmal\u00b7lah", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 164313, 
      "rev_ids": {
        "new": 26380048, 
        "old": 1160282
      }, 
      "title": "Llista_de_municipis_de_Sevilla", 
      "title_s": "Llista de municipis de Sevilla", 
      "users": 2
    }
  ]
}