{
  "date": "October 31, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5411908626556396, 
    "end_date": "2023-10-31T08:15:01.464856", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-10-24T08:15:01.464856"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 7179792, 
      "rev_ids": {
        "new": 66881063, 
        "old": 66841868
      }, 
      "title": "A_Fazenda_15", 
      "title_s": "A Fazenda 15", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7025500, 
      "rev_ids": {
        "new": 66885641, 
        "old": 66839760
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2023", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Pan-Americanos de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 4249443, 
      "rev_ids": {
        "new": 66874143, 
        "old": 66757394
      }, 
      "title": "J\u00falio_Chaves", 
      "title_s": "J\u00falio Chaves", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 7227920, 
      "rev_ids": {
        "new": 66870193, 
        "old": 66843048
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins de 2023\u201324", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 3911817, 
      "rev_ids": {
        "new": 66872802, 
        "old": 66577502
      }, 
      "title": "The_Originals_(s\u00e9rie_de_televis\u00e3o)", 
      "title_s": "The Originals (s\u00e9rie de televis\u00e3o)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7237069, 
      "rev_ids": {
        "new": 66868771, 
        "old": 66868250
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_3.\u00aa_Divis\u00e3o_de_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 3.\u00aa Divis\u00e3o de 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6972122, 
      "rev_ids": {
        "new": 66873448, 
        "old": 66842743
      }, 
      "title": "Serena_(Pok\u00e9mon)", 
      "title_s": "Serena (Pok\u00e9mon)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7237117, 
      "rev_ids": {
        "new": 66876288, 
        "old": 66868794
      }, 
      "title": "Renan_cuel", 
      "title_s": "Renan cuel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 29279, 
      "rev_ids": {
        "new": 66884277, 
        "old": 66835626
      }, 
      "title": "Laranjeiras_(Rio_de_Janeiro)", 
      "title_s": "Laranjeiras (Rio de Janeiro)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7201211, 
      "rev_ids": {
        "new": 66884618, 
        "old": 66593904
      }, 
      "title": "Handebol_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2023_-_Feminino", 
      "title_s": "Handebol nos Jogos Pan-Americanos de 2023 - Feminino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7229463, 
      "rev_ids": {
        "new": 66870964, 
        "old": 66829690
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_2.\u00aa_Divis\u00e3o_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 2.\u00aa Divis\u00e3o 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 128237, 
      "rev_ids": {
        "new": 66881203, 
        "old": 64605623
      }, 
      "title": "Matthew_Perry", 
      "title_s": "Matthew Perry", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7214625, 
      "rev_ids": {
        "new": 66880182, 
        "old": 66716790
      }, 
      "title": "Basquetebol_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2023_-_Feminino", 
      "title_s": "Basquetebol nos Jogos Pan-Americanos de 2023 - Feminino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66882517, 
        "old": 66842571
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 5845194, 
      "rev_ids": {
        "new": 66877642, 
        "old": 66833032
      }, 
      "title": "\u00c9lite", 
      "title_s": "\u00c9lite", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7222116, 
      "rev_ids": {
        "new": 66883646, 
        "old": 66771528
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_2023", 
      "title_s": "Final da Copa Libertadores da Am\u00e9rica de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6679897, 
      "rev_ids": {
        "new": 66863070, 
        "old": 66820337
      }, 
      "title": "Irene_Felizardo", 
      "title_s": "Irene Felizardo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 33291, 
      "rev_ids": {
        "new": 66883935, 
        "old": 66810133
      }, 
      "title": "Cocal_de_Telha", 
      "title_s": "Cocal de Telha", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7232330, 
      "rev_ids": {
        "new": 66885640, 
        "old": 66836985
      }, 
      "title": "Campeonato_Rondoniense_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Rondoniense de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7166713, 
      "rev_ids": {
        "new": 66876453, 
        "old": 66841712
      }, 
      "title": "Morangos_com_A\u00e7\u00facar_(2023)", 
      "title_s": "Morangos com A\u00e7\u00facar (2023)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7237069, 
      "rev_ids": {
        "new": 66868771, 
        "old": 66868250
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_3.\u00aa_Divis\u00e3o_de_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 3.\u00aa Divis\u00e3o de 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7237117, 
      "rev_ids": {
        "new": 66876288, 
        "old": 66868794
      }, 
      "title": "Renan_cuel", 
      "title_s": "Renan cuel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7236833, 
      "rev_ids": {
        "new": 66878937, 
        "old": 66865340
      }, 
      "title": "Furac\u00e3o_Otis", 
      "title_s": "Furac\u00e3o Otis", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7237096, 
      "rev_ids": {
        "new": 66878558, 
        "old": 66868560
      }, 
      "title": "Niverka_Marte", 
      "title_s": "Niverka Marte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7238059, 
      "rev_ids": {
        "new": 66885363, 
        "old": 66878404
      }, 
      "title": "WTA_Finals_de_2023", 
      "title_s": "WTA Finals de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7236138, 
      "rev_ids": {
        "new": 66870368, 
        "old": 66859031
      }, 
      "title": "Isabel_de_Fran\u00e7a,_Condessa_de_Vertus", 
      "title_s": "Isabel de Fran\u00e7a, Condessa de Vertus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7238630, 
      "rev_ids": {
        "new": 66884432, 
        "old": 66884011
      }, 
      "title": "Karyne_do_Rodrig\u00e3o", 
      "title_s": "Karyne do Rodrig\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7238192, 
      "rev_ids": {
        "new": 66880578, 
        "old": 66879401
      }, 
      "title": "Maria_Am\u00e9lia_Martins-Lou\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Maria Am\u00e9lia Martins-Lou\u00e7\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7234705, 
      "rev_ids": {
        "new": 66844610, 
        "old": 66844270
      }, 
      "title": "Leonor_de_Inglaterra,_Condessa_de_Leicester", 
      "title_s": "Leonor de Inglaterra, Condessa de Leicester", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7237545, 
      "rev_ids": {
        "new": 66873360, 
        "old": 66872918
      }, 
      "title": "N\u00e3o_salvo", 
      "title_s": "N\u00e3o salvo", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 3926, 
    "bot_titles": 3895, 
    "edits": 28371, 
    "titles": 17394, 
    "total_users": 2508, 
    "users": 2508
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 39, 
    "anon_ip_count": 33, 
    "anon_titles": 33, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 221, 
    "titles": 166, 
    "total_users": 151, 
    "users": 118
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 201214, 
      "rev_ids": {
        "new": 66862388, 
        "old": 65027996
      }, 
      "title": "A\u00e7\u00e3o_Integralista_Brasileira", 
      "title_s": "A\u00e7\u00e3o Integralista Brasileira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 5235556, 
      "rev_ids": {
        "new": 66873739, 
        "old": 66149058
      }, 
      "title": "Paulo_Ricardo_(padre)", 
      "title_s": "Paulo Ricardo (padre)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 7235319, 
      "rev_ids": {
        "new": 66850198, 
        "old": 66850122
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Domingos_(Guin\u00e9-Bissau)", 
      "title_s": "S\u00e3o Domingos (Guin\u00e9-Bissau)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2183246, 
      "rev_ids": {
        "new": 66870578, 
        "old": 48060995
      }, 
      "title": "Igreja_Adventista_do_S\u00e9timo_Dia_Movimento_de_Reforma", 
      "title_s": "Igreja Adventista do S\u00e9timo Dia Movimento de Reforma", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 7235507, 
      "rev_ids": {
        "new": 66864327, 
        "old": 66853083
      }, 
      "title": "Robeyonc\u00e9_Lima", 
      "title_s": "Robeyonc\u00e9 Lima", 
      "users": 1
    }
  ]
}