{
  "date": "November 4, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 67.33190107345581, 
    "end_date": "2019-11-04T13:12:01.883112", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-28T13:12:01.883112"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 121053977, 
        "old": 120818079
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 265, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 121058042, 
        "old": 120817568
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 256, 
      "page_id": 8315573, 
      "rev_ids": {
        "new": 120956778, 
        "old": 120822481
      }, 
      "title": "Stray_Kids", 
      "title_s": "Stray Kids", 
      "users": 87
    }, 
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 7000796, 
      "rev_ids": {
        "new": 121053826, 
        "old": 120817463
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2019", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 402278, 
      "rev_ids": {
        "new": 121003955, 
        "old": 120820838
      }, 
      "title": "Zlatan_Ibrahimovi\u0107", 
      "title_s": "Zlatan Ibrahimovi\u0107", 
      "users": 99
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8400995, 
      "rev_ids": {
        "new": 120922926, 
        "old": 119127472
      }, 
      "title": "Gonzalo_Blumel", 
      "title_s": "Gonzalo Blumel", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 121051339, 
        "old": 120783628
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 9099265, 
      "rev_ids": {
        "new": 121029842, 
        "old": 120819005
      }, 
      "title": "Luis_Antonio_Pedraza", 
      "title_s": "Luis Antonio Pedraza", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 126795, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052088, 
        "old": 120818417
      }, 
      "title": "Carlos_Tevez", 
      "title_s": "Carlos Tevez", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 121058190, 
        "old": 120820337
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 8507577, 
      "rev_ids": {
        "new": 121053439, 
        "old": 120817243
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Colombia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Colombia de 2019", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 66218, 
      "rev_ids": {
        "new": 121034636, 
        "old": 120761935
      }, 
      "title": "Realidad_aumentada", 
      "title_s": "Realidad aumentada", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 386504, 
      "rev_ids": {
        "new": 121046072, 
        "old": 120766493
      }, 
      "title": "Aprendizaje_electr\u00f3nico_m\u00f3vil", 
      "title_s": "Aprendizaje electr\u00f3nico m\u00f3vil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 5610804, 
      "rev_ids": {
        "new": 121058317, 
        "old": 120761385
      }, 
      "title": "Condado_de_Sumac\u00e1rcer", 
      "title_s": "Condado de Sumac\u00e1rcer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8700340, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052018, 
        "old": 120817641
      }, 
      "title": "Liga_1_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 4607199, 
      "rev_ids": {
        "new": 121027784, 
        "old": 120708119
      }, 
      "title": "Agust\u00edn_Aspiazu", 
      "title_s": "Agust\u00edn Aspiazu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8420490, 
      "rev_ids": {
        "new": 121057909, 
        "old": 120821201
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Argentina_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Argentina de 2019", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8810293, 
      "rev_ids": {
        "new": 121043775, 
        "old": 120815341
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_de_Salta_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones provinciales de Salta de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 121019684, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5190372, 
      "rev_ids": {
        "new": 120957166, 
        "old": 118324783
      }, 
      "title": "Pro_Evolution_Soccer_2013", 
      "title_s": "Pro Evolution Soccer 2013", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 121019684, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9148718, 
      "rev_ids": {
        "new": 120972045, 
        "old": 120845437
      }, 
      "title": "Lev_Leshenko", 
      "title_s": "Lev Leshenko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 9148743, 
      "rev_ids": {
        "new": 121048074, 
        "old": 120847304
      }, 
      "title": "Aula_inteligente", 
      "title_s": "Aula inteligente", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9154051, 
      "rev_ids": {
        "new": 121047565, 
        "old": 120998403
      }, 
      "title": "USL_Professional_Division_2019", 
      "title_s": "USL Professional Division 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9148102, 
      "rev_ids": {
        "new": 120933037, 
        "old": 120827982
      }, 
      "title": "Julio_Isamit", 
      "title_s": "Julio Isamit", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9156854, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052318, 
        "old": 121046123
      }, 
      "title": "Hua_Chenyu", 
      "title_s": "Hua Chenyu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9150004, 
      "rev_ids": {
        "new": 121053020, 
        "old": 120894211
      }, 
      "title": "Audios_del_tr\u00e1fico_de_madera", 
      "title_s": "Audios del tr\u00e1fico de madera", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9155990, 
      "rev_ids": {
        "new": 121053116, 
        "old": 121030079
      }, 
      "title": "Guardia_de_color", 
      "title_s": "Guardia de color", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9149536, 
      "rev_ids": {
        "new": 120890605, 
        "old": 120877044
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Clubes_Femenino_2014", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Clubes Femenino 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 9155563, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052002, 
        "old": 121023709
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Valle_del_Cauca_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Valle del Cauca de 2019", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39969, 
    "anon_ip_count": 18162, 
    "anon_titles": 18256, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 86733, 
    "bot_titles": 82643, 
    "edits": 192508, 
    "titles": 117833, 
    "total_users": 41407, 
    "users": 23245
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 254, 
    "anon_ip_count": 159, 
    "anon_titles": 164, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 4569, 
    "bot_titles": 4568, 
    "edits": 5564, 
    "titles": 5040, 
    "total_users": 563, 
    "users": 404
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 8921174, 
      "rev_ids": {
        "new": 121056535, 
        "old": 115891661
      }, 
      "title": "La_reina_soy_yo", 
      "title_s": "La reina soy yo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 47071, 
      "rev_ids": {
        "new": 121054817, 
        "old": 120652804
      }, 
      "title": "Veganismo", 
      "title_s": "Veganismo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 5043966, 
      "rev_ids": {
        "new": 121004411, 
        "old": 120790707
      }, 
      "title": "Boeing_737_MAX", 
      "title_s": "Boeing 737 MAX", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052071, 
        "old": 120811515
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 9124901, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052936, 
        "old": 120807263
      }, 
      "title": "Manifestaciones_en_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Manifestaciones en Ecuador de 2019", 
      "users": 6
    }
  ]
}