{
  "date": "December 10, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 94.96776294708252, 
    "end_date": "2019-12-10T13:05:02.474781", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-12-03T13:05:02.474781"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 280, 
      "page_id": 960424, 
      "rev_ids": {
        "new": 165284591, 
        "old": 164926146
      }, 
      "title": "Charlotte_de_Belgique", 
      "title_s": "Charlotte de Belgique", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 11637688, 
      "rev_ids": {
        "new": 165279244, 
        "old": 165078825
      }, 
      "title": "Collapsologie", 
      "title_s": "Collapsologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165250547, 
        "old": 165039932
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12956766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165250674, 
        "old": 165155937
      }, 
      "title": "Pastorale_(musique)", 
      "title_s": "Pastorale (musique)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 707220, 
      "rev_ids": {
        "new": 165261866, 
        "old": 164879306
      }, 
      "title": "Corv\u00e9e_royale", 
      "title_s": "Corv\u00e9e royale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 6161859, 
      "rev_ids": {
        "new": 165290584, 
        "old": 145436864
      }, 
      "title": "Trolleybus_de_Tours", 
      "title_s": "Trolleybus de Tours", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 4257630, 
      "rev_ids": {
        "new": 165284827, 
        "old": 164960370
      }, 
      "title": "T\u00e9l\u00e9thon_en_France", 
      "title_s": "T\u00e9l\u00e9thon en France", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1100481, 
      "rev_ids": {
        "new": 165289781, 
        "old": 165076177
      }, 
      "title": "H\u00e9ritabilit\u00e9", 
      "title_s": "H\u00e9ritabilit\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 12948961, 
      "rev_ids": {
        "new": 165257598, 
        "old": 165073436
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_routier_de_la_France_au_XVIIIe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "R\u00e9seau routier de la France au XVIIIe si\u00e8cle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165182210, 
        "old": 165078646
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 460561, 
      "rev_ids": {
        "new": 165286373, 
        "old": 164945742
      }, 
      "title": "Ouysse", 
      "title_s": "Ouysse", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 4234993, 
      "rev_ids": {
        "new": 165265340, 
        "old": 165056948
      }, 
      "title": "Principaux_architectes_du_Touquet-Paris-Plage", 
      "title_s": "Principaux architectes du Touquet-Paris-Plage", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 12804442, 
      "rev_ids": {
        "new": 165280396, 
        "old": 165046938
      }, 
      "title": "Mask_Singer", 
      "title_s": "Mask Singer", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12575905, 
      "rev_ids": {
        "new": 165280510, 
        "old": 164841900
      }, 
      "title": "Coupe_de_France_de_football_2019-2020", 
      "title_s": "Coupe de France de football 2019-2020", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 12957120, 
      "rev_ids": {
        "new": 165282220, 
        "old": 165160591
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 12865343, 
      "rev_ids": {
        "new": 165243689, 
        "old": 165074276
      }, 
      "title": "Clouaison_de_Jean_le_Bon", 
      "title_s": "Clouaison de Jean le Bon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 6808967, 
      "rev_ids": {
        "new": 165164336, 
        "old": 165064282
      }, 
      "title": "Temple_d'Yverdon-les-Bains", 
      "title_s": "Temple d'Yverdon-les-Bains", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5015634, 
      "rev_ids": {
        "new": 165287657, 
        "old": 165072533
      }, 
      "title": "Acra", 
      "title_s": "Acra", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12956766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165250674, 
        "old": 165155937
      }, 
      "title": "Pastorale_(musique)", 
      "title_s": "Pastorale (musique)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 12957120, 
      "rev_ids": {
        "new": 165282220, 
        "old": 165160591
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12953692, 
      "rev_ids": {
        "new": 165282290, 
        "old": 165149713
      }, 
      "title": "Chronobiologie_et_nutrition", 
      "title_s": "Chronobiologie et nutrition", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 12956136, 
      "rev_ids": {
        "new": 165191450, 
        "old": 165149637
      }, 
      "title": "L'Enl\u00e8vement_du_mardi_gras", 
      "title_s": "L'Enl\u00e8vement du mardi gras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 12966729, 
      "rev_ids": {
        "new": 165281767, 
        "old": 165275125
      }, 
      "title": "Jacques_Soulas", 
      "title_s": "Jacques Soulas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 12964246, 
      "rev_ids": {
        "new": 165279810, 
        "old": 165247744
      }, 
      "title": "Alain_Coldefy", 
      "title_s": "Alain Coldefy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 12960949, 
      "rev_ids": {
        "new": 165212284, 
        "old": 165204519
      }, 
      "title": "Marcel_Kerbrat", 
      "title_s": "Marcel Kerbrat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 12952105, 
      "rev_ids": {
        "new": 165265405, 
        "old": 165106899
      }, 
      "title": "Affaire_Bertrand_Touchard", 
      "title_s": "Affaire Bertrand Touchard", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21078, 
    "anon_ip_count": 9531, 
    "anon_titles": 11793, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 17584, 
    "bot_titles": 16987, 
    "edits": 141665, 
    "titles": 67164, 
    "total_users": 25519, 
    "users": 15988
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 175, 
    "anon_ip_count": 115, 
    "anon_titles": 129, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 580, 
    "bot_titles": 499, 
    "edits": 5220, 
    "titles": 2716, 
    "total_users": 914, 
    "users": 799
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165290351, 
        "old": 165078147
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 12957993, 
      "rev_ids": {
        "new": 165289264, 
        "old": 165168216
      }, 
      "title": "Liste_de_meurtres_de_religieux_fran\u00e7ais_hors_de_France/Suppression", 
      "title_s": "Liste de meurtres de religieux fran\u00e7ais hors de France/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 12964321, 
      "rev_ids": {
        "new": 165289245, 
        "old": 165249019
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019/Suppression", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019/Suppression", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 11604885, 
      "rev_ids": {
        "new": 165289524, 
        "old": 160454325
      }, 
      "title": "Empoisonnement_de_Sergue\u00ef_et_Ioulia_Skripal", 
      "title_s": "Empoisonnement de Sergue\u00ef et Ioulia Skripal", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 5806892, 
      "rev_ids": {
        "new": 165287739, 
        "old": 159645878
      }, 
      "title": "Daniel_Maghen", 
      "title_s": "Daniel Maghen", 
      "users": 5
    }
  ]
}