{
  "date": "September 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.41129589080810547, 
    "end_date": "2021-09-12T08:21:01.801253", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2021-09-05T08:21:01.801253"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2832, 
      "rev_ids": {
        "new": 7298039, 
        "old": 7258412
      }, 
      "title": "Mezopotamio", 
      "title_s": "Mezopotamio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 10499, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296803, 
        "old": 7258433
      }, 
      "title": "Mezoriento", 
      "title_s": "Mezoriento", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 172738, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296847, 
        "old": 7272440
      }, 
      "title": "Tagaloga_lingvo", 
      "title_s": "Tagaloga lingvo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 928, 
      "rev_ids": {
        "new": 7298013, 
        "old": 6938356
      }, 
      "title": "Dmitrij_Mendelejev", 
      "title_s": "Dmitrij Mendelejev", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 961, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297552, 
        "old": 7293328
      }, 
      "title": "E\u016dropa_Unio", 
      "title_s": "E\u016dropa Unio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 4760, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296605, 
        "old": 7280605
      }, 
      "title": "7-a_de_septembro", 
      "title_s": "7-a de septembro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 5423, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296956, 
        "old": 7218195
      }, 
      "title": "8-a_de_septembro", 
      "title_s": "8-a de septembro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 4783, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297990, 
        "old": 7239779
      }, 
      "title": "11-a_de_septembro", 
      "title_s": "11-a de septembro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 737833, 
      "rev_ids": {
        "new": 7298003, 
        "old": 7297040
      }, 
      "title": "Henriette_Sophie_Wilhelmine_von_Seebach", 
      "title_s": "Henriette Sophie Wilhelmine von Seebach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 11131, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297762, 
        "old": 7140049
      }, 
      "title": "10-a_de_septembro", 
      "title_s": "10-a de septembro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 582422, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296861, 
        "old": 6146214
      }, 
      "title": "Man\u011debla_rano", 
      "title_s": "Man\u011debla rano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 737873, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297617, 
        "old": 7297212
      }, 
      "title": "Medalo_Davy", 
      "title_s": "Medalo Davy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 452224, 
      "rev_ids": {
        "new": 7295762, 
        "old": 7285837
      }, 
      "title": "Blazonaro_de_la_komunumoj_de_C\u00f4tes-d'Armor", 
      "title_s": "Blazonaro de la komunumoj de C\u00f4tes-d'Armor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 5127, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296540, 
        "old": 7217888
      }, 
      "title": "6-a_de_septembro", 
      "title_s": "6-a de septembro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 737514, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297041, 
        "old": 7295365
      }, 
      "title": "Tempolinio_de_\u0124arbin", 
      "title_s": "Tempolinio de \u0124arbin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 736879, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296273, 
        "old": 7292493
      }, 
      "title": "Armi_Kuusela", 
      "title_s": "Armi Kuusela", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 367141, 
      "rev_ids": {
        "new": 7295904, 
        "old": 7289455
      }, 
      "title": "Origina_Finnlando", 
      "title_s": "Origina Finnlando", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 734592, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297488, 
        "old": 7293953
      }, 
      "title": "Fervojaj_linioj_en_Francio", 
      "title_s": "Fervojaj linioj en Francio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 737958, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297603, 
        "old": 7297533
      }, 
      "title": "Tjalk", 
      "title_s": "Tjalk", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6369, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296552, 
        "old": 7294279
      }, 
      "title": "5-a_de_septembro", 
      "title_s": "5-a de septembro", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 737833, 
      "rev_ids": {
        "new": 7298003, 
        "old": 7297040
      }, 
      "title": "Henriette_Sophie_Wilhelmine_von_Seebach", 
      "title_s": "Henriette Sophie Wilhelmine von Seebach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 737873, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297617, 
        "old": 7297212
      }, 
      "title": "Medalo_Davy", 
      "title_s": "Medalo Davy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 737514, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297041, 
        "old": 7295365
      }, 
      "title": "Historio_de_\u0124arbin", 
      "title_s": "Historio de \u0124arbin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 737958, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297603, 
        "old": 7297533
      }, 
      "title": "Tjalk", 
      "title_s": "Tjalk", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 737482, 
      "rev_ids": {
        "new": 7294966, 
        "old": 7294916
      }, 
      "title": "Cimabue", 
      "title_s": "Cimabue", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 737636, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296348, 
        "old": 7296299
      }, 
      "title": "Flughaveno_de_Reggio_Calabria", 
      "title_s": "Flughaveno de Reggio Calabria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 737761, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296753, 
        "old": 7296690
      }, 
      "title": "Mandeismo", 
      "title_s": "Mandeismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 737778, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296785, 
        "old": 7296762
      }, 
      "title": "Franciscus_Raphelengius", 
      "title_s": "Franciscus Raphelengius", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 737458, 
      "rev_ids": {
        "new": 7294776, 
        "old": 7294664
      }, 
      "title": "Regno_de_Lombardoj", 
      "title_s": "Regno de Lombardoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 737795, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296996, 
        "old": 7296880
      }, 
      "title": "Timo_Pusa", 
      "title_s": "Timo Pusa", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 125, 
    "anon_ip_count": 45, 
    "anon_titles": 69, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 958, 
    "bot_titles": 956, 
    "edits": 2807, 
    "titles": 1988, 
    "total_users": 204, 
    "users": 159
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 10, 
    "titles": 5, 
    "total_users": 5, 
    "users": 5
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 737580, 
      "rev_ids": {
        "new": 7296837, 
        "old": 7295863
      }, 
      "title": "Man\u011debla_rano", 
      "title_s": "Man\u011debla rano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 227629, 
      "rev_ids": {
        "new": 7294748, 
        "old": 5457543
      }, 
      "title": "Sagao_de_Hrafnkell", 
      "title_s": "Sagao de Hrafnkell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 736981, 
      "rev_ids": {
        "new": 7297752, 
        "old": 7292904
      }, 
      "title": "Dua_\u0108e\u0109enia_milito", 
      "title_s": "Dua \u0108e\u0109enia milito", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 737560, 
      "rev_ids": {
        "new": 7295760, 
        "old": 7295743
      }, 
      "title": "Blazonaro_de_la_komunumoj_de_C\u00f4tes-d'Armor", 
      "title_s": "Blazonaro de la komunumoj de C\u00f4tes-d'Armor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 737835, 
      "rev_ids": {
        "new": 7298069, 
        "old": 7297045
      }, 
      "title": "Finn-ugra_lingvaro", 
      "title_s": "Finn-ugra lingvaro", 
      "users": 1
    }
  ]
}