{
  "date": "November 5, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.603879928588867, 
    "end_date": "2020-11-05T08:08:01.150874", 
    "lang": "sv", 
    "start_date": "2020-10-29T08:08:01.150874"
  }, 
  "full_lang_name": "Swedish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8497482, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416099, 
        "old": 48401935
      }, 
      "title": "Jordb\u00e4vningen_i_Egeiska_havet_2020", 
      "title_s": "Jordb\u00e4vningen i Egeiska havet 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 55395, 
      "rev_ids": {
        "new": 48410393, 
        "old": 48155976
      }, 
      "title": "Sean_Connery", 
      "title_s": "Sean Connery", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 428820, 
      "rev_ids": {
        "new": 48415714, 
        "old": 48397810
      }, 
      "title": "L\u00f6par\u00f6", 
      "title_s": "L\u00f6par\u00f6", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 8497520, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416121, 
        "old": 48402469
      }, 
      "title": "Mia_Horn_af_Rantzien", 
      "title_s": "Mia Horn af Rantzien", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 8398797, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418425, 
        "old": 48396788
      }, 
      "title": "Avlidna_2020", 
      "title_s": "Avlidna 2020", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 8495019, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418270, 
        "old": 48400113
      }, 
      "title": "Folkmusik_fr\u00e5n_Dalarna", 
      "title_s": "Folkmusik fr\u00e5n Dalarna", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 8262381, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418323, 
        "old": 48393025
      }, 
      "title": "Presidentvalet_i_USA_2020", 
      "title_s": "Presidentvalet i USA 2020", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 574303, 
      "rev_ids": {
        "new": 48407214, 
        "old": 48397352
      }, 
      "title": "Bengt_Germundsson", 
      "title_s": "Bengt Germundsson", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 13164, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418282, 
        "old": 48388525
      }, 
      "title": "Jan_Myrdal", 
      "title_s": "Jan Myrdal", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4862810, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418375, 
        "old": 48394050
      }, 
      "title": "Nooshi_Dadgostar", 
      "title_s": "Nooshi Dadgostar", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 47916, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416823, 
        "old": 48193998
      }, 
      "title": "Gr\u00f6ndal", 
      "title_s": "Gr\u00f6ndal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 175100, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418181, 
        "old": 48397747
      }, 
      "title": "2020", 
      "title_s": "2020", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 57820, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416748, 
        "old": 48184805
      }, 
      "title": "Johnny_Ekstr\u00f6m", 
      "title_s": "Johnny Ekstr\u00f6m", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 627657, 
      "rev_ids": {
        "new": 48402820, 
        "old": 48384679
      }, 
      "title": "Andersson", 
      "title_s": "Andersson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 24947, 
      "rev_ids": {
        "new": 48415762, 
        "old": 48395690
      }, 
      "title": "Tjetjenien", 
      "title_s": "Tjetjenien", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8498757, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418096, 
        "old": 48415067
      }, 
      "title": "Terrorattentatet_i_Wien_2020", 
      "title_s": "Terrorattentatet i Wien 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8346925, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418295, 
        "old": 48392496
      }, 
      "title": "Islamistisk_terrorism_i_Europa", 
      "title_s": "Islamistisk terrorism i Europa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8498713, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416113, 
        "old": 48414643
      }, 
      "title": "Judar_i_Finland", 
      "title_s": "Judar i Finland", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8498030, 
      "rev_ids": {
        "new": 48417781, 
        "old": 48407572
      }, 
      "title": "Georg_Fredrik_Karl_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Georg Fredrik Karl av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7179932, 
      "rev_ids": {
        "new": 48414816, 
        "old": 48309762
      }, 
      "title": "Propulsion", 
      "title_s": "Propulsion", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8497482, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416099, 
        "old": 48401935
      }, 
      "title": "Jordb\u00e4vningen_i_Egeiska_havet_2020", 
      "title_s": "Jordb\u00e4vningen i Egeiska havet 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 8497520, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416121, 
        "old": 48402469
      }, 
      "title": "Mia_Horn_af_Rantzien", 
      "title_s": "Mia Horn af Rantzien", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 8498757, 
      "rev_ids": {
        "new": 48418096, 
        "old": 48415067
      }, 
      "title": "Terrorattentatet_i_Wien_2020", 
      "title_s": "Terrorattentatet i Wien 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8498713, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416113, 
        "old": 48414643
      }, 
      "title": "Judar_i_Finland", 
      "title_s": "Judar i Finland", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8498030, 
      "rev_ids": {
        "new": 48417781, 
        "old": 48407572
      }, 
      "title": "Georg_Fredrik_Karl_av_Brandenburg-Bayreuth", 
      "title_s": "Georg Fredrik Karl av Brandenburg-Bayreuth", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 8497134, 
      "rev_ids": {
        "new": 48408105, 
        "old": 48398585
      }, 
      "title": "F\u00f6rtryck_av_den_kurdiska_minoriteten_i_Republiken_Turkiet", 
      "title_s": "F\u00f6rtryck av den kurdiska minoriteten i Republiken Turkiet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 8498415, 
      "rev_ids": {
        "new": 48414533, 
        "old": 48411560
      }, 
      "title": "Akita_Shinkansen", 
      "title_s": "Akita Shinkansen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8498153, 
      "rev_ids": {
        "new": 48413367, 
        "old": 48408907
      }, 
      "title": "Bam-Bam_\u2013_S\u00e5_tuktas_ett_troll", 
      "title_s": "Bam-Bam \u2013 S\u00e5 tuktas ett troll", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8497400, 
      "rev_ids": {
        "new": 48413756, 
        "old": 48401051
      }, 
      "title": "Bengt_Carl_Bergman", 
      "title_s": "Bengt Carl Bergman", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 8498672, 
      "rev_ids": {
        "new": 48415220, 
        "old": 48414222
      }, 
      "title": "Eddie_Hassell", 
      "title_s": "Eddie Hassell", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "sv", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2013, 
    "anon_ip_count": 1023, 
    "anon_titles": 1233, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 349, 
    "bot_titles": 336, 
    "edits": 13837, 
    "titles": 8271, 
    "total_users": 2827, 
    "users": 1804
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 32, 
    "anon_ip_count": 17, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 609, 
    "titles": 237, 
    "total_users": 121, 
    "users": 104
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 8497391, 
      "rev_ids": {
        "new": 48415521, 
        "old": 48400910
      }, 
      "title": "Terrorattentatet_i_Nice_2020", 
      "title_s": "Terrorattentatet i Nice 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 227502, 
      "rev_ids": {
        "new": 48416082, 
        "old": 45073549
      }, 
      "title": "Gunnar_Myrdal", 
      "title_s": "Gunnar Myrdal", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 8439626, 
      "rev_ids": {
        "new": 48403645, 
        "old": 48396667
      }, 
      "title": "Guldbron", 
      "title_s": "Guldbron", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8496849, 
      "rev_ids": {
        "new": 48414287, 
        "old": 48396020
      }, 
      "title": "L\u00f6par\u00f6", 
      "title_s": "L\u00f6par\u00f6", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 8498197, 
      "rev_ids": {
        "new": 48417179, 
        "old": 48409428
      }, 
      "title": "Lunabelle_Lundell", 
      "title_s": "Lunabelle Lundell", 
      "users": 7
    }
  ]
}