{
  "date": "May 17, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.4766249656677246, 
    "end_date": "2021-05-17T23:05:01.539570", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-10T23:05:01.539570"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 182994676, 
        "old": 182829409
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 14131380, 
      "rev_ids": {
        "new": 182981841, 
        "old": 182858600
      }, 
      "title": "R\u00e9tablissement_de_l'esclavage_par_Napol\u00e9on", 
      "title_s": "R\u00e9tablissement de l'esclavage par Napol\u00e9on", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 5444385, 
      "rev_ids": {
        "new": 183000906, 
        "old": 182778248
      }, 
      "title": "Film_de_science-fiction", 
      "title_s": "Film de science-fiction", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 4060594, 
      "rev_ids": {
        "new": 183000541, 
        "old": 182736882
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne de Perier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 13858322, 
      "rev_ids": {
        "new": 182998169, 
        "old": 182781334
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Essonne", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 182955869, 
        "old": 182780895
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1296243, 
      "rev_ids": {
        "new": 182993151, 
        "old": 182863269
      }, 
      "title": "Khmers_(ou_Cambodgiens)", 
      "title_s": "Khmers (ou Cambodgiens)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 183000993, 
        "old": 182767060
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 14114924, 
      "rev_ids": {
        "new": 182985760, 
        "old": 182730348
      }, 
      "title": "J\u00e9r\u00f4me_Phalippou", 
      "title_s": "J\u00e9r\u00f4me Phalippou", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 14136100, 
      "rev_ids": {
        "new": 183003592, 
        "old": 182935033
      }, 
      "title": "Louis_Alexis_de_Perier_de_Salvert", 
      "title_s": "Louis Alexis de Perier de Salvert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 14121857, 
      "rev_ids": {
        "new": 183000254, 
        "old": 182860263
      }, 
      "title": "Sante_Ferrini", 
      "title_s": "Sante Ferrini", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 13568625, 
      "rev_ids": {
        "new": 182948390, 
        "old": 181748758
      }, 
      "title": "Liste_des_films_class\u00e9s_X_en_France", 
      "title_s": "Liste des films class\u00e9s X en France", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 182984325, 
        "old": 182698599
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 13853262, 
      "rev_ids": {
        "new": 182982175, 
        "old": 182778994
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Alsace", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Alsace", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 3214572, 
      "rev_ids": {
        "new": 183005958, 
        "old": 182781371
      }, 
      "title": "Autobus_de_Marseille", 
      "title_s": "Autobus de Marseille", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 13863995, 
      "rev_ids": {
        "new": 183002359, 
        "old": 182756039
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Hauts-de-Seine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Hauts-de-Seine", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 356945, 
      "rev_ids": {
        "new": 183004583, 
        "old": 182750011
      }, 
      "title": "Hector_de_Saint-Denys_Garneau", 
      "title_s": "Hector de Saint-Denys Garneau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 183003633, 
        "old": 182779851
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182972626, 
        "old": 182755572
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12974540, 
      "rev_ids": {
        "new": 182998836, 
        "old": 182769602
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2021", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2021", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 182994676, 
        "old": 182829409
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 14131380, 
      "rev_ids": {
        "new": 182981841, 
        "old": 182858600
      }, 
      "title": "R\u00e9tablissement_de_l'esclavage_par_Napol\u00e9on", 
      "title_s": "R\u00e9tablissement de l'esclavage par Napol\u00e9on", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 14136100, 
      "rev_ids": {
        "new": 183003592, 
        "old": 182935033
      }, 
      "title": "Louis_Alexis_de_Perier_de_Salvert", 
      "title_s": "Louis Alexis de Perier de Salvert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14135671, 
      "rev_ids": {
        "new": 182967175, 
        "old": 182927334
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_Louis_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne Louis de Perier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 14132201, 
      "rev_ids": {
        "new": 183005916, 
        "old": 182873127
      }, 
      "title": "Loi_sur_la_langue_officielle_et_commune_du_Qu\u00e9bec,_le_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Loi sur la langue officielle et commune du Qu\u00e9bec, le fran\u00e7ais", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 14126776, 
      "rev_ids": {
        "new": 183002584, 
        "old": 182783681
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_football_de_deuxi\u00e8me_division_2021-2022", 
      "title_s": "Championnat de France de football de deuxi\u00e8me division 2021-2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 14132190, 
      "rev_ids": {
        "new": 183005586, 
        "old": 182872835
      }, 
      "title": "Samuel_Favarica", 
      "title_s": "Samuel Favarica", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 14136763, 
      "rev_ids": {
        "new": 183002670, 
        "old": 182946495
      }, 
      "title": "Teniku_Talesi_Honolulu", 
      "title_s": "Teniku Talesi Honolulu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14130298, 
      "rev_ids": {
        "new": 182932136, 
        "old": 182840463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_Casablanca-Settat", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 Casablanca-Settat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 14135117, 
      "rev_ids": {
        "new": 182959586, 
        "old": 182918997
      }, 
      "title": "Calvaire_du_Montoulon", 
      "title_s": "Calvaire du Montoulon", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21520, 
    "anon_ip_count": 9265, 
    "anon_titles": 11874, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 7517, 
    "bot_titles": 7165, 
    "edits": 153784, 
    "titles": 73697, 
    "total_users": 25385, 
    "users": 16120
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 151, 
    "anon_ip_count": 107, 
    "anon_titles": 115, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 520, 
    "bot_titles": 474, 
    "edits": 5945, 
    "titles": 2934, 
    "total_users": 965, 
    "users": 858
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 14132998, 
      "rev_ids": {
        "new": 183004026, 
        "old": 182888446
      }, 
      "title": "Famille_de_Rogemont/Suppression", 
      "title_s": "Famille de Rogemont/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11612680, 
      "rev_ids": {
        "new": 182997830, 
        "old": 161767286
      }, 
      "title": "Bobards_d'or", 
      "title_s": "Bobards d'or", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 183000434, 
        "old": 182774036
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 9517677, 
      "rev_ids": {
        "new": 182996501, 
        "old": 131528234
      }, 
      "title": "Liste_de_peintres_belges", 
      "title_s": "Liste de peintres belges", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 13638897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182869733, 
        "old": 182617731
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 3
    }
  ]
}