{
  "date": "May 17, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.135293960571289, 
    "end_date": "2024-05-17T23:12:02.139104", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-05-10T23:12:02.139104"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 63632, 
      "rev_ids": {
        "new": 160178555, 
        "old": 160029367
      }, 
      "title": "Rita_Hayworth", 
      "title_s": "Rita Hayworth", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 10674673, 
      "rev_ids": {
        "new": 160171725, 
        "old": 160033932
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2024", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2024", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10882134, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127233, 
        "old": 160034621
      }, 
      "title": "Porto_do_Souto", 
      "title_s": "Porto do Souto", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7673758, 
      "rev_ids": {
        "new": 160162866, 
        "old": 159890081
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3n_Universitaria_de_San_Marcos", 
      "title_s": "Federaci\u00f3n Universitaria de San Marcos", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10489835, 
      "rev_ids": {
        "new": 160177521, 
        "old": 160033215
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2024-25", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2024-25", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10796146, 
      "rev_ids": {
        "new": 160171321, 
        "old": 160022091
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2025", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2025", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 5108956, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179448, 
        "old": 160034010
      }, 
      "title": "Roberto_Musso", 
      "title_s": "Roberto Musso", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10859238, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179755, 
        "old": 159988483
      }, 
      "title": "Ni_que_fu\u00e9ramos", 
      "title_s": "Ni que fu\u00e9ramos", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 283751, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179085, 
        "old": 160027241
      }, 
      "title": "Benito_Soto_Aboal", 
      "title_s": "Benito Soto Aboal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6856596, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127312, 
        "old": 157748081
      }, 
      "title": "Declaraci\u00f3n_de_Independencia_de_Albania", 
      "title_s": "Declaraci\u00f3n de Independencia de Albania", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 430260, 
      "rev_ids": {
        "new": 160181310, 
        "old": 160026753
      }, 
      "title": "Rodeo_chileno", 
      "title_s": "Rodeo chileno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4217937, 
      "rev_ids": {
        "new": 160181512, 
        "old": 159876032
      }, 
      "title": "Protagonistas_de_nuestra_tele", 
      "title_s": "Protagonistas de nuestra tele", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9896443, 
      "rev_ids": {
        "new": 160134516, 
        "old": 159084435
      }, 
      "title": "Alberto_Gonz\u00e1lez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Alberto Gonz\u00e1lez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10783179, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179130, 
        "old": 160028723
      }, 
      "title": "Elecciones_al_Parlamento_de_Catalu\u00f1a_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones al Parlamento de Catalu\u00f1a de 2024", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 5033652, 
      "rev_ids": {
        "new": 160172965, 
        "old": 160023441
      }, 
      "title": "Carles_Velat", 
      "title_s": "Carles Velat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10806917, 
      "rev_ids": {
        "new": 160170431, 
        "old": 160033775
      }, 
      "title": "Uso_del_velo_en_el_mundo_isl\u00e1mico", 
      "title_s": "Uso del velo en el mundo isl\u00e1mico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 267254, 
      "rev_ids": {
        "new": 160171248, 
        "old": 157697021
      }, 
      "title": "Casa_de_Pilatos_(Sevilla)", 
      "title_s": "Casa de Pilatos (Sevilla)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10857975, 
      "rev_ids": {
        "new": 160164216, 
        "old": 160027642
      }, 
      "title": "\u00bfGanar_o_servir?", 
      "title_s": "\u00bfGanar o servir?", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10370947, 
      "rev_ids": {
        "new": 160180784, 
        "old": 160021783
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones generales de la Rep\u00fablica Dominicana de 2024", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 5828393, 
      "rev_ids": {
        "new": 160173776, 
        "old": 160026999
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona_(femenino)", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona (femenino)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10882134, 
      "rev_ids": {
        "new": 160127233, 
        "old": 160034621
      }, 
      "title": "Porto_do_Souto", 
      "title_s": "Porto do Souto", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10884411, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179999, 
        "old": 160089359
      }, 
      "title": "Waldo_Cortes_Acosta", 
      "title_s": "Waldo Cortes Acosta", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10882165, 
      "rev_ids": {
        "new": 160179014, 
        "old": 160035121
      }, 
      "title": "Tormentas_solares_de_mayo_de_2024", 
      "title_s": "Tormentas solares de mayo de 2024", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10882927, 
      "rev_ids": {
        "new": 160180639, 
        "old": 160053108
      }, 
      "title": "Milenial_TV", 
      "title_s": "Milenial TV", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10887075, 
      "rev_ids": {
        "new": 160180481, 
        "old": 160149278
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Virgen_del_P\u00f3pulo_(Catedral_de_Orense)", 
      "title_s": "Capilla de la Virgen del P\u00f3pulo (Catedral de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10885122, 
      "rev_ids": {
        "new": 160145951, 
        "old": 160102276
      }, 
      "title": "Doomsday_Blue", 
      "title_s": "Doomsday Blue", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10886108, 
      "rev_ids": {
        "new": 160156194, 
        "old": 160123772
      }, 
      "title": "Miguel_Cort\u00e9s_Miranda", 
      "title_s": "Miguel Cort\u00e9s Miranda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10885436, 
      "rev_ids": {
        "new": 160152022, 
        "old": 160107062
      }, 
      "title": "Primera_C_2024_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2024 (Colombia)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10885231, 
      "rev_ids": {
        "new": 160169583, 
        "old": 160104098
      }, 
      "title": "Marcos_14", 
      "title_s": "Marcos 14", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10887009, 
      "rev_ids": {
        "new": 160178357, 
        "old": 160148210
      }, 
      "title": "Marcos_15", 
      "title_s": "Marcos 15", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25679, 
    "anon_ip_count": 11105, 
    "anon_titles": 13286, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 11384, 
    "bot_titles": 11007, 
    "edits": 115677, 
    "titles": 55154, 
    "total_users": 27006, 
    "users": 15901
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 215, 
    "anon_ip_count": 159, 
    "anon_titles": 151, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 37, 
    "bot_titles": 37, 
    "edits": 990, 
    "titles": 572, 
    "total_users": 549, 
    "users": 390
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8154980, 
      "rev_ids": {
        "new": 160180745, 
        "old": 160031098
      }, 
      "title": "Israel_y_la_analog\u00eda_del_apartheid", 
      "title_s": "Israel y la analog\u00eda del apartheid", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 160138756, 
        "old": 160026687
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 129243, 
      "rev_ids": {
        "new": 160155195, 
        "old": 71476501
      }, 
      "title": "Hernando_Arias_de_Saavedra", 
      "title_s": "Hernando Arias de Saavedra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 58346, 
      "rev_ids": {
        "new": 160169015, 
        "old": 146225299
      }, 
      "title": "Asturiano_(asturleon\u00e9s_de_Asturias)", 
      "title_s": "Asturiano (asturleon\u00e9s de Asturias)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 10519482, 
      "rev_ids": {
        "new": 160164110, 
        "old": 150804224
      }, 
      "title": "Junior_H", 
      "title_s": "Junior H", 
      "users": 4
    }
  ]
}