{
  "date": "December 21, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.998217821121216, 
    "end_date": "2019-12-21T13:11:01.553299", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-12-14T13:11:01.553299"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 800554, 
      "rev_ids": {
        "new": 22488362, 
        "old": 22088566
      }, 
      "title": "Front_Iugoslau", 
      "title_s": "Front Iugoslau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1720162, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483950, 
        "old": 22463121
      }, 
      "title": "Super_CinExin", 
      "title_s": "Super CinExin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1721862, 
      "rev_ids": {
        "new": 22487928, 
        "old": 22480014
      }, 
      "title": "Foc_de_camp", 
      "title_s": "Foc de camp", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1721609, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483780, 
        "old": 22476532
      }, 
      "title": "David_Plana", 
      "title_s": "David Plana", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1721006, 
      "rev_ids": {
        "new": 22481600, 
        "old": 22470365
      }, 
      "title": "Llista_de_tempestes_documentades_a_la_Mar_Mediterr\u00e0nia", 
      "title_s": "Llista de tempestes documentades a la Mar Mediterr\u00e0nia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1480960, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483975, 
        "old": 21488992
      }, 
      "title": "Conlloga_Muixeranga_de_Castell\u00f3", 
      "title_s": "Conlloga Muixeranga de Castell\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1721614, 
      "rev_ids": {
        "new": 22486576, 
        "old": 22476570
      }, 
      "title": "Llista_d'est\u00e0ndards_de_jazz", 
      "title_s": "Llista d'est\u00e0ndards de jazz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1721384, 
      "rev_ids": {
        "new": 22488600, 
        "old": 22473525
      }, 
      "title": "Columnes_bas\u00e0ltiques", 
      "title_s": "Columnes bas\u00e0ltiques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1720995, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482182, 
        "old": 22468214
      }, 
      "title": "Entreteniment_a_bord", 
      "title_s": "Entreteniment a bord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 182555, 
      "rev_ids": {
        "new": 22489111, 
        "old": 22463919
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_cinema", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del cinema", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1721796, 
      "rev_ids": {
        "new": 22488383, 
        "old": 22479083
      }, 
      "title": "Floc_de_neu", 
      "title_s": "Floc de neu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1721321, 
      "rev_ids": {
        "new": 22476824, 
        "old": 22472709
      }, 
      "title": "Theodore_Stephanides", 
      "title_s": "Theodore Stephanides", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 80380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22486792, 
        "old": 22465377
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Airbus_A320", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Airbus A320", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 83061, 
      "rev_ids": {
        "new": 22489259, 
        "old": 22458128
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0_d'Occident", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0 d'Occident", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1683906, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483474, 
        "old": 21499911
      }, 
      "title": "Presa_de_terra", 
      "title_s": "Presa de terra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1713379, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482295, 
        "old": 22435785
      }, 
      "title": "Torneig_de_Candidats_de_2018", 
      "title_s": "Torneig de Candidats de 2018", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1721359, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483486, 
        "old": 22473174
      }, 
      "title": "Helen_Shapiro", 
      "title_s": "Helen Shapiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1722225, 
      "rev_ids": {
        "new": 22489042, 
        "old": 22484918
      }, 
      "title": "La_meva_fam\u00edlia_i_altres_animals", 
      "title_s": "La meva fam\u00edlia i altres animals", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 637591, 
      "rev_ids": {
        "new": 22476764, 
        "old": 22470369
      }, 
      "title": "Transmissi\u00f3_variable_cont\u00ednua", 
      "title_s": "Transmissi\u00f3 variable cont\u00ednua", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1722046, 
      "rev_ids": {
        "new": 22486882, 
        "old": 22482407
      }, 
      "title": "Societat_An\u00f2nima_Arn\u00fas-Gar\u00ed", 
      "title_s": "Societat An\u00f2nima Arn\u00fas-Gar\u00ed", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1721862, 
      "rev_ids": {
        "new": 22487928, 
        "old": 22480014
      }, 
      "title": "Foc_de_camp", 
      "title_s": "Foc de camp", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1721609, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483780, 
        "old": 22476532
      }, 
      "title": "David_Plana", 
      "title_s": "David Plana", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1721614, 
      "rev_ids": {
        "new": 22486576, 
        "old": 22476570
      }, 
      "title": "Llista_d'est\u00e0ndards_de_jazz", 
      "title_s": "Llista d'est\u00e0ndards de jazz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1721384, 
      "rev_ids": {
        "new": 22488600, 
        "old": 22473525
      }, 
      "title": "Columnes_bas\u00e0ltiques", 
      "title_s": "Columnes bas\u00e0ltiques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1721796, 
      "rev_ids": {
        "new": 22488383, 
        "old": 22479083
      }, 
      "title": "Floc_de_neu", 
      "title_s": "Floc de neu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1721321, 
      "rev_ids": {
        "new": 22476824, 
        "old": 22472709
      }, 
      "title": "Theodore_Stephanides", 
      "title_s": "Theodore Stephanides", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1721359, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483486, 
        "old": 22473174
      }, 
      "title": "Helen_Shapiro", 
      "title_s": "Helen Shapiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1722225, 
      "rev_ids": {
        "new": 22489042, 
        "old": 22484918
      }, 
      "title": "La_meva_fam\u00edlia_i_altres_animals", 
      "title_s": "La meva fam\u00edlia i altres animals", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1722046, 
      "rev_ids": {
        "new": 22486882, 
        "old": 22482407
      }, 
      "title": "Societat_An\u00f2nima_Arn\u00fas-Gar\u00ed", 
      "title_s": "Societat An\u00f2nima Arn\u00fas-Gar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1722415, 
      "rev_ids": {
        "new": 22489323, 
        "old": 22487171
      }, 
      "title": "Les_aventures_de_Sherlock_Holmes_i_del_doctor_Watson", 
      "title_s": "Les aventures de Sherlock Holmes i del doctor Watson", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 949, 
    "anon_ip_count": 508, 
    "anon_titles": 588, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 2201, 
    "bot_titles": 2049, 
    "edits": 13289, 
    "titles": 6766, 
    "total_users": 1534, 
    "users": 1026
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 46, 
    "titles": 33, 
    "total_users": 30, 
    "users": 27
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1721150, 
      "rev_ids": {
        "new": 22486605, 
        "old": 22470467
      }, 
      "title": "Llista_de_tempestes_documentades_a_la_Mar_Mediterr\u00e0nia", 
      "title_s": "Llista de tempestes documentades a la Mar Mediterr\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1362121, 
      "rev_ids": {
        "new": 22481672, 
        "old": 16254580
      }, 
      "title": "Rob\u00e8rt_Arricau", 
      "title_s": "Rob\u00e8rt Arricau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1721243, 
      "rev_ids": {
        "new": 22473073, 
        "old": 22471819
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Coll_de_Pal", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Coll de Pal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1721386, 
      "rev_ids": {
        "new": 22473576, 
        "old": 22473529
      }, 
      "title": "Rosa_Maria_Subirana_Rebull", 
      "title_s": "Rosa Maria Subirana Rebull", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1679033, 
      "rev_ids": {
        "new": 22477717, 
        "old": 21372029
      }, 
      "title": "IDH", 
      "title_s": "IDH", 
      "users": 2
    }
  ]
}