{
  "date": "January 21, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.643734931945801, 
    "end_date": "2018-01-21T13:11:01.827693", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-01-14T13:11:01.827693"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 407, 
      "page_id": 1561309, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493043, 
        "old": 19480343
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_dels_vaixells", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria dels vaixells", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 76372, 
      "rev_ids": {
        "new": 19491934, 
        "old": 19340443
      }, 
      "title": "Pi_de_Conflent", 
      "title_s": "Pi de Conflent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1561301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493918, 
        "old": 19480222
      }, 
      "title": "Beltr\u00e1n_V\u00e9lez_de_Guevara", 
      "title_s": "Beltr\u00e1n V\u00e9lez de Guevara", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 801847, 
      "rev_ids": {
        "new": 19483110, 
        "old": 19432199
      }, 
      "title": "Metxa", 
      "title_s": "Metxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1560522, 
      "rev_ids": {
        "new": 19476199, 
        "old": 19469839
      }, 
      "title": "Estopa_(material)", 
      "title_s": "Estopa (material)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1561007, 
      "rev_ids": {
        "new": 19483382, 
        "old": 19476147
      }, 
      "title": "Pot\u00e8ncia_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Pot\u00e8ncia del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 553026, 
      "rev_ids": {
        "new": 19491562, 
        "old": 19336137
      }, 
      "title": "Francesc_Xavier_Hern\u00e0ndez_Cardona", 
      "title_s": "Francesc Xavier Hern\u00e0ndez Cardona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 75676, 
      "rev_ids": {
        "new": 19485509, 
        "old": 19468221
      }, 
      "title": "Sant_Mart\u00ed_del_Canig\u00f3", 
      "title_s": "Sant Mart\u00ed del Canig\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1271909, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493884, 
        "old": 19406658
      }, 
      "title": "Roger_Torrent_i_Rami\u00f3", 
      "title_s": "Roger Torrent i Rami\u00f3", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1560480, 
      "rev_ids": {
        "new": 19490873, 
        "old": 19469339
      }, 
      "title": "P\u00edrcing_al_fre_prepucial", 
      "title_s": "P\u00edrcing al fre prepucial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1229970, 
      "rev_ids": {
        "new": 19485845, 
        "old": 19261372
      }, 
      "title": "Mesa_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Mesa del Parlament de Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 57180, 
      "rev_ids": {
        "new": 19483407, 
        "old": 19406112
      }, 
      "title": "Futbol_arreu_del_m\u00f3n", 
      "title_s": "Futbol arreu del m\u00f3n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 298750, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493897, 
        "old": 19447153
      }, 
      "title": "Eul\u00e0lia_Lled\u00f3_i_Cunill", 
      "title_s": "Eul\u00e0lia Lled\u00f3 i Cunill", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1561009, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493373, 
        "old": 19476161
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_cristianisme_a_Espanya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del cristianisme a Espanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1561996, 
      "rev_ids": {
        "new": 19492752, 
        "old": 19489592
      }, 
      "title": "Daoyuan", 
      "title_s": "Daoyuan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 32194, 
      "rev_ids": {
        "new": 19492543, 
        "old": 19466439
      }, 
      "title": "Joan_Pau_II", 
      "title_s": "Joan Pau II", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1291083, 
      "rev_ids": {
        "new": 19490975, 
        "old": 17758015
      }, 
      "title": "Jordi_Serrallonga_Alset", 
      "title_s": "Jordi Serrallonga Alset", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1560582, 
      "rev_ids": {
        "new": 19476645, 
        "old": 19470665
      }, 
      "title": "Mon\u00f2lit_en_mem\u00f2ria_a_les_persones_represaliades_pel_franquisme_per_la_seva_opci\u00f3_sexual", 
      "title_s": "Mon\u00f2lit en mem\u00f2ria a les persones represaliades pel franquisme per la seva opci\u00f3 sexual", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 177108, 
      "rev_ids": {
        "new": 19483609, 
        "old": 19449008
      }, 
      "title": "Enrique_Bof\u00ed_Planes", 
      "title_s": "Enrique Bof\u00ed Planes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1560628, 
      "rev_ids": {
        "new": 19478099, 
        "old": 19471546
      }, 
      "title": "Zera\u00efm", 
      "title_s": "Zera\u00efm", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 407, 
      "page_id": 1561309, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493043, 
        "old": 19480343
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_dels_vaixells", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria dels vaixells", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1561301, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493918, 
        "old": 19480222
      }, 
      "title": "Beltr\u00e1n_V\u00e9lez_de_Guevara", 
      "title_s": "Beltr\u00e1n V\u00e9lez de Guevara", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1561007, 
      "rev_ids": {
        "new": 19483382, 
        "old": 19476147
      }, 
      "title": "Pot\u00e8ncia_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Pot\u00e8ncia del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1560522, 
      "rev_ids": {
        "new": 19476199, 
        "old": 19469839
      }, 
      "title": "Estopa_(material)", 
      "title_s": "Estopa (material)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1560480, 
      "rev_ids": {
        "new": 19490873, 
        "old": 19469339
      }, 
      "title": "P\u00edrcing_al_fre_prepucial", 
      "title_s": "P\u00edrcing al fre prepucial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1561009, 
      "rev_ids": {
        "new": 19493373, 
        "old": 19476161
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_cristianisme_a_Espanya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del cristianisme a Espanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1561996, 
      "rev_ids": {
        "new": 19492752, 
        "old": 19489592
      }, 
      "title": "Daoyuan", 
      "title_s": "Daoyuan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1560582, 
      "rev_ids": {
        "new": 19476645, 
        "old": 19470665
      }, 
      "title": "Mon\u00f2lit_en_mem\u00f2ria_a_les_persones_represaliades_pel_franquisme_per_la_seva_opci\u00f3_sexual", 
      "title_s": "Mon\u00f2lit en mem\u00f2ria a les persones represaliades pel franquisme per la seva opci\u00f3 sexual", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1560628, 
      "rev_ids": {
        "new": 19478099, 
        "old": 19471546
      }, 
      "title": "Zeraim", 
      "title_s": "Zeraim", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1560879, 
      "rev_ids": {
        "new": 19484951, 
        "old": 19474779
      }, 
      "title": "Maria_Dolors_Coll_Magr\u00ed", 
      "title_s": "Maria Dolors Coll Magr\u00ed", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1461, 
    "anon_ip_count": 700, 
    "anon_titles": 828, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 3523, 
    "bot_titles": 3028, 
    "edits": 20070, 
    "titles": 10527, 
    "total_users": 1216, 
    "users": 516
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 157, 
    "titles": 66, 
    "total_users": 54, 
    "users": 47
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1555067, 
      "rev_ids": {
        "new": 19486643, 
        "old": 19462891
      }, 
      "title": "Tab\u00e0rnia", 
      "title_s": "Tab\u00e0rnia", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1028195, 
      "rev_ids": {
        "new": 19476427, 
        "old": 19331729
      }, 
      "title": "Francesc_Xavier_Hern\u00e0ndez_Cardona", 
      "title_s": "Francesc Xavier Hern\u00e0ndez Cardona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 499473, 
      "rev_ids": {
        "new": 19476580, 
        "old": 3973480
      }, 
      "title": "Elisabet_II_del_Regne_Unit", 
      "title_s": "Elisabet II del Regne Unit", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1505466, 
      "rev_ids": {
        "new": 19486644, 
        "old": 19449813
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1560671, 
      "rev_ids": {
        "new": 19472357, 
        "old": 19472167
      }, 
      "title": "Casa_anomenada_de_la_Reina_Sibil\u00b7la_-_Casa_Gran", 
      "title_s": "Casa anomenada de la Reina Sibil\u00b7la - Casa Gran", 
      "users": 2
    }
  ]
}