{
  "date": "May 16, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.4038949012756348, 
    "end_date": "2021-05-16T23:05:01.401123", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-09T23:05:01.401123"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 182973941, 
        "old": 182829409
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 5444385, 
      "rev_ids": {
        "new": 182971254, 
        "old": 182746254
      }, 
      "title": "Film_de_science-fiction", 
      "title_s": "Film de science-fiction", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 14131380, 
      "rev_ids": {
        "new": 182968121, 
        "old": 182858600
      }, 
      "title": "R\u00e9tablissement_de_l'esclavage_par_Napol\u00e9on", 
      "title_s": "R\u00e9tablissement de l'esclavage par Napol\u00e9on", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 13858322, 
      "rev_ids": {
        "new": 182938239, 
        "old": 182748462
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Essonne", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 13711105, 
      "rev_ids": {
        "new": 182963688, 
        "old": 182688394
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Seine-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Seine-Maritime", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 4060594, 
      "rev_ids": {
        "new": 182964938, 
        "old": 182736882
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne de Perier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 182955869, 
        "old": 182742304
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 13853262, 
      "rev_ids": {
        "new": 182969037, 
        "old": 182748904
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Alsace", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Alsace", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 182972070, 
        "old": 182756547
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 13568625, 
      "rev_ids": {
        "new": 182948390, 
        "old": 181748758
      }, 
      "title": "Liste_des_films_class\u00e9s_X_en_France", 
      "title_s": "Liste des films class\u00e9s X en France", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 182966196, 
        "old": 182730316
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 3214572, 
      "rev_ids": {
        "new": 182970265, 
        "old": 182747848
      }, 
      "title": "Autobus_de_Marseille", 
      "title_s": "Autobus de Marseille", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13863995, 
      "rev_ids": {
        "new": 182968337, 
        "old": 182742503
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Hauts-de-Seine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Hauts-de-Seine", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 356945, 
      "rev_ids": {
        "new": 182973612, 
        "old": 182747284
      }, 
      "title": "Hector_de_Saint-Denys_Garneau", 
      "title_s": "Hector de Saint-Denys Garneau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182972626, 
        "old": 182748548
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1927810, 
      "rev_ids": {
        "new": 182952499, 
        "old": 182736041
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Santa_Maria_del_Popolo", 
      "title_s": "\u00c9glise Santa Maria del Popolo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 13495186, 
      "rev_ids": {
        "new": 182938205, 
        "old": 182707011
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Vend\u00e9e", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Vend\u00e9e", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 14113817, 
      "rev_ids": {
        "new": 182969240, 
        "old": 182792510
      }, 
      "title": "Jean-Pierre_Lamic", 
      "title_s": "Jean-Pierre Lamic", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 13713596, 
      "rev_ids": {
        "new": 182922196, 
        "old": 182748671
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Gironde", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Gironde", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182931801, 
        "old": 182743455
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 182973941, 
        "old": 182829409
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 14131380, 
      "rev_ids": {
        "new": 182968121, 
        "old": 182858600
      }, 
      "title": "R\u00e9tablissement_de_l'esclavage_par_Napol\u00e9on", 
      "title_s": "R\u00e9tablissement de l'esclavage par Napol\u00e9on", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 182972070, 
        "old": 182756547
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 14136100, 
      "rev_ids": {
        "new": 182968793, 
        "old": 182935033
      }, 
      "title": "Louis_Alexis_de_Perier_de_Salvert", 
      "title_s": "Louis Alexis de Perier de Salvert", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14135671, 
      "rev_ids": {
        "new": 182967175, 
        "old": 182927334
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_Louis_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne Louis de Perier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 14132201, 
      "rev_ids": {
        "new": 182954697, 
        "old": 182873127
      }, 
      "title": "Loi_sur_la_langue_officielle_et_commune_du_Qu\u00e9bec,_le_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Loi sur la langue officielle et commune du Qu\u00e9bec, le fran\u00e7ais", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 14126230, 
      "rev_ids": {
        "new": 182959621, 
        "old": 182773813
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_football_National_2021-2022", 
      "title_s": "Championnat de France de football National 2021-2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14126776, 
      "rev_ids": {
        "new": 182974204, 
        "old": 182783681
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_football_de_Ligue_2_2021-2022", 
      "title_s": "Championnat de France de football de Ligue 2 2021-2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14130298, 
      "rev_ids": {
        "new": 182932136, 
        "old": 182840463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_Casablanca-Settat", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 Casablanca-Settat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 14126131, 
      "rev_ids": {
        "new": 182937560, 
        "old": 182772038
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21226, 
    "anon_ip_count": 9199, 
    "anon_titles": 11743, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 8217, 
    "bot_titles": 7914, 
    "edits": 155121, 
    "titles": 74187, 
    "total_users": 25242, 
    "users": 16043
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 147, 
    "anon_ip_count": 107, 
    "anon_titles": 116, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 528, 
    "bot_titles": 478, 
    "edits": 5872, 
    "titles": 2825, 
    "total_users": 940, 
    "users": 833
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14132998, 
      "rev_ids": {
        "new": 182963498, 
        "old": 182888446
      }, 
      "title": "Famille_de_Rogemont/Suppression", 
      "title_s": "Famille de Rogemont/Suppression", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 182900806, 
        "old": 182743804
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 11612680, 
      "rev_ids": {
        "new": 182966659, 
        "old": 161767286
      }, 
      "title": "Bobards_d'or", 
      "title_s": "Bobards d'or", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1258476, 
      "rev_ids": {
        "new": 182962993, 
        "old": 182257045
      }, 
      "title": "Humanisme", 
      "title_s": "Humanisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 13638897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182869733, 
        "old": 182617731
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 3
    }
  ]
}