{
  "date": "February 27, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.035059928894043, 
    "end_date": "2019-02-27T13:11:01.590336", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-02-20T13:11:01.590336"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20807703, 
        "old": 20788419
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 42686, 
      "rev_ids": {
        "new": 20814500, 
        "old": 20789692
      }, 
      "title": "Angostrina_i_Vilanova_de_les_Escaldes", 
      "title_s": "Angostrina i Vilanova de les Escaldes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1652404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803372, 
        "old": 20794313
      }, 
      "title": "Juan_Mart\u00edn_de_Ampu\u00e9s", 
      "title_s": "Juan Mart\u00edn de Ampu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1652078, 
      "rev_ids": {
        "new": 20807542, 
        "old": 20791509
      }, 
      "title": "Subdreamer", 
      "title_s": "Subdreamer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1652069, 
      "rev_ids": {
        "new": 20820426, 
        "old": 20791402
      }, 
      "title": "Bootstrap_(framework)", 
      "title_s": "Bootstrap (framework)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1652076, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801412, 
        "old": 20791464
      }, 
      "title": "Bert_Bos", 
      "title_s": "Bert Bos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1653295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20815933, 
        "old": 20807133
      }, 
      "title": "HTML_email", 
      "title_s": "HTML email", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1652074, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796411, 
        "old": 20791446
      }, 
      "title": "Mambo_(CMS)", 
      "title_s": "Mambo (CMS)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20806985, 
        "old": 20791010
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1653143, 
      "rev_ids": {
        "new": 20812440, 
        "old": 20804332
      }, 
      "title": "Veronika_Dud\u00e0rova", 
      "title_s": "Veronika Dud\u00e0rova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1652021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801185, 
        "old": 20791144
      }, 
      "title": "Liudmila_Li\u00e0dova", 
      "title_s": "Liudmila Li\u00e0dova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1653394, 
      "rev_ids": {
        "new": 20819694, 
        "old": 20810874
      }, 
      "title": "Sicario_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Sicario (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1652607, 
      "rev_ids": {
        "new": 20797916, 
        "old": 20796419
      }, 
      "title": "Socialitzaci\u00f3_diferencial", 
      "title_s": "Socialitzaci\u00f3 diferencial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1633168, 
      "rev_ids": {
        "new": 20820599, 
        "old": 20754838
      }, 
      "title": "Biblioteca_tutoritzada", 
      "title_s": "Biblioteca tutoritzada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1652158, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796189, 
        "old": 20792292
      }, 
      "title": "Jorge_de_Espira", 
      "title_s": "Jorge de Espira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1652297, 
      "rev_ids": {
        "new": 20806885, 
        "old": 20793625
      }, 
      "title": "Susanna_Barranco_Iglesias", 
      "title_s": "Susanna Barranco Iglesias", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 3506, 
      "rev_ids": {
        "new": 20811202, 
        "old": 20776802
      }, 
      "title": "25_de_febrer", 
      "title_s": "25 de febrer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 670593, 
      "rev_ids": {
        "new": 20811015, 
        "old": 20790992
      }, 
      "title": "Instituci\u00f3_Catalana_de_Genealogia_i_Her\u00e0ldica", 
      "title_s": "Instituci\u00f3 Catalana de Genealogia i Her\u00e0ldica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1653022, 
      "rev_ids": {
        "new": 20811567, 
        "old": 20802940
      }, 
      "title": "Gozo_(barca)", 
      "title_s": "Gozo (barca)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1634272, 
      "rev_ids": {
        "new": 20820808, 
        "old": 20624298
      }, 
      "title": "Raewyn_Connell", 
      "title_s": "Raewyn Connell", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1652404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803372, 
        "old": 20794313
      }, 
      "title": "Juan_Mart\u00edn_de_Ampu\u00e9s", 
      "title_s": "Juan Mart\u00edn de Ampu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1652078, 
      "rev_ids": {
        "new": 20807542, 
        "old": 20791509
      }, 
      "title": "Subdreamer", 
      "title_s": "Subdreamer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1652076, 
      "rev_ids": {
        "new": 20801412, 
        "old": 20791464
      }, 
      "title": "Bert_Bos", 
      "title_s": "Bert Bos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1652069, 
      "rev_ids": {
        "new": 20820426, 
        "old": 20791402
      }, 
      "title": "Bootstrap_(framework)", 
      "title_s": "Bootstrap (framework)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1653295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20815933, 
        "old": 20807133
      }, 
      "title": "HTML_email", 
      "title_s": "HTML email", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1652074, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796411, 
        "old": 20791446
      }, 
      "title": "Mambo_(CMS)", 
      "title_s": "Mambo (CMS)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1653143, 
      "rev_ids": {
        "new": 20812440, 
        "old": 20804332
      }, 
      "title": "Veronika_Dud\u00e0rova", 
      "title_s": "Veronika Dud\u00e0rova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1653394, 
      "rev_ids": {
        "new": 20819694, 
        "old": 20810874
      }, 
      "title": "Sicario_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Sicario (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1652607, 
      "rev_ids": {
        "new": 20797916, 
        "old": 20796419
      }, 
      "title": "Socialitzaci\u00f3_diferencial", 
      "title_s": "Socialitzaci\u00f3 diferencial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1652158, 
      "rev_ids": {
        "new": 20796189, 
        "old": 20792292
      }, 
      "title": "Jorge_de_Espira", 
      "title_s": "Jorge de Espira", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1285, 
    "anon_ip_count": 624, 
    "anon_titles": 748, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 14897, 
    "bot_titles": 14429, 
    "edits": 25657, 
    "titles": 18432, 
    "total_users": 1121, 
    "users": 497
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 67, 
    "titles": 31, 
    "total_users": 31, 
    "users": 27
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1120678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20803887, 
        "old": 15645354
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Vilafranca_del_Pened\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments de Vilafranca del Pened\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 442325, 
      "rev_ids": {
        "new": 20810860, 
        "old": 5236858
      }, 
      "title": "Baixa_Navarra", 
      "title_s": "Baixa Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1651374, 
      "rev_ids": {
        "new": 20819349, 
        "old": 20786534
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1014948, 
      "rev_ids": {
        "new": 20792444, 
        "old": 20790099
      }, 
      "title": "Arran", 
      "title_s": "Arran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 9324, 
      "rev_ids": {
        "new": 20795658, 
        "old": 20603572
      }, 
      "title": "Comarques_de_Catalunya", 
      "title_s": "Comarques de Catalunya", 
      "users": 1
    }
  ]
}