{
  "date": "August 19, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9776649475097656, 
    "end_date": "2022-08-19T23:12:01.785788", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-08-12T23:12:01.785788"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8905423, 
      "rev_ids": {
        "new": 145466128, 
        "old": 145331800
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol Sub-20 de 2022", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145450126, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 145472574, 
        "old": 145332416
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 257213, 
      "rev_ids": {
        "new": 145410292, 
        "old": 145315063
      }, 
      "title": "Gaturro", 
      "title_s": "Gaturro", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9721055, 
      "rev_ids": {
        "new": 145412547, 
        "old": 145190553
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Colombia_de_2022", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Colombia de 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 145464291, 
        "old": 145331734
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10230072, 
      "rev_ids": {
        "new": 145471688, 
        "old": 145331484
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 (M\u00e9xico)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 521861, 
      "rev_ids": {
        "new": 145463882, 
        "old": 142244744
      }, 
      "title": "Conker's_Bad_Fur_Day", 
      "title_s": "Conker's Bad Fur Day", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3833548, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448903, 
        "old": 138990178
      }, 
      "title": "Tonalidad_vecina", 
      "title_s": "Tonalidad vecina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145467395, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 3582074, 
      "rev_ids": {
        "new": 145357722, 
        "old": 145319319
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Sansinena_Social_y_Deportivo", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Sansinena Social y Deportivo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9172596, 
      "rev_ids": {
        "new": 145468454, 
        "old": 145216547
      }, 
      "title": "Propuesta_de_Constituci\u00f3n_Pol\u00edtica_de_la_Rep\u00fablica_de_Chile_de_2022", 
      "title_s": "Propuesta de Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica de Chile de 2022", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 95246, 
      "rev_ids": {
        "new": 145431209, 
        "old": 145332729
      }, 
      "title": "Kase.O", 
      "title_s": "Kase.O", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10255162, 
      "rev_ids": {
        "new": 145467696, 
        "old": 145329496
      }, 
      "title": "La_madrastra_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "La madrastra (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 88399, 
      "rev_ids": {
        "new": 145472013, 
        "old": 145311649
      }, 
      "title": "Daniel_Ortega", 
      "title_s": "Daniel Ortega", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10189042, 
      "rev_ids": {
        "new": 145455527, 
        "old": 145331667
      }, 
      "title": "Primera_C_2022_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2022 (Colombia)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 4414682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145428985, 
        "old": 145330822
      }, 
      "title": "L\u00ednea_2_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "L\u00ednea 2 del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10236686, 
      "rev_ids": {
        "new": 145427854, 
        "old": 145317745
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10239743, 
      "rev_ids": {
        "new": 145469849, 
        "old": 145329493
      }, 
      "title": "Brote_de_viruela_s\u00edmica_de_2022", 
      "title_s": "Brote de viruela s\u00edmica de 2022", 
      "users": 28
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145450126, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145467395, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10312299, 
      "rev_ids": {
        "new": 145471585, 
        "old": 145455002
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Revolucionario_de_Cuba", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Revolucionario de Cuba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10309139, 
      "rev_ids": {
        "new": 145386581, 
        "old": 145379785
      }, 
      "title": "Milicias_de_Tropas_Territoriales", 
      "title_s": "Milicias de Tropas Territoriales", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10310387, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448726, 
        "old": 145411222
      }, 
      "title": "La_Voz_Senior_(programa_de_televisi\u00f3n_mexicano)", 
      "title_s": "La Voz Senior (programa de televisi\u00f3n mexicano)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10308005, 
      "rev_ids": {
        "new": 145471917, 
        "old": 145350325
      }, 
      "title": "Jareth", 
      "title_s": "Jareth", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10312063, 
      "rev_ids": {
        "new": 145467371, 
        "old": 145449320
      }, 
      "title": "Asociaci\u00f3n_Latinoamericana_de_Derecho_Animal", 
      "title_s": "Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Derecho Animal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10309237, 
      "rev_ids": {
        "new": 145447295, 
        "old": 145383381
      }, 
      "title": "Centro_Cultural_de_Espa\u00f1a_en_El_Salvador", 
      "title_s": "Centro Cultural de Espa\u00f1a en El Salvador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10308541, 
      "rev_ids": {
        "new": 145428487, 
        "old": 145362798
      }, 
      "title": "Arturo_Luis_Luna", 
      "title_s": "Arturo Luis Luna", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29109, 
    "anon_ip_count": 11250, 
    "anon_titles": 13564, 
    "bot_count": 3032, 
    "bot_edits": 15672, 
    "bot_titles": 9077, 
    "edits": 110051, 
    "titles": 50341, 
    "total_users": 26860, 
    "users": 15610
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 163, 
    "anon_ip_count": 124, 
    "anon_titles": 122, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 44, 
    "bot_titles": 43, 
    "edits": 914, 
    "titles": 487, 
    "total_users": 485, 
    "users": 361
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 8571041, 
      "rev_ids": {
        "new": 145459899, 
        "old": 145332467
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Granada_(Moguer)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Granada (Moguer)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 60053, 
      "rev_ids": {
        "new": 145452263, 
        "old": 140137162
      }, 
      "title": "Anarcocapitalismo", 
      "title_s": "Anarcocapitalismo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 8183402, 
      "rev_ids": {
        "new": 145469120, 
        "old": 145315883
      }, 
      "title": "L\u00ednea_6_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "L\u00ednea 6 del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1839024, 
      "rev_ids": {
        "new": 145409458, 
        "old": 107350221
      }, 
      "title": "Neurodiversidad", 
      "title_s": "Neurodiversidad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2190504, 
      "rev_ids": {
        "new": 145366187, 
        "old": 144947511
      }, 
      "title": "Estados_Unidos", 
      "title_s": "Estados Unidos", 
      "users": 2
    }
  ]
}