{
  "date": "May 17, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.4076790809631348, 
    "end_date": "2025-05-17T23:15:01.434870", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2025-05-10T23:15:01.434870"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 55063, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135162, 
        "old": 70018549
      }, 
      "title": "Clube_do_Remo", 
      "title_s": "Clube do Remo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 2067593, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135499, 
        "old": 70029138
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mujica", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mujica", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7609996, 
      "rev_ids": {
        "new": 70104533, 
        "old": 70096639
      }, 
      "title": "Domingos_de_Gouveia_Rodrigues", 
      "title_s": "Domingos de Gouveia Rodrigues", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 7589769, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135787, 
        "old": 70094519
      }, 
      "title": "Tr\u00eas_Gra\u00e7as_(telenovela)", 
      "title_s": "Tr\u00eas Gra\u00e7as (telenovela)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 3325746, 
      "rev_ids": {
        "new": 70134175, 
        "old": 69053405
      }, 
      "title": "Mortes_em_2000", 
      "title_s": "Mortes em 2000", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7057145, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135243, 
        "old": 70096721
      }, 
      "title": "Papa_Le\u00e3o_XIV", 
      "title_s": "Papa Le\u00e3o XIV", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 348551, 
      "rev_ids": {
        "new": 70136271, 
        "old": 67865039
      }, 
      "title": "Arquitetura_rococ\u00f3", 
      "title_s": "Arquitetura rococ\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2731558, 
      "rev_ids": {
        "new": 70122484, 
        "old": 70089598
      }, 
      "title": "Circunscri\u00e7\u00f5es_eclesi\u00e1sticas_cat\u00f3licas_do_Brasil", 
      "title_s": "Circunscri\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas cat\u00f3licas do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7107322, 
      "rev_ids": {
        "new": 70136350, 
        "old": 70067754
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Cerro-larguense_de_Futsal", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Cerro-larguense de Futsal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7601626, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135375, 
        "old": 70094057
      }, 
      "title": "Mortes_em_maio_de_2025", 
      "title_s": "Mortes em maio de 2025", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7447963, 
      "rev_ids": {
        "new": 70122097, 
        "old": 70097100
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2025_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2025 - S\u00e9rie D", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7354445, 
      "rev_ids": {
        "new": 70127301, 
        "old": 69966124
      }, 
      "title": "Festival_Eurovis\u00e3o_da_Can\u00e7\u00e3o_2025", 
      "title_s": "Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7411911, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135649, 
        "old": 70096585
      }, 
      "title": "Primeira_Liga_de_2024\u201325", 
      "title_s": "Primeira Liga de 2024\u201325", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 41169, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135053, 
        "old": 70096542
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_S\u00e3o_Pedro", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de S\u00e3o Pedro", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 29433, 
      "rev_ids": {
        "new": 70123344, 
        "old": 70006553
      }, 
      "title": "Ali", 
      "title_s": "Ali", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 3976198, 
      "rev_ids": {
        "new": 70125356, 
        "old": 67979667
      }, 
      "title": "Rampa_da_Falperra", 
      "title_s": "Rampa da Falperra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 33150, 
      "rev_ids": {
        "new": 70127459, 
        "old": 70094894
      }, 
      "title": "Cumaru_(Pernambuco)", 
      "title_s": "Cumaru (Pernambuco)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7484628, 
      "rev_ids": {
        "new": 70133262, 
        "old": 70089457
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2025_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2025 - S\u00e9rie B", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6429680, 
      "rev_ids": {
        "new": 70131346, 
        "old": 70095506
      }, 
      "title": "Mundial_de_Clubes_FIFA_de_2025", 
      "title_s": "Mundial de Clubes FIFA de 2025", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7457541, 
      "rev_ids": {
        "new": 70134103, 
        "old": 70094904
      }, 
      "title": "2025_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2025 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7613410, 
      "rev_ids": {
        "new": 70122438, 
        "old": 70120000
      }, 
      "title": "Elana_Valenaria", 
      "title_s": "Elana Valenaria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7611880, 
      "rev_ids": {
        "new": 70126014, 
        "old": 70108015
      }, 
      "title": "Marco_Martins_(ativista)", 
      "title_s": "Marco Martins (ativista)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7611778, 
      "rev_ids": {
        "new": 70126449, 
        "old": 70107255
      }, 
      "title": "Rita_Lee_e_Roberto_Tour_87/88", 
      "title_s": "Rita Lee e Roberto Tour 87/88", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7611075, 
      "rev_ids": {
        "new": 70117423, 
        "old": 70100968
      }, 
      "title": "Galeria_de_Prefeitos_de_Cumaru,_Pernambuco", 
      "title_s": "Galeria de Prefeitos de Cumaru, Pernambuco", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7612310, 
      "rev_ids": {
        "new": 70114645, 
        "old": 70111493
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00e3o_na_Favela_do_Moinho", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00e3o na Favela do Moinho", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7612467, 
      "rev_ids": {
        "new": 70125188, 
        "old": 70112420
      }, 
      "title": "Loteamento_fechado", 
      "title_s": "Loteamento fechado", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7613209, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130509, 
        "old": 70118406
      }, 
      "title": "Lucas_rangel", 
      "title_s": "Lucas rangel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7614002, 
      "rev_ids": {
        "new": 70125198, 
        "old": 70124266
      }, 
      "title": "Abordagem_desenvolvimentista_\u00e0_educa\u00e7\u00e3o_f\u00edsica_escolar", 
      "title_s": "Abordagem desenvolvimentista \u00e0 educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica escolar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7610670, 
      "rev_ids": {
        "new": 70103342, 
        "old": 70097389
      }, 
      "title": "Hot_Together_(can\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Hot Together (can\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7612699, 
      "rev_ids": {
        "new": 70131203, 
        "old": 70114360
      }, 
      "title": "Havil\u00e1_(filho_de_Cuxe)", 
      "title_s": "Havil\u00e1 (filho de Cuxe)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 662, 
    "bot_titles": 555, 
    "edits": 23336, 
    "titles": 13465, 
    "total_users": 2476, 
    "users": 2476
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 43, 
    "anon_ip_count": 33, 
    "anon_titles": 37, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 488, 
    "titles": 257, 
    "total_users": 188, 
    "users": 155
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7265741, 
      "rev_ids": {
        "new": 70131640, 
        "old": 70081029
      }, 
      "title": "Mundial_de_Clubes_FIFA_de_2025", 
      "title_s": "Mundial de Clubes FIFA de 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 5621710, 
      "rev_ids": {
        "new": 70135854, 
        "old": 50929936
      }, 
      "title": "Xegundo_Xou_da_Xuxa", 
      "title_s": "Xegundo Xou da Xuxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7526285, 
      "rev_ids": {
        "new": 70130546, 
        "old": 70096638
      }, 
      "title": "Papa_Le\u00e3o_XIV", 
      "title_s": "Papa Le\u00e3o XIV", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7327029, 
      "rev_ids": {
        "new": 70132703, 
        "old": 70080991
      }, 
      "title": "Mundial_de_Clubes_FIFA", 
      "title_s": "Mundial de Clubes FIFA", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7601960, 
      "rev_ids": {
        "new": 70115941, 
        "old": 70067057
      }, 
      "title": "Apag\u00e3o_na_Pen\u00ednsula_Ib\u00e9rica_em_2025", 
      "title_s": "Apag\u00e3o na Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica em 2025", 
      "users": 3
    }
  ]
}