{
  "date": "March 11, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 47.96253204345703, 
    "end_date": "2020-03-11T08:11:02.120083", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-03-04T08:11:02.120083"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 192357, 
      "rev_ids": {
        "new": 22852410, 
        "old": 21475789
      }, 
      "title": "Arc_(arma)", 
      "title_s": "Arc (arma)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1277872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22851049, 
        "old": 22819145
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mesopot\u00e0mia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mesopot\u00e0mia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1740674, 
      "rev_ids": {
        "new": 22834839, 
        "old": 22828844
      }, 
      "title": "Platges_de_Barcelona", 
      "title_s": "Platges de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1741379, 
      "rev_ids": {
        "new": 22849174, 
        "old": 22839509
      }, 
      "title": "Mary_Cynthia_Dickerson", 
      "title_s": "Mary Cynthia Dickerson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1740745, 
      "rev_ids": {
        "new": 22832832, 
        "old": 22830180
      }, 
      "title": "Gabriela_Abad_Mir\u00f3", 
      "title_s": "Gabriela Abad Mir\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1731391, 
      "rev_ids": {
        "new": 22860377, 
        "old": 22807536
      }, 
      "title": "Epid\u00e8mia_per_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Epid\u00e8mia per coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1741212, 
      "rev_ids": {
        "new": 22858370, 
        "old": 22836674
      }, 
      "title": "Isabel_Estela_i_Estrach", 
      "title_s": "Isabel Estela i Estrach", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1740633, 
      "rev_ids": {
        "new": 22847687, 
        "old": 22827055
      }, 
      "title": "Eleanor_Josephine_Macdonald", 
      "title_s": "Eleanor Josephine Macdonald", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1741135, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838499, 
        "old": 22834981
      }, 
      "title": "Manel_Gausa_de_Mas", 
      "title_s": "Manel Gausa de Mas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1741456, 
      "rev_ids": {
        "new": 22847825, 
        "old": 22842230
      }, 
      "title": "Ruth_Lyttle_Satter", 
      "title_s": "Ruth Lyttle Satter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1741189, 
      "rev_ids": {
        "new": 22854017, 
        "old": 22839088
      }, 
      "title": "Gemma_Miralles_Esteve", 
      "title_s": "Gemma Miralles Esteve", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1741196, 
      "rev_ids": {
        "new": 22840011, 
        "old": 22836392
      }, 
      "title": "Club_Deportiu_Alcoyano_Femen\u00ed", 
      "title_s": "Club Deportiu Alcoyano Femen\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 400425, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838318, 
        "old": 22819937
      }, 
      "title": "Cort_(noblesa)", 
      "title_s": "Cort (noblesa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1737639, 
      "rev_ids": {
        "new": 22847976, 
        "old": 22775498
      }, 
      "title": "Copa_Davis_2020_\u2212_Fase_classificaci\u00f3", 
      "title_s": "Copa Davis 2020 \u2212 Fase classificaci\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1740596, 
      "rev_ids": {
        "new": 22831685, 
        "old": 22826175
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_Vancouver", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 Vancouver", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1740742, 
      "rev_ids": {
        "new": 22837183, 
        "old": 22830149
      }, 
      "title": "Cultiu_Primari", 
      "title_s": "Cultiu Primari", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1662670, 
      "rev_ids": {
        "new": 22862807, 
        "old": 22262782
      }, 
      "title": "Grup_de_Lie", 
      "title_s": "Grup de Lie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1741232, 
      "rev_ids": {
        "new": 22862284, 
        "old": 22836935
      }, 
      "title": "Coordinadora_de_l'Alcoi\u00e0_i_el_Comtat_pel_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Coordinadora de l'Alcoi\u00e0 i el Comtat pel valenci\u00e0", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1734370, 
      "rev_ids": {
        "new": 22837067, 
        "old": 22795940
      }, 
      "title": "Taula_de_Constel\u00b7lacions", 
      "title_s": "Taula de Constel\u00b7lacions", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1741550, 
      "rev_ids": {
        "new": 22850844, 
        "old": 22845787
      }, 
      "title": "Delia_Akeley", 
      "title_s": "Delia Akeley", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1740674, 
      "rev_ids": {
        "new": 22834839, 
        "old": 22828844
      }, 
      "title": "Platges_de_Barcelona", 
      "title_s": "Platges de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1741379, 
      "rev_ids": {
        "new": 22849174, 
        "old": 22839509
      }, 
      "title": "Mary_Cynthia_Dickerson", 
      "title_s": "Mary Cynthia Dickerson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1740745, 
      "rev_ids": {
        "new": 22832832, 
        "old": 22830180
      }, 
      "title": "Gabriela_Abad_Mir\u00f3", 
      "title_s": "Gabriela Abad Mir\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1741212, 
      "rev_ids": {
        "new": 22858370, 
        "old": 22836674
      }, 
      "title": "Isabel_Estela_i_Estrach", 
      "title_s": "Isabel Estela i Estrach", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1741135, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838499, 
        "old": 22834981
      }, 
      "title": "Manel_Gausa_de_Mas", 
      "title_s": "Manel Gausa de Mas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1740633, 
      "rev_ids": {
        "new": 22847687, 
        "old": 22827055
      }, 
      "title": "Eleanor_Josephine_Macdonald", 
      "title_s": "Eleanor Josephine Macdonald", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1741456, 
      "rev_ids": {
        "new": 22847825, 
        "old": 22842230
      }, 
      "title": "Ruth_Lyttle_Satter", 
      "title_s": "Ruth Lyttle Satter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1740596, 
      "rev_ids": {
        "new": 22831685, 
        "old": 22826175
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_Vancouver", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 Vancouver", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1741196, 
      "rev_ids": {
        "new": 22840011, 
        "old": 22836392
      }, 
      "title": "Club_Deportiu_Alcoyano_Femen\u00ed", 
      "title_s": "Club Deportiu Alcoyano Femen\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1740742, 
      "rev_ids": {
        "new": 22837183, 
        "old": 22830149
      }, 
      "title": "Cultiu_primari", 
      "title_s": "Cultiu primari", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1119, 
    "anon_ip_count": 609, 
    "anon_titles": 660, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 24989, 
    "bot_titles": 24383, 
    "edits": 37465, 
    "titles": 29672, 
    "total_users": 1681, 
    "users": 1072
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 81, 
    "titles": 45, 
    "total_users": 36, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1737856, 
      "rev_ids": {
        "new": 22858815, 
        "old": 22809020
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Cucurull_i_Miralles", 
      "title_s": "V\u00edctor Cucurull i Miralles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 284828, 
      "rev_ids": {
        "new": 22847837, 
        "old": 21478660
      }, 
      "title": "Canvis_en_la_topon\u00edmia_municipal_de_Catalunya_durant_la_Guerra_Civil_espanyola", 
      "title_s": "Canvis en la topon\u00edmia municipal de Catalunya durant la Guerra Civil espanyola", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 263476, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838623, 
        "old": 22810235
      }, 
      "title": "Veganisme", 
      "title_s": "Veganisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1740441, 
      "rev_ids": {
        "new": 22838559, 
        "old": 22818967
      }, 
      "title": "Aumontzey", 
      "title_s": "Aumontzey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1741611, 
      "rev_ids": {
        "new": 22858683, 
        "old": 22847395
      }, 
      "title": "Persona_mon\u00f2nima", 
      "title_s": "Persona mon\u00f2nima", 
      "users": 2
    }
  ]
}