{
  "date": "March 6, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 163.84369587898254, 
    "end_date": "2020-03-06T06:05:01.919813", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-02-28T06:05:01.919813"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 312, 
  "local": {
    "date": "6 mars 2020", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 980, 
      "page_id": 213818, 
      "rev_ids": {
        "new": 168130856, 
        "old": 167856739
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 928, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168138907, 
        "old": 167896895
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 263
    }, 
    {
      "edits": 699, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137390, 
        "old": 167929666
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 127
    }, 
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168132229, 
        "old": 167894447
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 250, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137316, 
        "old": 167887642
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 34801, 
      "rev_ids": {
        "new": 168124072, 
        "old": 167886641
      }, 
      "title": "Albert_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "Albert Ier (roi des Belges)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 10655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137860, 
        "old": 167895722
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Truffaut", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Truffaut", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 99019, 
      "rev_ids": {
        "new": 168038815, 
        "old": 167122256
      }, 
      "title": "Chasseur_de_chars", 
      "title_s": "Chasseur de chars", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 8092394, 
      "rev_ids": {
        "new": 168126363, 
        "old": 167883464
      }, 
      "title": "Enceinte_de_Ch\u00e2teauneuf", 
      "title_s": "Enceinte de Ch\u00e2teauneuf", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137528, 
        "old": 167894777
      }, 
      "title": "Chronologie_de_l'\u00e9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de l'\u00e9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 12921122, 
      "rev_ids": {
        "new": 168120650, 
        "old": 167884249
      }, 
      "title": "45e_c\u00e9r\u00e9monie_des_C\u00e9sar", 
      "title_s": "45e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 12618871, 
      "rev_ids": {
        "new": 168125386, 
        "old": 167893720
      }, 
      "title": "Sondages_par_\u00c9tats_sur_les_primaires_pr\u00e9sidentielles_du_Parti_d\u00e9mocrate_de_2020", 
      "title_s": "Sondages par \u00c9tats sur les primaires pr\u00e9sidentielles du Parti d\u00e9mocrate de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 79996, 
      "rev_ids": {
        "new": 168130415, 
        "old": 167883176
      }, 
      "title": "Tozeur", 
      "title_s": "Tozeur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 5730, 
      "rev_ids": {
        "new": 168120057, 
        "old": 167876736
      }, 
      "title": "Daniel_Cohn-Bendit", 
      "title_s": "Daniel Cohn-Bendit", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 12387270, 
      "rev_ids": {
        "new": 168134195, 
        "old": 167881463
      }, 
      "title": "Primaires_pr\u00e9sidentielles_du_Parti_d\u00e9mocrate_am\u00e9ricain_de_2020", 
      "title_s": "Primaires pr\u00e9sidentielles du Parti d\u00e9mocrate am\u00e9ricain de 2020", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 12155900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168132355, 
        "old": 167886353
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2020", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168130102, 
        "old": 163837061
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 13151329, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137477, 
        "old": 167895192
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_en_Italie", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus en Italie", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 129076, 
      "rev_ids": {
        "new": 168120190, 
        "old": 167890603
      }, 
      "title": "L'Utopie", 
      "title_s": "L'Utopie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 12550535, 
      "rev_ids": {
        "new": 168135403, 
        "old": 167830590
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Aix-en-Provence", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Aix-en-Provence", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 699, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137390, 
        "old": 167929666
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 127
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168138864, 
        "old": 167980753
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13161185, 
      "rev_ids": {
        "new": 168133646, 
        "old": 168035143
      }, 
      "title": "Atalante_(Q162)", 
      "title_s": "Atalante (Q162)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13156982, 
      "rev_ids": {
        "new": 168009772, 
        "old": 167966451
      }, 
      "title": "Chartreuse_d'Asserbo", 
      "title_s": "Chartreuse d'Asserbo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 13154801, 
      "rev_ids": {
        "new": 168131789, 
        "old": 167922250
      }, 
      "title": "Argonaute_(NN6)", 
      "title_s": "Argonaute (NN6)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 13156882, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137394, 
        "old": 167962170
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Allemagne", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Allemagne", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 13163739, 
      "rev_ids": {
        "new": 168138083, 
        "old": 168079800
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Monichusen", 
      "title_s": "Chartreuse de Monichusen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 13159815, 
      "rev_ids": {
        "new": 168108929, 
        "old": 168016557
      }, 
      "title": "Diplomatie_f\u00e9ministe", 
      "title_s": "Diplomatie f\u00e9ministe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 13155024, 
      "rev_ids": {
        "new": 167965654, 
        "old": 167928276
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Gripsholm", 
      "title_s": "Chartreuse de Gripsholm", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 13166415, 
      "rev_ids": {
        "new": 168130100, 
        "old": 168120847
      }, 
      "title": "Jean-Baptiste_Claverie", 
      "title_s": "Jean-Baptiste Claverie", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23054, 
    "anon_ip_count": 9779, 
    "anon_titles": 12459, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 23224, 
    "bot_titles": 22838, 
    "edits": 156074, 
    "titles": 76359, 
    "total_users": 26180, 
    "users": 16401
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 151, 
    "anon_ip_count": 105, 
    "anon_titles": 94, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 536, 
    "bot_titles": 426, 
    "edits": 5852, 
    "titles": 3258, 
    "total_users": 907, 
    "users": 802
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 2751479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168130033, 
        "old": 167857392
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13155151, 
      "rev_ids": {
        "new": 168137730, 
        "old": 167930063
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 6331020, 
      "rev_ids": {
        "new": 168118946, 
        "old": 167896959
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Coty", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Coty", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 5385106, 
      "rev_ids": {
        "new": 168064731, 
        "old": 167848020
      }, 
      "title": "Guerre_civile_syrienne", 
      "title_s": "Guerre civile syrienne", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 84367, 
      "rev_ids": {
        "new": 168131118, 
        "old": 167737869
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 6
    }
  ]
}