{
  "date": "May 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.525400161743164, 
    "end_date": "2021-05-12T23:05:02.075842", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-05T23:05:02.075842"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 249, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182813445, 
        "old": 182616665
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 240, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182841708, 
        "old": 182627394
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 13230303, 
      "rev_ids": {
        "new": 182844700, 
        "old": 182621320
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 13858322, 
      "rev_ids": {
        "new": 182843607, 
        "old": 182576601
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Essonne", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182836732, 
        "old": 182622015
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 13836791, 
      "rev_ids": {
        "new": 182844643, 
        "old": 182614624
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 13672664, 
      "rev_ids": {
        "new": 182840121, 
        "old": 182627111
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Loire-Atlantique", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 13637891, 
      "rev_ids": {
        "new": 182846134, 
        "old": 182621578
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Finist\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Finist\u00e8re", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 13853262, 
      "rev_ids": {
        "new": 182843532, 
        "old": 182619231
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Alsace", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Alsace", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182777969, 
        "old": 182627237
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football de troisi\u00e8me division 2020-2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 5444385, 
      "rev_ids": {
        "new": 182844577, 
        "old": 169420363
      }, 
      "title": "Film_de_science-fiction", 
      "title_s": "Film de science-fiction", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 13772288, 
      "rev_ids": {
        "new": 182841342, 
        "old": 182620734
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'H\u00e9rault", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'H\u00e9rault", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 13723474, 
      "rev_ids": {
        "new": 182844795, 
        "old": 182621084
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Puy-de-D\u00f4me", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Puy-de-D\u00f4me", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 13458040, 
      "rev_ids": {
        "new": 182835031, 
        "old": 182626182
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Somme", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Somme", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 13711105, 
      "rev_ids": {
        "new": 182842356, 
        "old": 182588695
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Seine-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Seine-Maritime", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13713596, 
      "rev_ids": {
        "new": 182842008, 
        "old": 182627030
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Gironde", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Gironde", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 14023958, 
      "rev_ids": {
        "new": 182823647, 
        "old": 182599518
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182826891, 
        "old": 182732100
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand", 
      "title_s": "Alain Ferrand", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182806092, 
        "old": 182627395
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13779606, 
      "rev_ids": {
        "new": 182805723, 
        "old": 182624853
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Alpes-Maritimes", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Alpes-Maritimes", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14122009, 
      "rev_ids": {
        "new": 182772067, 
        "old": 182698570
      }, 
      "title": "Ligne_de_Cognac_\u00e0_Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "title_s": "Ligne de Cognac \u00e0 Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14124063, 
      "rev_ids": {
        "new": 182843235, 
        "old": 182735752
      }, 
      "title": "Le_Zen_et_les_textes", 
      "title_s": "Le Zen et les textes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14126131, 
      "rev_ids": {
        "new": 182840995, 
        "old": 182772038
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14121311, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718268, 
        "old": 182686935
      }, 
      "title": "Yevgeni_Slavinsky", 
      "title_s": "Yevgeni Slavinsky", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14126041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182799563, 
        "old": 182770317
      }, 
      "title": "Vertumne_et_Pomone_(Camille_Claudel)", 
      "title_s": "Vertumne et Pomone (Camille Claudel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14120261, 
      "rev_ids": {
        "new": 182835770, 
        "old": 182670180
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Rome_(WTA_2021)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Rome (WTA 2021)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 182840079, 
        "old": 182756547
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14125362, 
      "rev_ids": {
        "new": 182838029, 
        "old": 182759425
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_l'Oriental", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 l'Oriental", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 14124100, 
      "rev_ids": {
        "new": 182826658, 
        "old": 182736412
      }, 
      "title": "Charge_de_morbidit\u00e9", 
      "title_s": "Charge de morbidit\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 14122107, 
      "rev_ids": {
        "new": 182771482, 
        "old": 182699938
      }, 
      "title": "Naud-Evrard_(G\u00e9ographe)", 
      "title_s": "Naud-Evrard (G\u00e9ographe)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21289, 
    "anon_ip_count": 9170, 
    "anon_titles": 11502, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 7240, 
    "bot_titles": 6905, 
    "edits": 151005, 
    "titles": 71548, 
    "total_users": 25197, 
    "users": 16027
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 139, 
    "anon_ip_count": 109, 
    "anon_titles": 116, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 461, 
    "bot_titles": 411, 
    "edits": 5656, 
    "titles": 2739, 
    "total_users": 942, 
    "users": 833
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 13433601, 
      "rev_ids": {
        "new": 182845571, 
        "old": 172247059
      }, 
      "title": "Liste_des_journaux_au_B\u00e9nin", 
      "title_s": "Liste des journaux au B\u00e9nin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 182715539, 
        "old": 181380451
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 14121236, 
      "rev_ids": {
        "new": 182813759, 
        "old": 182685520
      }, 
      "title": "Guillaume_Rozier/Suppression", 
      "title_s": "Guillaume Rozier/Suppression", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7542977, 
      "rev_ids": {
        "new": 182773673, 
        "old": 181952312
      }, 
      "title": "Maria_Valtorta", 
      "title_s": "Maria Valtorta", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 182841380, 
        "old": 182610554
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 8
    }
  ]
}