{
  "date": "October 23, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5992789268493652, 
    "end_date": "2021-10-23T08:15:01.777456", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-10-16T08:15:01.777456"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62290511, 
        "old": 62248737
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 94271, 
      "rev_ids": {
        "new": 62283099, 
        "old": 62204825
      }, 
      "title": "Tripsina", 
      "title_s": "Tripsina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6695468, 
      "rev_ids": {
        "new": 62287981, 
        "old": 62248302
      }, 
      "title": "Casimiro_Miguel", 
      "title_s": "Casimiro Miguel", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 6681880, 
      "rev_ids": {
        "new": 62286634, 
        "old": 62221172
      }, 
      "title": "Liga_Confer\u00eancia_Europa_da_UEFA_de_2021\u201322_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga Confer\u00eancia Europa da UEFA de 2021\u201322 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 6658643, 
      "rev_ids": {
        "new": 62288975, 
        "old": 62247370
      }, 
      "title": "Campeonato_Paraense_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Paraense de Futebol de 2021 - S\u00e9rie B", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6703258, 
      "rev_ids": {
        "new": 62290156, 
        "old": 62232316
      }, 
      "title": "Canta_Comigo_Teen_(2.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Canta Comigo Teen (2.\u00aa temporada)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62290722, 
        "old": 62247375
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 5518354, 
      "rev_ids": {
        "new": 62272799, 
        "old": 62191050
      }, 
      "title": "Ponto_de_Ruptura", 
      "title_s": "Ponto de Ruptura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 81199, 
      "rev_ids": {
        "new": 62283874, 
        "old": 61018109
      }, 
      "title": "Atl\u00e9tico_Monte_Azul", 
      "title_s": "Atl\u00e9tico Monte Azul", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 21907, 
      "rev_ids": {
        "new": 62274789, 
        "old": 62152970
      }, 
      "title": "Vila_Real", 
      "title_s": "Vila Real", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 3029452, 
      "rev_ids": {
        "new": 62277198, 
        "old": 62091956
      }, 
      "title": "Lista_de_escolas_de_samba_e_blocos_carnavalescos_do_Rio_de_Janeiro", 
      "title_s": "Lista de escolas de samba e blocos carnavalescos do Rio de Janeiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 3477861, 
      "rev_ids": {
        "new": 62286555, 
        "old": 61840826
      }, 
      "title": "Eduardo_Madeira", 
      "title_s": "Eduardo Madeira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 53852, 
      "rev_ids": {
        "new": 62279900, 
        "old": 60437732
      }, 
      "title": "Waldo_Vieira", 
      "title_s": "Waldo Vieira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6591973, 
      "rev_ids": {
        "new": 62288741, 
        "old": 62242087
      }, 
      "title": "Copa_do_Nordeste_de_Futebol_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Nordeste de Futebol de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6632024, 
      "rev_ids": {
        "new": 62291067, 
        "old": 62243543
      }, 
      "title": "Verdades_Secretas_II", 
      "title_s": "Verdades Secretas II", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62287791, 
        "old": 62239837
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1040383, 
      "rev_ids": {
        "new": 62286839, 
        "old": 62078400
      }, 
      "title": "ViacomCBS_Domestic_Media_Networks", 
      "title_s": "ViacomCBS Domestic Media Networks", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6707931, 
      "rev_ids": {
        "new": 62288290, 
        "old": 62267951
      }, 
      "title": "Lista_de_vereadores_de_Monte_Santo_da_18.\u00aa_legislatura", 
      "title_s": "Lista de vereadores de Monte Santo da 18.\u00aa legislatura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 395686, 
      "rev_ids": {
        "new": 62282111, 
        "old": 57737803
      }, 
      "title": "Malte", 
      "title_s": "Malte", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6669189, 
      "rev_ids": {
        "new": 62279982, 
        "old": 62153660
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_de_2021\u201322_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA de 2021\u201322 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6707931, 
      "rev_ids": {
        "new": 62288290, 
        "old": 62267951
      }, 
      "title": "Lista_de_vereadores_de_Monte_Santo_da_18.\u00aa_legislatura", 
      "title_s": "Lista de vereadores de Monte Santo da 18.\u00aa legislatura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6709479, 
      "rev_ids": {
        "new": 62291193, 
        "old": 62281808
      }, 
      "title": "Tu_Metes_Nojo_(banda)", 
      "title_s": "Tu Metes Nojo (banda)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6707325, 
      "rev_ids": {
        "new": 62281613, 
        "old": 62262565
      }, 
      "title": "MC_Poze", 
      "title_s": "MC Poze", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6706204, 
      "rev_ids": {
        "new": 62283043, 
        "old": 62253411
      }, 
      "title": "Tripanotiona-dissulfeto_redutase", 
      "title_s": "Tripanotiona-dissulfeto redutase", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6709406, 
      "rev_ids": {
        "new": 62291211, 
        "old": 62281058
      }, 
      "title": "Joana_Machado_Madeira", 
      "title_s": "Joana Machado Madeira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6708879, 
      "rev_ids": {
        "new": 62289454, 
        "old": 62276351
      }, 
      "title": "Lista_de_Arcebispos_e_Patriarcas_da_Bulg\u00e1ria", 
      "title_s": "Lista de Arcebispos e Patriarcas da Bulg\u00e1ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6709877, 
      "rev_ids": {
        "new": 62289035, 
        "old": 62285310
      }, 
      "title": "Indiciamentos_da_CPI_da_COVID-19", 
      "title_s": "Indiciamentos da CPI da COVID-19", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6706613, 
      "rev_ids": {
        "new": 62288035, 
        "old": 62256792
      }, 
      "title": "An\u00e1lise_isot\u00f3pica", 
      "title_s": "An\u00e1lise isot\u00f3pica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6709935, 
      "rev_ids": {
        "new": 62288217, 
        "old": 62286039
      }, 
      "title": "Juiz_Social", 
      "title_s": "Juiz Social", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6705990, 
      "rev_ids": {
        "new": 62290480, 
        "old": 62251005
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_presidencial_em_Cabo_Verde_em_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o presidencial em Cabo Verde em 2021", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 913, 
    "bot_titles": 885, 
    "edits": 26546, 
    "titles": 14255, 
    "total_users": 2827, 
    "users": 2827
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 28, 
    "anon_ip_count": 13, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 335, 
    "titles": 176, 
    "total_users": 124, 
    "users": 111
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1972987, 
      "rev_ids": {
        "new": 62282721, 
        "old": 37592888
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Nacional_S.A.", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Nacional S.A.", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1829724, 
      "rev_ids": {
        "new": 62278333, 
        "old": 54102106
      }, 
      "title": "Linha_do_Tua", 
      "title_s": "Linha do Tua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 877382, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267673, 
        "old": 62246810
      }, 
      "title": "Ciro_Gomes", 
      "title_s": "Ciro Gomes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 463673, 
      "rev_ids": {
        "new": 62268965, 
        "old": 53689104
      }, 
      "title": "Plat\u00e3o", 
      "title_s": "Plat\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6709883, 
      "rev_ids": {
        "new": 62288572, 
        "old": 62285395
      }, 
      "title": "Indiciamentos_da_CPI_da_COVID-19", 
      "title_s": "Indiciamentos da CPI da COVID-19", 
      "users": 4
    }
  ]
}