{
  "date": "September 4, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.7974889278411865, 
    "end_date": "2021-09-04T23:15:01.942840", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-08-28T23:15:01.942840"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 6583166, 
      "rev_ids": {
        "new": 61982729, 
        "old": 61931424
      }, 
      "title": "Ilha_Record", 
      "title_s": "Ilha Record", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 3707015, 
      "rev_ids": {
        "new": 61979108, 
        "old": 61935936
      }, 
      "title": "Guilherme_Seta", 
      "title_s": "Guilherme Seta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 6660855, 
      "rev_ids": {
        "new": 61985069, 
        "old": 61920018
      }, 
      "title": "Campeonato_Sul-Americano_de_Voleibol_Masculino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Sul-Americano de Voleibol Masculino de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6149202, 
      "rev_ids": {
        "new": 61979627, 
        "old": 61933335
      }, 
      "title": "Eliminat\u00f3rias_da_Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_CAF_(segunda_fase)", 
      "title_s": "Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 CAF (segunda fase)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6455343, 
      "rev_ids": {
        "new": 61984383, 
        "old": 61937251
      }, 
      "title": "Temporada_de_furac\u00f5es_no_oceano_Atl\u00e2ntico_de_2021", 
      "title_s": "Temporada de furac\u00f5es no oceano Atl\u00e2ntico de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6670610, 
      "rev_ids": {
        "new": 61984730, 
        "old": 61934757
      }, 
      "title": "Furac\u00e3o_Ida_(2021)", 
      "title_s": "Furac\u00e3o Ida (2021)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 5719368, 
      "rev_ids": {
        "new": 61941210, 
        "old": 58738772
      }, 
      "title": "Supercopa_de_Futsal_Feminino", 
      "title_s": "Supercopa de Futsal Feminino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 5190027, 
      "rev_ids": {
        "new": 61981838, 
        "old": 52932296
      }, 
      "title": "Estados_Unidos_nos_Jogos_Paral\u00edmpicos", 
      "title_s": "Estados Unidos nos Jogos Paral\u00edmpicos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6671064, 
      "rev_ids": {
        "new": 61980209, 
        "old": 61938661
      }, 
      "title": "Campeonato_NORCECA_de_Voleibol_Feminino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato NORCECA de Voleibol Feminino de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6671022, 
      "rev_ids": {
        "new": 61984552, 
        "old": 61938172
      }, 
      "title": "Aluette", 
      "title_s": "Aluette", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 61981018, 
        "old": 61936956
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6672345, 
      "rev_ids": {
        "new": 61957405, 
        "old": 61949817
      }, 
      "title": "Pedro_\u00c1lvares_de_Toledo,_Marqu\u00eas_de_Villafranca", 
      "title_s": "Pedro \u00c1lvares de Toledo, Marqu\u00eas de Villafranca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 345284, 
      "rev_ids": {
        "new": 61982409, 
        "old": 61738647
      }, 
      "title": "S\u00e9rgio_Mamberti", 
      "title_s": "S\u00e9rgio Mamberti", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6462961, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973566, 
        "old": 61934723
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2021 - S\u00e9rie A", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 116558, 
      "rev_ids": {
        "new": 61983064, 
        "old": 61934363
      }, 
      "title": "Murilo_Mendes", 
      "title_s": "Murilo Mendes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 448726, 
      "rev_ids": {
        "new": 61980932, 
        "old": 61896395
      }, 
      "title": "Marcas_da_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Marcas da Paix\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6622772, 
      "rev_ids": {
        "new": 61979306, 
        "old": 61918485
      }, 
      "title": "F\u00e9rias_C\u00e1_Dentro", 
      "title_s": "F\u00e9rias C\u00e1 Dentro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6450964, 
      "rev_ids": {
        "new": 61978963, 
        "old": 61600564
      }, 
      "title": "Xiao_Zhan", 
      "title_s": "Xiao Zhan", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 4060043, 
      "rev_ids": {
        "new": 61976726, 
        "old": 61904365
      }, 
      "title": "Vai_que_Cola", 
      "title_s": "Vai que Cola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5163889, 
      "rev_ids": {
        "new": 61981901, 
        "old": 58490977
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Paral\u00edmpicos", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Paral\u00edmpicos", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6671064, 
      "rev_ids": {
        "new": 61980209, 
        "old": 61938661
      }, 
      "title": "Campeonato_NORCECA_de_Voleibol_Feminino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato NORCECA de Voleibol Feminino de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6671022, 
      "rev_ids": {
        "new": 61984552, 
        "old": 61938172
      }, 
      "title": "Aluette", 
      "title_s": "Aluette", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6672345, 
      "rev_ids": {
        "new": 61957405, 
        "old": 61949817
      }, 
      "title": "Pedro_\u00c1lvares_de_Toledo,_Marqu\u00eas_de_Villafranca", 
      "title_s": "Pedro \u00c1lvares de Toledo, Marqu\u00eas de Villafranca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6673707, 
      "rev_ids": {
        "new": 61980842, 
        "old": 61961924
      }, 
      "title": "Coty_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Coty Hern\u00e1ndez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6675785, 
      "rev_ids": {
        "new": 61984802, 
        "old": 61981812
      }, 
      "title": "Trentuno", 
      "title_s": "Trentuno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6674898, 
      "rev_ids": {
        "new": 61980003, 
        "old": 61973861
      }, 
      "title": "Juliette_(EP)", 
      "title_s": "Juliette (EP)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6672130, 
      "rev_ids": {
        "new": 61960337, 
        "old": 61948338
      }, 
      "title": "Diego_Abade", 
      "title_s": "Diego Abade", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6672376, 
      "rev_ids": {
        "new": 61979263, 
        "old": 61950066
      }, 
      "title": "Escoba", 
      "title_s": "Escoba", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6672522, 
      "rev_ids": {
        "new": 61984484, 
        "old": 61951220
      }, 
      "title": "Mortes_em_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Mortes em setembro de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6672281, 
      "rev_ids": {
        "new": 61949838, 
        "old": 61949283
      }, 
      "title": "Leonardo_Ant\u00f3nio", 
      "title_s": "Leonardo Ant\u00f3nio", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 3350, 
    "bot_titles": 3118, 
    "edits": 29129, 
    "titles": 17181, 
    "total_users": 2903, 
    "users": 2903
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 53, 
    "anon_ip_count": 22, 
    "anon_titles": 23, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 821, 
    "titles": 553, 
    "total_users": 156, 
    "users": 134
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 176438, 
      "rev_ids": {
        "new": 61956218, 
        "old": 61935364
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 19632, 
      "rev_ids": {
        "new": 61968993, 
        "old": 58218189
      }, 
      "title": "Governo_Lula", 
      "title_s": "Governo Lula", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2536489, 
      "rev_ids": {
        "new": 61969701, 
        "old": 61881385
      }, 
      "title": "Guerra_do_Afeganist\u00e3o_(2001\u20132021)", 
      "title_s": "Guerra do Afeganist\u00e3o (2001\u20132021)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6673493, 
      "rev_ids": {
        "new": 61979692, 
        "old": 61959700
      }, 
      "title": "As_Consequ\u00eancias_Econ\u00f3micas_da_Paz", 
      "title_s": "As Consequ\u00eancias Econ\u00f3micas da Paz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6129842, 
      "rev_ids": {
        "new": 61960074, 
        "old": 60688936
      }, 
      "title": "Movimento_dos_Focolares", 
      "title_s": "Movimento dos Focolares", 
      "users": 5
    }
  ]
}