{
  "date": "July 24, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8199670314788818, 
    "end_date": "2018-07-24T12:11:02.341154", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-07-17T12:11:02.341154"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 266, 
      "rev_ids": {
        "new": 20106290, 
        "old": 20036023
      }, 
      "title": "Antibi\u00f2tic", 
      "title_s": "Antibi\u00f2tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104602, 
        "old": 20094684
      }, 
      "title": "Iane_Sandanski", 
      "title_s": "Iane Sandanski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 612488, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105324, 
        "old": 18974167
      }, 
      "title": "Tercera_Onada", 
      "title_s": "Tercera Onada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1604390, 
      "rev_ids": {
        "new": 20102817, 
        "old": 20089121
      }, 
      "title": "Anton_Dontxev", 
      "title_s": "Anton Dontxev", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1582639, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101290, 
        "old": 20084169
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Val\u00e8ncia_(A-L)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Val\u00e8ncia (A-L)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1602912, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105974, 
        "old": 20089225
      }, 
      "title": "Joan_Santacana_Mestre", 
      "title_s": "Joan Santacana Mestre", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 86154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105277, 
        "old": 19362811
      }, 
      "title": "Morell\u00e0s_i_les_Illes", 
      "title_s": "Morell\u00e0s i les Illes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 191870, 
      "rev_ids": {
        "new": 20103365, 
        "old": 17890093
      }, 
      "title": "Mila_R\u00f2dino", 
      "title_s": "Mila R\u00f2dino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 67154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20106298, 
        "old": 20089134
      }, 
      "title": "Benjamin_Britten", 
      "title_s": "Benjamin Britten", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 37035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20096134, 
        "old": 20048706
      }, 
      "title": "Montferrer", 
      "title_s": "Montferrer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 841572, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104993, 
        "old": 7883506
      }, 
      "title": "Podadora", 
      "title_s": "Podadora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1583509, 
      "rev_ids": {
        "new": 20102215, 
        "old": 19926213
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Pobles_del_Sud_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Pobles del Sud (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 98667, 
      "rev_ids": {
        "new": 20106364, 
        "old": 20083303
      }, 
      "title": "Lynn_Margulis", 
      "title_s": "Lynn Margulis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 122602, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093469, 
        "old": 20088325
      }, 
      "title": "Sant_Lloren\u00e7_de_Cerdans", 
      "title_s": "Sant Lloren\u00e7 de Cerdans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 180188, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105434, 
        "old": 20088754
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 162554, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105682, 
        "old": 19735802
      }, 
      "title": "Les_Illes", 
      "title_s": "Les Illes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1605255, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104175, 
        "old": 20101199
      }, 
      "title": "Perfet_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Perfet de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20102465, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101236, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1604809, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104602, 
        "old": 20094684
      }, 
      "title": "Yane_Sandanski", 
      "title_s": "Yane Sandanski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1605255, 
      "rev_ids": {
        "new": 20104175, 
        "old": 20101199
      }, 
      "title": "Perfet_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Perfet de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101236, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20102465, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1604718, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105954, 
        "old": 20093286
      }, 
      "title": "Miquel_Martinez_Gifre", 
      "title_s": "Miquel Martinez Gifre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1604404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099792, 
        "old": 20089263
      }, 
      "title": "Pic\u00f3_(eina)", 
      "title_s": "Pic\u00f3 (eina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1605225, 
      "rev_ids": {
        "new": 20105458, 
        "old": 20100537
      }, 
      "title": "Frontera_entre_R\u00fassia_i_Noruega", 
      "title_s": "Frontera entre R\u00fassia i Noruega", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1604994, 
      "rev_ids": {
        "new": 20099853, 
        "old": 20097184
      }, 
      "title": "Targeta_telef\u00f2nica", 
      "title_s": "Targeta telef\u00f2nica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1605011, 
      "rev_ids": {
        "new": 20100181, 
        "old": 20097490
      }, 
      "title": "Diego_Luna", 
      "title_s": "Diego Luna", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 591, 
    "anon_ip_count": 302, 
    "anon_titles": 374, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 3179, 
    "bot_titles": 2872, 
    "edits": 13733, 
    "titles": 7727, 
    "total_users": 705, 
    "users": 403
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 64, 
    "titles": 42, 
    "total_users": 33, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1584525, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095626, 
        "old": 20088899
      }, 
      "title": "Sant_Esteve_de_les_Roures", 
      "title_s": "Sant Esteve de les Roures", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1010332, 
      "rev_ids": {
        "new": 20101253, 
        "old": 12181562
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Bigues_i_Riells", 
      "title_s": "Llista de monuments de Bigues i Riells", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 303829, 
      "rev_ids": {
        "new": 20103537, 
        "old": 2192328
      }, 
      "title": "\u00d3s", 
      "title_s": "\u00d3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1603618, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095323, 
        "old": 20088293
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1604768, 
      "rev_ids": {
        "new": 20095528, 
        "old": 20094152
      }, 
      "title": "Maria_de_Cl\u00e8veris", 
      "title_s": "Maria de Cl\u00e8veris", 
      "users": 2
    }
  ]
}