{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/pt/index.html", 
  "date": "September 3, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.4440631866455078, 
    "end_date": "2021-09-03T10:15:01.355859", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-08-27T10:15:01.355859"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 50, 
  "list_id": "iSA7TOz98ws763PmuSDz4BNg", 
  "local": {
    "date": "3 de setembro de 2021", 
    "full_lang_name": "Portuguese"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 6583166, 
      "rev_ids": {
        "new": 61975445, 
        "old": 61925706
      }, 
      "title": "Ilha_Record", 
      "title_s": "Ilha Record", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 3707015, 
      "rev_ids": {
        "new": 61971764, 
        "old": 61922388
      }, 
      "title": "Guilherme_Seta", 
      "title_s": "Guilherme Seta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6149202, 
      "rev_ids": {
        "new": 61974106, 
        "old": 61904500
      }, 
      "title": "Eliminat\u00f3rias_da_Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_CAF_(segunda_fase)", 
      "title_s": "Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 CAF (segunda fase)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6455343, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973022, 
        "old": 61901843
      }, 
      "title": "Temporada_de_furac\u00f5es_no_oceano_Atl\u00e2ntico_de_2021", 
      "title_s": "Temporada de furac\u00f5es no oceano Atl\u00e2ntico de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6660855, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973609, 
        "old": 61920018
      }, 
      "title": "Campeonato_Sul-Americano_de_Voleibol_Masculino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Sul-Americano de Voleibol Masculino de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 5719368, 
      "rev_ids": {
        "new": 61941210, 
        "old": 58738772
      }, 
      "title": "Supercopa_de_Futsal_Feminino", 
      "title_s": "Supercopa de Futsal Feminino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6655338, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973090, 
        "old": 61911020
      }, 
      "title": "Esc\u00e2ndalo_de_explora\u00e7\u00e3o_sexual_infantil_de_Rotherham", 
      "title_s": "Esc\u00e2ndalo de explora\u00e7\u00e3o sexual infantil de Rotherham", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6672345, 
      "rev_ids": {
        "new": 61957405, 
        "old": 61949817
      }, 
      "title": "Pedro_\u00c1lvares_de_Toledo,_Marqu\u00eas_de_Villafranca", 
      "title_s": "Pedro \u00c1lvares de Toledo, Marqu\u00eas de Villafranca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 61975473, 
        "old": 61922182
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 56997, 
      "rev_ids": {
        "new": 61971545, 
        "old": 61925810
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6462961, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973566, 
        "old": 61921591
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2021 - S\u00e9rie A", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6670101, 
      "rev_ids": {
        "new": 61931852, 
        "old": 61929883
      }, 
      "title": "Cidades_de_Cherven", 
      "title_s": "Cidades de Cherven", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6669936, 
      "rev_ids": {
        "new": 61972512, 
        "old": 61928566
      }, 
      "title": "Federa\u00e7\u00e3o_das_Organiza\u00e7\u00f5es_Sindicalistas_Revolucion\u00e1rias_do_Brasil", 
      "title_s": "Federa\u00e7\u00e3o das Organiza\u00e7\u00f5es Sindicalistas Revolucion\u00e1rias do Brasil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 333587, 
      "rev_ids": {
        "new": 61967028, 
        "old": 61905943
      }, 
      "title": "Willian_Borges_da_Silva", 
      "title_s": "Willian Borges da Silva", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1357518, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973062, 
        "old": 60897131
      }, 
      "title": "Guido_Marini", 
      "title_s": "Guido Marini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6671064, 
      "rev_ids": {
        "new": 61951670, 
        "old": 61938661
      }, 
      "title": "Campeonato_NORCECA_de_Voleibol_Feminino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato NORCECA de Voleibol Feminino de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6622772, 
      "rev_ids": {
        "new": 61970477, 
        "old": 61918485
      }, 
      "title": "F\u00e9rias_C\u00e1_Dentro", 
      "title_s": "F\u00e9rias C\u00e1 Dentro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2656404, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973059, 
        "old": 61923593
      }, 
      "title": "Lista_de_participantes_do_Big_Brother_Brasil", 
      "title_s": "Lista de participantes do Big Brother Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6670610, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973061, 
        "old": 61934628
      }, 
      "title": "Furac\u00e3o_Ida_(2021)", 
      "title_s": "Furac\u00e3o Ida (2021)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 61970401, 
        "old": 61923984
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6672345, 
      "rev_ids": {
        "new": 61957405, 
        "old": 61949817
      }, 
      "title": "Pedro_\u00c1lvares_de_Toledo,_Marqu\u00eas_de_Villafranca", 
      "title_s": "Pedro \u00c1lvares de Toledo, Marqu\u00eas de Villafranca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6670101, 
      "rev_ids": {
        "new": 61931852, 
        "old": 61929883
      }, 
      "title": "Cidades_de_Cherven", 
      "title_s": "Cidades de Cherven", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6669936, 
      "rev_ids": {
        "new": 61972512, 
        "old": 61928566
      }, 
      "title": "Federa\u00e7\u00e3o_das_Organiza\u00e7\u00f5es_Sindicalistas_Revolucion\u00e1rias_do_Brasil", 
      "title_s": "Federa\u00e7\u00e3o das Organiza\u00e7\u00f5es Sindicalistas Revolucion\u00e1rias do Brasil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6671064, 
      "rev_ids": {
        "new": 61951670, 
        "old": 61938661
      }, 
      "title": "Campeonato_NORCECA_de_Voleibol_Feminino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato NORCECA de Voleibol Feminino de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6670610, 
      "rev_ids": {
        "new": 61973061, 
        "old": 61934628
      }, 
      "title": "Furac\u00e3o_Ida_(2021)", 
      "title_s": "Furac\u00e3o Ida (2021)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6671022, 
      "rev_ids": {
        "new": 61944520, 
        "old": 61938172
      }, 
      "title": "Aluette", 
      "title_s": "Aluette", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6669758, 
      "rev_ids": {
        "new": 61931970, 
        "old": 61927266
      }, 
      "title": "ABX_Air", 
      "title_s": "ABX Air", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6670605, 
      "rev_ids": {
        "new": 61945971, 
        "old": 61934598
      }, 
      "title": "Briscola", 
      "title_s": "Briscola", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6669637, 
      "rev_ids": {
        "new": 61935820, 
        "old": 61926416
      }, 
      "title": "A_Bordo_-_O_Reality", 
      "title_s": "A Bordo - O Reality", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6673707, 
      "rev_ids": {
        "new": 61966824, 
        "old": 61961924
      }, 
      "title": "Coty_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Coty Hern\u00e1ndez", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 3034, 
    "bot_titles": 2831, 
    "edits": 30159, 
    "titles": 17441, 
    "total_users": 3008, 
    "users": 3008
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 50, 
    "anon_ip_count": 20, 
    "anon_titles": 21, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 957, 
    "titles": 719, 
    "total_users": 142, 
    "users": 122
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 176438, 
      "rev_ids": {
        "new": 61956218, 
        "old": 59194278
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 19632, 
      "rev_ids": {
        "new": 61968993, 
        "old": 58218189
      }, 
      "title": "Governo_Lula", 
      "title_s": "Governo Lula", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2536489, 
      "rev_ids": {
        "new": 61969701, 
        "old": 61881385
      }, 
      "title": "Guerra_do_Afeganist\u00e3o_(2001\u20132021)", 
      "title_s": "Guerra do Afeganist\u00e3o (2001\u20132021)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6129842, 
      "rev_ids": {
        "new": 61960074, 
        "old": 60688936
      }, 
      "title": "Movimento_dos_Focolares", 
      "title_s": "Movimento dos Focolares", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6673493, 
      "rev_ids": {
        "new": 61975263, 
        "old": 61959700
      }, 
      "title": "As_Consequ\u00eancias_Econ\u00f3micas_da_Paz", 
      "title_s": "As Consequ\u00eancias Econ\u00f3micas da Paz", 
      "users": 2
    }
  ]
}