{
  "date": "November 29, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.33642101287841797, 
    "end_date": "2020-11-29T23:19:01.483068", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-11-22T23:19:01.483068"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 80463, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240801, 
        "old": 2240303
      }, 
      "title": "Polvera", 
      "title_s": "Polvera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 181050, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240654, 
        "old": 2240286
      }, 
      "title": "Guilhelma:brolhon2", 
      "title_s": "Guilhelma:brolhon2", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 74841, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240865, 
        "old": 1856295
      }, 
      "title": "Imp\u00f2st", 
      "title_s": "Imp\u00f2st", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 181164, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240414, 
        "old": 2240384
      }, 
      "title": "Erich_Maria_Remarque", 
      "title_s": "Erich Maria Remarque", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 181177, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240603, 
        "old": 2240518
      }, 
      "title": "Gino_Bramieri", 
      "title_s": "Gino Bramieri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 181161, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240792, 
        "old": 2240333
      }, 
      "title": "Metrop\u00f2li_europ\u00e8a_de_Lilla", 
      "title_s": "Metrop\u00f2li europ\u00e8a de Lilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 6196, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240523, 
        "old": 2239995
      }, 
      "title": "Cristianisme", 
      "title_s": "Cristianisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 162376, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240826, 
        "old": 2027477
      }, 
      "title": "(1182)_Ilona", 
      "title_s": "(1182) Ilona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 74473, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240370, 
        "old": 2218202
      }, 
      "title": "Sailly-lez-Lannoy", 
      "title_s": "Sailly-lez-Lannoy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181019, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240461, 
        "old": 2239274
      }, 
      "title": "Guilhelma:brolhon", 
      "title_s": "Guilhelma:brolhon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 166186, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240750, 
        "old": 2239169
      }, 
      "title": "Negre_(uman)", 
      "title_s": "Negre (uman)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 54420, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240411, 
        "old": 1780171
      }, 
      "title": "Pau_Marieton", 
      "title_s": "Pau Marieton", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 3387, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240361, 
        "old": 2063881
      }, 
      "title": "N\u00f2rd_(departament_europ\u00e8u)", 
      "title_s": "N\u00f2rd (departament europ\u00e8u)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 74362, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240437, 
        "old": 2217554
      }, 
      "title": "Mons-en-Bar\u0153ul", 
      "title_s": "Mons-en-Bar\u0153ul", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 31568, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240601, 
        "old": 2096469
      }, 
      "title": "Frisa_(prov\u00edncia)", 
      "title_s": "Frisa (prov\u00edncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 68677, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240703, 
        "old": 1785647
      }, 
      "title": "Sent_Tria", 
      "title_s": "Sent Tria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 103241, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240487, 
        "old": 2069403
      }, 
      "title": "Sent_Martin_de_Valgalga", 
      "title_s": "Sent Martin de Valgalga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 27809, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240379, 
        "old": 2082077
      }, 
      "title": "Cofolent\u00e9s", 
      "title_s": "Cofolent\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 40017, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240776, 
        "old": 2130996
      }, 
      "title": "Laon", 
      "title_s": "Laon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 181194, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240730, 
        "old": 2240712
      }, 
      "title": "Nitrocellul\u00f2sa", 
      "title_s": "Nitrocellul\u00f2sa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 181164, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240414, 
        "old": 2240384
      }, 
      "title": "Erich_Maria_Remarque", 
      "title_s": "Erich Maria Remarque", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 181177, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240603, 
        "old": 2240518
      }, 
      "title": "Gino_Bramieri", 
      "title_s": "Gino Bramieri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 181161, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240792, 
        "old": 2240333
      }, 
      "title": "Metrop\u00f2li_europ\u00e8a_de_Lilla", 
      "title_s": "Metrop\u00f2li europ\u00e8a de Lilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 181199, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240851, 
        "old": 2240837
      }, 
      "title": "La_vita_comincia_ogni_mattina", 
      "title_s": "La vita comincia ogni mattina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 181194, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240730, 
        "old": 2240712
      }, 
      "title": "Nitrocellul\u00f2sa", 
      "title_s": "Nitrocellul\u00f2sa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181196, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240795, 
        "old": 2240793
      }, 
      "title": "Canton_de_La_Noalha", 
      "title_s": "Canton de La Noalha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181180, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240544, 
        "old": 2240542
      }, 
      "title": "Missil_antiradar", 
      "title_s": "Missil antiradar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181184, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240833, 
        "old": 2240597
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_dau_Terrassonn\u00e9s_en_Perig\u00f2rd_Negre_Tenon_Autaf\u00f2rt", 
      "title_s": "Comunautat de comunas dau Terrassonn\u00e9s en Perig\u00f2rd Negre Tenon Autaf\u00f2rt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181185, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240629, 
        "old": 2240602
      }, 
      "title": "Italo_Terzoli", 
      "title_s": "Italo Terzoli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 181167, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240431, 
        "old": 2240430
      }, 
      "title": "Lan\u00e7a-flamas", 
      "title_s": "Lan\u00e7a-flamas", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 469, 
    "titles": 243, 
    "total_users": 45, 
    "users": 35
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 1, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 30677, 
      "rev_ids": {
        "new": 2240501, 
        "old": 2225826
      }, 
      "title": "Plan_de_Sant_Miqu\u00e8u", 
      "title_s": "Plan de Sant Miqu\u00e8u", 
      "users": 1
    }
  ]
}