{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "June 30, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7723958492279053, 
    "end_date": "2023-06-30T10:12:03.225323", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-06-23T10:12:03.225323"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 418, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "30 de junio de 2023", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 265, 
      "page_id": 10592395, 
      "rev_ids": {
        "new": 152173775, 
        "old": 152041697
      }, 
      "title": "Mot\u00edn_del_Grupo_Wagner", 
      "title_s": "Mot\u00edn del Grupo Wagner", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 152176792, 
        "old": 152029388
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 10262962, 
      "rev_ids": {
        "new": 152178342, 
        "old": 152002212
      }, 
      "title": "Copa_de_Oro_de_la_Concacaf_2023", 
      "title_s": "Copa de Oro de la Concacaf 2023", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 10483740, 
      "rev_ids": {
        "new": 152152455, 
        "old": 152024360
      }, 
      "title": "Elecciones_primarias_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones primarias de Argentina de 2023", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 800066, 
      "rev_ids": {
        "new": 152171657, 
        "old": 151996376
      }, 
      "title": "Carmen_Sevilla", 
      "title_s": "Carmen Sevilla", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 2568598, 
      "rev_ids": {
        "new": 152167090, 
        "old": 152021099
      }, 
      "title": "Sergio_Mayer", 
      "title_s": "Sergio Mayer", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 9514167, 
      "rev_ids": {
        "new": 152177738, 
        "old": 152028796
      }, 
      "title": "Juegos_Europeos_de_2023", 
      "title_s": "Juegos Europeos de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 5283, 
      "rev_ids": {
        "new": 152178929, 
        "old": 152013901
      }, 
      "title": "1961", 
      "title_s": "1961", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 10590788, 
      "rev_ids": {
        "new": 152179019, 
        "old": 152019952
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Pac\u00edfico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Pac\u00edfico de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 10399453, 
      "rev_ids": {
        "new": 152173851, 
        "old": 151987748
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2023", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 7795488, 
      "rev_ids": {
        "new": 152177834, 
        "old": 151140264
      }, 
      "title": "Talina_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Talina Fern\u00e1ndez", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 83518, 
      "rev_ids": {
        "new": 152170087, 
        "old": 151914493
      }, 
      "title": "Roc\u00edo_D\u00farcal", 
      "title_s": "Roc\u00edo D\u00farcal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10308675, 
      "rev_ids": {
        "new": 152176443, 
        "old": 152007217
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2023", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2023", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 7685203, 
      "rev_ids": {
        "new": 152171265, 
        "old": 152030445
      }, 
      "title": "Kai_Havertz", 
      "title_s": "Kai Havertz", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 152179195, 
        "old": 152027338
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 7219060, 
      "rev_ids": {
        "new": 152178070, 
        "old": 151958951
      }, 
      "title": "Juli\u00e1n_Andr\u00e9s_Qui\u00f1ones", 
      "title_s": "Juli\u00e1n Andr\u00e9s Qui\u00f1ones", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10593928, 
      "rev_ids": {
        "new": 152125244, 
        "old": 152082877
      }, 
      "title": "\u0391lpha_Tour", 
      "title_s": "\u0391lpha Tour", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 783718, 
      "rev_ids": {
        "new": 152106109, 
        "old": 151508402
      }, 
      "title": "Rayo_Cortado", 
      "title_s": "Rayo Cortado", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 122844, 
      "rev_ids": {
        "new": 152151994, 
        "old": 152015161
      }, 
      "title": "Atl\u00e9tico_Nacional", 
      "title_s": "Atl\u00e9tico Nacional", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 256072, 
      "rev_ids": {
        "new": 152127950, 
        "old": 151995489
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas del Per\u00fa", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 265, 
      "page_id": 10592395, 
      "rev_ids": {
        "new": 152173775, 
        "old": 152041697
      }, 
      "title": "Rebeli\u00f3n_del_Grupo_Wagner", 
      "title_s": "Rebeli\u00f3n del Grupo Wagner", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10593928, 
      "rev_ids": {
        "new": 152125244, 
        "old": 152082877
      }, 
      "title": "\u0391lpha_Tour", 
      "title_s": "\u0391lpha Tour", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10592168, 
      "rev_ids": {
        "new": 152158962, 
        "old": 152036059
      }, 
      "title": "Rossana_Chahla", 
      "title_s": "Rossana Chahla", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10594095, 
      "rev_ids": {
        "new": 152172672, 
        "old": 152087713
      }, 
      "title": "Elizabeth_Silverio", 
      "title_s": "Elizabeth Silverio", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10595204, 
      "rev_ids": {
        "new": 152119506, 
        "old": 152109433
      }, 
      "title": "Universidad_Tecnol\u00f3gica_Rusa_de_Mosc\u00fa_de_Ingenier\u00eda,_Radio,_Electr\u00f3nica_y_Automatizaci\u00f3n", 
      "title_s": "Universidad Tecnol\u00f3gica Rusa de Mosc\u00fa de Ingenier\u00eda, Radio, Electr\u00f3nica y Automatizaci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10597321, 
      "rev_ids": {
        "new": 152165130, 
        "old": 152157628
      }, 
      "title": "Lengua_bereber_de_Zuara", 
      "title_s": "Lengua bereber de Zuara", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10597715, 
      "rev_ids": {
        "new": 152175395, 
        "old": 152166391
      }, 
      "title": "The_Voice_of_Italy_(Temporada_4)", 
      "title_s": "The Voice of Italy (Temporada 4)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10593394, 
      "rev_ids": {
        "new": 152154447, 
        "old": 152067742
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_G\u00e9nesis", 
      "title_s": "Club Deportivo G\u00e9nesis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10596425, 
      "rev_ids": {
        "new": 152158737, 
        "old": 152135857
      }, 
      "title": "Lenguas_zenati_orientales", 
      "title_s": "Lenguas zenati orientales", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10592583, 
      "rev_ids": {
        "new": 152133672, 
        "old": 152046541
      }, 
      "title": "Juan_Jos\u00e9_Y\u00fanez", 
      "title_s": "Juan Jos\u00e9 Y\u00fanez", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31266, 
    "anon_ip_count": 11831, 
    "anon_titles": 14302, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 4563, 
    "bot_titles": 4258, 
    "edits": 115662, 
    "titles": 51199, 
    "total_users": 28385, 
    "users": 16554
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 220, 
    "anon_ip_count": 157, 
    "anon_titles": 160, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 39, 
    "bot_titles": 37, 
    "edits": 830, 
    "titles": 451, 
    "total_users": 562, 
    "users": 405
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 791349, 
      "rev_ids": {
        "new": 152051695, 
        "old": 152029502
      }, 
      "title": "Bardenas_Reales", 
      "title_s": "Bardenas Reales", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 4613350, 
      "rev_ids": {
        "new": 152150371, 
        "old": 152125879
      }, 
      "title": "Oficina_Oval", 
      "title_s": "Oficina Oval", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 4339735, 
      "rev_ids": {
        "new": 152172513, 
        "old": 151952344
      }, 
      "title": "Crisis_de_los_controladores_a\u00e9reos_en_Espa\u00f1a_en_2010", 
      "title_s": "Crisis de los controladores a\u00e9reos en Espa\u00f1a en 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1545136, 
      "rev_ids": {
        "new": 152130306, 
        "old": 151749581
      }, 
      "title": "Perpi\u00f1\u00e1n", 
      "title_s": "Perpi\u00f1\u00e1n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 852356, 
      "rev_ids": {
        "new": 152174447, 
        "old": 149692915
      }, 
      "title": "Idioma_valenciano", 
      "title_s": "Idioma valenciano", 
      "users": 5
    }
  ]
}