{
  "date": "December 12, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4530041217803955, 
    "end_date": "2020-12-12T23:19:01.777352", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-12-05T23:19:01.777352"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 81745, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241762, 
        "old": 2241405
      }, 
      "title": "Alg\u00e8bra", 
      "title_s": "Alg\u00e8bra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6196, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241818, 
        "old": 2241205
      }, 
      "title": "Cristianisme", 
      "title_s": "Cristianisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 164370, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241772, 
        "old": 2241626
      }, 
      "title": "Brant\u00f2sme_de_Perig\u00f2rd", 
      "title_s": "Brant\u00f2sme de Perig\u00f2rd", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 44430, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241509, 
        "old": 2167612
      }, 
      "title": "Lista_dels_presidents_d'Uruguai", 
      "title_s": "Lista dels presidents d'Uruguai", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 25207, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241500, 
        "old": 2143206
      }, 
      "title": "Rabairac", 
      "title_s": "Rabairac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 181273, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241746, 
        "old": 2241741
      }, 
      "title": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "title_s": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 26449, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241799, 
        "old": 2102291
      }, 
      "title": "S\u00e8rgi_Javaloy\u00e8s", 
      "title_s": "S\u00e8rgi Javaloy\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 86435, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241733, 
        "old": 2215292
      }, 
      "title": "\u00c9couch\u00e9", 
      "title_s": "\u00c9couch\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 128292, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241712, 
        "old": 2163430
      }, 
      "title": "OGC_Ni\u00e7a", 
      "title_s": "OGC Ni\u00e7a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181251, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241480, 
        "old": 2241460
      }, 
      "title": "Astero\u00efde_de_tipe_S", 
      "title_s": "Astero\u00efde de tipe S", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 175402, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241659, 
        "old": 2177261
      }, 
      "title": "Malauti\u00e1_de_coronavirus_de_2019", 
      "title_s": "Malauti\u00e1 de coronavirus de 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 176855, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241441, 
        "old": 2239160
      }, 
      "title": "S\u00e8gle_III_apC", 
      "title_s": "S\u00e8gle III apC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 80490, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241568, 
        "old": 1792507
      }, 
      "title": "Fontan\u00e9s_(Erau)", 
      "title_s": "Fontan\u00e9s (Erau)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181271, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241710, 
        "old": 2241703
      }, 
      "title": "Guy_Parmelin", 
      "title_s": "Guy Parmelin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 46463, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241779, 
        "old": 2106987
      }, 
      "title": "Cantilhac", 
      "title_s": "Cantilhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 160893, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241485, 
        "old": 2051644
      }, 
      "title": "(3)_Juno", 
      "title_s": "(3) Juno", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 73620, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241667, 
        "old": 2240386
      }, 
      "title": "Ans_1970", 
      "title_s": "Ans 1970", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 181257, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241625, 
        "old": 2241511
      }, 
      "title": "Canton_de_Vertelhac", 
      "title_s": "Canton de Vertelhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 103619, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241613, 
        "old": 2148580
      }, 
      "title": "Araulas", 
      "title_s": "Araulas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 180931, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241679, 
        "old": 2237513
      }, 
      "title": "Ans_1870", 
      "title_s": "Ans 1870", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 181273, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241746, 
        "old": 2241741
      }, 
      "title": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "title_s": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181251, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241480, 
        "old": 2241460
      }, 
      "title": "Astero\u00efde_de_tipe_S", 
      "title_s": "Astero\u00efde de tipe S", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 181271, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241710, 
        "old": 2241703
      }, 
      "title": "Guy_Parmelin", 
      "title_s": "Guy Parmelin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 181257, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241625, 
        "old": 2241511
      }, 
      "title": "Canton_de_Vertelhac", 
      "title_s": "Canton de Vertelhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181254, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241491, 
        "old": 2241489
      }, 
      "title": "Amparo_Serrano_Iglesias", 
      "title_s": "Amparo Serrano Iglesias", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181269, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241677, 
        "old": 2241660
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_dau_Perig\u00f2rd_Rabairagu\u00e9s", 
      "title_s": "Comunautat de comunas dau Perig\u00f2rd Rabairagu\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 181250, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241435, 
        "old": 2241430
      }, 
      "title": "La_Tor_Blancha_e_Cercle", 
      "title_s": "La Tor Blancha e Cercle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 181265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2241629, 
        "old": 2241628
      }, 
      "title": "Micolau_Bonet", 
      "title_s": "Micolau Bonet", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 46, 
    "anon_ip_count": 17, 
    "anon_titles": 30, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 363, 
    "titles": 178, 
    "total_users": 58, 
    "users": 41
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}