{
  "date": "December 7, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5757150650024414, 
    "end_date": "2022-12-07T23:15:01.762180", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-11-30T23:15:01.762180"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64869202, 
        "old": 64832973
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 64866016, 
        "old": 64835855
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7006791, 
      "rev_ids": {
        "new": 64870130, 
        "old": 64836148
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Fase_final", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Fase final", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 7014217, 
      "rev_ids": {
        "new": 64847331, 
        "old": 64834479
      }, 
      "title": "Come_Swim", 
      "title_s": "Come Swim", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 6551482, 
      "rev_ids": {
        "new": 64869744, 
        "old": 64603892
      }, 
      "title": "Pedro_Castillo", 
      "title_s": "Pedro Castillo", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 92897, 
      "rev_ids": {
        "new": 64870246, 
        "old": 64504641
      }, 
      "title": "Condorito", 
      "title_s": "Condorito", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 3182593, 
      "rev_ids": {
        "new": 64864391, 
        "old": 64835927
      }, 
      "title": "Lista_de_artilheiros_da_Copa_do_Mundo_FIFA_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Lista de artilheiros da Copa do Mundo FIFA por pa\u00eds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 36447, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868197, 
        "old": 64834721
      }, 
      "title": "Primeira_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primeira Guerra P\u00fanica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64864126, 
        "old": 64840323
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6737621, 
      "rev_ids": {
        "new": 64870196, 
        "old": 64832393
      }, 
      "title": "2022_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2022 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 64863995, 
        "old": 64857153
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7018316, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868559, 
        "old": 64866359
      }, 
      "title": "Aquele_Casal", 
      "title_s": "Aquele Casal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 415419, 
      "rev_ids": {
        "new": 64866002, 
        "old": 64832282
      }, 
      "title": "Recordes_da_Copa_do_Mundo_FIFA", 
      "title_s": "Recordes da Copa do Mundo FIFA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7017287, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868377, 
        "old": 64857282
      }, 
      "title": "Faculdade_de_Educa\u00e7\u00e3o_da_Universidade_Federal_da_Bahia", 
      "title_s": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal da Bahia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7017246, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860100, 
        "old": 64856799
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2233113, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867517, 
        "old": 64830752
      }, 
      "title": "A_Fazenda", 
      "title_s": "A Fazenda", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 5199718, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868346, 
        "old": 64831957
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_League_of_Legends", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de League of Legends", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7015940, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867832, 
        "old": 64846925
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Chan_Santokhi", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Chan Santokhi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2319737, 
      "rev_ids": {
        "new": 64869375, 
        "old": 64816559
      }, 
      "title": "Guerra_dos_Mercen\u00e1rios", 
      "title_s": "Guerra dos Mercen\u00e1rios", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7016608, 
      "rev_ids": {
        "new": 64853100, 
        "old": 64851827
      }, 
      "title": "Massacre_de_Jenin", 
      "title_s": "Massacre de Jenin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64864126, 
        "old": 64840323
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7017278, 
      "rev_ids": {
        "new": 64863995, 
        "old": 64857153
      }, 
      "title": "Universitario_de_Deportes_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Universitario de Deportes na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7018316, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868559, 
        "old": 64866359
      }, 
      "title": "Aquele_Casal", 
      "title_s": "Aquele Casal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7017287, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868377, 
        "old": 64857282
      }, 
      "title": "Faculdade_de_Educa\u00e7\u00e3o_da_Universidade_Federal_da_Bahia", 
      "title_s": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal da Bahia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7017246, 
      "rev_ids": {
        "new": 64860100, 
        "old": 64856799
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7015940, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867832, 
        "old": 64846925
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Chan_Santokhi", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Chan Santokhi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 64870271, 
        "old": 64856964
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7018305, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867307, 
        "old": 64866121
      }, 
      "title": "Francisco_Timb\u00f3", 
      "title_s": "Francisco Timb\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7015599, 
      "rev_ids": {
        "new": 64867807, 
        "old": 64844265
      }, 
      "title": "Indigo_(\u00e1lbum_de_RM)", 
      "title_s": "Indigo (\u00e1lbum de RM)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 707, 
    "bot_titles": 684, 
    "edits": 21197, 
    "titles": 11393, 
    "total_users": 2448, 
    "users": 2448
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 44, 
    "anon_ip_count": 25, 
    "anon_titles": 32, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 447, 
    "titles": 248, 
    "total_users": 150, 
    "users": 125
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6994247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868244, 
        "old": 64832430
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 29179, 
      "rev_ids": {
        "new": 64865993, 
        "old": 64784838
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 5243213, 
      "rev_ids": {
        "new": 64868182, 
        "old": 50245303
      }, 
      "title": "Frente_Integralista_Brasileira", 
      "title_s": "Frente Integralista Brasileira", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6953794, 
      "rev_ids": {
        "new": 64857293, 
        "old": 64618524
      }, 
      "title": "Cartas_dos_\u00edndios_Camar\u00f5es", 
      "title_s": "Cartas dos \u00edndios Camar\u00f5es", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7018657, 
      "rev_ids": {
        "new": 64870264, 
        "old": 64869127
      }, 
      "title": "Tentativa_de_autogolpe_no_Peru_em_2022", 
      "title_s": "Tentativa de autogolpe no Peru em 2022", 
      "users": 5
    }
  ]
}