{
  "date": "May 31, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5882251262664795, 
    "end_date": "2022-05-31T08:11:01.946229", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-05-24T08:11:01.946229"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 397743, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250571, 
        "old": 30211850
      }, 
      "title": "Codi_QR", 
      "title_s": "Codi QR", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1942939, 
      "rev_ids": {
        "new": 30224972, 
        "old": 30212164
      }, 
      "title": "Sukhoi_Su-35", 
      "title_s": "Sukhoi Su-35", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1941409, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250647, 
        "old": 30199381
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2022_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2022 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1941596, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250495, 
        "old": 30210828
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2022_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2022 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1943619, 
      "rev_ids": {
        "new": 30244296, 
        "old": 30223388
      }, 
      "title": "Confiteria_Tarrag\u00f3_i_Bohigas", 
      "title_s": "Confiteria Tarrag\u00f3 i Bohigas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1922489, 
      "rev_ids": {
        "new": 30242118, 
        "old": 30210820
      }, 
      "title": "Euf\u00f2ria_(programa_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "Euf\u00f2ria (programa de televisi\u00f3)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1932740, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250988, 
        "old": 30212497
      }, 
      "title": "Mol\u00ed_d'Agust\u00ed_Sala", 
      "title_s": "Mol\u00ed d'Agust\u00ed Sala", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 871339, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250917, 
        "old": 30203349
      }, 
      "title": "Assemblea_Nacional_Catalana", 
      "title_s": "Assemblea Nacional Catalana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1944157, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250909, 
        "old": 30239317
      }, 
      "title": "50a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(North\u00fambria)", 
      "title_s": "50a Divisi\u00f3 d'Infanteria (North\u00fambria)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 800277, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250366, 
        "old": 30127102
      }, 
      "title": "Queer", 
      "title_s": "Queer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 641008, 
      "rev_ids": {
        "new": 30251289, 
        "old": 22463496
      }, 
      "title": "Heterosexisme", 
      "title_s": "Heterosexisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1942921, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250152, 
        "old": 30209994
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2022_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2022 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1943191, 
      "rev_ids": {
        "new": 30227781, 
        "old": 30213987
      }, 
      "title": "84\u00e8_Cos_(Alemanya)", 
      "title_s": "84\u00e8 Cos (Alemanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1943136, 
      "rev_ids": {
        "new": 30218465, 
        "old": 30212942
      }, 
      "title": "Computador_de_v\u00e0lvules", 
      "title_s": "Computador de v\u00e0lvules", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1941926, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250566, 
        "old": 30195805
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2022_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2022 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1943489, 
      "rev_ids": {
        "new": 30248948, 
        "old": 30218937
      }, 
      "title": "Manuel_Oliv\u00e9_Sans", 
      "title_s": "Manuel Oliv\u00e9 Sans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1919858, 
      "rev_ids": {
        "new": 30251137, 
        "old": 30211979
      }, 
      "title": "S\u00e9verine_Sigrist", 
      "title_s": "S\u00e9verine Sigrist", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1944437, 
      "rev_ids": {
        "new": 30251266, 
        "old": 30249047
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Espalter", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Espalter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1944183, 
      "rev_ids": {
        "new": 30247460, 
        "old": 30240066
      }, 
      "title": "Virus_de_la_verola_del_mico", 
      "title_s": "Virus de la verola del mico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1439017, 
      "rev_ids": {
        "new": 30240843, 
        "old": 29875898
      }, 
      "title": "Consell_Audiovisual_de_la_Comunitat_Valenciana", 
      "title_s": "Consell Audiovisual de la Comunitat Valenciana", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1943619, 
      "rev_ids": {
        "new": 30244296, 
        "old": 30223388
      }, 
      "title": "Comfiteria_Tarrag\u00f3-Bohigas", 
      "title_s": "Comfiteria Tarrag\u00f3-Bohigas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1944157, 
      "rev_ids": {
        "new": 30250909, 
        "old": 30239317
      }, 
      "title": "50a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(North\u00fambria)", 
      "title_s": "50a Divisi\u00f3 d'Infanteria (North\u00fambria)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1943191, 
      "rev_ids": {
        "new": 30227781, 
        "old": 30213987
      }, 
      "title": "84\u00e8_Cos_(Alemanya)", 
      "title_s": "84\u00e8 Cos (Alemanya)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1943489, 
      "rev_ids": {
        "new": 30248948, 
        "old": 30218937
      }, 
      "title": "Manuel_Oliv\u00e9_Sans", 
      "title_s": "Manuel Oliv\u00e9 Sans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1943136, 
      "rev_ids": {
        "new": 30218465, 
        "old": 30212942
      }, 
      "title": "Computador_de_v\u00e0lvules", 
      "title_s": "Computador de v\u00e0lvules", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1944183, 
      "rev_ids": {
        "new": 30247460, 
        "old": 30240066
      }, 
      "title": "Virus_de_la_verola_del_mico", 
      "title_s": "Virus de la verola del mico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1944437, 
      "rev_ids": {
        "new": 30251266, 
        "old": 30249047
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Espalter", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Espalter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1943485, 
      "rev_ids": {
        "new": 30232771, 
        "old": 30218776
      }, 
      "title": "The_Porter_(s\u00e8rie_de_TV)", 
      "title_s": "The Porter (s\u00e8rie de TV)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1943841, 
      "rev_ids": {
        "new": 30249500, 
        "old": 30226287
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2022_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2022 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1943130, 
      "rev_ids": {
        "new": 30230732, 
        "old": 30212807
      }, 
      "title": "Supervixens", 
      "title_s": "Supervixens", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 949, 
    "anon_ip_count": 443, 
    "anon_titles": 566, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 20239, 
    "bot_titles": 17630, 
    "edits": 31952, 
    "titles": 22357, 
    "total_users": 1331, 
    "users": 888
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 85, 
    "titles": 47, 
    "total_users": 39, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1942479, 
      "rev_ids": {
        "new": 30242107, 
        "old": 30212369
      }, 
      "title": "Verola_del_mico", 
      "title_s": "Verola del mico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1121574, 
      "rev_ids": {
        "new": 30249794, 
        "old": 29787512
      }, 
      "title": "Senyera_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Senyera del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 827134, 
      "rev_ids": {
        "new": 30215962, 
        "old": 7088840
      }, 
      "title": "Dia_d'\u00c0frica", 
      "title_s": "Dia d'\u00c0frica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1183581, 
      "rev_ids": {
        "new": 30213804, 
        "old": 29931889
      }, 
      "title": "N\u00faria_Ti\u00f3_i_Rotllan", 
      "title_s": "N\u00faria Ti\u00f3 i Rotllan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1943463, 
      "rev_ids": {
        "new": 30217919, 
        "old": 30217864
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teauroux_(municipi_de_l'Indre)", 
      "title_s": "Ch\u00e2teauroux (municipi de l'Indre)", 
      "users": 2
    }
  ]
}