{
  "date": "October 1, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4689300060272217, 
    "end_date": "2022-10-01T23:15:01.848692", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-09-24T23:15:01.848692"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1910845, 
      "rev_ids": {
        "new": 64489571, 
        "old": 64298013
      }, 
      "title": "Tooncast", 
      "title_s": "Tooncast", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 6467060, 
      "rev_ids": {
        "new": 64492798, 
        "old": 64357560
      }, 
      "title": "Globo_(empresa)", 
      "title_s": "Globo (empresa)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6685972, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495201, 
        "old": 64454213
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino de 2022", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64494308, 
        "old": 64451493
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 2791770, 
      "rev_ids": {
        "new": 64490963, 
        "old": 64149478
      }, 
      "title": "Pretty_Little_Liars_(s\u00e9rie_de_televis\u00e3o)", 
      "title_s": "Pretty Little Liars (s\u00e9rie de televis\u00e3o)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 6971154, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495165, 
        "old": 64454284
      }, 
      "title": "Padre_Kelmon", 
      "title_s": "Padre Kelmon", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6112115, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495373, 
        "old": 64451754
      }, 
      "title": "Pesquisas_eleitorais_para_a_elei\u00e7\u00e3o_presidencial_de_2022_no_Brasil", 
      "title_s": "Pesquisas eleitorais para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022 no Brasil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6972005, 
      "rev_ids": {
        "new": 64483888, 
        "old": 64462240
      }, 
      "title": "Lista_de_vencedores_da_Eurocopa_e_Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_no_mesmo_ano", 
      "title_s": "Lista de vencedores da Eurocopa e Liga dos Campe\u00f5es da UEFA no mesmo ano", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 880402, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495442, 
        "old": 64452701
      }, 
      "title": "Lu\u00eds_de_Ata\u00edde", 
      "title_s": "Lu\u00eds de Ata\u00edde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6815993, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495687, 
        "old": 64453687
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_estaduais_em_S\u00e3o_Paulo_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es estaduais em S\u00e3o Paulo em 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 186598, 
      "rev_ids": {
        "new": 64490010, 
        "old": 64277345
      }, 
      "title": "Vampeta", 
      "title_s": "Vampeta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6870330, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495729, 
        "old": 64446046
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_estaduais_no_Par\u00e1_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es estaduais no Par\u00e1 em 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 70109, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495028, 
        "old": 64454143
      }, 
      "title": "Am\u00e9rica_Futebol_Clube_(Rio_Grande_do_Norte)", 
      "title_s": "Am\u00e9rica Futebol Clube (Rio Grande do Norte)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 202349, 
      "rev_ids": {
        "new": 64472345, 
        "old": 63869857
      }, 
      "title": "Janela_Indiscreta", 
      "title_s": "Janela Indiscreta", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6970952, 
      "rev_ids": {
        "new": 64470237, 
        "old": 64454057
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_na_It\u00e1lia_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas na It\u00e1lia em 2022", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6839657, 
      "rev_ids": {
        "new": 64485390, 
        "old": 64451965
      }, 
      "title": "11:11_(\u00e1lbum_de_Paula_Fernandes)", 
      "title_s": "11:11 (\u00e1lbum de Paula Fernandes)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6971850, 
      "rev_ids": {
        "new": 64470889, 
        "old": 64460717
      }, 
      "title": "Alem\u00e3o_do_Forr\u00f3", 
      "title_s": "Alem\u00e3o do Forr\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 170554, 
      "rev_ids": {
        "new": 64481843, 
        "old": 64414772
      }, 
      "title": "Neto_(comentarista)", 
      "title_s": "Neto (comentarista)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 3117271, 
      "rev_ids": {
        "new": 64490074, 
        "old": 59785861
      }, 
      "title": "Jeison_Wallace", 
      "title_s": "Jeison Wallace", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6741650, 
      "rev_ids": {
        "new": 64489532, 
        "old": 64453576
      }, 
      "title": "Reis_(telenovela)", 
      "title_s": "Reis (telenovela)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 6971154, 
      "rev_ids": {
        "new": 64495165, 
        "old": 64454284
      }, 
      "title": "Padre_Kelmon", 
      "title_s": "Padre Kelmon", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6972005, 
      "rev_ids": {
        "new": 64483888, 
        "old": 64462240
      }, 
      "title": "Lista_de_vencedores_da_Eurocopa_e_Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_no_mesmo_ano", 
      "title_s": "Lista de vencedores da Eurocopa e Liga dos Campe\u00f5es da UEFA no mesmo ano", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6971850, 
      "rev_ids": {
        "new": 64470889, 
        "old": 64460717
      }, 
      "title": "Alem\u00e3o_do_Forr\u00f3", 
      "title_s": "Alem\u00e3o do Forr\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6973449, 
      "rev_ids": {
        "new": 64489875, 
        "old": 64478400
      }, 
      "title": "Convoca\u00e7\u00f5es_para_o_Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_de_2022", 
      "title_s": "Convoca\u00e7\u00f5es para o Campeonato Mundial de Voleibol Feminino de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6972192, 
      "rev_ids": {
        "new": 64483301, 
        "old": 64463702
      }, 
      "title": "Bloqueia_Meu_Zap_(can\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Bloqueia Meu Zap (can\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6973175, 
      "rev_ids": {
        "new": 64491059, 
        "old": 64476026
      }, 
      "title": "Deus,_p\u00e1tria_e_fam\u00edlia", 
      "title_s": "Deus, p\u00e1tria e fam\u00edlia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6973886, 
      "rev_ids": {
        "new": 64493810, 
        "old": 64482375
      }, 
      "title": "Narciso_Ferreira", 
      "title_s": "Narciso Ferreira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6973490, 
      "rev_ids": {
        "new": 64483079, 
        "old": 64478705
      }, 
      "title": "Copa_Fares_Lopes_de_2022", 
      "title_s": "Copa Fares Lopes de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6973641, 
      "rev_ids": {
        "new": 64481346, 
        "old": 64479873
      }, 
      "title": "Copa_do_Brasil_de_Futebol_Sub-20_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Brasil de Futebol Sub-20 de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6973412, 
      "rev_ids": {
        "new": 64483639, 
        "old": 64477898
      }, 
      "title": "Ana_Castela", 
      "title_s": "Ana Castela", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 3506, 
    "bot_titles": 3344, 
    "edits": 24614, 
    "titles": 14635, 
    "total_users": 2454, 
    "users": 2454
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 57, 
    "anon_ip_count": 32, 
    "anon_titles": 37, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 317, 
    "titles": 208, 
    "total_users": 152, 
    "users": 120
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2012331, 
      "rev_ids": {
        "new": 64488720, 
        "old": 62959992
      }, 
      "title": "Anau\u00ea", 
      "title_s": "Anau\u00ea", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 348885, 
      "rev_ids": {
        "new": 64484471, 
        "old": 50238741
      }, 
      "title": "Neonazismo", 
      "title_s": "Neonazismo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5200914, 
      "rev_ids": {
        "new": 64467496, 
        "old": 50184341
      }, 
      "title": "It_(2017)", 
      "title_s": "It (2017)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2046809, 
      "rev_ids": {
        "new": 64458636, 
        "old": 58309340
      }, 
      "title": "Rio_S\u00e3o_Francisco", 
      "title_s": "Rio S\u00e3o Francisco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2593199, 
      "rev_ids": {
        "new": 64464016, 
        "old": 64064855
      }, 
      "title": "Osmar_Terra", 
      "title_s": "Osmar Terra", 
      "users": 3
    }
  ]
}