{
  "date": "December 22, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8705520629882812, 
    "end_date": "2021-12-22T08:11:01.153142", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-15T08:11:01.153142"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 551390, 
      "rev_ids": {
        "new": 28914046, 
        "old": 28844708
      }, 
      "title": "Dinastia_Joseon", 
      "title_s": "Dinastia Joseon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 740095, 
      "rev_ids": {
        "new": 28913991, 
        "old": 27851528
      }, 
      "title": "P\u00edkovaia_dama", 
      "title_s": "P\u00edkovaia dama", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 914916, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904317, 
        "old": 28440843
      }, 
      "title": "Combat_en_espai_confinat", 
      "title_s": "Combat en espai confinat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 154913, 
      "rev_ids": {
        "new": 28912769, 
        "old": 28526278
      }, 
      "title": "Bobby_Fischer", 
      "title_s": "Bobby Fischer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28912806, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 183898, 
      "rev_ids": {
        "new": 28913768, 
        "old": 28793924
      }, 
      "title": "Concili_Vatic\u00e0_II", 
      "title_s": "Concili Vatic\u00e0 II", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 249329, 
      "rev_ids": {
        "new": 28859555, 
        "old": 28832361
      }, 
      "title": "Il\u00b7lusi\u00f3_\u00f2ptica", 
      "title_s": "Il\u00b7lusi\u00f3 \u00f2ptica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 128653, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866791, 
        "old": 28838571
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Alacant", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Alacant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 60575, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875422, 
        "old": 27900516
      }, 
      "title": "Regne_de_Sic\u00edlia", 
      "title_s": "Regne de Sic\u00edlia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 116225, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891530, 
        "old": 28559339
      }, 
      "title": "Llista_de_pilotaires_valencians", 
      "title_s": "Llista de pilotaires valencians", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 319265, 
      "rev_ids": {
        "new": 28918137, 
        "old": 28830648
      }, 
      "title": "Batalla_de_Hastings", 
      "title_s": "Batalla de Hastings", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 276780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875255, 
        "old": 28343738
      }, 
      "title": "Europeisme", 
      "title_s": "Europeisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1904989, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891731, 
        "old": 28866237
      }, 
      "title": "7a_Divisi\u00f3_Panzer", 
      "title_s": "7a Divisi\u00f3 Panzer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 62531, 
      "rev_ids": {
        "new": 28912719, 
        "old": 28328222
      }, 
      "title": "Copa_Intercontinental_d'hoquei_sobre_patins_masculina", 
      "title_s": "Copa Intercontinental d'hoquei sobre patins masculina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1888801, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891644, 
        "old": 28867262
      }, 
      "title": "Ciutat_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat Badalona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1527642, 
      "rev_ids": {
        "new": 28912611, 
        "old": 27990488
      }, 
      "title": "Els_Borrowers", 
      "title_s": "Els Borrowers", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1905302, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904596, 
        "old": 28869908
      }, 
      "title": "Aspecte_f\u00edsic_i_personalitat_de_Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Aspecte f\u00edsic i personalitat de Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 28912806, 
        "old": 28883149
      }, 
      "title": "Ferran_Gom\u00e0_i_Boronat", 
      "title_s": "Ferran Gom\u00e0 i Boronat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1905150, 
      "rev_ids": {
        "new": 28875507, 
        "old": 28868029
      }, 
      "title": "Guillem_Roma", 
      "title_s": "Guillem Roma", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904780, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866815, 
        "old": 28859312
      }, 
      "title": "1a_edici\u00f3_dels_Premis_de_l'Audiovisual_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "1a edici\u00f3 dels Premis de l'Audiovisual Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1904700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866702, 
        "old": 28857762
      }, 
      "title": "Realisme_cinematogr\u00e0fic", 
      "title_s": "Realisme cinematogr\u00e0fic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1904989, 
      "rev_ids": {
        "new": 28891731, 
        "old": 28866237
      }, 
      "title": "7a_Divisi\u00f3_Panzer", 
      "title_s": "7a Divisi\u00f3 Panzer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1904993, 
      "rev_ids": {
        "new": 28869225, 
        "old": 28866351
      }, 
      "title": "Monestir_de_Rongbuk", 
      "title_s": "Monestir de Rongbuk", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904883, 
      "rev_ids": {
        "new": 28912444, 
        "old": 28860990
      }, 
      "title": "Els_llums_de_Sant_Pau", 
      "title_s": "Els llums de Sant Pau", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1904946, 
      "rev_ids": {
        "new": 28866564, 
        "old": 28863477
      }, 
      "title": "Segona_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_1942-1943", 
      "title_s": "Segona divisi\u00f3 espanyola de futbol 1942-1943", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1905844, 
      "rev_ids": {
        "new": 28904017, 
        "old": 28902096
      }, 
      "title": "X_Legislatura_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "X Legislatura del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1047, 
    "anon_ip_count": 424, 
    "anon_titles": 592, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 43447, 
    "bot_titles": 40171, 
    "edits": 57133, 
    "titles": 45691, 
    "total_users": 1320, 
    "users": 896
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 145, 
    "titles": 62, 
    "total_users": 52, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1893901, 
      "rev_ids": {
        "new": 28917286, 
        "old": 28867264
      }, 
      "title": "Ciutat_Badalona", 
      "title_s": "Ciutat Badalona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 51801, 
      "rev_ids": {
        "new": 28909627, 
        "old": 28822446
      }, 
      "title": "Liechtenstein", 
      "title_s": "Liechtenstein", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1904598, 
      "rev_ids": {
        "new": 28862185, 
        "old": 28855846
      }, 
      "title": "Judith_Juanhuix", 
      "title_s": "Judith Juanhuix", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 382816, 
      "rev_ids": {
        "new": 28916878, 
        "old": 22599241
      }, 
      "title": "Universitat_Oberta_de_Catalunya", 
      "title_s": "Universitat Oberta de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1815860, 
      "rev_ids": {
        "new": 28911134, 
        "old": 25666993
      }, 
      "title": "G\u00e8nere_no_binari", 
      "title_s": "G\u00e8nere no binari", 
      "users": 1
    }
  ]
}