{
  "date": "October 7, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.753157138824463, 
    "end_date": "2025-10-07T23:15:01.340837", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2025-09-30T23:15:01.340837"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 7697842, 
      "rev_ids": {
        "new": 70985702, 
        "old": 70947583
      }, 
      "title": "A_Fazenda_17", 
      "title_s": "A Fazenda 17", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 7687803, 
      "rev_ids": {
        "new": 70985381, 
        "old": 70948459
      }, 
      "title": "Estrela_da_Casa_(2.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Estrela da Casa (2.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 34904, 
      "rev_ids": {
        "new": 70984642, 
        "old": 70011833
      }, 
      "title": "Guare\u00ed", 
      "title_s": "Guare\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7713272, 
      "rev_ids": {
        "new": 70978712, 
        "old": 70954908
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_do_secretariado_de_Jaques_Wagner", 
      "title_s": "Lista de membros do secretariado de Jaques Wagner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 248761, 
      "rev_ids": {
        "new": 70985331, 
        "old": 70947503
      }, 
      "title": "TV_Gazeta_de_Alagoas", 
      "title_s": "TV Gazeta de Alagoas", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 7713103, 
      "rev_ids": {
        "new": 70982606, 
        "old": 70953546
      }, 
      "title": "Baralho_latino", 
      "title_s": "Baralho latino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7712485, 
      "rev_ids": {
        "new": 70985822, 
        "old": 70949717
      }, 
      "title": "Surto_de_bebidas_alco\u00f3licas_adulteradas_com_metanol_no_Brasil_em_2025", 
      "title_s": "Surto de bebidas alco\u00f3licas adulteradas com metanol no Brasil em 2025", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7713714, 
      "rev_ids": {
        "new": 70985632, 
        "old": 70958371
      }, 
      "title": "Baralho_germ\u00e2nico", 
      "title_s": "Baralho germ\u00e2nico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 13199, 
      "rev_ids": {
        "new": 70980072, 
        "old": 12156552
      }, 
      "title": "Folhas", 
      "title_s": "Folhas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7709654, 
      "rev_ids": {
        "new": 70984593, 
        "old": 70923594
      }, 
      "title": "Mortes_em_outubro_de_2025", 
      "title_s": "Mortes em outubro de 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7457541, 
      "rev_ids": {
        "new": 70984155, 
        "old": 70949816
      }, 
      "title": "2025_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2025 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7714092, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965363, 
        "old": 70960809
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_de_Lima", 
      "title_s": "Juan Carlos de Lima", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7276854, 
      "rev_ids": {
        "new": 70985358, 
        "old": 70946989
      }, 
      "title": "TV_Asa_Branca_Alagoas", 
      "title_s": "TV Asa Branca Alagoas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 5214378, 
      "rev_ids": {
        "new": 70962219, 
        "old": 70950085
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_aut\u00e1rquicas_portuguesas_de_2017", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es aut\u00e1rquicas portuguesas de 2017", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2371804, 
      "rev_ids": {
        "new": 70973171, 
        "old": 69130371
      }, 
      "title": "Nat\u00e1lia_Pereira", 
      "title_s": "Nat\u00e1lia Pereira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7659670, 
      "rev_ids": {
        "new": 70978295, 
        "old": 70801993
      }, 
      "title": "UFC_320", 
      "title_s": "UFC 320", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1448279, 
      "rev_ids": {
        "new": 70979724, 
        "old": 69825793
      }, 
      "title": "Rei_(baralho)", 
      "title_s": "Rei (baralho)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7713398, 
      "rev_ids": {
        "new": 70983901, 
        "old": 70955677
      }, 
      "title": "C\u00edrio_de_Nazar\u00e9_de_Soure", 
      "title_s": "C\u00edrio de Nazar\u00e9 de Soure", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2241697, 
      "rev_ids": {
        "new": 70983592, 
        "old": 70139006
      }, 
      "title": "Tom\u00e1s_Manuel_de_Noronha_e_Brito", 
      "title_s": "Tom\u00e1s Manuel de Noronha e Brito", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1148124, 
      "rev_ids": {
        "new": 70978493, 
        "old": 69662713
      }, 
      "title": "Guilherme,_Gr\u00e3o-Duque_Herdeiro_de_Luxemburgo", 
      "title_s": "Guilherme, Gr\u00e3o-Duque Herdeiro de Luxemburgo", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 7713272, 
      "rev_ids": {
        "new": 70978712, 
        "old": 70954908
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_do_secretariado_de_Jaques_Wagner", 
      "title_s": "Lista de membros do secretariado de Jaques Wagner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7713103, 
      "rev_ids": {
        "new": 70982606, 
        "old": 70953546
      }, 
      "title": "Baralho_latino", 
      "title_s": "Baralho latino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7713714, 
      "rev_ids": {
        "new": 70985632, 
        "old": 70958371
      }, 
      "title": "Baralho_germ\u00e2nico", 
      "title_s": "Baralho germ\u00e2nico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7714092, 
      "rev_ids": {
        "new": 70965363, 
        "old": 70960809
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_de_Lima", 
      "title_s": "Juan Carlos de Lima", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7713398, 
      "rev_ids": {
        "new": 70983901, 
        "old": 70955677
      }, 
      "title": "C\u00edrio_de_Nazar\u00e9_de_Soure", 
      "title_s": "C\u00edrio de Nazar\u00e9 de Soure", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7713210, 
      "rev_ids": {
        "new": 70982693, 
        "old": 70954367
      }, 
      "title": "Copa_Sul-Sudeste", 
      "title_s": "Copa Sul-Sudeste", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7713833, 
      "rev_ids": {
        "new": 70984038, 
        "old": 70959080
      }, 
      "title": "Ataque_\u00e0_sinagoga_de_Manchester_em_2025", 
      "title_s": "Ataque \u00e0 sinagoga de Manchester em 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7713441, 
      "rev_ids": {
        "new": 70976006, 
        "old": 70955994
      }, 
      "title": "No,_I'm_not_a_Human", 
      "title_s": "No, I'm not a Human", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7714922, 
      "rev_ids": {
        "new": 70983464, 
        "old": 70967475
      }, 
      "title": "Direitos_humanos_em_Portugal", 
      "title_s": "Direitos humanos em Portugal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7715128, 
      "rev_ids": {
        "new": 70983686, 
        "old": 70969017
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Friacre", 
      "title_s": "S\u00e3o Friacre", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 705, 
    "bot_titles": 638, 
    "edits": 22017, 
    "titles": 12761, 
    "total_users": 2237, 
    "users": 2237
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 344, 
    "titles": 227, 
    "total_users": 121, 
    "users": 121
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7715526, 
      "rev_ids": {
        "new": 70974021, 
        "old": 70973220
      }, 
      "title": "Holocausto_palestino", 
      "title_s": "Holocausto palestino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6134039, 
      "rev_ids": {
        "new": 70983673, 
        "old": 70909784
      }, 
      "title": "Estado_da_Palestina", 
      "title_s": "Estado da Palestina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5101541, 
      "rev_ids": {
        "new": 70982223, 
        "old": 67236209
      }, 
      "title": "TV_Gazeta_de_Alagoas", 
      "title_s": "TV Gazeta de Alagoas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1730530, 
      "rev_ids": {
        "new": 70982899, 
        "old": 70322449
      }, 
      "title": "Materialismo_hist\u00f3rico", 
      "title_s": "Materialismo hist\u00f3rico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 75651, 
      "rev_ids": {
        "new": 70979747, 
        "old": 70850067
      }, 
      "title": "Israel", 
      "title_s": "Israel", 
      "users": 5
    }
  ]
}