{
  "date": "February 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6901390552520752, 
    "end_date": "2023-02-22T08:12:02.179092", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-02-15T08:12:02.179092"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 538, 
      "page_id": 10352889, 
      "rev_ids": {
        "new": 149440256, 
        "old": 149290870
      }, 
      "title": "LXII_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXII Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 352, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 149440431, 
        "old": 149291068
      }, 
      "title": "Supervivientes_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Supervivientes (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 256, 
      "page_id": 1778000, 
      "rev_ids": {
        "new": 149439835, 
        "old": 149293445
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_Argelina", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea Argelina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149428794, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 5279, 
      "rev_ids": {
        "new": 149431259, 
        "old": 149239976
      }, 
      "title": "1965", 
      "title_s": "1965", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149436554, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10281550, 
      "rev_ids": {
        "new": 149439905, 
        "old": 149291792
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-17_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-17 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 389441, 
      "rev_ids": {
        "new": 149413978, 
        "old": 149015512
      }, 
      "title": "Nickelodeon_(Latinoam\u00e9rica)", 
      "title_s": "Nickelodeon (Latinoam\u00e9rica)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 149439936, 
        "old": 149203672
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149438791, 
        "old": 149290553
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10442935, 
      "rev_ids": {
        "new": 149406758, 
        "old": 149288330
      }, 
      "title": "Copa_Chile_2023", 
      "title_s": "Copa Chile 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 6824411, 
      "rev_ids": {
        "new": 149438141, 
        "old": 149293797
      }, 
      "title": "Nayib_Bukele", 
      "title_s": "Nayib Bukele", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10470151, 
      "rev_ids": {
        "new": 149416465, 
        "old": 149278764
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9837886, 
      "rev_ids": {
        "new": 149439189, 
        "old": 149139593
      }, 
      "title": "Torneo_de_Repesca_para_la_Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Repesca para la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 149433312, 
        "old": 149289724
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10382412, 
      "rev_ids": {
        "new": 149428773, 
        "old": 149292739
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 6181876, 
      "rev_ids": {
        "new": 149427932, 
        "old": 149279347
      }, 
      "title": "Christian_Atsu", 
      "title_s": "Christian Atsu", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1831879, 
      "rev_ids": {
        "new": 149333794, 
        "old": 149279362
      }, 
      "title": "Taylor_Swift", 
      "title_s": "Taylor Swift", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9731951, 
      "rev_ids": {
        "new": 149439132, 
        "old": 149268027
      }, 
      "title": "Juli\u00e1n_Araujo", 
      "title_s": "Juli\u00e1n Araujo", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8461865, 
      "rev_ids": {
        "new": 149418341, 
        "old": 147871470
      }, 
      "title": "Maril\u00fa_(cantante)", 
      "title_s": "Maril\u00fa (cantante)", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 10476529, 
      "rev_ids": {
        "new": 149428794, 
        "old": 149357728
      }, 
      "title": "Reloj_astron\u00f3mico_de_Mesina", 
      "title_s": "Reloj astron\u00f3mico de Mesina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10476116, 
      "rev_ids": {
        "new": 149436554, 
        "old": 149348465
      }, 
      "title": "Frederick_Spencer,_IV_conde_de_Spencer", 
      "title_s": "Frederick Spencer, IV conde de Spencer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10478226, 
      "rev_ids": {
        "new": 149419367, 
        "old": 149400106
      }, 
      "title": "Alberto_Jo_Lee", 
      "title_s": "Alberto Jo Lee", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10477609, 
      "rev_ids": {
        "new": 149396794, 
        "old": 149386334
      }, 
      "title": "Ashly_Burch", 
      "title_s": "Ashly Burch", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10476370, 
      "rev_ids": {
        "new": 149424231, 
        "old": 149354056
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Prado_de_la_Guzpe\u00f1a", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Prado de la Guzpe\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10474540, 
      "rev_ids": {
        "new": 149416374, 
        "old": 149311734
      }, 
      "title": "Paralizaci\u00f3n_de_Puno", 
      "title_s": "Paralizaci\u00f3n de Puno", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10474285, 
      "rev_ids": {
        "new": 149321790, 
        "old": 149305516
      }, 
      "title": "Circuito_de_Baloncesto_de_la_Costa_del_Pac\u00edfico_2023", 
      "title_s": "Circuito de Baloncesto de la Costa del Pac\u00edfico 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10474556, 
      "rev_ids": {
        "new": 149435867, 
        "old": 149312266
      }, 
      "title": "Manes_(Serie)", 
      "title_s": "Manes (Serie)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10476642, 
      "rev_ids": {
        "new": 149397790, 
        "old": 149361834
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3n_de_Didcot_Parkway", 
      "title_s": "Estaci\u00f3n de Didcot Parkway", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10478587, 
      "rev_ids": {
        "new": 149436957, 
        "old": 149407569
      }, 
      "title": "Asociaci\u00f3n_Plurinacional_de_Reservistas_del_Tawantinsuyo", 
      "title_s": "Asociaci\u00f3n Plurinacional de Reservistas del Tawantinsuyo", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30372, 
    "anon_ip_count": 12089, 
    "anon_titles": 15360, 
    "bot_count": 3492, 
    "bot_edits": 16251, 
    "bot_titles": 8431, 
    "edits": 113658, 
    "titles": 51719, 
    "total_users": 28819, 
    "users": 16730
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 205, 
    "anon_ip_count": 134, 
    "anon_titles": 147, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 42, 
    "bot_titles": 36, 
    "edits": 986, 
    "titles": 512, 
    "total_users": 527, 
    "users": 393
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 138009, 
      "rev_ids": {
        "new": 149411019, 
        "old": 148688281
      }, 
      "title": "Pizza", 
      "title_s": "Pizza", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149406925, 
        "old": 149281789
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 4241919, 
      "rev_ids": {
        "new": 149357872, 
        "old": 149276952
      }, 
      "title": "Vientre_de_alquiler_(pr\u00e1ctica)", 
      "title_s": "Vientre de alquiler (pr\u00e1ctica)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1263536, 
      "rev_ids": {
        "new": 149432203, 
        "old": 148963933
      }, 
      "title": "Ram\u00f3n_Berenguer_IV_de_Barcelona", 
      "title_s": "Ram\u00f3n Berenguer IV de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10344294, 
      "rev_ids": {
        "new": 149439958, 
        "old": 146197072
      }, 
      "title": "Cabo_(telenovela)", 
      "title_s": "Cabo (telenovela)", 
      "users": 3
    }
  ]
}