{
  "date": "November 14, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.6239991188049316, 
    "end_date": "2023-11-14T23:12:01.945414", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-07T23:12:01.945414"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 494, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155372854, 
        "old": 155164683
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 352, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155335011, 
        "old": 155182381
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155364338, 
        "old": 155148778
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 10707232, 
      "rev_ids": {
        "new": 155357587, 
        "old": 155149918
      }, 
      "title": "Coro_de_la_Catedral_de_Orense", 
      "title_s": "Coro de la Catedral de Orense", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155365740, 
        "old": 154957042
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155369972, 
        "old": 155133860
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 10528454, 
      "rev_ids": {
        "new": 155370834, 
        "old": 155146689
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2023_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2023 (Chile)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155370055, 
        "old": 155151816
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10575144, 
      "rev_ids": {
        "new": 155339827, 
        "old": 155122903
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 155356857, 
        "old": 155104760
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10707196, 
      "rev_ids": {
        "new": 155223409, 
        "old": 155151001
      }, 
      "title": "Asedio_de_Changchun", 
      "title_s": "Asedio de Changchun", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 754921, 
      "rev_ids": {
        "new": 155316475, 
        "old": 155077674
      }, 
      "title": "Aranda_de_Moncayo", 
      "title_s": "Aranda de Moncayo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10386901, 
      "rev_ids": {
        "new": 155336968, 
        "old": 155144403
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_(Paraguay)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 (Paraguay)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 83781, 
      "rev_ids": {
        "new": 155308465, 
        "old": 155078483
      }, 
      "title": "Club_Universitario_de_Deportes", 
      "title_s": "Club Universitario de Deportes", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155373063, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 155372430, 
        "old": 155126875
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10315925, 
      "rev_ids": {
        "new": 155340141, 
        "old": 155123443
      }, 
      "title": "Liga_1_2023_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2023 (Per\u00fa)", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 155338253, 
        "old": 155151675
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10052278, 
      "rev_ids": {
        "new": 155357199, 
        "old": 155147696
      }, 
      "title": "Fiu", 
      "title_s": "Fiu", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10371086, 
      "rev_ids": {
        "new": 155334815, 
        "old": 155145697
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasile\u00f1o_de_F\u00fatbol_Serie_A_2023", 
      "title_s": "Campeonato Brasile\u00f1o de F\u00fatbol Serie A 2023", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 494, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155372854, 
        "old": 155164683
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 352, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155335011, 
        "old": 155182381
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155373063, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10709694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155292456, 
        "old": 155187586
      }, 
      "title": "Play-Offs_de_la_Copa_Billie_Jean_King_2023", 
      "title_s": "Play-Offs de la Copa Billie Jean King 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10709646, 
      "rev_ids": {
        "new": 155214942, 
        "old": 155186385
      }, 
      "title": "Fidel_Alonso_de_Santocildes", 
      "title_s": "Fidel Alonso de Santocildes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10708916, 
      "rev_ids": {
        "new": 155371120, 
        "old": 155165427
      }, 
      "title": "Anabella_Queen", 
      "title_s": "Anabella Queen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10711104, 
      "rev_ids": {
        "new": 155288002, 
        "old": 155235146
      }, 
      "title": "Red_Sonja_(pel\u00edcula_de_2024)", 
      "title_s": "Red Sonja (pel\u00edcula de 2024)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10711174, 
      "rev_ids": {
        "new": 155353155, 
        "old": 155238634
      }, 
      "title": "Acuerdo_pol\u00edtico_entre_PSOE_y_Junts_per_Catalunya_(2023)", 
      "title_s": "Acuerdo pol\u00edtico entre PSOE y Junts per Catalunya (2023)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10709195, 
      "rev_ids": {
        "new": 155349465, 
        "old": 155173900
      }, 
      "title": "Gladys_Arista", 
      "title_s": "Gladys Arista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10709180, 
      "rev_ids": {
        "new": 155175294, 
        "old": 155173412
      }, 
      "title": "Gay_Games_de_2026", 
      "title_s": "Gay Games de 2026", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30645, 
    "anon_ip_count": 13105, 
    "anon_titles": 14966, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 71078, 
    "bot_titles": 67472, 
    "edits": 188552, 
    "titles": 114326, 
    "total_users": 31041, 
    "users": 17936
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 373, 
    "anon_ip_count": 248, 
    "anon_titles": 256, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 26, 
    "bot_titles": 26, 
    "edits": 1259, 
    "titles": 566, 
    "total_users": 785, 
    "users": 537
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155372936, 
        "old": 155164713
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 220605, 
      "rev_ids": {
        "new": 155193119, 
        "old": 155123336
      }, 
      "title": "Ham\u00e1s", 
      "title_s": "Ham\u00e1s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2209728, 
      "rev_ids": {
        "new": 155320671, 
        "old": 155115928
      }, 
      "title": "Chile", 
      "title_s": "Chile", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155373640, 
        "old": 155147923
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 9801, 
      "rev_ids": {
        "new": 155369347, 
        "old": 155098853
      }, 
      "title": "Teolog\u00eda", 
      "title_s": "Teolog\u00eda", 
      "users": 2
    }
  ]
}