{
  "date": "April 28, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 15.74367904663086, 
    "end_date": "2021-04-28T23:05:01.740803", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-04-21T23:05:01.740803"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 7097873, 
      "rev_ids": {
        "new": 182320489, 
        "old": 182059470
      }, 
      "title": "Poire_(caricature)", 
      "title_s": "Poire (caricature)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 597903, 
      "rev_ids": {
        "new": 182393598, 
        "old": 182158523
      }, 
      "title": "Maurice_Duplessis", 
      "title_s": "Maurice Duplessis", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 10912326, 
      "rev_ids": {
        "new": 182387284, 
        "old": 182158403
      }, 
      "title": "Affaire_Sarah_Halimi", 
      "title_s": "Affaire Sarah Halimi", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 584041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182393187, 
        "old": 182134017
      }, 
      "title": "Janet_Jagan", 
      "title_s": "Janet Jagan", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 27348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182389171, 
        "old": 180937699
      }, 
      "title": "Cologne", 
      "title_s": "Cologne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 182391672, 
        "old": 181470031
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182390554, 
        "old": 182157991
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 12943709, 
      "rev_ids": {
        "new": 182293826, 
        "old": 182133977
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_f\u00e9minin_de_handball_2021", 
      "title_s": "Championnat du monde f\u00e9minin de handball 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 14091632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182390478, 
        "old": 182214013
      }, 
      "title": "Attaque_au_couteau_dans_un_commissariat_\u00e0_Rambouillet", 
      "title_s": "Attaque au couteau dans un commissariat \u00e0 Rambouillet", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 392869, 
      "rev_ids": {
        "new": 182393042, 
        "old": 182156981
      }, 
      "title": "Ase_f\u00e9tide", 
      "title_s": "Ase f\u00e9tide", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 283599, 
      "rev_ids": {
        "new": 182391464, 
        "old": 182158410
      }, 
      "title": "Salve_Regina", 
      "title_s": "Salve Regina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 13882279, 
      "rev_ids": {
        "new": 182390488, 
        "old": 182144612
      }, 
      "title": "Saison_10_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison 10 de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 14092588, 
      "rev_ids": {
        "new": 182386070, 
        "old": 182230367
      }, 
      "title": "Villa_gallo-romaine_de_Saint-Ulrich", 
      "title_s": "Villa gallo-romaine de Saint-Ulrich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 14088094, 
      "rev_ids": {
        "new": 182387898, 
        "old": 182162088
      }, 
      "title": "Mariette_Sully", 
      "title_s": "Mariette Sully", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 10875596, 
      "rev_ids": {
        "new": 182382465, 
        "old": 182158126
      }, 
      "title": "Anne_Caprile", 
      "title_s": "Anne Caprile", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 14088001, 
      "rev_ids": {
        "new": 182392625, 
        "old": 182160596
      }, 
      "title": "KRI_Nanggala_(402)", 
      "title_s": "KRI Nanggala (402)", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 482829, 
      "rev_ids": {
        "new": 182314506, 
        "old": 181870619
      }, 
      "title": "Yves_R\u00e9nier", 
      "title_s": "Yves R\u00e9nier", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 13760777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182394094, 
        "old": 182156630
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Gard", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Gard", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 37331, 
      "rev_ids": {
        "new": 182386543, 
        "old": 182154778
      }, 
      "title": "Augustin_d'Hippone", 
      "title_s": "Augustin d'Hippone", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 12414976, 
      "rev_ids": {
        "new": 182305016, 
        "old": 182152993
      }, 
      "title": "Accord_institutionnel_entre_la_Suisse_et_l'Union_europ\u00e9enne", 
      "title_s": "Accord institutionnel entre la Suisse et l'Union europ\u00e9enne", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 14091632, 
      "rev_ids": {
        "new": 182390478, 
        "old": 182214013
      }, 
      "title": "Attaque_au_couteau_dans_un_commissariat_\u00e0_Rambouillet", 
      "title_s": "Attaque au couteau dans un commissariat \u00e0 Rambouillet", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 14092588, 
      "rev_ids": {
        "new": 182386070, 
        "old": 182230367
      }, 
      "title": "Villa_gallo-romaine_de_Saint-Ulrich", 
      "title_s": "Villa gallo-romaine de Saint-Ulrich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 14088094, 
      "rev_ids": {
        "new": 182387898, 
        "old": 182162088
      }, 
      "title": "Mariette_Sully", 
      "title_s": "Mariette Sully", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 14088001, 
      "rev_ids": {
        "new": 182392625, 
        "old": 182160596
      }, 
      "title": "KRI_Nanggala_(402)", 
      "title_s": "KRI Nanggala (402)", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14090985, 
      "rev_ids": {
        "new": 182377705, 
        "old": 182204111
      }, 
      "title": "Thomas_Pasturel", 
      "title_s": "Thomas Pasturel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14091959, 
      "rev_ids": {
        "new": 182273149, 
        "old": 182218739
      }, 
      "title": "Okraulo", 
      "title_s": "Okraulo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 14095217, 
      "rev_ids": {
        "new": 182388873, 
        "old": 182276410
      }, 
      "title": "Pavillons_d'octroi_de_Tours", 
      "title_s": "Pavillons d'octroi de Tours", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14094950, 
      "rev_ids": {
        "new": 182300282, 
        "old": 182271840
      }, 
      "title": "Michel_Dorange", 
      "title_s": "Michel Dorange", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14089975, 
      "rev_ids": {
        "new": 182337637, 
        "old": 182187715
      }, 
      "title": "Margarito_P\u00e1nfilo_Estrada_Espinoza", 
      "title_s": "Margarito P\u00e1nfilo Estrada Espinoza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14090799, 
      "rev_ids": {
        "new": 182355617, 
        "old": 182200832
      }, 
      "title": "Liste_des_spationautes_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Liste des spationautes fran\u00e7ais", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21744, 
    "anon_ip_count": 9498, 
    "anon_titles": 12082, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 10457, 
    "bot_titles": 9681, 
    "edits": 159932, 
    "titles": 75843, 
    "total_users": 26067, 
    "users": 16569
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 185, 
    "anon_ip_count": 99, 
    "anon_titles": 108, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 420, 
    "bot_titles": 371, 
    "edits": 7840, 
    "titles": 4414, 
    "total_users": 962, 
    "users": 863
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 14081210, 
      "rev_ids": {
        "new": 182356013, 
        "old": 182135792
      }, 
      "title": "Num\u00e9ration_primorielle", 
      "title_s": "Num\u00e9ration primorielle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13200082, 
      "rev_ids": {
        "new": 182374663, 
        "old": 182102198
      }, 
      "title": "Vaccin_contre_la_Covid-19", 
      "title_s": "Vaccin contre la Covid-19", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1258476, 
      "rev_ids": {
        "new": 182257045, 
        "old": 182147489
      }, 
      "title": "Humanisme", 
      "title_s": "Humanisme", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 75024, 
      "rev_ids": {
        "new": 182388475, 
        "old": 182132109
      }, 
      "title": "Famille_de_Laborde_de_Monpezat", 
      "title_s": "Famille de Laborde de Monpezat", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 13656500, 
      "rev_ids": {
        "new": 182370450, 
        "old": 176121065
      }, 
      "title": "Collectif_contre_l'islamophobie_en_Belgique/Suppression", 
      "title_s": "Collectif contre l'islamophobie en Belgique/Suppression", 
      "users": 10
    }
  ]
}