{
  "date": "August 1, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8754382133483887, 
    "end_date": "2018-08-01T12:11:02.038795", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-07-25T12:11:02.038795"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 428, 
      "rev_ids": {
        "new": 20127068, 
        "old": 20108115
      }, 
      "title": "Bulg\u00e0ria", 
      "title_s": "Bulg\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1606231, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126087, 
        "old": 20117836
      }, 
      "title": "Folre_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Folre (n\u00e0utica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 30892, 
      "rev_ids": {
        "new": 20122359, 
        "old": 20082252
      }, 
      "title": "Argelers", 
      "title_s": "Argelers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 67154, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126542, 
        "old": 20108081
      }, 
      "title": "Benjamin_Britten", 
      "title_s": "Benjamin Britten", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1606734, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126992, 
        "old": 20124354
      }, 
      "title": "Francesc_Xavier_Rius_i_Torres", 
      "title_s": "Francesc Xavier Rius i Torres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 28688, 
      "rev_ids": {
        "new": 20123095, 
        "old": 20061539
      }, 
      "title": "Banyuls_de_la_Marenda", 
      "title_s": "Banyuls de la Marenda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1605965, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126570, 
        "old": 20111688
      }, 
      "title": "Osmosi_inversa", 
      "title_s": "Osmosi inversa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1606655, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126744, 
        "old": 20123194
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_Royo", 
      "title_s": "Mart\u00ed Royo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 51098, 
      "rev_ids": {
        "new": 20118787, 
        "old": 20106988
      }, 
      "title": "Sat\u00e8l\u00b7lits_de_J\u00fapiter", 
      "title_s": "Sat\u00e8l\u00b7lits de J\u00fapiter", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1606168, 
      "rev_ids": {
        "new": 20125791, 
        "old": 20117165
      }, 
      "title": "Filada_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Filada (n\u00e0utica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 98667, 
      "rev_ids": {
        "new": 20127065, 
        "old": 20108091
      }, 
      "title": "Lynn_Margulis", 
      "title_s": "Lynn Margulis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1606716, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126517, 
        "old": 20124027
      }, 
      "title": "Trigun", 
      "title_s": "Trigun", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1606042, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126541, 
        "old": 20114780
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Lectura_F\u00e0cil", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Lectura F\u00e0cil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1388925, 
      "rev_ids": {
        "new": 20127037, 
        "old": 19886590
      }, 
      "title": "Nas_de_barraca", 
      "title_s": "Nas de barraca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1606130, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119154, 
        "old": 20116396
      }, 
      "title": "Font_de_Sant_Agust\u00ed_Vell", 
      "title_s": "Font de Sant Agust\u00ed Vell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1606084, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126578, 
        "old": 20115338
      }, 
      "title": "Qu\u00edmica_forense", 
      "title_s": "Qu\u00edmica forense", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 30899, 
      "rev_ids": {
        "new": 20117813, 
        "old": 19447740
      }, 
      "title": "Calce", 
      "title_s": "Calce", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 142018, 
      "rev_ids": {
        "new": 20123340, 
        "old": 20106905
      }, 
      "title": "Llista_de_composicions_de_Beethoven", 
      "title_s": "Llista de composicions de Beethoven", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1605842, 
      "rev_ids": {
        "new": 20115297, 
        "old": 20110349
      }, 
      "title": "Polleguera", 
      "title_s": "Polleguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1606156, 
      "rev_ids": {
        "new": 20123591, 
        "old": 20117040
      }, 
      "title": "Mitologia_escocesa", 
      "title_s": "Mitologia escocesa", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1606231, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126087, 
        "old": 20117836
      }, 
      "title": "Folre_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Folre (n\u00e0utica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1606734, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126992, 
        "old": 20124354
      }, 
      "title": "Francesc_Xavier_Rius_i_Torres", 
      "title_s": "Francesc Xavier Rius i Torres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1606655, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126744, 
        "old": 20123194
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_Royo_i_T\u00e0rraga", 
      "title_s": "Mart\u00ed Royo i T\u00e0rraga", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1606168, 
      "rev_ids": {
        "new": 20125791, 
        "old": 20117165
      }, 
      "title": "Filada_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Filada (n\u00e0utica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1606716, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126517, 
        "old": 20124027
      }, 
      "title": "Trigun", 
      "title_s": "Trigun", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1606042, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126541, 
        "old": 20114780
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Lectura_F\u00e0cil", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Lectura F\u00e0cil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1606084, 
      "rev_ids": {
        "new": 20126578, 
        "old": 20115338
      }, 
      "title": "Qu\u00edmica_forense", 
      "title_s": "Qu\u00edmica forense", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1605842, 
      "rev_ids": {
        "new": 20115297, 
        "old": 20110349
      }, 
      "title": "Polleguera", 
      "title_s": "Polleguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1606156, 
      "rev_ids": {
        "new": 20123591, 
        "old": 20117040
      }, 
      "title": "Mitologia_escocesa", 
      "title_s": "Mitologia escocesa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1605901, 
      "rev_ids": {
        "new": 20119455, 
        "old": 20111104
      }, 
      "title": "Cinta_(n\u00e0utica)", 
      "title_s": "Cinta (n\u00e0utica)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 567, 
    "anon_ip_count": 281, 
    "anon_titles": 346, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 4789, 
    "bot_titles": 4341, 
    "edits": 15114, 
    "titles": 8436, 
    "total_users": 674, 
    "users": 393
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 100, 
    "titles": 62, 
    "total_users": 26, 
    "users": 23
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 17981, 
      "rev_ids": {
        "new": 20110467, 
        "old": 12025040
      }, 
      "title": "Baix_Segura", 
      "title_s": "Baix Segura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 42707, 
      "rev_ids": {
        "new": 20111907, 
        "old": 12029306
      }, 
      "title": "Comarques_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Comarques del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 15247, 
      "rev_ids": {
        "new": 20112230, 
        "old": 12386070
      }, 
      "title": "Serrans", 
      "title_s": "Serrans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16348, 
      "rev_ids": {
        "new": 20109981, 
        "old": 120981
      }, 
      "title": "Alacant\u00ed", 
      "title_s": "Alacant\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 30623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20112007, 
        "old": 19151516
      }, 
      "title": "Plana_d'Utiel", 
      "title_s": "Plana d'Utiel", 
      "users": 1
    }
  ]
}