{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "January 29, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 46.03015613555908, 
    "end_date": "2021-01-29T10:05:01.342957", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-01-22T10:05:01.342957"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 359, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "29 janvier 2021", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 330, 
      "page_id": 13866290, 
      "rev_ids": {
        "new": 179317594, 
        "old": 179126020
      }, 
      "title": "Sous-marins_au_cin\u00e9ma_et_\u00e0_la_t\u00e9l\u00e9vision", 
      "title_s": "Sous-marins au cin\u00e9ma et \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 279, 
      "page_id": 11873894, 
      "rev_ids": {
        "new": 179303728, 
        "old": 179075785
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_masculin_de_handball_2021", 
      "title_s": "Championnat du monde masculin de handball 2021", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 258, 
      "page_id": 13882132, 
      "rev_ids": {
        "new": 179338260, 
        "old": 179075646
      }, 
      "title": "Protect_the_Land", 
      "title_s": "Protect the Land", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 13885027, 
      "rev_ids": {
        "new": 179335701, 
        "old": 179117681
      }, 
      "title": "Affaire_du_double_meurtre_de_Montfort_l'Amaury", 
      "title_s": "Affaire du double meurtre de Montfort l'Amaury", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 13560778, 
      "rev_ids": {
        "new": 179337759, 
        "old": 179077056
      }, 
      "title": "Vend\u00e9e_Globe_2020-2021", 
      "title_s": "Vend\u00e9e Globe 2020-2021", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 13886874, 
      "rev_ids": {
        "new": 179296854, 
        "old": 179147969
      }, 
      "title": "Clara_Bizou", 
      "title_s": "Clara Bizou", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 40721, 
      "rev_ids": {
        "new": 179219470, 
        "old": 178991618
      }, 
      "title": "Paganisme", 
      "title_s": "Paganisme", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12556516, 
      "rev_ids": {
        "new": 179332845, 
        "old": 178732492
      }, 
      "title": "Saison_2019-2020_du_Grenoble_Foot_38", 
      "title_s": "Saison 2019-2020 du Grenoble Foot 38", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 7098310, 
      "rev_ids": {
        "new": 179337611, 
        "old": 177281180
      }, 
      "title": "Eug\u00e9nie_Guillou", 
      "title_s": "Eug\u00e9nie Guillou", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 522282, 
      "rev_ids": {
        "new": 179304308, 
        "old": 179077225
      }, 
      "title": "Maya_Angelou", 
      "title_s": "Maya Angelou", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 13857175, 
      "rev_ids": {
        "new": 179316084, 
        "old": 179076993
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_victimes_de_la_mobilisation_des_m\u00e9taux_non_ferreux", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art victimes de la mobilisation des m\u00e9taux non ferreux", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 13726645, 
      "rev_ids": {
        "new": 179277207, 
        "old": 178992641
      }, 
      "title": "Saison_2020-2021_du_Rodez_Aveyron_Football", 
      "title_s": "Saison 2020-2021 du Rodez Aveyron Football", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 13893951, 
      "rev_ids": {
        "new": 179337703, 
        "old": 179255913
      }, 
      "title": "Jean-Pierre_Lihau", 
      "title_s": "Jean-Pierre Lihau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 40859, 
      "rev_ids": {
        "new": 179317678, 
        "old": 178517235
      }, 
      "title": "Giotto_di_Bondone", 
      "title_s": "Giotto di Bondone", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 1209582, 
      "rev_ids": {
        "new": 179180105, 
        "old": 165721359
      }, 
      "title": "Alain_Fert\u00e9", 
      "title_s": "Alain Fert\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 13882068, 
      "rev_ids": {
        "new": 179208112, 
        "old": 179075256
      }, 
      "title": "Alice_M\u00e9va", 
      "title_s": "Alice M\u00e9va", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13884095, 
      "rev_ids": {
        "new": 179262268, 
        "old": 179102403
      }, 
      "title": "Edgar_Bischoff", 
      "title_s": "Edgar Bischoff", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13104443, 
      "rev_ids": {
        "new": 179333829, 
        "old": 178458151
      }, 
      "title": "La_Guerre_des_tr\u00f4nes,_la_v\u00e9ritable_histoire_de_l'Europe", 
      "title_s": "La Guerre des tr\u00f4nes, la v\u00e9ritable histoire de l'Europe", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10954485, 
      "rev_ids": {
        "new": 179326369, 
        "old": 178638974
      }, 
      "title": "Personnages_de_Miraculous_:_Les_Aventures_de_Ladybug_et_Chat_Noir", 
      "title_s": "Personnages de Miraculous : Les Aventures de Ladybug et Chat Noir", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 13890440, 
      "rev_ids": {
        "new": 179335252, 
        "old": 179203614
      }, 
      "title": "La_culture_Esp\u00e9ranto", 
      "title_s": "La culture Esp\u00e9ranto", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 13885027, 
      "rev_ids": {
        "new": 179335701, 
        "old": 179117681
      }, 
      "title": "Affaire_du_double_meurtre_de_Montfort_l'Amaury", 
      "title_s": "Affaire du double meurtre de Montfort l'Amaury", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 13886874, 
      "rev_ids": {
        "new": 179296854, 
        "old": 179147969
      }, 
      "title": "Clara_Bizou", 
      "title_s": "Clara Bizou", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 13893951, 
      "rev_ids": {
        "new": 179337703, 
        "old": 179255913
      }, 
      "title": "Jean-Pierre_Lihau", 
      "title_s": "Jean-Pierre Lihau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 13883080, 
      "rev_ids": {
        "new": 179102553, 
        "old": 179087152
      }, 
      "title": "Francis_Mainville", 
      "title_s": "Francis Mainville", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13891954, 
      "rev_ids": {
        "new": 179308424, 
        "old": 179228263
      }, 
      "title": "Camille_Ammoun", 
      "title_s": "Camille Ammoun", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13893199, 
      "rev_ids": {
        "new": 179333733, 
        "old": 179244454
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_des_Enfants_du_Ch\u00e2teau_de_la_Hille", 
      "title_s": "Mus\u00e9e des Enfants du Ch\u00e2teau de la Hille", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 13887208, 
      "rev_ids": {
        "new": 179317233, 
        "old": 179155887
      }, 
      "title": "Lynn_Bertholet", 
      "title_s": "Lynn Bertholet", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 13892369, 
      "rev_ids": {
        "new": 179317452, 
        "old": 179233002
      }, 
      "title": "George_Verwer", 
      "title_s": "George Verwer", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 13892749, 
      "rev_ids": {
        "new": 179338019, 
        "old": 179238784
      }, 
      "title": "On_prend_l'caf\u00e9_au_lait_au_lit", 
      "title_s": "On prend l'caf\u00e9 au lait au lit", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 13886244, 
      "rev_ids": {
        "new": 179168272, 
        "old": 179136491
      }, 
      "title": "Tehtris", 
      "title_s": "Tehtris", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24736, 
    "anon_ip_count": 10909, 
    "anon_titles": 13811, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 24551, 
    "bot_titles": 23331, 
    "edits": 174882, 
    "titles": 86807, 
    "total_users": 29297, 
    "users": 18388
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 180, 
    "anon_ip_count": 108, 
    "anon_titles": 113, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1262, 
    "bot_titles": 839, 
    "edits": 8058, 
    "titles": 4170, 
    "total_users": 1032, 
    "users": 924
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9483184, 
      "rev_ids": {
        "new": 179092404, 
        "old": 176722972
      }, 
      "title": "Yannis_Ga\u00eftis", 
      "title_s": "Yannis Ga\u00eftis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 8317362, 
      "rev_ids": {
        "new": 179333151, 
        "old": 174461963
      }, 
      "title": "Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "Qu\u00e9bec", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 2967351, 
      "rev_ids": {
        "new": 179278304, 
        "old": 178958421
      }, 
      "title": "Donald_Trump", 
      "title_s": "Donald Trump", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 13887801, 
      "rev_ids": {
        "new": 179209461, 
        "old": 179164705
      }, 
      "title": "Wikitamzon/Suppression", 
      "title_s": "Wikitamzon/Suppression", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 13881445, 
      "rev_ids": {
        "new": 179177950, 
        "old": 179076994
      }, 
      "title": "Islam_des_Lumi\u00e8res", 
      "title_s": "Islam des Lumi\u00e8res", 
      "users": 5
    }
  ]
}