{
  "date": "August 11, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1224818229675293, 
    "end_date": "2019-08-11T12:19:01.614538", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-08-04T12:19:01.614538"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 82244, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134036, 
        "old": 2133299
      }, 
      "title": "Rel\u00f2tge", 
      "title_s": "Rel\u00f2tge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 119358, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133603, 
        "old": 2115318
      }, 
      "title": "Mont_Shasta", 
      "title_s": "Mont Shasta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 171885, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133818, 
        "old": 2133746
      }, 
      "title": "Filippo_Brunelleschi", 
      "title_s": "Filippo Brunelleschi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 82219, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133597, 
        "old": 2125923
      }, 
      "title": "Mont_Rainier", 
      "title_s": "Mont Rainier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 165133, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133920, 
        "old": 2072689
      }, 
      "title": "M\u00f2stra_de_solelh", 
      "title_s": "M\u00f2stra de solelh", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171910, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134035, 
        "old": 2134011
      }, 
      "title": "Confederacion_Generala_dels_Vinhairons_del_Mi\u00e8gjorn", 
      "title_s": "Confederacion Generala dels Vinhairons del Mi\u00e8gjorn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 158126, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133592, 
        "old": 2115028
      }, 
      "title": "Mont_Meager_(mass\u00eds)", 
      "title_s": "Mont Meager (mass\u00eds)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171844, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133998, 
        "old": 2133512
      }, 
      "title": "Primi\u00e8ra_Internacionala", 
      "title_s": "Primi\u00e8ra Internacionala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 99371, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133932, 
        "old": 1810424
      }, 
      "title": "Val-d'Is\u00e8re", 
      "title_s": "Val-d'Is\u00e8re", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171803, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133569, 
        "old": 2133272
      }, 
      "title": "Lo_camin_de_Regordana", 
      "title_s": "Lo camin de Regordana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 103454, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133348, 
        "old": 2130336
      }, 
      "title": "Jus\u00e8th_d'Aisaut", 
      "title_s": "Jus\u00e8th d'Aisaut", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171010, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133445, 
        "old": 2123791
      }, 
      "title": "Loma_Mar_(Calif\u00f2rnia)", 
      "title_s": "Loma Mar (Calif\u00f2rnia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171832, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133487, 
        "old": 2133333
      }, 
      "title": "Linha_D_del_malhum_dels_transp\u00f2rts_en_comun_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha D del malhum dels transp\u00f2rts en comun de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171911, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134020, 
        "old": 2134016
      }, 
      "title": "Rel\u00f2tge_d'aiga", 
      "title_s": "Rel\u00f2tge d'aiga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171847, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133632, 
        "old": 2133530
      }, 
      "title": "Mikhail_Bakunin", 
      "title_s": "Mikhail Bakunin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 106618, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133408, 
        "old": 1817469
      }, 
      "title": "Sant_Anhan_de_Verc\u00f2rs", 
      "title_s": "Sant Anhan de Verc\u00f2rs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171896, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133881, 
        "old": 2133864
      }, 
      "title": "Minist\u00e8ri_de_l'Interior_(Fran\u00e7a)", 
      "title_s": "Minist\u00e8ri de l'Interior (Fran\u00e7a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 50843, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134031, 
        "old": 1961384
      }, 
      "title": "Lista_dels_presidents_de_Tunisia", 
      "title_s": "Lista dels presidents de Tunisia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 55943, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133378, 
        "old": 1866911
      }, 
      "title": "Compans-Caffarelli", 
      "title_s": "Compans-Caffarelli", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171638, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133737, 
        "old": 2132600
      }, 
      "title": "Action_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Action fran\u00e7aise", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 171885, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133818, 
        "old": 2133746
      }, 
      "title": "Filippo_Brunelleschi", 
      "title_s": "Filippo Brunelleschi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171910, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134035, 
        "old": 2134011
      }, 
      "title": "Confederacion_Generala_dels_Vinhairons_del_Mi\u00e8gjorn", 
      "title_s": "Confederacion Generala dels Vinhairons del Mi\u00e8gjorn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171844, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133998, 
        "old": 2133512
      }, 
      "title": "Primi\u00e8ra_Internacionala", 
      "title_s": "Primi\u00e8ra Internacionala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171832, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133487, 
        "old": 2133333
      }, 
      "title": "Linha_D_del_malhum_dels_transp\u00f2rts_en_comun_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha D del malhum dels transp\u00f2rts en comun de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171911, 
      "rev_ids": {
        "new": 2134020, 
        "old": 2134016
      }, 
      "title": "Rel\u00f2tge_d'aiga", 
      "title_s": "Rel\u00f2tge d'aiga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171847, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133632, 
        "old": 2133530
      }, 
      "title": "Mikhail_Bakunin", 
      "title_s": "Mikhail Bakunin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171909, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133989, 
        "old": 2133986
      }, 
      "title": "Tresena_Republica", 
      "title_s": "Tresena Republica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171888, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133850, 
        "old": 2133783
      }, 
      "title": "Linha_2_dau_tramvai_de_Ni\u00e7a", 
      "title_s": "Linha 2 dau tramvai de Ni\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171860, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133726, 
        "old": 2133638
      }, 
      "title": "Linha_A_del_m\u00e8tro_de_Rennes", 
      "title_s": "Linha A del m\u00e8tro de Rennes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171893, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133845, 
        "old": 2133841
      }, 
      "title": "Garibaldi_(tramvai_de_Ni\u00e7a)", 
      "title_s": "Garibaldi (tramvai de Ni\u00e7a)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 86, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 74, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 594, 
    "titles": 353, 
    "total_users": 50, 
    "users": 40
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}