{
  "date": "May 22, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.168658971786499, 
    "end_date": "2021-05-22T23:03:01.630537", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2021-05-15T23:03:01.630537"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 11785925, 
      "rev_ids": {
        "new": 212244361, 
        "old": 212111255
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_de_la_Wo\u00ebvre", 
      "title_s": "R\u00e9seau de la Wo\u00ebvre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 11779197, 
      "rev_ids": {
        "new": 212241466, 
        "old": 212012968
      }, 
      "title": "Israel-Gaza-Konflikt_2021", 
      "title_s": "Israel-Gaza-Konflikt 2021", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 9906522, 
      "rev_ids": {
        "new": 212245265, 
        "old": 211915024
      }, 
      "title": "Eishockey-Weltmeisterschaft_der_Herren_2021", 
      "title_s": "Eishockey-Weltmeisterschaft der Herren 2021", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 7031825, 
      "rev_ids": {
        "new": 212166026, 
        "old": 180355720
      }, 
      "title": "Luftangriff_auf_Durango_am_31._M\u00e4rz_1937", 
      "title_s": "Luftangriff auf Durango am 31. M\u00e4rz 1937", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 7487151, 
      "rev_ids": {
        "new": 212230333, 
        "old": 212003562
      }, 
      "title": "Schwabenhass", 
      "title_s": "Schwabenhass", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 11340820, 
      "rev_ids": {
        "new": 212243721, 
        "old": 212011111
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland/Statistik", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland/Statistik", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 11741748, 
      "rev_ids": {
        "new": 212230431, 
        "old": 212012612
      }, 
      "title": "B.1.617", 
      "title_s": "B.1.617", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 11781633, 
      "rev_ids": {
        "new": 212232077, 
        "old": 212080672
      }, 
      "title": "Ceux_de_la_Lib\u00e9ration", 
      "title_s": "Ceux de la Lib\u00e9ration", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11759447, 
      "rev_ids": {
        "new": 212238357, 
        "old": 212008320
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2021", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2021", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8565858, 
      "rev_ids": {
        "new": 212214695, 
        "old": 211998877
      }, 
      "title": "Franziska_Giffey", 
      "title_s": "Franziska Giffey", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4967001, 
      "rev_ids": {
        "new": 212221180, 
        "old": 211986255
      }, 
      "title": "Annalena_Baerbock", 
      "title_s": "Annalena Baerbock", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 6866662, 
      "rev_ids": {
        "new": 212201196, 
        "old": 212005206
      }, 
      "title": "Reimann_(Unternehmerfamilie)", 
      "title_s": "Reimann (Unternehmerfamilie)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 11777107, 
      "rev_ids": {
        "new": 212153544, 
        "old": 212008606
      }, 
      "title": "Kleinkastell_el-Quweira", 
      "title_s": "Kleinkastell el-Quweira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 11169957, 
      "rev_ids": {
        "new": 212245298, 
        "old": 212012256
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2021", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2021", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11256184, 
      "rev_ids": {
        "new": 212235044, 
        "old": 211995912
      }, 
      "title": "Chronik_der_COVID-19-Pandemie_in_den_Vereinigten_Staaten", 
      "title_s": "Chronik der COVID-19-Pandemie in den Vereinigten Staaten", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8790416, 
      "rev_ids": {
        "new": 212228826, 
        "old": 211659683
      }, 
      "title": "Liste_von_Flugunf\u00e4llen_(Milit\u00e4rluftfahrt)_bis_1980", 
      "title_s": "Liste von Flugunf\u00e4llen (Milit\u00e4rluftfahrt) bis 1980", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 16982, 
      "rev_ids": {
        "new": 212242953, 
        "old": 212011522
      }, 
      "title": "Zirkumzision", 
      "title_s": "Zirkumzision", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 212243839, 
        "old": 212010546
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11192783, 
      "rev_ids": {
        "new": 212243606, 
        "old": 212004958
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga_2020/21", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Bundesliga 2020/21", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 11754264, 
      "rev_ids": {
        "new": 212245165, 
        "old": 212013919
      }, 
      "title": "Verwaltungsgliederung_des_Deutschen_Reiches_1900", 
      "title_s": "Verwaltungsgliederung des Deutschen Reiches 1900", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 11785925, 
      "rev_ids": {
        "new": 212244361, 
        "old": 212111255
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_de_la_Wo\u00ebvre", 
      "title_s": "R\u00e9seau de la Wo\u00ebvre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 11787303, 
      "rev_ids": {
        "new": 212199359, 
        "old": 212146182
      }, 
      "title": "Zum_schwarzen_B\u00e4ren_(Weimar)", 
      "title_s": "Zum schwarzen B\u00e4ren (Weimar)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11785051, 
      "rev_ids": {
        "new": 212196596, 
        "old": 212094654
      }, 
      "title": "Staatliche_Jugendmusikschule_Hamburg", 
      "title_s": "Staatliche Jugendmusikschule Hamburg", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11784668, 
      "rev_ids": {
        "new": 212217357, 
        "old": 212083787
      }, 
      "title": "Liste_der_zwischen_1945_und_1951_im_Gebiet_der_drei_westlichen_Zonen_des_besetzten_Deutschlands_und_im_Gebiet_der_Bundesrepublik_hingerichteten_Personen", 
      "title_s": "Liste der zwischen 1945 und 1951 im Gebiet der drei westlichen Zonen des besetzten Deutschlands und im Gebiet der Bundesrepublik hingerichteten Personen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 11787265, 
      "rev_ids": {
        "new": 212216439, 
        "old": 212144098
      }, 
      "title": "Oliver_Buchm\u00fcller", 
      "title_s": "Oliver Buchm\u00fcller", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 11789864, 
      "rev_ids": {
        "new": 212209994, 
        "old": 212203189
      }, 
      "title": "Liste_von_Madrigalisten", 
      "title_s": "Liste von Madrigalisten", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11784454, 
      "rev_ids": {
        "new": 212244990, 
        "old": 212079525
      }, 
      "title": "Oswald_Schneidratus_(Architekt)", 
      "title_s": "Oswald Schneidratus (Architekt)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11782580, 
      "rev_ids": {
        "new": 212222349, 
        "old": 212041281
      }, 
      "title": "John_Conroy_(Kameramann)", 
      "title_s": "John Conroy (Kameramann)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11785520, 
      "rev_ids": {
        "new": 212186635, 
        "old": 212104072
      }, 
      "title": "Ben_Aldridge", 
      "title_s": "Ben Aldridge", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 11783268, 
      "rev_ids": {
        "new": 212232470, 
        "old": 212048914
      }, 
      "title": "Br\u00fcder_Miladinow", 
      "title_s": "Br\u00fcder Miladinow", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12803, 
    "anon_ip_count": 7824, 
    "anon_titles": 8901, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 11128, 
    "bot_titles": 6922, 
    "edits": 137841, 
    "titles": 73591, 
    "total_users": 22857, 
    "users": 15033
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1018, 
    "anon_ip_count": 541, 
    "anon_titles": 564, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 328, 
    "bot_titles": 309, 
    "edits": 7320, 
    "titles": 2553, 
    "total_users": 2421, 
    "users": 1880
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 267, 
      "page_id": 10412743, 
      "rev_ids": {
        "new": 212242988, 
        "old": 212013755
      }, 
      "title": "Annalena_Baerbock", 
      "title_s": "Annalena Baerbock", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 2691979, 
      "rev_ids": {
        "new": 212243764, 
        "old": 212010897
      }, 
      "title": "Geschlechtergerechte_Sprache", 
      "title_s": "Geschlechtergerechte Sprache", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 675330, 
      "rev_ids": {
        "new": 212239796, 
        "old": 211999546
      }, 
      "title": "Protektorat_B\u00f6hmen_und_M\u00e4hren", 
      "title_s": "Protektorat B\u00f6hmen und M\u00e4hren", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1701802, 
      "rev_ids": {
        "new": 212244965, 
        "old": 212013052
      }, 
      "title": "Zirkumzision", 
      "title_s": "Zirkumzision", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 11779531, 
      "rev_ids": {
        "new": 212240872, 
        "old": 212009760
      }, 
      "title": "Israel-Gaza-Konflikt_2021", 
      "title_s": "Israel-Gaza-Konflikt 2021", 
      "users": 18
    }
  ]
}