{
  "date": "September 25, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.465498924255371, 
    "end_date": "2015-09-25T10:12:01.647604", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2015-09-18T10:12:01.647604"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 13, 
  "local": {
    "date": "25 de septiembre de 2015", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 241, 
      "page_id": 7024603, 
      "rev_ids": {
        "new": 85354514, 
        "old": 85200457
      }, 
      "title": "Historia_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Historia de Ibahernando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 240, 
      "page_id": 6376977, 
      "rev_ids": {
        "new": 85286480, 
        "old": 85197320
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Femenino_Sub-20_de_2015", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Femenino Sub-20 de 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 933403, 
      "rev_ids": {
        "new": 85347003, 
        "old": 85198472
      }, 
      "title": "WWE_Night_of_Champions", 
      "title_s": "WWE Night of Champions", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 7025360, 
      "rev_ids": {
        "new": 85332051, 
        "old": 85190845
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Guarda", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de Nuestra Se\u00f1ora de la Guarda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 7029991, 
      "rev_ids": {
        "new": 85229468, 
        "old": 85222499
      }, 
      "title": "Pablo_Ostrowski", 
      "title_s": "Pablo Ostrowski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 2619521, 
      "rev_ids": {
        "new": 85351442, 
        "old": 85188989
      }, 
      "title": "WWE_Hell_in_a_Cell", 
      "title_s": "WWE Hell in a Cell", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 696111, 
      "rev_ids": {
        "new": 85343392, 
        "old": 85199370
      }, 
      "title": "Cultura_maya", 
      "title_s": "Cultura maya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 5786373, 
      "rev_ids": {
        "new": 85352520, 
        "old": 85199685
      }, 
      "title": "El_se\u00f1or_de_los_cielos", 
      "title_s": "El se\u00f1or de los cielos", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 6209711, 
      "rev_ids": {
        "new": 85345742, 
        "old": 85193621
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2015/16", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2015/16", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 7027150, 
      "rev_ids": {
        "new": 85351703, 
        "old": 85199061
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Illapel_de_2015", 
      "title_s": "Terremoto de Illapel de 2015", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 6566293, 
      "rev_ids": {
        "new": 85280638, 
        "old": 85100851
      }, 
      "title": "Negociaciones_para_la_transferencia_de_soberan\u00eda_de_las_islas_Malvinas", 
      "title_s": "Negociaciones para la transferencia de soberan\u00eda de las islas Malvinas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 2404997, 
      "rev_ids": {
        "new": 85348989, 
        "old": 81356194
      }, 
      "title": "Tania_(cantante)", 
      "title_s": "Tania (cantante)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 4878831, 
      "rev_ids": {
        "new": 85354523, 
        "old": 85200031
      }, 
      "title": "Tu_cara_me_suena", 
      "title_s": "Tu cara me suena", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 1057853, 
      "rev_ids": {
        "new": 85340938, 
        "old": 85181253
      }, 
      "title": "Gregorio_Garc\u00eda_de_Tagle", 
      "title_s": "Gregorio Garc\u00eda de Tagle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 6138982, 
      "rev_ids": {
        "new": 85351274, 
        "old": 85198572
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2015", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2015", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 55593, 
      "rev_ids": {
        "new": 85315427, 
        "old": 85199700
      }, 
      "title": "Pau_Gasol", 
      "title_s": "Pau Gasol", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 6860966, 
      "rev_ids": {
        "new": 85350654, 
        "old": 85195424
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2015:_India,_la_reencarnaci\u00f3n", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2015: India, la reencarnaci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 6921745, 
      "rev_ids": {
        "new": 85326349, 
        "old": 85188757
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_de_M\u00e9xico_2015/16", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n de M\u00e9xico 2015/16", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 6325407, 
      "rev_ids": {
        "new": 85313468, 
        "old": 85176800
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2015_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2015 (Argentina)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6207467, 
      "rev_ids": {
        "new": 85351823, 
        "old": 85184309
      }, 
      "title": "Peque\u00f1os_gigantes_(Paraguay)", 
      "title_s": "Peque\u00f1os gigantes (Paraguay)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 7029991, 
      "rev_ids": {
        "new": 85229468, 
        "old": 85222499
      }, 
      "title": "Pablo_Ostrowski", 
      "title_s": "Pablo Ostrowski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7029679, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221631, 
        "old": 85216952
      }, 
      "title": "An\u00edbal_Mart\u00ednez_Zuleta", 
      "title_s": "An\u00edbal Mart\u00ednez Zuleta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7031048, 
      "rev_ids": {
        "new": 85317807, 
        "old": 85238933
      }, 
      "title": "Pablo_Ignacio_Rossi", 
      "title_s": "Pablo Ignacio Rossi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 7031813, 
      "rev_ids": {
        "new": 85337817, 
        "old": 85249366
      }, 
      "title": "Consejo_para_el_futuro_del_mundo", 
      "title_s": "Consejo para el futuro del mundo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7033908, 
      "rev_ids": {
        "new": 85353693, 
        "old": 85292502
      }, 
      "title": "Live_At_The_Opera", 
      "title_s": "Live At The Opera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7032198, 
      "rev_ids": {
        "new": 85303158, 
        "old": 85258635
      }, 
      "title": "Alejandro_\u00c1lvarez", 
      "title_s": "Alejandro \u00c1lvarez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7036383, 
      "rev_ids": {
        "new": 85349323, 
        "old": 85338524
      }, 
      "title": "Alicia_de_Alba", 
      "title_s": "Alicia de Alba", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7028867, 
      "rev_ids": {
        "new": 85340259, 
        "old": 85204365
      }, 
      "title": "Oliverio_Mart\u00ednez_y_Mier", 
      "title_s": "Oliverio Mart\u00ednez y Mier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7033070, 
      "rev_ids": {
        "new": 85326519, 
        "old": 85276592
      }, 
      "title": "Cl\u00e1sico_RCN_2015", 
      "title_s": "Cl\u00e1sico RCN 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7032544, 
      "rev_ids": {
        "new": 85339350, 
        "old": 85266352
      }, 
      "title": "Visita_del_papa_Francisco_a_Cuba", 
      "title_s": "Visita del papa Francisco a Cuba", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 45628, 
    "anon_ip_count": 18652, 
    "anon_titles": 19230, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 6725, 
    "bot_titles": 6237, 
    "edits": 117102, 
    "titles": 44917, 
    "total_users": 23401, 
    "users": 4749
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 371, 
    "anon_ip_count": 239, 
    "anon_titles": 241, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 17, 
    "bot_titles": 17, 
    "edits": 1356, 
    "titles": 625, 
    "total_users": 520, 
    "users": 281
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 85240565, 
        "old": 85222473
      }, 
      "title": "Podemos_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Podemos (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7028869, 
      "rev_ids": {
        "new": 85273932, 
        "old": 85204387
      }, 
      "title": "Lisardo_Guarinos", 
      "title_s": "Lisardo Guarinos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6079932, 
      "rev_ids": {
        "new": 85315957, 
        "old": 85071202
      }, 
      "title": "Leopoldo_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Leopoldo L\u00f3pez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 5042418, 
      "rev_ids": {
        "new": 85306414, 
        "old": 80989238
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Bolivia", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Bolivia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7029804, 
      "rev_ids": {
        "new": 85250526, 
        "old": 85219207
      }, 
      "title": "O_Barral,_Labrada", 
      "title_s": "O Barral, Labrada", 
      "users": 5
    }
  ]
}