{
  "date": "January 5, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.5783259868621826, 
    "end_date": "2022-01-05T08:11:01.364443", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-29T08:11:01.364443"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 548887, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123643, 
        "old": 28594860
      }, 
      "title": "Guerra_d'Indoxina", 
      "title_s": "Guerra d'Indoxina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 21610, 
      "rev_ids": {
        "new": 29122063, 
        "old": 29009562
      }, 
      "title": "Tres_regnes_de_Corea", 
      "title_s": "Tres regnes de Corea", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 71504, 
      "rev_ids": {
        "new": 29124371, 
        "old": 28895004
      }, 
      "title": "El_Senyor_dels_Anells", 
      "title_s": "El Senyor dels Anells", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1907818, 
      "rev_ids": {
        "new": 29121481, 
        "old": 29036360
      }, 
      "title": "Oriflama", 
      "title_s": "Oriflama", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 645448, 
      "rev_ids": {
        "new": 29103498, 
        "old": 29009637
      }, 
      "title": "Aigua_a_Mart", 
      "title_s": "Aigua a Mart", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1008211, 
      "rev_ids": {
        "new": 29088127, 
        "old": 28869447
      }, 
      "title": "L'ocell_de_foc_(Emili_Teixidor)", 
      "title_s": "L'ocell de foc (Emili Teixidor)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 202292, 
      "rev_ids": {
        "new": 29111371, 
        "old": 29005411
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_b\u00edblics", 
      "title_s": "Llista de personatges b\u00edblics", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1907770, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123843, 
        "old": 29031368
      }, 
      "title": "L'Home_nou", 
      "title_s": "L'Home nou", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 165751, 
      "rev_ids": {
        "new": 29091508, 
        "old": 29009718
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo_dos_Santos_Aveiro", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 122362, 
      "rev_ids": {
        "new": 29124566, 
        "old": 28267227
      }, 
      "title": "Repressi\u00f3_franquista", 
      "title_s": "Repressi\u00f3 franquista", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1855593, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123548, 
        "old": 28338209
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_al_Pa\u00eds_Valenci\u00e0_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions municipals al Pa\u00eds Valenci\u00e0 de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1338614, 
      "rev_ids": {
        "new": 29118258, 
        "old": 29009355
      }, 
      "title": "Aritm\u00e8tica_computacional", 
      "title_s": "Aritm\u00e8tica computacional", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 598860, 
      "rev_ids": {
        "new": 29070139, 
        "old": 25495247
      }, 
      "title": "Enamorament", 
      "title_s": "Enamorament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1907511, 
      "rev_ids": {
        "new": 29084593, 
        "old": 29009866
      }, 
      "title": "S\u00edria_otomana", 
      "title_s": "S\u00edria otomana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 23180, 
      "rev_ids": {
        "new": 29109100, 
        "old": 28245162
      }, 
      "title": "President_de_la_Comissi\u00f3_Europea", 
      "title_s": "President de la Comissi\u00f3 Europea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1046150, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123360, 
        "old": 28868642
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Vietnam", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Vietnam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 479372, 
      "rev_ids": {
        "new": 29088052, 
        "old": 28952922
      }, 
      "title": "Batalla_de_Millesimo", 
      "title_s": "Batalla de Millesimo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1907736, 
      "rev_ids": {
        "new": 29113769, 
        "old": 29024575
      }, 
      "title": "Pornografia_amateur", 
      "title_s": "Pornografia amateur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1907857, 
      "rev_ids": {
        "new": 29056746, 
        "old": 29038463
      }, 
      "title": "Identitat_i_Democr\u00e0cia", 
      "title_s": "Identitat i Democr\u00e0cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 98279, 
      "rev_ids": {
        "new": 29122074, 
        "old": 28939253
      }, 
      "title": "Conquesta_feudal_hisp\u00e0nica", 
      "title_s": "Conquesta feudal hisp\u00e0nica", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1907770, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123843, 
        "old": 29031368
      }, 
      "title": "L'Home_nou", 
      "title_s": "L'Home nou", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1907736, 
      "rev_ids": {
        "new": 29113769, 
        "old": 29024575
      }, 
      "title": "Pornografia_amateur", 
      "title_s": "Pornografia amateur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1907857, 
      "rev_ids": {
        "new": 29056746, 
        "old": 29038463
      }, 
      "title": "Identitat_i_Democr\u00e0cia", 
      "title_s": "Identitat i Democr\u00e0cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1908730, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123584, 
        "old": 29104145
      }, 
      "title": "Efecte_de_color_Fechner", 
      "title_s": "Efecte de color Fechner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1908418, 
      "rev_ids": {
        "new": 29115367, 
        "old": 29084951
      }, 
      "title": "Batalla_de_Fontenay-le-Comte_(16_maig_1793)", 
      "title_s": "Batalla de Fontenay-le-Comte (16 maig 1793)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1908854, 
      "rev_ids": {
        "new": 29124997, 
        "old": 29113712
      }, 
      "title": "Preet_Chandi", 
      "title_s": "Preet Chandi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1908696, 
      "rev_ids": {
        "new": 29124004, 
        "old": 29102226
      }, 
      "title": "Prince_de_Neufch\u00e2tel", 
      "title_s": "Prince de Neufch\u00e2tel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1908884, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123561, 
        "old": 29116566
      }, 
      "title": "Chantal_Chaud\u00e9_de_Silans", 
      "title_s": "Chantal Chaud\u00e9 de Silans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1907866, 
      "rev_ids": {
        "new": 29122703, 
        "old": 29039074
      }, 
      "title": "Rachela_Luftig", 
      "title_s": "Rachela Luftig", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1907983, 
      "rev_ids": {
        "new": 29083861, 
        "old": 29046137
      }, 
      "title": "Degeneracionisme", 
      "title_s": "Degeneracionisme", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 570, 
    "anon_ip_count": 327, 
    "anon_titles": 403, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 98469, 
    "bot_titles": 67771, 
    "edits": 113098, 
    "titles": 73976, 
    "total_users": 1085, 
    "users": 758
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 118, 
    "titles": 79, 
    "total_users": 53, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1772818, 
      "rev_ids": {
        "new": 29085365, 
        "old": 23892020
      }, 
      "title": "Joan_Carles_Us\u00f3_Arnal", 
      "title_s": "Joan Carles Us\u00f3 Arnal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 29113318, 
        "old": 29003663
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1443351, 
      "rev_ids": {
        "new": 29110264, 
        "old": 17686955
      }, 
      "title": "Joan_Soler_i_Amig\u00f3", 
      "title_s": "Joan Soler i Amig\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 250638, 
      "rev_ids": {
        "new": 29061030, 
        "old": 21415371
      }, 
      "title": "Badalona", 
      "title_s": "Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 155396, 
      "rev_ids": {
        "new": 29087785, 
        "old": 23625490
      }, 
      "title": "Llista_de_falsos_amics_del_catal\u00e0_amb_l'angl\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de falsos amics del catal\u00e0 amb l'angl\u00e8s", 
      "users": 2
    }
  ]
}