{
  "date": "May 10, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4241299629211426, 
    "end_date": "2023-05-10T23:11:01.378963", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-05-03T23:11:01.378963"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 2015792, 
      "rev_ids": {
        "new": 31661527, 
        "old": 31639868
      }, 
      "title": "Casa_del_carrer_Escudellers_Blancs,_3_bis", 
      "title_s": "Casa del carrer Escudellers Blancs, 3 bis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 43646, 
      "rev_ids": {
        "new": 31661058, 
        "old": 31621330
      }, 
      "title": "Espanyolisme", 
      "title_s": "Espanyolisme", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 136251, 
      "rev_ids": {
        "new": 31659291, 
        "old": 31022737
      }, 
      "title": "Simfonia_n\u00fam._5_(Mahler)", 
      "title_s": "Simfonia n\u00fam. 5 (Mahler)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 2020127, 
      "rev_ids": {
        "new": 31662118, 
        "old": 31649081
      }, 
      "title": "Coronaci\u00f3_de_Carles_III_del_Regne_Unit_i_Camila", 
      "title_s": "Coronaci\u00f3 de Carles III del Regne Unit i Camila", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2007441, 
      "rev_ids": {
        "new": 31657407, 
        "old": 31625024
      }, 
      "title": "Euf\u00f2ria_2", 
      "title_s": "Euf\u00f2ria 2", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2020451, 
      "rev_ids": {
        "new": 31659299, 
        "old": 31655385
      }, 
      "title": "Orelles_de_Burro", 
      "title_s": "Orelles de Burro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2020177, 
      "rev_ids": {
        "new": 31651869, 
        "old": 31649991
      }, 
      "title": "Nara_Le\u00e3o", 
      "title_s": "Nara Le\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2020516, 
      "rev_ids": {
        "new": 31661684, 
        "old": 31656339
      }, 
      "title": "Bebel_Gilberto", 
      "title_s": "Bebel Gilberto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1396843, 
      "rev_ids": {
        "new": 31646100, 
        "old": 31601872
      }, 
      "title": "Josep_Santacreu_i_Bonjoch", 
      "title_s": "Josep Santacreu i Bonjoch", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2019939, 
      "rev_ids": {
        "new": 31653928, 
        "old": 31645674
      }, 
      "title": "Bot_inflable_semir\u00edgid", 
      "title_s": "Bot inflable semir\u00edgid", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1801177, 
      "rev_ids": {
        "new": 31658870, 
        "old": 31439069
      }, 
      "title": "Pom_Klementieff", 
      "title_s": "Pom Klementieff", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2014693, 
      "rev_ids": {
        "new": 31659433, 
        "old": 31638465
      }, 
      "title": "Pere_Figueras_i_Vigara", 
      "title_s": "Pere Figueras i Vigara", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 318577, 
      "rev_ids": {
        "new": 31653620, 
        "old": 31567746
      }, 
      "title": "Palau_Moja", 
      "title_s": "Palau Moja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2019917, 
      "rev_ids": {
        "new": 31657240, 
        "old": 31645455
      }, 
      "title": "Hidrocortisona", 
      "title_s": "Hidrocortisona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 141958, 
      "rev_ids": {
        "new": 31658853, 
        "old": 30753453
      }, 
      "title": "Buru", 
      "title_s": "Buru", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2019979, 
      "rev_ids": {
        "new": 31648519, 
        "old": 31646573
      }, 
      "title": "Astrosociologia", 
      "title_s": "Astrosociologia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2020314, 
      "rev_ids": {
        "new": 31659163, 
        "old": 31652518
      }, 
      "title": "Sylvia_Telles", 
      "title_s": "Sylvia Telles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2004173, 
      "rev_ids": {
        "new": 31653927, 
        "old": 31587575
      }, 
      "title": "Col\u00b7lecci\u00f3_d'art_de_Cristina_de_Su\u00e8cia", 
      "title_s": "Col\u00b7lecci\u00f3 d'art de Cristina de Su\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 106640, 
      "rev_ids": {
        "new": 31652848, 
        "old": 31448388
      }, 
      "title": "Congr\u00e9s_Nacional_Druk", 
      "title_s": "Congr\u00e9s Nacional Druk", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 45187, 
      "rev_ids": {
        "new": 31656677, 
        "old": 31636451
      }, 
      "title": "Hastings_Kamuzu_Banda", 
      "title_s": "Hastings Kamuzu Banda", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 2020127, 
      "rev_ids": {
        "new": 31662118, 
        "old": 31649081
      }, 
      "title": "Coronaci\u00f3_de_Carles_III_del_Regne_Unit_i_Camil\u00b7la", 
      "title_s": "Coronaci\u00f3 de Carles III del Regne Unit i Camil\u00b7la", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2020177, 
      "rev_ids": {
        "new": 31651869, 
        "old": 31649991
      }, 
      "title": "Nara_Le\u00e3o", 
      "title_s": "Nara Le\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2020451, 
      "rev_ids": {
        "new": 31659299, 
        "old": 31655385
      }, 
      "title": "Orelles_de_Burro", 
      "title_s": "Orelles de Burro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2020516, 
      "rev_ids": {
        "new": 31661684, 
        "old": 31656339
      }, 
      "title": "Bebel_Gilberto", 
      "title_s": "Bebel Gilberto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2019939, 
      "rev_ids": {
        "new": 31653928, 
        "old": 31645674
      }, 
      "title": "Bot_inflable_semir\u00edgid", 
      "title_s": "Bot inflable semir\u00edgid", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2019979, 
      "rev_ids": {
        "new": 31648519, 
        "old": 31646573
      }, 
      "title": "Astrosociologia", 
      "title_s": "Astrosociologia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2020314, 
      "rev_ids": {
        "new": 31659163, 
        "old": 31652518
      }, 
      "title": "Sylvia_Telles", 
      "title_s": "Sylvia Telles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2019950, 
      "rev_ids": {
        "new": 31648646, 
        "old": 31645771
      }, 
      "title": "Alain_Bombard", 
      "title_s": "Alain Bombard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2019547, 
      "rev_ids": {
        "new": 31661507, 
        "old": 31640683
      }, 
      "title": "Simon_vs._the_Homo_Sapiens_Agenda", 
      "title_s": "Simon vs. the Homo Sapiens Agenda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2020360, 
      "rev_ids": {
        "new": 31657721, 
        "old": 31654760
      }, 
      "title": "Supergrup_de_la_cerita", 
      "title_s": "Supergrup de la cerita", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 750, 
    "anon_ip_count": 372, 
    "anon_titles": 427, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 6119, 
    "bot_titles": 5495, 
    "edits": 17555, 
    "titles": 10289, 
    "total_users": 1180, 
    "users": 808
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 110, 
    "titles": 52, 
    "total_users": 50, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2019263, 
      "rev_ids": {
        "new": 31651873, 
        "old": 31637428
      }, 
      "title": "Els_tres_mosqueters_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "Els tres mosqueters (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 2019414, 
      "rev_ids": {
        "new": 31642076, 
        "old": 31637127
      }, 
      "title": "Burnesha", 
      "title_s": "Burnesha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1997402, 
      "rev_ids": {
        "new": 31656809, 
        "old": 31206164
      }, 
      "title": "Campionat_d'Espanya_de_tennis_de_taula", 
      "title_s": "Campionat d'Espanya de tennis de taula", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2019778, 
      "rev_ids": {
        "new": 31651759, 
        "old": 31644185
      }, 
      "title": "Ifig\u00e8nia_a_\u00c0ulida", 
      "title_s": "Ifig\u00e8nia a \u00c0ulida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2020503, 
      "rev_ids": {
        "new": 31656806, 
        "old": 31656055
      }, 
      "title": "Marco_Misciagna", 
      "title_s": "Marco Misciagna", 
      "users": 3
    }
  ]
}