{
  "date": "September 17, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.747708797454834, 
    "end_date": "2019-09-17T12:11:01.750109", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-09-10T12:11:01.750109"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 59588, 
      "rev_ids": {
        "new": 21984596, 
        "old": 21964702
      }, 
      "title": "Robert_Gerhard_i_Ottenwaelder", 
      "title_s": "Robert Gerhard i Ottenwaelder", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 88952, 
      "rev_ids": {
        "new": 21985094, 
        "old": 21962647
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Regne_Unit", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Regne Unit", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1695953, 
      "rev_ids": {
        "new": 21974631, 
        "old": 21973474
      }, 
      "title": "Ielizaveta_Pol\u00f3nskaia", 
      "title_s": "Ielizaveta Pol\u00f3nskaia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1696238, 
      "rev_ids": {
        "new": 21985479, 
        "old": 21975785
      }, 
      "title": "Incendis_forestals_a_Sib\u00e8ria_(2019)", 
      "title_s": "Incendis forestals a Sib\u00e8ria (2019)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1695493, 
      "rev_ids": {
        "new": 21972989, 
        "old": 21967240
      }, 
      "title": "Zina\u00efda_Ierm\u00f3lieva", 
      "title_s": "Zina\u00efda Ierm\u00f3lieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1696621, 
      "rev_ids": {
        "new": 21983214, 
        "old": 21979871
      }, 
      "title": "Isidre_Macau_i_Teixidor", 
      "title_s": "Isidre Macau i Teixidor", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1696084, 
      "rev_ids": {
        "new": 21975053, 
        "old": 21974864
      }, 
      "title": "Judaisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Judaisme catal\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1696153, 
      "rev_ids": {
        "new": 21975772, 
        "old": 21975187
      }, 
      "title": "Nikolai_T\u00edkhonov_(escriptor)", 
      "title_s": "Nikolai T\u00edkhonov (escriptor)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1695839, 
      "rev_ids": {
        "new": 21973285, 
        "old": 21972267
      }, 
      "title": "Veniam\u00edn_Kaverin", 
      "title_s": "Veniam\u00edn Kaverin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 21986073, 
        "old": 21956837
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1695920, 
      "rev_ids": {
        "new": 21983516, 
        "old": 21973055
      }, 
      "title": "Daniel_Johnston", 
      "title_s": "Daniel Johnston", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 148313, 
      "rev_ids": {
        "new": 21985880, 
        "old": 19856137
      }, 
      "title": "Ciutat_global", 
      "title_s": "Ciutat global", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1696063, 
      "rev_ids": {
        "new": 21982494, 
        "old": 21974702
      }, 
      "title": "Gaetano_Salvemini", 
      "title_s": "Gaetano Salvemini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1638678, 
      "rev_ids": {
        "new": 21985667, 
        "old": 21963568
      }, 
      "title": "The_Dark_Crystal", 
      "title_s": "The Dark Crystal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1694928, 
      "rev_ids": {
        "new": 21977686, 
        "old": 21965250
      }, 
      "title": "Batalla_de_Sagunt", 
      "title_s": "Batalla de Sagunt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1381029, 
      "rev_ids": {
        "new": 21984214, 
        "old": 20429682
      }, 
      "title": "Santiago_Vilanova_i_Tan\u00e9", 
      "title_s": "Santiago Vilanova i Tan\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 189105, 
      "rev_ids": {
        "new": 21984351, 
        "old": 21412454
      }, 
      "title": "T\u00f2fol_Sastre", 
      "title_s": "T\u00f2fol Sastre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1694292, 
      "rev_ids": {
        "new": 21974106, 
        "old": 21945019
      }, 
      "title": "Subalternitat", 
      "title_s": "Subalternitat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1696543, 
      "rev_ids": {
        "new": 21982057, 
        "old": 21978991
      }, 
      "title": "Setge_de_Val\u00e8ncia_(1812)", 
      "title_s": "Setge de Val\u00e8ncia (1812)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1692065, 
      "rev_ids": {
        "new": 21982517, 
        "old": 21837597
      }, 
      "title": "Wanda_Jackson", 
      "title_s": "Wanda Jackson", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1696238, 
      "rev_ids": {
        "new": 21985479, 
        "old": 21975785
      }, 
      "title": "Incendis_forestals_a_Sib\u00e8ria_(2019)", 
      "title_s": "Incendis forestals a Sib\u00e8ria (2019)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1695953, 
      "rev_ids": {
        "new": 21974631, 
        "old": 21973474
      }, 
      "title": "Ielizaveta_Pol\u00f3nskaia", 
      "title_s": "Ielizaveta Pol\u00f3nskaia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1695493, 
      "rev_ids": {
        "new": 21972989, 
        "old": 21967240
      }, 
      "title": "Zina\u00efda_Ierm\u00f3lieva", 
      "title_s": "Zina\u00efda Ierm\u00f3lieva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1696621, 
      "rev_ids": {
        "new": 21983214, 
        "old": 21979871
      }, 
      "title": "Isidre_Macau_i_Teixidor", 
      "title_s": "Isidre Macau i Teixidor", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1696084, 
      "rev_ids": {
        "new": 21975053, 
        "old": 21974864
      }, 
      "title": "Judaisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Judaisme catal\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1696153, 
      "rev_ids": {
        "new": 21975772, 
        "old": 21975187
      }, 
      "title": "Nikolai_T\u00edkhonov_(escriptor)", 
      "title_s": "Nikolai T\u00edkhonov (escriptor)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1695839, 
      "rev_ids": {
        "new": 21973285, 
        "old": 21972267
      }, 
      "title": "Veniam\u00edn_Kaverin", 
      "title_s": "Veniam\u00edn Kaverin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1695920, 
      "rev_ids": {
        "new": 21983516, 
        "old": 21973055
      }, 
      "title": "Daniel_Johnston", 
      "title_s": "Daniel Johnston", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1696063, 
      "rev_ids": {
        "new": 21982494, 
        "old": 21974702
      }, 
      "title": "Gaetano_Salvemini", 
      "title_s": "Gaetano Salvemini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1696543, 
      "rev_ids": {
        "new": 21982057, 
        "old": 21978991
      }, 
      "title": "Setge_de_Val\u00e8ncia_(1812)", 
      "title_s": "Setge de Val\u00e8ncia (1812)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 773, 
    "anon_ip_count": 366, 
    "anon_titles": 445, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 4333, 
    "bot_titles": 3899, 
    "edits": 14856, 
    "titles": 8818, 
    "total_users": 1154, 
    "users": 788
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 75, 
    "titles": 52, 
    "total_users": 37, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 82055, 
      "rev_ids": {
        "new": 21974814, 
        "old": 17026241
      }, 
      "title": "Guerra_de_Successi\u00f3_Espanyola", 
      "title_s": "Guerra de Successi\u00f3 Espanyola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 137003, 
      "rev_ids": {
        "new": 21967104, 
        "old": 21965636
      }, 
      "title": "Pedraforca", 
      "title_s": "Pedraforca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 175354, 
      "rev_ids": {
        "new": 21986064, 
        "old": 17953221
      }, 
      "title": "Pau_Casals_i_Defill\u00f3", 
      "title_s": "Pau Casals i Defill\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1496081, 
      "rev_ids": {
        "new": 21981653, 
        "old": 21434778
      }, 
      "title": "Anglicisme", 
      "title_s": "Anglicisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1695174, 
      "rev_ids": {
        "new": 21982986, 
        "old": 21963351
      }, 
      "title": "Cultura_de_la_violaci\u00f3", 
      "title_s": "Cultura de la violaci\u00f3", 
      "users": 2
    }
  ]
}