{
  "date": "December 3, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.46209192276000977, 
    "end_date": "2022-12-03T08:15:01.732110", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-11-26T08:15:01.732110"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 64846209, 
        "old": 64808998
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7014217, 
      "rev_ids": {
        "new": 64844457, 
        "old": 64832923
      }, 
      "title": "Come_Swim", 
      "title_s": "Come Swim", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 36447, 
      "rev_ids": {
        "new": 64846996, 
        "old": 64811061
      }, 
      "title": "Primeira_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primeira Guerra P\u00fanica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 3182593, 
      "rev_ids": {
        "new": 64844777, 
        "old": 64809164
      }, 
      "title": "Lista_de_artilheiros_da_Copa_do_Mundo_FIFA_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Lista de artilheiros da Copa do Mundo FIFA por pa\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6841281, 
      "rev_ids": {
        "new": 64845068, 
        "old": 64803131
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_G", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo G", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6841295, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836381, 
        "old": 64804675
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_C", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo C", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 5085912, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836527, 
        "old": 64810781
      }, 
      "title": "Richarlison", 
      "title_s": "Richarlison", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 3547, 
      "rev_ids": {
        "new": 64844896, 
        "old": 64809539
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Manuel", 
      "title_s": "S\u00e3o Manuel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64846949, 
        "old": 64810269
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6841302, 
      "rev_ids": {
        "new": 64844992, 
        "old": 64803091
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_H", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo H", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7011043, 
      "rev_ids": {
        "new": 64836524, 
        "old": 64811089
      }, 
      "title": "Ataque_a_escolas_em_Aracruz", 
      "title_s": "Ataque a escolas em Aracruz", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6841300, 
      "rev_ids": {
        "new": 64840573, 
        "old": 64809048
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_E", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo E", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 6841304, 
      "rev_ids": {
        "new": 64838247, 
        "old": 64804691
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_D", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo D", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7011777, 
      "rev_ids": {
        "new": 64815408, 
        "old": 64813291
      }, 
      "title": "Produ\u00e7\u00e3o_de_azeitona_na_Palestina", 
      "title_s": "Produ\u00e7\u00e3o de azeitona na Palestina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 415419, 
      "rev_ids": {
        "new": 64845949, 
        "old": 64810205
      }, 
      "title": "Recordes_da_Copa_do_Mundo_FIFA", 
      "title_s": "Recordes da Copa do Mundo FIFA", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6841298, 
      "rev_ids": {
        "new": 64839347, 
        "old": 64809060
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_Grupo_F", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 Grupo F", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 29773, 
      "rev_ids": {
        "new": 64827070, 
        "old": 62889429
      }, 
      "title": "Dois_Riachos", 
      "title_s": "Dois Riachos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 168006, 
      "rev_ids": {
        "new": 64839923, 
        "old": 64688964
      }, 
      "title": "Lista_de_munic\u00edpios_do_Brasil_por_unidade_da_Federa\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Lista de munic\u00edpios do Brasil por unidade da Federa\u00e7\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 33837, 
      "rev_ids": {
        "new": 64843123, 
        "old": 64476315
      }, 
      "title": "Populismo", 
      "title_s": "Populismo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 29780, 
      "rev_ids": {
        "new": 64826963, 
        "old": 64811052
      }, 
      "title": "Inhapi", 
      "title_s": "Inhapi", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7011777, 
      "rev_ids": {
        "new": 64815408, 
        "old": 64813291
      }, 
      "title": "Produ\u00e7\u00e3o_de_azeitona_na_Palestina", 
      "title_s": "Produ\u00e7\u00e3o de azeitona na Palestina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7014602, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841562, 
        "old": 64835600
      }, 
      "title": "\u00c0_Procura_da_Anitta_Perfeita", 
      "title_s": "\u00c0 Procura da Anitta Perfeita", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7014976, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841559, 
        "old": 64839205
      }, 
      "title": "Guarda_Nacional_do_Brasil_(proposta_de_recria\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Guarda Nacional do Brasil (proposta de recria\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7011822, 
      "rev_ids": {
        "new": 64814129, 
        "old": 64813541
      }, 
      "title": "Massacre_de_Kafr_Qasim", 
      "title_s": "Massacre de Kafr Qasim", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7015520, 
      "rev_ids": {
        "new": 64843805, 
        "old": 64843505
      }, 
      "title": "Camilla_Tominey", 
      "title_s": "Camilla Tominey", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7015307, 
      "rev_ids": {
        "new": 64846180, 
        "old": 64841684
      }, 
      "title": "Disco_Voador_(\u00e1lbum_de_Giulia_Be)", 
      "title_s": "Disco Voador (\u00e1lbum de Giulia Be)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7015127, 
      "rev_ids": {
        "new": 64842385, 
        "old": 64840323
      }, 
      "title": "Maom\u00e9_Albaquir", 
      "title_s": "Maom\u00e9 Albaquir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7012896, 
      "rev_ids": {
        "new": 64843675, 
        "old": 64822797
      }, 
      "title": "Protestos_contra_os_confinamentos_da_COVID-19_na_China_em_2022", 
      "title_s": "Protestos contra os confinamentos da COVID-19 na China em 2022", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7012589, 
      "rev_ids": {
        "new": 64823803, 
        "old": 64819456
      }, 
      "title": "Alpha_(\u00e1lbum_de_Tiago_Abrantes)", 
      "title_s": "Alpha (\u00e1lbum de Tiago Abrantes)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7014380, 
      "rev_ids": {
        "new": 64838332, 
        "old": 64834012
      }, 
      "title": "Pr\u00eamio_Contigo!_Online_2022", 
      "title_s": "Pr\u00eamio Contigo! Online 2022", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 1248, 
    "bot_titles": 1225, 
    "edits": 21931, 
    "titles": 11712, 
    "total_users": 2513, 
    "users": 2513
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 79, 
    "anon_ip_count": 37, 
    "anon_titles": 48, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 669, 
    "titles": 502, 
    "total_users": 171, 
    "users": 134
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 6994247, 
      "rev_ids": {
        "new": 64832430, 
        "old": 64809219
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2149228, 
      "rev_ids": {
        "new": 64811222, 
        "old": 44017352
      }, 
      "title": "Arthur_(desenho_animado)", 
      "title_s": "Arthur (desenho animado)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1825930, 
      "rev_ids": {
        "new": 64821679, 
        "old": 56393895
      }, 
      "title": "Ang\u00e9lica_(apresentadora)", 
      "title_s": "Ang\u00e9lica (apresentadora)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7015158, 
      "rev_ids": {
        "new": 64841520, 
        "old": 64840496
      }, 
      "title": "Guarda_Nacional_do_Brasil_(proposta_de_recria\u00e7\u00e3o)", 
      "title_s": "Guarda Nacional do Brasil (proposta de recria\u00e7\u00e3o)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 3161672, 
      "rev_ids": {
        "new": 64823920, 
        "old": 27813427
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_portuguesas_de_2011", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas portuguesas de 2011", 
      "users": 1
    }
  ]
}