{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "February 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.2236411571502686, 
    "end_date": "2023-02-24T10:05:01.788583", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-02-17T10:05:01.788583"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 467, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "24 f\u00e9vrier 2023", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 6374394, 
      "rev_ids": {
        "new": 201704747, 
        "old": 201460201
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Maroc_de_futsal_FIFA", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Maroc de futsal FIFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 9822170, 
      "rev_ids": {
        "new": 201680631, 
        "old": 201272725
      }, 
      "title": "Mascarades_souletines", 
      "title_s": "Mascarades souletines", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 6472403, 
      "rev_ids": {
        "new": 201599809, 
        "old": 201405054
      }, 
      "title": "Christian_Atsu", 
      "title_s": "Christian Atsu", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1207962, 
      "rev_ids": {
        "new": 201666461, 
        "old": 201280952
      }, 
      "title": "Liste_des_mouvements_autonomistes_ou_s\u00e9paratistes", 
      "title_s": "Liste des mouvements autonomistes ou s\u00e9paratistes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 42456, 
      "rev_ids": {
        "new": 201692474, 
        "old": 201465692
      }, 
      "title": "Lichen", 
      "title_s": "Lichen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15465172, 
      "rev_ids": {
        "new": 201687588, 
        "old": 201468356
      }, 
      "title": "Jean_Gougoltz", 
      "title_s": "Jean Gougoltz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1804, 
      "rev_ids": {
        "new": 201703881, 
        "old": 201465801
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 3436349, 
      "rev_ids": {
        "new": 201558171, 
        "old": 201464696
      }, 
      "title": "Soci\u00e9t\u00e9_internationale_pour_l'\u00e9tude_des_femmes_de_l'Ancien_R\u00e9gime", 
      "title_s": "Soci\u00e9t\u00e9 internationale pour l'\u00e9tude des femmes de l'Ancien R\u00e9gime", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1628065, 
      "rev_ids": {
        "new": 201692649, 
        "old": 182454856
      }, 
      "title": "Buttes_du_Parisis", 
      "title_s": "Buttes du Parisis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 15397528, 
      "rev_ids": {
        "new": 201670064, 
        "old": 201464122
      }, 
      "title": "Projet_de_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_en_2023", 
      "title_s": "Projet de r\u00e9forme des retraites en France en 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6174668, 
      "rev_ids": {
        "new": 201684897, 
        "old": 176273938
      }, 
      "title": "Liste_d'\u00e9tymologies_des_noms_de_provinces_et_de_r\u00e9gions", 
      "title_s": "Liste d'\u00e9tymologies des noms de provinces et de r\u00e9gions", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 636793, 
      "rev_ids": {
        "new": 201687646, 
        "old": 201456230
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Maroc_f\u00e9minine_de_football", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Maroc f\u00e9minine de football", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 15444613, 
      "rev_ids": {
        "new": 201704994, 
        "old": 201463989
      }, 
      "title": "S\u00e9ismes_de_2023_en_Turquie_et_Syrie", 
      "title_s": "S\u00e9ismes de 2023 en Turquie et Syrie", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 15471781, 
      "rev_ids": {
        "new": 201705344, 
        "old": 201581500
      }, 
      "title": "Willy_Aeschlimann", 
      "title_s": "Willy Aeschlimann", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 201618269, 
        "old": 201369544
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 392950, 
      "rev_ids": {
        "new": 201683789, 
        "old": 199486421
      }, 
      "title": "Duault", 
      "title_s": "Duault", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14999131, 
      "rev_ids": {
        "new": 201685207, 
        "old": 201334526
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_deuxi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de deuxi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 15451454, 
      "rev_ids": {
        "new": 201700459, 
        "old": 201576197
      }, 
      "title": "Union_sportive_Basket_Damigny_Alen\u00e7on_61", 
      "title_s": "Union sportive Basket Damigny Alen\u00e7on 61", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 129535, 
      "rev_ids": {
        "new": 201681433, 
        "old": 201211198
      }, 
      "title": "Labyrinthe", 
      "title_s": "Labyrinthe", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 15340783, 
      "rev_ids": {
        "new": 201690577, 
        "old": 201446654
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Duba\u00ef_(WTA_2023)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Duba\u00ef (WTA 2023)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15465172, 
      "rev_ids": {
        "new": 201687588, 
        "old": 201468356
      }, 
      "title": "Jean_Gougoltz", 
      "title_s": "Jean Gougoltz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 15471553, 
      "rev_ids": {
        "new": 201700893, 
        "old": 201574711
      }, 
      "title": "Mariette_Teisserenc", 
      "title_s": "Mariette Teisserenc", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15467920, 
      "rev_ids": {
        "new": 201688543, 
        "old": 201516768
      }, 
      "title": "Jean-Nicolas_Moreau", 
      "title_s": "Jean-Nicolas Moreau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15477493, 
      "rev_ids": {
        "new": 201704182, 
        "old": 201672677
      }, 
      "title": "Frontispice_de_l\u2019Encyclop\u00e9die_ou_Dictionnaire_raisonn\u00e9_des_sciences,_des_arts_et_des_m\u00e9tiers", 
      "title_s": "Frontispice de l\u2019Encyclop\u00e9die ou Dictionnaire raisonn\u00e9 des sciences, des arts et des m\u00e9tiers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15473887, 
      "rev_ids": {
        "new": 201702337, 
        "old": 201611601
      }, 
      "title": "Siri_Derkert", 
      "title_s": "Siri Derkert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 15469593, 
      "rev_ids": {
        "new": 201614265, 
        "old": 201546349
      }, 
      "title": "Place_du_G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc_(Mont-de-Marsan)", 
      "title_s": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc (Mont-de-Marsan)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15466269, 
      "rev_ids": {
        "new": 201586810, 
        "old": 201484859
      }, 
      "title": "Largo_Winch_3_:_Le_Prix_de_l\u2019argent", 
      "title_s": "Largo Winch 3 : Le Prix de l\u2019argent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15473650, 
      "rev_ids": {
        "new": 201663506, 
        "old": 201606349
      }, 
      "title": "Brice_Albin", 
      "title_s": "Brice Albin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15467334, 
      "rev_ids": {
        "new": 201531591, 
        "old": 201505968
      }, 
      "title": "Margaretta_D'Arcy", 
      "title_s": "Margaretta D'Arcy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15474841, 
      "rev_ids": {
        "new": 201681920, 
        "old": 201628137
      }, 
      "title": "Dim\u00edtrios_Ploum\u00eds", 
      "title_s": "Dim\u00edtrios Ploum\u00eds", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17826, 
    "anon_ip_count": 7293, 
    "anon_titles": 10354, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 15073, 
    "bot_titles": 14535, 
    "edits": 148660, 
    "titles": 81125, 
    "total_users": 20641, 
    "users": 13348
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 284, 
    "anon_ip_count": 189, 
    "anon_titles": 206, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1760, 
    "bot_titles": 1063, 
    "edits": 9719, 
    "titles": 6021, 
    "total_users": 1072, 
    "users": 883
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 15446270, 
      "rev_ids": {
        "new": 201705185, 
        "old": 201460822
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15462881, 
      "rev_ids": {
        "new": 201650992, 
        "old": 201460634
      }, 
      "title": "Famille_de_Badereau_de_Saint-Martin/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille de Badereau de Saint-Martin/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 4316099, 
      "rev_ids": {
        "new": 201690867, 
        "old": 200306221
      }, 
      "title": "Association_fran\u00e7aise_pour_l'information_scientifique", 
      "title_s": "Association fran\u00e7aise pour l'information scientifique", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 15464893, 
      "rev_ids": {
        "new": 201677559, 
        "old": 201465633
      }, 
      "title": "Francocide/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Francocide/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1171972, 
      "rev_ids": {
        "new": 201705333, 
        "old": 201462515
      }, 
      "title": "Pierre_Palmade", 
      "title_s": "Pierre Palmade", 
      "users": 13
    }
  ]
}