{
  "date": "January 1, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2057490348815918, 
    "end_date": "2022-01-01T08:19:01.858471", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-12-25T08:19:01.858471"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 7432, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301151, 
        "old": 2077968
      }, 
      "title": "Filosofia", 
      "title_s": "Filosofia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 184285, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300776, 
        "old": 2300752
      }, 
      "title": "Prov\u00edncias_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Prov\u00edncias d'It\u00e0lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 27720, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300913, 
        "old": 2300186
      }, 
      "title": "Platon", 
      "title_s": "Platon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 88937, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301072, 
        "old": 2301047
      }, 
      "title": "Caiena", 
      "title_s": "Caiena", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 184299, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300903, 
        "old": 2300893
      }, 
      "title": "Ruf_d'Avinhon", 
      "title_s": "Ruf d'Avinhon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 147051, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301041, 
        "old": 2281317
      }, 
      "title": "Quartiers_de_Marselha", 
      "title_s": "Quartiers de Marselha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 132534, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300786, 
        "old": 2065163
      }, 
      "title": "S\u00e8tge_d'Avinhon_(1226)", 
      "title_s": "S\u00e8tge d'Avinhon (1226)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 146967, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300795, 
        "old": 2151221
      }, 
      "title": "Guilh\u00e8m_Figu\u00e8ira", 
      "title_s": "Guilh\u00e8m Figu\u00e8ira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 184278, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300710, 
        "old": 2300704
      }, 
      "title": "Teod\u00f2r_de_Cirene", 
      "title_s": "Teod\u00f2r de Cirene", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 150176, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301021, 
        "old": 1923474
      }, 
      "title": "Hia_C-ed_O'odham", 
      "title_s": "Hia C-ed O'odham", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 135234, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300934, 
        "old": 1948845
      }, 
      "title": "Andrei_S\u00e0kharov", 
      "title_s": "Andrei S\u00e0kharov", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 3416, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301138, 
        "old": 2279313
      }, 
      "title": "S\u00e8ina_e_Sant_Dan\u00eds", 
      "title_s": "S\u00e8ina e Sant Dan\u00eds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 184289, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300814, 
        "old": 2300806
      }, 
      "title": "Allobr\u00f2gues", 
      "title_s": "Allobr\u00f2gues", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 131473, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300792, 
        "old": 2034041
      }, 
      "title": "S\u00e8tge_de_Tolosa_(1219)", 
      "title_s": "S\u00e8tge de Tolosa (1219)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184282, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300736, 
        "old": 2300731
      }, 
      "title": "Regionalisme_comerciau", 
      "title_s": "Regionalisme comerciau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184317, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301119, 
        "old": 2301114
      }, 
      "title": "Wilhelm_von_Leeb", 
      "title_s": "Wilhelm von Leeb", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 102653, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300944, 
        "old": 2210597
      }, 
      "title": "Saint-Sulpice-des-Rivoires", 
      "title_s": "Saint-Sulpice-des-Rivoires", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184274, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300641, 
        "old": 2300500
      }, 
      "title": "La_R\u00f2cha_(Val_Maira)", 
      "title_s": "La R\u00f2cha (Val Maira)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 54011, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300730, 
        "old": 2100267
      }, 
      "title": "Falabreguier", 
      "title_s": "Falabreguier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 88960, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300487, 
        "old": 1799804
      }, 
      "title": "Kourou", 
      "title_s": "Kourou", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 184285, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300776, 
        "old": 2300752
      }, 
      "title": "Prov\u00edncias_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Prov\u00edncias d'It\u00e0lia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 184299, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300903, 
        "old": 2300893
      }, 
      "title": "Ruf_d'Avinhon", 
      "title_s": "Ruf d'Avinhon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 184289, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300814, 
        "old": 2300806
      }, 
      "title": "Allobr\u00f2gues", 
      "title_s": "Allobr\u00f2gues", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 184278, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300710, 
        "old": 2300704
      }, 
      "title": "Teod\u00f2r_de_Cirene", 
      "title_s": "Teod\u00f2r de Cirene", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184317, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301119, 
        "old": 2301114
      }, 
      "title": "Wilhelm_von_Leeb", 
      "title_s": "Wilhelm von Leeb", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 184282, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300736, 
        "old": 2300731
      }, 
      "title": "Regionalisme_comerciau", 
      "title_s": "Regionalisme comerciau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184271, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300489, 
        "old": 2300479
      }, 
      "title": "James_Webb_(telesc\u00f2pi_espacial)", 
      "title_s": "James Webb (telesc\u00f2pi espacial)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 184316, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301113, 
        "old": 2301109
      }, 
      "title": "Critias", 
      "title_s": "Critias", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184300, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300928, 
        "old": 2300925
      }, 
      "title": "Memorial", 
      "title_s": "Memorial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 184277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2300614, 
        "old": 2300609
      }, 
      "title": "Carola_Rackete", 
      "title_s": "Carola Rackete", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 74, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 56, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 568, 
    "titles": 307, 
    "total_users": 43, 
    "users": 34
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 1, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 184294, 
      "rev_ids": {
        "new": 2301156, 
        "old": 2300835
      }, 
      "title": "S\u00e8ina_Saint_Denis", 
      "title_s": "S\u00e8ina Saint Denis", 
      "users": 1
    }
  ]
}