{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "January 28, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.1924099922180176, 
    "end_date": "2022-01-28T10:11:01.868580", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-01-21T10:11:01.868580"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 411, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "28 de gener de 2022", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 1912913, 
      "rev_ids": {
        "new": 29321173, 
        "old": 29293414
      }, 
      "title": "Guerres_de_la_Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Guerres de la Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 513409, 
      "rev_ids": {
        "new": 29352585, 
        "old": 29293405
      }, 
      "title": "Sant_Sadurn\u00ed_d'Esperan", 
      "title_s": "Sant Sadurn\u00ed d'Esperan", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1394181, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348782, 
        "old": 19377103
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_del_Pelopon\u00e8s", 
      "title_s": "Primera Guerra del Pelopon\u00e8s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 118, 
      "rev_ids": {
        "new": 29356313, 
        "old": 28903508
      }, 
      "title": "Atena", 
      "title_s": "Atena", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1913798, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348865, 
        "old": 29332127
      }, 
      "title": "Setge_de_Naxos_(499_aC)", 
      "title_s": "Setge de Naxos (499 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 248373, 
      "rev_ids": {
        "new": 29325357, 
        "old": 28535249
      }, 
      "title": "Imperi_Llat\u00ed", 
      "title_s": "Imperi Llat\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29351191, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 77979, 
      "rev_ids": {
        "new": 29353981, 
        "old": 29292691
      }, 
      "title": "Lliga_de_Delos", 
      "title_s": "Lliga de Delos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29326108, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1912784, 
      "rev_ids": {
        "new": 29324905, 
        "old": 29293291
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_Pol\u00f2nia_al_segle_XX", 
      "title_s": "M\u00fasica a Pol\u00f2nia al segle XX", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1914263, 
      "rev_ids": {
        "new": 29352756, 
        "old": 29348165
      }, 
      "title": "Segona_Guerra_Sagrada", 
      "title_s": "Segona Guerra Sagrada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1912901, 
      "rev_ids": {
        "new": 29308591, 
        "old": 29293448
      }, 
      "title": "Jaciment_de_s\u00edlex_de_Casa_Montero", 
      "title_s": "Jaciment de s\u00edlex de Casa Montero", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1884574, 
      "rev_ids": {
        "new": 29352446, 
        "old": 28628540
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_espanyola_al_mercat_d'estiu_de_2021", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 espanyola al mercat d'estiu de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1495775, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348760, 
        "old": 29290491
      }, 
      "title": "Mata_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Mata de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 125605, 
      "rev_ids": {
        "new": 29349021, 
        "old": 29079621
      }, 
      "title": "Economia_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Economia de R\u00fassia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1912972, 
      "rev_ids": {
        "new": 29356350, 
        "old": 29296451
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1911029, 
      "rev_ids": {
        "new": 29349375, 
        "old": 29288949
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1507291, 
      "rev_ids": {
        "new": 29330836, 
        "old": 28863220
      }, 
      "title": "C\u00e0psula_espacial", 
      "title_s": "C\u00e0psula espacial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 433241, 
      "rev_ids": {
        "new": 29356417, 
        "old": 29292086
      }, 
      "title": "Interlingue", 
      "title_s": "Interlingue", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1643248, 
      "rev_ids": {
        "new": 29320820, 
        "old": 29219610
      }, 
      "title": "Joan_Camps_i_Arnau", 
      "title_s": "Joan Camps i Arnau", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1913798, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348865, 
        "old": 29332127
      }, 
      "title": "Setge_de_Naxos_(499_aC)", 
      "title_s": "Setge de Naxos (499 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1912959, 
      "rev_ids": {
        "new": 29351191, 
        "old": 29295651
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Reial_Madrid", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Reial Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1913019, 
      "rev_ids": {
        "new": 29326108, 
        "old": 29299054
      }, 
      "title": "Roser_Melendres_i_Mata_del_Rac\u00f3", 
      "title_s": "Roser Melendres i Mata del Rac\u00f3", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1914263, 
      "rev_ids": {
        "new": 29352756, 
        "old": 29348165
      }, 
      "title": "Segona_Guerra_Sagrada", 
      "title_s": "Segona Guerra Sagrada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1912972, 
      "rev_ids": {
        "new": 29356350, 
        "old": 29296451
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2022_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2022 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1914045, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348224, 
        "old": 29338233
      }, 
      "title": "Intercanvis_de_presoners_entre_els_abb\u00e0ssides_i_els_romans_d'Orient", 
      "title_s": "Intercanvis de presoners entre els abb\u00e0ssides i els romans d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1913943, 
      "rev_ids": {
        "new": 29351173, 
        "old": 29334413
      }, 
      "title": "Rodrigo_Ponce_de_Le\u00f3n", 
      "title_s": "Rodrigo Ponce de Le\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1914192, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348823, 
        "old": 29345811
      }, 
      "title": "Batalla_de_Tanagra_(457_aC)", 
      "title_s": "Batalla de Tanagra (457 aC)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1913225, 
      "rev_ids": {
        "new": 29356899, 
        "old": 29307850
      }, 
      "title": "Pol\u00edtica_d'apaivagament", 
      "title_s": "Pol\u00edtica d'apaivagament", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1914168, 
      "rev_ids": {
        "new": 29348845, 
        "old": 29344449
      }, 
      "title": "Rebel\u00b7li\u00f3_de_Tassos", 
      "title_s": "Rebel\u00b7li\u00f3 de Tassos", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1146, 
    "anon_ip_count": 529, 
    "anon_titles": 672, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 42016, 
    "bot_titles": 37640, 
    "edits": 58758, 
    "titles": 44239, 
    "total_users": 1577, 
    "users": 1048
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 99, 
    "titles": 63, 
    "total_users": 50, 
    "users": 45
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1913101, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311616, 
        "old": 29300670
      }, 
      "title": "L'Argilaga", 
      "title_s": "L'Argilaga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1914110, 
      "rev_ids": {
        "new": 29343239, 
        "old": 29342826
      }, 
      "title": "Ambrosia", 
      "title_s": "Ambrosia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1912957, 
      "rev_ids": {
        "new": 29300365, 
        "old": 29295567
      }, 
      "title": "Batalla_dels_M\u00e0stils", 
      "title_s": "Batalla dels M\u00e0stils", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1911603, 
      "rev_ids": {
        "new": 29325552, 
        "old": 29247684
      }, 
      "title": "Heraclides", 
      "title_s": "Heraclides", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 36965, 
      "rev_ids": {
        "new": 29346638, 
        "old": 27199494
      }, 
      "title": "Tutankamon", 
      "title_s": "Tutankamon", 
      "users": 2
    }
  ]
}