{
  "date": "March 3, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 30.035027980804443, 
    "end_date": "2020-03-03T08:11:01.873210", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-02-25T08:11:01.873210"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 22799810, 
        "old": 22672625
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1277872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22813054, 
        "old": 22772009
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mesopot\u00e0mia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mesopot\u00e0mia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1738624, 
      "rev_ids": {
        "new": 22805960, 
        "old": 22777707
      }, 
      "title": "Anna_German", 
      "title_s": "Anna German", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 400425, 
      "rev_ids": {
        "new": 22813242, 
        "old": 19875332
      }, 
      "title": "Cort_(noblesa)", 
      "title_s": "Cort (noblesa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 22796083, 
        "old": 22775265
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1739444, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812939, 
        "old": 22792530
      }, 
      "title": "Vall_de_Peguera", 
      "title_s": "Vall de Peguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 349929, 
      "rev_ids": {
        "new": 22793819, 
        "old": 22775217
      }, 
      "title": "L\u00ednia_evolutiva_de_Ponyta", 
      "title_s": "L\u00ednia evolutiva de Ponyta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1739256, 
      "rev_ids": {
        "new": 22811428, 
        "old": 22789489
      }, 
      "title": "Classe_Flower", 
      "title_s": "Classe Flower", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 966780, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806298, 
        "old": 22663202
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1739671, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812414, 
        "old": 22797079
      }, 
      "title": "Brilla,_brilla,_estel_meu", 
      "title_s": "Brilla, brilla, estel meu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1720011, 
      "rev_ids": {
        "new": 22780154, 
        "old": 22641174
      }, 
      "title": "Geoparc_Comarca_Minera", 
      "title_s": "Geoparc Comarca Minera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1283320, 
      "rev_ids": {
        "new": 22808488, 
        "old": 21421201
      }, 
      "title": "The_Greatest_Story_Ever_Told", 
      "title_s": "The Greatest Story Ever Told", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1692867, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812372, 
        "old": 22775612
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3_2020", 
      "title_s": "Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 404637, 
      "rev_ids": {
        "new": 22810603, 
        "old": 22699337
      }, 
      "title": "Industrial_Light_&_Magic", 
      "title_s": "Industrial Light & Magic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1739800, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806445, 
        "old": 22805388
      }, 
      "title": "Acte_del_Consell_per_la_Rep\u00fablica_a_Perpiny\u00e0_(2020)", 
      "title_s": "Acte del Consell per la Rep\u00fablica a Perpiny\u00e0 (2020)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1738552, 
      "rev_ids": {
        "new": 22776559, 
        "old": 22776151
      }, 
      "title": "Joan_Birman", 
      "title_s": "Joan Birman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1739694, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806961, 
        "old": 22797885
      }, 
      "title": "Carnaval_de_Las_Palmas_de_Gran_Canaria", 
      "title_s": "Carnaval de Las Palmas de Gran Canaria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1739474, 
      "rev_ids": {
        "new": 22811994, 
        "old": 22793203
      }, 
      "title": "The_Communards", 
      "title_s": "The Communards", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1738531, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812962, 
        "old": 22775903
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Moreno_Blasco", 
      "title_s": "Mar\u00eda Moreno Blasco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 467911, 
      "rev_ids": {
        "new": 22813894, 
        "old": 21931171
      }, 
      "title": "H\u00e0fidh", 
      "title_s": "H\u00e0fidh", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1738624, 
      "rev_ids": {
        "new": 22805960, 
        "old": 22777707
      }, 
      "title": "Anna_German", 
      "title_s": "Anna German", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1739444, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812939, 
        "old": 22792530
      }, 
      "title": "Vall_de_Peguera", 
      "title_s": "Vall de Peguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1739256, 
      "rev_ids": {
        "new": 22811428, 
        "old": 22789489
      }, 
      "title": "Classe_Flower", 
      "title_s": "Classe Flower", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1739671, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812414, 
        "old": 22797079
      }, 
      "title": "Brilla,_brilla,_estel_meu", 
      "title_s": "Brilla, brilla, estel meu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1739800, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806445, 
        "old": 22805388
      }, 
      "title": "Acte_del_Consell_per_la_Rep\u00fablica_a_Perpiny\u00e0_(2020)", 
      "title_s": "Acte del Consell per la Rep\u00fablica a Perpiny\u00e0 (2020)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1738552, 
      "rev_ids": {
        "new": 22776559, 
        "old": 22776151
      }, 
      "title": "Joan_Birman", 
      "title_s": "Joan Birman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1739694, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806961, 
        "old": 22797885
      }, 
      "title": "Carnaval_de_Las_Palmas_de_Gran_Canaria", 
      "title_s": "Carnaval de Las Palmas de Gran Canaria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1739474, 
      "rev_ids": {
        "new": 22811994, 
        "old": 22793203
      }, 
      "title": "The_Communards", 
      "title_s": "The Communards", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1738790, 
      "rev_ids": {
        "new": 22785092, 
        "old": 22779859
      }, 
      "title": "Basili_Argir", 
      "title_s": "Basili Argir", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1739251, 
      "rev_ids": {
        "new": 22808183, 
        "old": 22789163
      }, 
      "title": "Classe_Castle", 
      "title_s": "Classe Castle", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1168, 
    "anon_ip_count": 618, 
    "anon_titles": 660, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 17651, 
    "bot_titles": 14154, 
    "edits": 31444, 
    "titles": 19550, 
    "total_users": 1720, 
    "users": 1102
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 173, 
    "titles": 59, 
    "total_users": 55, 
    "users": 49
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 476110, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788606, 
        "old": 4902684
      }, 
      "title": "Firdaws\u00ed", 
      "title_s": "Firdaws\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1120979, 
      "rev_ids": {
        "new": 22803538, 
        "old": 12181565
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1169933, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788408, 
        "old": 22785288
      }, 
      "title": "Ifriquiya", 
      "title_s": "Ifriquiya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 11405, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806632, 
        "old": 22776010
      }, 
      "title": "Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 501984, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788501, 
        "old": 22422787
      }, 
      "title": "H\u00e0fidh", 
      "title_s": "H\u00e0fidh", 
      "users": 2
    }
  ]
}