{
  "date": "March 15, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4216499328613281, 
    "end_date": "2023-03-15T23:11:01.484766", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-03-08T23:11:01.484766"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 32347, 
      "rev_ids": {
        "new": 31409512, 
        "old": 31388678
      }, 
      "title": "Picanya", 
      "title_s": "Picanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 2008818, 
      "rev_ids": {
        "new": 31405125, 
        "old": 31388693
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Pedestal", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Pedestal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2010005, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410884, 
        "old": 31405307
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Numax", 
      "title_s": "F\u00e0brica Numax", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1864445, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407364, 
        "old": 29366258
      }, 
      "title": "Moi_je_m'appelle_Manuel_Valls", 
      "title_s": "Moi je m'appelle Manuel Valls", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410233, 
        "old": 31384259
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 19657, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410890, 
        "old": 31384599
      }, 
      "title": "Venus_(planeta)", 
      "title_s": "Venus (planeta)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2009506, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404867, 
        "old": 31397762
      }, 
      "title": "Records_des_de_Fukushima", 
      "title_s": "Records des de Fukushima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2009282, 
      "rev_ids": {
        "new": 31400830, 
        "old": 31394285
      }, 
      "title": "13ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "13ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2008807, 
      "rev_ids": {
        "new": 31391198, 
        "old": 31387445
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Arb\u00f3s-Manich", 
      "title_s": "F\u00e0brica Arb\u00f3s-Manich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2010299, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410856, 
        "old": 31410432
      }, 
      "title": "15ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "15ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1796397, 
      "rev_ids": {
        "new": 31401419, 
        "old": 31156369
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1981", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1981", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 20707, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410568, 
        "old": 31202969
      }, 
      "title": "Plat\u00ed", 
      "title_s": "Plat\u00ed", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2009019, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394661, 
        "old": 31389886
      }, 
      "title": "Salar_d'Atacama", 
      "title_s": "Salar d'Atacama", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2008973, 
      "rev_ids": {
        "new": 31392086, 
        "old": 31389381
      }, 
      "title": "Pablo_C\u00e9sar", 
      "title_s": "Pablo C\u00e9sar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407531, 
        "old": 31404474
      }, 
      "title": "Nikon_F3", 
      "title_s": "Nikon F3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009653, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407614, 
        "old": 31399843
      }, 
      "title": "LXXVI_Premis_BAFTA", 
      "title_s": "LXXVI Premis BAFTA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 61264, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410547, 
        "old": 31385176
      }, 
      "title": "Anis\u00f2pters", 
      "title_s": "Anis\u00f2pters", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2009190, 
      "rev_ids": {
        "new": 31409986, 
        "old": 31392982
      }, 
      "title": "Nit_de_les_Telecomunicacions_i_la_Inform\u00e0tica", 
      "title_s": "Nit de les Telecomunicacions i la Inform\u00e0tica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1646990, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395066, 
        "old": 31385956
      }, 
      "title": "Futbol_al_Per\u00fa", 
      "title_s": "Futbol al Per\u00fa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2010005, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410884, 
        "old": 31405307
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Numax", 
      "title_s": "F\u00e0brica Numax", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2009506, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404867, 
        "old": 31397762
      }, 
      "title": "Records_des_de_Fukushima", 
      "title_s": "Records des de Fukushima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2009282, 
      "rev_ids": {
        "new": 31400830, 
        "old": 31394285
      }, 
      "title": "13ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "13ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2010299, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410856, 
        "old": 31410432
      }, 
      "title": "15ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "15ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2009019, 
      "rev_ids": {
        "new": 31394661, 
        "old": 31389886
      }, 
      "title": "Salar_d'Atacama", 
      "title_s": "Salar d'Atacama", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2008973, 
      "rev_ids": {
        "new": 31392086, 
        "old": 31389381
      }, 
      "title": "Pablo_C\u00e9sar", 
      "title_s": "Pablo C\u00e9sar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009653, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407614, 
        "old": 31399843
      }, 
      "title": "LXXVI_Premis_BAFTA", 
      "title_s": "LXXVI Premis BAFTA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009968, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407531, 
        "old": 31404474
      }, 
      "title": "Nikon_F3", 
      "title_s": "Nikon F3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2009190, 
      "rev_ids": {
        "new": 31409986, 
        "old": 31392982
      }, 
      "title": "Nit_de_les_Telecomunicacions_i_la_Inform\u00e0tica", 
      "title_s": "Nit de les Telecomunicacions i la Inform\u00e0tica", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 792, 
    "anon_ip_count": 405, 
    "anon_titles": 474, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4651, 
    "bot_titles": 3932, 
    "edits": 17246, 
    "titles": 8809, 
    "total_users": 1259, 
    "users": 854
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 16, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 92, 
    "titles": 41, 
    "total_users": 54, 
    "users": 45
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2008771, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407219, 
        "old": 31400053
      }, 
      "title": "Lena_Pa\u00fcls_i_Obr\u00e9", 
      "title_s": "Lena Pa\u00fcls i Obr\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1948456, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404333, 
        "old": 31387180
      }, 
      "title": "Feminisme_radical_transexcloent", 
      "title_s": "Feminisme radical transexcloent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 2008845, 
      "rev_ids": {
        "new": 31406749, 
        "old": 31387802
      }, 
      "title": "Casa_Vicens", 
      "title_s": "Casa Vicens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2010039, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407096, 
        "old": 31405773
      }, 
      "title": "Moi_je_m'appelle_Manuel_Valls", 
      "title_s": "Moi je m'appelle Manuel Valls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 31396018, 
        "old": 31385872
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}