{
  "date": "November 3, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.580067873001099, 
    "end_date": "2019-11-03T13:11:01.950225", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-10-27T13:11:01.950225"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1708060, 
      "rev_ids": {
        "new": 22208919, 
        "old": 22191069
      }, 
      "title": "Cronologia_del_cinema", 
      "title_s": "Cronologia del cinema", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 80380, 
      "rev_ids": {
        "new": 22214120, 
        "old": 22175141
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Airbus_A320", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Airbus A320", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1708902, 
      "rev_ids": {
        "new": 22211463, 
        "old": 22203401
      }, 
      "title": "Sk\u00f8rd\u00e5t", 
      "title_s": "Sk\u00f8rd\u00e5t", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1708131, 
      "rev_ids": {
        "new": 22207926, 
        "old": 22191852
      }, 
      "title": "\u00c0ngela_M\u00e1rmol", 
      "title_s": "\u00c0ngela M\u00e1rmol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 298116, 
      "rev_ids": {
        "new": 22194574, 
        "old": 21823622
      }, 
      "title": "Missatge_d'Arecibo", 
      "title_s": "Missatge d'Arecibo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 47604, 
      "rev_ids": {
        "new": 22209408, 
        "old": 20593734
      }, 
      "title": "Llista_de_monarques_actuals", 
      "title_s": "Llista de monarques actuals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1706531, 
      "rev_ids": {
        "new": 22202951, 
        "old": 22177239
      }, 
      "title": "Pablo_Ibar", 
      "title_s": "Pablo Ibar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 22207128, 
        "old": 22145896
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1707872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22207496, 
        "old": 22188076
      }, 
      "title": "Sam_Raimi", 
      "title_s": "Sam Raimi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 337478, 
      "rev_ids": {
        "new": 22213773, 
        "old": 22064972
      }, 
      "title": "Premis_Ovidi_Montllor", 
      "title_s": "Premis Ovidi Montllor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 427967, 
      "rev_ids": {
        "new": 22207304, 
        "old": 21193837
      }, 
      "title": "Mare_de_D\u00e9u_dels_fusos_(Leonardo_da_Vinci)", 
      "title_s": "Mare de D\u00e9u dels fusos (Leonardo da Vinci)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1708432, 
      "rev_ids": {
        "new": 22198856, 
        "old": 22195294
      }, 
      "title": "Reguina_Der\u00edeva", 
      "title_s": "Reguina Der\u00edeva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1708418, 
      "rev_ids": {
        "new": 22209589, 
        "old": 22195172
      }, 
      "title": "Weissella_viridescens", 
      "title_s": "Weissella viridescens", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1705160, 
      "rev_ids": {
        "new": 22211635, 
        "old": 22173879
      }, 
      "title": "Protestes_contra_la_sent\u00e8ncia_del_judici_al_proc\u00e9s_independentista_catal\u00e0", 
      "title_s": "Protestes contra la sent\u00e8ncia del judici al proc\u00e9s independentista catal\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 749888, 
      "rev_ids": {
        "new": 22214701, 
        "old": 20766876
      }, 
      "title": "Rob\u00f2tica_educativa", 
      "title_s": "Rob\u00f2tica educativa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1706312, 
      "rev_ids": {
        "new": 22214894, 
        "old": 22173058
      }, 
      "title": "Curat_per_UV", 
      "title_s": "Curat per UV", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1708015, 
      "rev_ids": {
        "new": 22215106, 
        "old": 22190572
      }, 
      "title": "Bodyguard", 
      "title_s": "Bodyguard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 614483, 
      "rev_ids": {
        "new": 22213055, 
        "old": 22168569
      }, 
      "title": "Adhesiu", 
      "title_s": "Adhesiu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1708531, 
      "rev_ids": {
        "new": 22210441, 
        "old": 22196529
      }, 
      "title": "Kit_de_moblatge", 
      "title_s": "Kit de moblatge", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1707435, 
      "rev_ids": {
        "new": 22195249, 
        "old": 22178730
      }, 
      "title": "Domingo_Alegre", 
      "title_s": "Domingo Alegre", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1708060, 
      "rev_ids": {
        "new": 22208919, 
        "old": 22191069
      }, 
      "title": "Cronologia_del_cinema", 
      "title_s": "Cronologia del cinema", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1708902, 
      "rev_ids": {
        "new": 22211463, 
        "old": 22203401
      }, 
      "title": "Sk\u00f8rd\u00e5t", 
      "title_s": "Sk\u00f8rd\u00e5t", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1708131, 
      "rev_ids": {
        "new": 22207926, 
        "old": 22191852
      }, 
      "title": "\u00c0ngela_M\u00e1rmol", 
      "title_s": "\u00c0ngela M\u00e1rmol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1707872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22207496, 
        "old": 22188076
      }, 
      "title": "Sam_Raimi", 
      "title_s": "Sam Raimi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1708432, 
      "rev_ids": {
        "new": 22198856, 
        "old": 22195294
      }, 
      "title": "Reguina_Der\u00edeva", 
      "title_s": "Reguina Der\u00edeva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1708418, 
      "rev_ids": {
        "new": 22209589, 
        "old": 22195172
      }, 
      "title": "Weissella_viridescens", 
      "title_s": "Weissella viridescens", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1708015, 
      "rev_ids": {
        "new": 22215106, 
        "old": 22190572
      }, 
      "title": "Bodyguard", 
      "title_s": "Bodyguard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1708531, 
      "rev_ids": {
        "new": 22210441, 
        "old": 22196529
      }, 
      "title": "Kit_de_moblatge", 
      "title_s": "Kit de moblatge", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1708683, 
      "rev_ids": {
        "new": 22209297, 
        "old": 22198937
      }, 
      "title": "Schlager", 
      "title_s": "Schlager", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1707677, 
      "rev_ids": {
        "new": 22190621, 
        "old": 22184949
      }, 
      "title": "Fractura_d'escafoide", 
      "title_s": "Fractura d'escafoide", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1164, 
    "anon_ip_count": 576, 
    "anon_titles": 661, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 17699, 
    "bot_titles": 14692, 
    "edits": 29548, 
    "titles": 19246, 
    "total_users": 1661, 
    "users": 1085
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 88, 
    "titles": 45, 
    "total_users": 51, 
    "users": 42
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 218121, 
      "rev_ids": {
        "new": 22195554, 
        "old": 22164355
      }, 
      "title": "Carlisme", 
      "title_s": "Carlisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 22209814, 
        "old": 22169305
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1708921, 
      "rev_ids": {
        "new": 22207202, 
        "old": 22203680
      }, 
      "title": "Salman_de_l'Ar\u00e0bia_Saudita", 
      "title_s": "Salman de l'Ar\u00e0bia Saudita", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1706712, 
      "rev_ids": {
        "new": 22213575, 
        "old": 22183363
      }, 
      "title": "Protestes_contra_la_sent\u00e8ncia_del_judici_al_proc\u00e9s_independentista_catal\u00e0", 
      "title_s": "Protestes contra la sent\u00e8ncia del judici al proc\u00e9s independentista catal\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 157730, 
      "rev_ids": {
        "new": 22209955, 
        "old": 20245262
      }, 
      "title": "Linx_ib\u00e8ric", 
      "title_s": "Linx ib\u00e8ric", 
      "users": 2
    }
  ]
}