{
  "date": "December 14, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.190521955490112, 
    "end_date": "2018-12-14T13:03:01.939870", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2018-12-07T13:03:01.939870"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 10582093, 
      "rev_ids": {
        "new": 183692649, 
        "old": 183623748
      }, 
      "title": "Anschlag_in_Stra\u00dfburg_2018", 
      "title_s": "Anschlag in Stra\u00dfburg 2018", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 10549520, 
      "rev_ids": {
        "new": 183696486, 
        "old": 183478211
      }, 
      "title": "M\u00e4rter-Expedition", 
      "title_s": "M\u00e4rter-Expedition", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 8400888, 
      "rev_ids": {
        "new": 183696377, 
        "old": 183440735
      }, 
      "title": "Paul_Ziemiak", 
      "title_s": "Paul Ziemiak", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 2574276, 
      "rev_ids": {
        "new": 183698476, 
        "old": 183483020
      }, 
      "title": "Verteidigungsbezirkskommando", 
      "title_s": "Verteidigungsbezirkskommando", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9523363, 
      "rev_ids": {
        "new": 183661391, 
        "old": 183457262
      }, 
      "title": "Putschversuch_in_der_T\u00fcrkei_2016", 
      "title_s": "Putschversuch in der T\u00fcrkei 2016", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 3672032, 
      "rev_ids": {
        "new": 183691059, 
        "old": 183480098
      }, 
      "title": "Schlesische_Beskiden", 
      "title_s": "Schlesische Beskiden", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10303692, 
      "rev_ids": {
        "new": 183687447, 
        "old": 183484622
      }, 
      "title": "Dezember_2018", 
      "title_s": "Dezember 2018", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10580358, 
      "rev_ids": {
        "new": 183678210, 
        "old": 183577692
      }, 
      "title": "Der_R\u00f6merbrief_(Barth)", 
      "title_s": "Der R\u00f6merbrief (Barth)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 3837461, 
      "rev_ids": {
        "new": 183694043, 
        "old": 183484270
      }, 
      "title": "Deutsche_Fu\u00dfballnationalmannschaft/Statistik", 
      "title_s": "Deutsche Fu\u00dfballnationalmannschaft/Statistik", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7414414, 
      "rev_ids": {
        "new": 183679928, 
        "old": 177015930
      }, 
      "title": "Kastell_Orheiu_Bistri\u021bei", 
      "title_s": "Kastell Orheiu Bistri\u021bei", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1602460, 
      "rev_ids": {
        "new": 183614869, 
        "old": 183482883
      }, 
      "title": "Annegret_Kramp-Karrenbauer", 
      "title_s": "Annegret Kramp-Karrenbauer", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1329269, 
      "rev_ids": {
        "new": 183699143, 
        "old": 183285633
      }, 
      "title": "Gaia_(Raumsonde)", 
      "title_s": "Gaia (Raumsonde)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7414480, 
      "rev_ids": {
        "new": 183696440, 
        "old": 183483996
      }, 
      "title": "Kastell_C\u0103lug\u0103reni", 
      "title_s": "Kastell C\u0103lug\u0103reni", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1478590, 
      "rev_ids": {
        "new": 183621924, 
        "old": 181578709
      }, 
      "title": "Mundwasser", 
      "title_s": "Mundwasser", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10215499, 
      "rev_ids": {
        "new": 183697420, 
        "old": 183480576
      }, 
      "title": "Nekrolog_Dezember_2018", 
      "title_s": "Nekrolog Dezember 2018", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10577725, 
      "rev_ids": {
        "new": 183591152, 
        "old": 183513901
      }, 
      "title": "Jakobs_Kampf_am_Jabbok", 
      "title_s": "Jakobs Kampf am Jabbok", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10476393, 
      "rev_ids": {
        "new": 183633940, 
        "old": 183483614
      }, 
      "title": "Kupfergrube_Sadisdorf", 
      "title_s": "Kupfergrube Sadisdorf", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10496624, 
      "rev_ids": {
        "new": 183695187, 
        "old": 183474429
      }, 
      "title": "Globaler_Pakt_f\u00fcr_eine_sichere,_geordnete_und_regul\u00e4re_Migration", 
      "title_s": "Globaler Pakt f\u00fcr eine sichere, geordnete und regul\u00e4re Migration", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10453446, 
      "rev_ids": {
        "new": 183693174, 
        "old": 183484147
      }, 
      "title": "Zeppelin-Milit\u00e4rluftschiffe", 
      "title_s": "Zeppelin-Milit\u00e4rluftschiffe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10576911, 
      "rev_ids": {
        "new": 183595662, 
        "old": 183489943
      }, 
      "title": "Konrad_Fischer_(Architekt)", 
      "title_s": "Konrad Fischer (Architekt)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10580358, 
      "rev_ids": {
        "new": 183678210, 
        "old": 183577692
      }, 
      "title": "Der_R\u00f6merbrief_(Barth)", 
      "title_s": "Der R\u00f6merbrief (Barth)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10577725, 
      "rev_ids": {
        "new": 183591152, 
        "old": 183513901
      }, 
      "title": "Jakobs_Kampf_am_Jabbok", 
      "title_s": "Jakobs Kampf am Jabbok", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10576911, 
      "rev_ids": {
        "new": 183595662, 
        "old": 183489943
      }, 
      "title": "Konrad_Fischer_(Architekt)", 
      "title_s": "Konrad Fischer (Architekt)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10582737, 
      "rev_ids": {
        "new": 183672225, 
        "old": 183640331
      }, 
      "title": "Alena_Neubert", 
      "title_s": "Alena Neubert", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10577192, 
      "rev_ids": {
        "new": 183533649, 
        "old": 183497024
      }, 
      "title": "Terre_humaine", 
      "title_s": "Terre humaine", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10577094, 
      "rev_ids": {
        "new": 183662650, 
        "old": 183494565
      }, 
      "title": "Alexandre_Freytag", 
      "title_s": "Alexandre Freytag", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10582051, 
      "rev_ids": {
        "new": 183696358, 
        "old": 183618718
      }, 
      "title": "Klaus_Wischnewski", 
      "title_s": "Klaus Wischnewski", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10581350, 
      "rev_ids": {
        "new": 183668499, 
        "old": 183603354
      }, 
      "title": "Axel_Heinzmann", 
      "title_s": "Axel Heinzmann", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10579607, 
      "rev_ids": {
        "new": 183685964, 
        "old": 183557320
      }, 
      "title": "Zwischenstaatliche_Konferenz_zur_Annahme_des_Globalen_Pakts_f\u00fcr_eine_sichere,_geordnete_und_regul\u00e4re_Migration", 
      "title_s": "Zwischenstaatliche Konferenz zur Annahme des Globalen Pakts f\u00fcr eine sichere, geordnete und regul\u00e4re Migration", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10580613, 
      "rev_ids": {
        "new": 183694747, 
        "old": 183584158
      }, 
      "title": "Verteidigungsbezirkskommando_23", 
      "title_s": "Verteidigungsbezirkskommando 23", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 14769, 
    "anon_ip_count": 8291, 
    "anon_titles": 10341, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 7232, 
    "bot_titles": 6645, 
    "edits": 126991, 
    "titles": 69116, 
    "total_users": 15008, 
    "users": 6717
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 972, 
    "anon_ip_count": 562, 
    "anon_titles": 571, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 724, 
    "bot_titles": 691, 
    "edits": 6664, 
    "titles": 2714, 
    "total_users": 1747, 
    "users": 1185
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 243, 
      "page_id": 9545840, 
      "rev_ids": {
        "new": 183665419, 
        "old": 183337239
      }, 
      "title": "Rainer_Mausfeld", 
      "title_s": "Rainer Mausfeld", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10582146, 
      "rev_ids": {
        "new": 183699697, 
        "old": 183623750
      }, 
      "title": "Anschlag_in_Stra\u00dfburg_2018", 
      "title_s": "Anschlag in Stra\u00dfburg 2018", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9456546, 
      "rev_ids": {
        "new": 183670239, 
        "old": 181721309
      }, 
      "title": "Paul_Ziemiak", 
      "title_s": "Paul Ziemiak", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 5952984, 
      "rev_ids": {
        "new": 183665575, 
        "old": 183118816
      }, 
      "title": "Annegret_Kramp-Karrenbauer", 
      "title_s": "Annegret Kramp-Karrenbauer", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10571868, 
      "rev_ids": {
        "new": 183687503, 
        "old": 183363229
      }, 
      "title": "Eren_G\u00fcvercin", 
      "title_s": "Eren G\u00fcvercin", 
      "users": 9
    }
  ]
}