{
  "date": "February 2, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0061399936676025, 
    "end_date": "2019-02-02T13:11:01.390858", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-01-26T13:11:01.390858"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1645691, 
      "rev_ids": {
        "new": 20737902, 
        "old": 20724854
      }, 
      "title": "Acord_de_Prespa", 
      "title_s": "Acord de Prespa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1643851, 
      "rev_ids": {
        "new": 20743544, 
        "old": 20715188
      }, 
      "title": "Retaule_de_la_Pietat_(la_Seu_d'Urgell)", 
      "title_s": "Retaule de la Pietat (la Seu d'Urgell)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1645725, 
      "rev_ids": {
        "new": 20740067, 
        "old": 20725190
      }, 
      "title": "Tub_LED", 
      "title_s": "Tub LED", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 30905, 
      "rev_ids": {
        "new": 20740443, 
        "old": 20544189
      }, 
      "title": "Cervera_de_la_Marenda", 
      "title_s": "Cervera de la Marenda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 20741955, 
        "old": 20699231
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1645408, 
      "rev_ids": {
        "new": 20743847, 
        "old": 20720927
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1365445, 
      "rev_ids": {
        "new": 20742509, 
        "old": 20721785
      }, 
      "title": "Afer_de_corrupci\u00f3_a_la_FIFA", 
      "title_s": "Afer de corrupci\u00f3 a la FIFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 401295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726866, 
        "old": 20721485
      }, 
      "title": "Cursa_de_braus", 
      "title_s": "Cursa de braus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1646187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20739368, 
        "old": 20730575
      }, 
      "title": "Llista_d'arnes_de_la_pen\u00ednsula_ib\u00e8rica", 
      "title_s": "Llista d'arnes de la pen\u00ednsula ib\u00e8rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1645678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20729125, 
        "old": 20724759
      }, 
      "title": "Tractat_de_l'Elisi", 
      "title_s": "Tractat de l'Elisi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 334288, 
      "rev_ids": {
        "new": 20740811, 
        "old": 19736739
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_de_Cervera_de_la_Marenda", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 de Cervera de la Marenda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1645417, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726217, 
        "old": 20721631
      }, 
      "title": "Fotoqueratitis", 
      "title_s": "Fotoqueratitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1647029, 
      "rev_ids": {
        "new": 20742597, 
        "old": 20739344
      }, 
      "title": "Encaminador_sense_fil", 
      "title_s": "Encaminador sense fil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1646815, 
      "rev_ids": {
        "new": 20742224, 
        "old": 20737601
      }, 
      "title": "Ra\u00efssa_Ar\u00f3nova", 
      "title_s": "Ra\u00efssa Ar\u00f3nova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1645543, 
      "rev_ids": {
        "new": 20741301, 
        "old": 20723286
      }, 
      "title": "Batalla_de_Yaguachi", 
      "title_s": "Batalla de Yaguachi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 155352, 
      "rev_ids": {
        "new": 20726694, 
        "old": 20709516
      }, 
      "title": "Llista_de_reusencs", 
      "title_s": "Llista de reusencs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1617634, 
      "rev_ids": {
        "new": 20743429, 
        "old": 20710342
      }, 
      "title": "El_col\u00b7leccionista_d'estampes", 
      "title_s": "El col\u00b7leccionista d'estampes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 182194, 
      "rev_ids": {
        "new": 20730559, 
        "old": 20498931
      }, 
      "title": "Novak_\u0110okovi\u0107", 
      "title_s": "Novak \u0110okovi\u0107", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1646501, 
      "rev_ids": {
        "new": 20739581, 
        "old": 20734994
      }, 
      "title": "Jan_Koum", 
      "title_s": "Jan Koum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 40993, 
      "rev_ids": {
        "new": 20732969, 
        "old": 20720719
      }, 
      "title": "Llista_de_comtes_d'Urgell", 
      "title_s": "Llista de comtes d'Urgell", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1645691, 
      "rev_ids": {
        "new": 20737902, 
        "old": 20724854
      }, 
      "title": "Acord_de_Prespa", 
      "title_s": "Acord de Prespa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1645725, 
      "rev_ids": {
        "new": 20740067, 
        "old": 20725190
      }, 
      "title": "Tub_LED", 
      "title_s": "Tub LED", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1646187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20739368, 
        "old": 20730575
      }, 
      "title": "Llista_d'arnes_de_la_pen\u00ednsula_ib\u00e8rica", 
      "title_s": "Llista d'arnes de la pen\u00ednsula ib\u00e8rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1645678, 
      "rev_ids": {
        "new": 20729125, 
        "old": 20724759
      }, 
      "title": "Tractat_de_l'Elisi", 
      "title_s": "Tractat de l'Elisi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1647029, 
      "rev_ids": {
        "new": 20742597, 
        "old": 20739344
      }, 
      "title": "Encaminador_sense_fil", 
      "title_s": "Encaminador sense fil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1646815, 
      "rev_ids": {
        "new": 20742224, 
        "old": 20737601
      }, 
      "title": "Ra\u00efssa_Ar\u00f3nova", 
      "title_s": "Ra\u00efssa Ar\u00f3nova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1645543, 
      "rev_ids": {
        "new": 20741301, 
        "old": 20723286
      }, 
      "title": "Batalla_de_Yaguachi", 
      "title_s": "Batalla de Yaguachi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1646501, 
      "rev_ids": {
        "new": 20739581, 
        "old": 20734994
      }, 
      "title": "Jan_Koum", 
      "title_s": "Jan Koum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1647123, 
      "rev_ids": {
        "new": 20742822, 
        "old": 20741067
      }, 
      "title": "Ali\u00e0_Moldag\u00falova", 
      "title_s": "Ali\u00e0 Moldag\u00falova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1647227, 
      "rev_ids": {
        "new": 20743830, 
        "old": 20742518
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Riera_Gassiot", 
      "title_s": "Josep Maria Riera Gassiot", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1421, 
    "anon_ip_count": 659, 
    "anon_titles": 819, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 4001, 
    "bot_titles": 3766, 
    "edits": 17400, 
    "titles": 9656, 
    "total_users": 1185, 
    "users": 526
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 83, 
    "titles": 54, 
    "total_users": 42, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 20727094, 
        "old": 20716099
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 893304, 
      "rev_ids": {
        "new": 20736067, 
        "old": 15454478
      }, 
      "title": "Profiterola", 
      "title_s": "Profiterola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1646072, 
      "rev_ids": {
        "new": 20730420, 
        "old": 20728653
      }, 
      "title": "Top\u00f2nims_de_l'antic_municipi_de_Toralla_i_Serradell", 
      "title_s": "Top\u00f2nims de l'antic municipi de Toralla i Serradell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 558143, 
      "rev_ids": {
        "new": 20725949, 
        "old": 6869913
      }, 
      "title": "Humanisme", 
      "title_s": "Humanisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 81578, 
      "rev_ids": {
        "new": 20742285, 
        "old": 20031256
      }, 
      "title": "Ramon_Llull", 
      "title_s": "Ramon Llull", 
      "users": 3
    }
  ]
}