{
  "date": "April 10, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.44049692153930664, 
    "end_date": "2023-04-10T08:15:02.083660", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-04-03T08:15:02.083660"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65666909, 
        "old": 65626699
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 7028730, 
      "rev_ids": {
        "new": 65665771, 
        "old": 65622544
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 218691, 
      "rev_ids": {
        "new": 65653713, 
        "old": 65622529
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65664099, 
        "old": 65621374
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7103324, 
      "rev_ids": {
        "new": 65663354, 
        "old": 65640970
      }, 
      "title": "Massacre_em_Blumenau_em_2023", 
      "title_s": "Massacre em Blumenau em 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 109723, 
      "rev_ids": {
        "new": 65658745, 
        "old": 65628342
      }, 
      "title": "Lista_de_m\u00fasicos_recordistas_de_vendas", 
      "title_s": "Lista de m\u00fasicos recordistas de vendas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 65665080, 
        "old": 65622285
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7103752, 
      "rev_ids": {
        "new": 65664144, 
        "old": 65643888
      }, 
      "title": "Raimundo_Brand\u00e3o", 
      "title_s": "Raimundo Brand\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7073792, 
      "rev_ids": {
        "new": 65664796, 
        "old": 65621901
      }, 
      "title": "Mister_Brasil_CNB_2023", 
      "title_s": "Mister Brasil CNB 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6896406, 
      "rev_ids": {
        "new": 65664923, 
        "old": 65625992
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "La Liga de 2022\u201323", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2372895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65667100, 
        "old": 64756688
      }, 
      "title": "Angelicats", 
      "title_s": "Angelicats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 7008223, 
      "rev_ids": {
        "new": 65661073, 
        "old": 65626046
      }, 
      "title": "Campeonato_Italiano_de_Futebol_de_2022\u201323_\u2013_Primeira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Italiano de Futebol de 2022\u201323 \u2013 Primeira Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7099277, 
      "rev_ids": {
        "new": 65666563, 
        "old": 65617057
      }, 
      "title": "Mortes_em_abril_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em abril de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2319557, 
      "rev_ids": {
        "new": 65639951, 
        "old": 65395554
      }, 
      "title": "Bridgit_Mendler", 
      "title_s": "Bridgit Mendler", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656530, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5625737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65645657, 
        "old": 65592634
      }, 
      "title": "Any_Gabrielly", 
      "title_s": "Any Gabrielly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6940180, 
      "rev_ids": {
        "new": 65664465, 
        "old": 65622536
      }, 
      "title": "Primeira_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Primeira Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65657096, 
        "old": 65626146
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6712444, 
      "rev_ids": {
        "new": 65665072, 
        "old": 65622284
      }, 
      "title": "Ligue_1_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Ligue 1 de 2022\u201323", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7088840, 
      "rev_ids": {
        "new": 65658856, 
        "old": 65624535
      }, 
      "title": "Treinadores_do_Gr\u00eamio_Esportivo_S\u00e3ocarlense", 
      "title_s": "Treinadores do Gr\u00eamio Esportivo S\u00e3ocarlense", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7103324, 
      "rev_ids": {
        "new": 65663354, 
        "old": 65640970
      }, 
      "title": "Chacina_em_Blumenau", 
      "title_s": "Chacina em Blumenau", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7103752, 
      "rev_ids": {
        "new": 65664144, 
        "old": 65643888
      }, 
      "title": "Raimundo_Brand\u00e3o", 
      "title_s": "Raimundo Brand\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7103137, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656530, 
        "old": 65639939
      }, 
      "title": "Marvvila", 
      "title_s": "Marvvila", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7104415, 
      "rev_ids": {
        "new": 65662542, 
        "old": 65652463
      }, 
      "title": "The_Power_(s\u00e9rie_de_televis\u00e3o)", 
      "title_s": "The Power (s\u00e9rie de televis\u00e3o)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7102829, 
      "rev_ids": {
        "new": 65637258, 
        "old": 65636701
      }, 
      "title": "Temporada_do_Club_Alianza_Lima_de_2020", 
      "title_s": "Temporada do Club Alianza Lima de 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7104100, 
      "rev_ids": {
        "new": 65655587, 
        "old": 65647008
      }, 
      "title": "Lista_de_cruzadores_pesados_da_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Lista de cruzadores pesados da Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7102563, 
      "rev_ids": {
        "new": 65660648, 
        "old": 65634588
      }, 
      "title": "Thiago_Carpini", 
      "title_s": "Thiago Carpini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7105115, 
      "rev_ids": {
        "new": 65658266, 
        "old": 65657798
      }, 
      "title": "Marenzelleria", 
      "title_s": "Marenzelleria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7103129, 
      "rev_ids": {
        "new": 65642133, 
        "old": 65639778
      }, 
      "title": "Campeonato_Paranaense_de_Futsal_de_2003", 
      "title_s": "Campeonato Paranaense de Futsal de 2003", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7105377, 
      "rev_ids": {
        "new": 65662713, 
        "old": 65659765
      }, 
      "title": "Caso_Adam_Toledo", 
      "title_s": "Caso Adam Toledo", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 981, 
    "bot_titles": 947, 
    "edits": 23044, 
    "titles": 12483, 
    "total_users": 2622, 
    "users": 2622
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 67, 
    "anon_ip_count": 43, 
    "anon_titles": 45, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 545, 
    "titles": 278, 
    "total_users": 200, 
    "users": 157
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7047228, 
      "rev_ids": {
        "new": 65667172, 
        "old": 65609313
      }, 
      "title": "Simone", 
      "title_s": "Simone", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2794079, 
      "rev_ids": {
        "new": 65650197, 
        "old": 39433025
      }, 
      "title": "Racismo_em_Portugal", 
      "title_s": "Racismo em Portugal", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7103765, 
      "rev_ids": {
        "new": 65667075, 
        "old": 65644101
      }, 
      "title": "Chacina_em_Blumenau", 
      "title_s": "Chacina em Blumenau", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6975680, 
      "rev_ids": {
        "new": 65656216, 
        "old": 65538037
      }, 
      "title": "Nikolas_Ferreira", 
      "title_s": "Nikolas Ferreira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7096647, 
      "rev_ids": {
        "new": 65657962, 
        "old": 65601231
      }, 
      "title": "WTA_de_Ostrava", 
      "title_s": "WTA de Ostrava", 
      "users": 2
    }
  ]
}