{
  "date": "April 7, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5703818798065186, 
    "end_date": "2021-04-07T23:19:02.209224", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-03-31T23:19:02.209224"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 182605, 
      "rev_ids": {
        "new": 2257969, 
        "old": 2256666
      }, 
      "title": "Lista_daus_sobeirans_de_Ti\u00e8rn", 
      "title_s": "Lista daus sobeirans de Ti\u00e8rn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 37757, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258300, 
        "old": 2256567
      }, 
      "title": "Dusau_Gu\u00e8rra_Mondiau", 
      "title_s": "Dusau Gu\u00e8rra Mondiau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 79020, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258254, 
        "old": 1861967
      }, 
      "title": "Catastr\u00f2fa_naturala", 
      "title_s": "Catastr\u00f2fa naturala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 23, 
      "rev_ids": {
        "new": 2257395, 
        "old": 2256583
      }, 
      "title": "Mammalia", 
      "title_s": "Mammalia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 114623, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258088, 
        "old": 2242626
      }, 
      "title": "Volort", 
      "title_s": "Volort", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 182616, 
      "rev_ids": {
        "new": 2257968, 
        "old": 2256947
      }, 
      "title": "Vescomtat_de_Ti\u00e8rn", 
      "title_s": "Vescomtat de Ti\u00e8rn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 114624, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258244, 
        "old": 2242627
      }, 
      "title": "Volort_Vila", 
      "title_s": "Volort Vila", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 64539, 
      "rev_ids": {
        "new": 2256686, 
        "old": 2256142
      }, 
      "title": "Terrorisme", 
      "title_s": "Terrorisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 3557, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258280, 
        "old": 2256592
      }, 
      "title": "Ti\u00e8rn", 
      "title_s": "Ti\u00e8rn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 114452, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258239, 
        "old": 2242453
      }, 
      "title": "Puy-Guillaume", 
      "title_s": "Puy-Guillaume", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 114175, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258322, 
        "old": 2242143
      }, 
      "title": "Arconsat", 
      "title_s": "Arconsat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 114618, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258246, 
        "old": 2242623
      }, 
      "title": "Viscomtat", 
      "title_s": "Viscomtat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 119850, 
      "rev_ids": {
        "new": 2256768, 
        "old": 2155852
      }, 
      "title": "Courtenay_(Loiret)", 
      "title_s": "Courtenay (Loiret)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 114349, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258268, 
        "old": 2242338
      }, 
      "title": "Lachaux", 
      "title_s": "Lachaux", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 106381, 
      "rev_ids": {
        "new": 2256803, 
        "old": 2217693
      }, 
      "title": "Nesle", 
      "title_s": "Nesle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 101404, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258326, 
        "old": 2245299
      }, 
      "title": "Chausseterre", 
      "title_s": "Chausseterre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 106283, 
      "rev_ids": {
        "new": 2256801, 
        "old": 2217294
      }, 
      "title": "Ligni\u00e8res_(Somme)", 
      "title_s": "Ligni\u00e8res (Somme)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 114501, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258064, 
        "old": 2242508
      }, 
      "title": "Sant_Flor_(Pu\u00e8i_Domat)", 
      "title_s": "Sant Flor (Pu\u00e8i Domat)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 66403, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258228, 
        "old": 2248592
      }, 
      "title": "Juglans_regia", 
      "title_s": "Juglans regia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 114558, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258241, 
        "old": 2242576
      }, 
      "title": "Sent_Victor_de_Montvian\u00e9s", 
      "title_s": "Sent Victor de Montvian\u00e9s", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 182605, 
      "rev_ids": {
        "new": 2257969, 
        "old": 2256666
      }, 
      "title": "Lista_daus_sobeirans_de_Ti\u00e8rn", 
      "title_s": "Lista daus sobeirans de Ti\u00e8rn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 182616, 
      "rev_ids": {
        "new": 2257968, 
        "old": 2256947
      }, 
      "title": "Vescomtat_de_Ti\u00e8rn", 
      "title_s": "Vescomtat de Ti\u00e8rn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 182609, 
      "rev_ids": {
        "new": 2256750, 
        "old": 2256734
      }, 
      "title": "Betulaceae", 
      "title_s": "Betulaceae", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 182612, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258022, 
        "old": 2256792
      }, 
      "title": "Canton_de_Moissac-2", 
      "title_s": "Canton de Moissac-2", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 182653, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258279, 
        "old": 2258276
      }, 
      "title": "Quark_up", 
      "title_s": "Quark up", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182646, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258154, 
        "old": 2258153
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_de_las_T\u00e8rras_de_las_Conflu\u00e9ncias", 
      "title_s": "Comunautat de comunas de las T\u00e8rras de las Conflu\u00e9ncias", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182649, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258252, 
        "old": 2258251
      }, 
      "title": "Incendi_forestier", 
      "title_s": "Incendi forestier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182652, 
      "rev_ids": {
        "new": 2258271, 
        "old": 2258270
      }, 
      "title": "Pollucion_atmosferica", 
      "title_s": "Pollucion atmosferica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182613, 
      "rev_ids": {
        "new": 2256882, 
        "old": 2256880
      }, 
      "title": "Canton_de_Moissac-1", 
      "title_s": "Canton de Moissac-1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182615, 
      "rev_ids": {
        "new": 2256929, 
        "old": 2256928
      }, 
      "title": "21_de_feur\u00e8ir", 
      "title_s": "21 de feur\u00e8ir", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 1530, 
    "titles": 834, 
    "total_users": 42, 
    "users": 35
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}