{
  "date": "September 18, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6234018802642822, 
    "end_date": "2021-09-18T08:15:01.386651", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-09-11T08:15:01.386651"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62071976, 
        "old": 62027625
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 6663046, 
      "rev_ids": {
        "new": 62064074, 
        "old": 62024248
      }, 
      "title": "MTV_Video_Music_Awards_de_2021", 
      "title_s": "MTV Video Music Awards de 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 6647657, 
      "rev_ids": {
        "new": 62062345, 
        "old": 62018237
      }, 
      "title": "The_Masked_Singer_Brasil_(1.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Masked Singer Brasil (1.\u00aa temporada)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 128741, 
      "rev_ids": {
        "new": 62069723, 
        "old": 61876983
      }, 
      "title": "Eragon", 
      "title_s": "Eragon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 6658709, 
      "rev_ids": {
        "new": 62072037, 
        "old": 62019748
      }, 
      "title": "Campeonato_Sul-Americano_de_Voleibol_Feminino_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Sul-Americano de Voleibol Feminino de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 6276753, 
      "rev_ids": {
        "new": 62068326, 
        "old": 58322889
      }, 
      "title": "Met_Gala", 
      "title_s": "Met Gala", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6680941, 
      "rev_ids": {
        "new": 62043087, 
        "old": 62030532
      }, 
      "title": "La_La_(Unlocked)", 
      "title_s": "La La (Unlocked)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 812555, 
      "rev_ids": {
        "new": 62058130, 
        "old": 61980532
      }, 
      "title": "Escola_Superior_de_Educa\u00e7\u00e3o_do_Instituto_Polit\u00e9cnico_do_Porto", 
      "title_s": "Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o do Instituto Polit\u00e9cnico do Porto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6661667, 
      "rev_ids": {
        "new": 62053477, 
        "old": 61857018
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Masculino_Sub-19_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Masculino Sub-19 de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 408933, 
      "rev_ids": {
        "new": 62058820, 
        "old": 61942459
      }, 
      "title": "Rob\u00f3tica_educacional", 
      "title_s": "Rob\u00f3tica educacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 3754248, 
      "rev_ids": {
        "new": 62061432, 
        "old": 62012555
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Mehmari", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Mehmari", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 4610724, 
      "rev_ids": {
        "new": 62067382, 
        "old": 62015771
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_Steven_Universe", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de Steven Universe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6672522, 
      "rev_ids": {
        "new": 62070166, 
        "old": 62025321
      }, 
      "title": "Mortes_em_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Mortes em setembro de 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6674086, 
      "rev_ids": {
        "new": 62071400, 
        "old": 62025808
      }, 
      "title": "Nella_Linhas_A\u00e9reas", 
      "title_s": "Nella Linhas A\u00e9reas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6570659, 
      "rev_ids": {
        "new": 62070887, 
        "old": 62009252
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_AFC_de_2021_\u2013_Fase_Final", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da AFC de 2021 \u2013 Fase Final", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 3357896, 
      "rev_ids": {
        "new": 62070513, 
        "old": 61989693
      }, 
      "title": "Lista_de_telenovelas_da_TVI", 
      "title_s": "Lista de telenovelas da TVI", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2233113, 
      "rev_ids": {
        "new": 62071979, 
        "old": 62023663
      }, 
      "title": "A_Fazenda", 
      "title_s": "A Fazenda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6684020, 
      "rev_ids": {
        "new": 62059263, 
        "old": 62058267
      }, 
      "title": "M\u00e1rio_Teixeira", 
      "title_s": "M\u00e1rio Teixeira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6681880, 
      "rev_ids": {
        "new": 62064648, 
        "old": 62040365
      }, 
      "title": "Liga_Confer\u00eancia_Europa_da_UEFA_de_2021\u201322_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga Confer\u00eancia Europa da UEFA de 2021\u201322 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6675672, 
      "rev_ids": {
        "new": 62069348, 
        "old": 62026712
      }, 
      "title": "Protestos_no_Brasil_em_7_de_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Protestos no Brasil em 7 de setembro de 2021", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6680941, 
      "rev_ids": {
        "new": 62043087, 
        "old": 62030532
      }, 
      "title": "LaLa_(Unlocked)", 
      "title_s": "LaLa (Unlocked)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6681880, 
      "rev_ids": {
        "new": 62064648, 
        "old": 62040365
      }, 
      "title": "Liga_Confer\u00eancia_Europa_da_UEFA_de_2021\u201322_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga Confer\u00eancia Europa da UEFA de 2021\u201322 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6682565, 
      "rev_ids": {
        "new": 62047261, 
        "old": 62046722
      }, 
      "title": "The_Railway_Series", 
      "title_s": "The Railway Series", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6684819, 
      "rev_ids": {
        "new": 62068742, 
        "old": 62065234
      }, 
      "title": "Spriggina", 
      "title_s": "Spriggina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6683528, 
      "rev_ids": {
        "new": 62062795, 
        "old": 62054374
      }, 
      "title": "Acidente_do_Beechcraft_King_Air_prefixo_PS-CSM_em_2021", 
      "title_s": "Acidente do Beechcraft King Air prefixo PS-CSM em 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6683824, 
      "rev_ids": {
        "new": 62069385, 
        "old": 62056876
      }, 
      "title": "Jorge_Sousa_Costa", 
      "title_s": "Jorge Sousa Costa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6682668, 
      "rev_ids": {
        "new": 62062635, 
        "old": 62047582
      }, 
      "title": "Furac\u00e3o_Nicholas_(2021)", 
      "title_s": "Furac\u00e3o Nicholas (2021)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6683448, 
      "rev_ids": {
        "new": 62069314, 
        "old": 62053419
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_de_Futebol_Feminino_da_UEFA_de_2021\u201322", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es de Futebol Feminino da UEFA de 2021\u201322", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6680824, 
      "rev_ids": {
        "new": 62057804, 
        "old": 62029499
      }, 
      "title": "Lei_Maria_Albani", 
      "title_s": "Lei Maria Albani", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6682994, 
      "rev_ids": {
        "new": 62050937, 
        "old": 62050435
      }, 
      "title": "Alfredo_de_Ara\u00fajo_Lopes_da_Costa", 
      "title_s": "Alfredo de Ara\u00fajo Lopes da Costa", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 1896, 
    "bot_titles": 1737, 
    "edits": 27386, 
    "titles": 15637, 
    "total_users": 2802, 
    "users": 2802
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 27, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 19, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 508, 
    "titles": 170, 
    "total_users": 150, 
    "users": 129
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 6677891, 
      "rev_ids": {
        "new": 62067482, 
        "old": 62026699
      }, 
      "title": "Protestos_no_Brasil_em_7_de_setembro_de_2021", 
      "title_s": "Protestos no Brasil em 7 de setembro de 2021", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2775024, 
      "rev_ids": {
        "new": 62057627, 
        "old": 62027997
      }, 
      "title": "J\u00f6nk\u00f6ping", 
      "title_s": "J\u00f6nk\u00f6ping", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6681274, 
      "rev_ids": {
        "new": 62033898, 
        "old": 62033700
      }, 
      "title": "Federa\u00e7\u00e3o_esportiva_internacional", 
      "title_s": "Federa\u00e7\u00e3o esportiva internacional", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6518581, 
      "rev_ids": {
        "new": 62044440, 
        "old": 61702557
      }, 
      "title": "Protestos_contra_o_governo_Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Protestos contra o governo Jair Bolsonaro", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 3094595, 
      "rev_ids": {
        "new": 62048695, 
        "old": 61191345
      }, 
      "title": "Malu_Rodrigues", 
      "title_s": "Malu Rodrigues", 
      "users": 4
    }
  ]
}