{
  "date": "September 19, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8785321712493896, 
    "end_date": "2023-09-19T23:12:01.549898", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-12T23:12:01.549898"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 6134779, 
      "rev_ids": {
        "new": 153863484, 
        "old": 153693016
      }, 
      "title": "Alexander_Succar", 
      "title_s": "Alexander Succar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862025, 
        "old": 153825176
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 153852783, 
        "old": 153704447
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153861123, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10663309, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862923, 
        "old": 153756577
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_de_Auxilio_Judicial", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n de Auxilio Judicial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 153867866, 
        "old": 153703893
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 153867496, 
        "old": 153698763
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 5902022, 
      "rev_ids": {
        "new": 153851302, 
        "old": 153704655
      }, 
      "title": "Una_rosa_blu_Tour", 
      "title_s": "Una rosa blu Tour", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862626, 
        "old": 153708661
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10661713, 
      "rev_ids": {
        "new": 153856768, 
        "old": 153719649
      }, 
      "title": "Juicio_pol\u00edtico_de_la_Junta_Nacional_de_Justicia", 
      "title_s": "Juicio pol\u00edtico de la Junta Nacional de Justicia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 32806, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862837, 
        "old": 153327586
      }, 
      "title": "Fernando_Botero", 
      "title_s": "Fernando Botero", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 703090, 
      "rev_ids": {
        "new": 153807345, 
        "old": 153706791
      }, 
      "title": "Francmasoner\u00eda", 
      "title_s": "Francmasoner\u00eda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 721735, 
      "rev_ids": {
        "new": 153834394, 
        "old": 153689097
      }, 
      "title": "Gran_Hermano_VIP_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Gran Hermano VIP (Espa\u00f1a)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153867759, 
        "old": 153703207
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10659568, 
      "rev_ids": {
        "new": 153829818, 
        "old": 153721394
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_Sub-20_de_Futsal_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano Sub-20 de Futsal de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5778303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153852112, 
        "old": 153339723
      }, 
      "title": "Nasser_Al-Khela\u00effi", 
      "title_s": "Nasser Al-Khela\u00effi", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10642303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153851524, 
        "old": 153705026
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10662726, 
      "rev_ids": {
        "new": 153864751, 
        "old": 153742087
      }, 
      "title": "Torneo_de_Clasificaci\u00f3n_Ol\u00edmpica_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Clasificaci\u00f3n Ol\u00edmpica de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1099057, 
      "rev_ids": {
        "new": 153863382, 
        "old": 153348962
      }, 
      "title": "Autob\u00fas_de_dos_pisos", 
      "title_s": "Autob\u00fas de dos pisos", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 4214823, 
      "rev_ids": {
        "new": 153860132, 
        "old": 148245501
      }, 
      "title": "Premios_Public_Eye", 
      "title_s": "Premios Public Eye", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 10665491, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862025, 
        "old": 153825176
      }, 
      "title": "Mishmar_HaEmek", 
      "title_s": "Mishmar HaEmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153861123, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10663309, 
      "rev_ids": {
        "new": 153862923, 
        "old": 153756577
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_de_Auxilio_Judicial", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n de Auxilio Judicial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10661713, 
      "rev_ids": {
        "new": 153856768, 
        "old": 153719649
      }, 
      "title": "Juicio_pol\u00edtico_de_la_Junta_Nacional_de_Justicia", 
      "title_s": "Juicio pol\u00edtico de la Junta Nacional de Justicia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10662726, 
      "rev_ids": {
        "new": 153864751, 
        "old": 153742087
      }, 
      "title": "Torneo_de_Clasificaci\u00f3n_Ol\u00edmpica_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Torneo de Clasificaci\u00f3n Ol\u00edmpica de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10661492, 
      "rev_ids": {
        "new": 153802074, 
        "old": 153712502
      }, 
      "title": "Manelyk_Gonz\u00e1lez.", 
      "title_s": "Manelyk Gonz\u00e1lez.", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10666866, 
      "rev_ids": {
        "new": 153867684, 
        "old": 153866365
      }, 
      "title": "Ecuador_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Ecuador en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10662464, 
      "rev_ids": {
        "new": 153745296, 
        "old": 153737151
      }, 
      "title": "Juan_Ignacio_Ferreras_Tasc\u00f3n", 
      "title_s": "Juan Ignacio Ferreras Tasc\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10663170, 
      "rev_ids": {
        "new": 153848990, 
        "old": 153753677
      }, 
      "title": "Rolando_Azas", 
      "title_s": "Rolando Azas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10664149, 
      "rev_ids": {
        "new": 153837043, 
        "old": 153775768
      }, 
      "title": "Juramento_de_la_Princesa_Leonor_de_Borb\u00f3n", 
      "title_s": "Juramento de la Princesa Leonor de Borb\u00f3n", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28631, 
    "anon_ip_count": 11912, 
    "anon_titles": 13662, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 27189, 
    "bot_titles": 26428, 
    "edits": 128792, 
    "titles": 67139, 
    "total_users": 28336, 
    "users": 16424
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 248, 
    "anon_ip_count": 179, 
    "anon_titles": 195, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 22, 
    "bot_titles": 21, 
    "edits": 1093, 
    "titles": 664, 
    "total_users": 581, 
    "users": 402
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10662929, 
      "rev_ids": {
        "new": 153847097, 
        "old": 153747622
      }, 
      "title": "Bandera_de_Badajoz", 
      "title_s": "Bandera de Badajoz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 10271628, 
      "rev_ids": {
        "new": 153868000, 
        "old": 146102473
      }, 
      "title": "Olive_Morris", 
      "title_s": "Olive Morris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2225311, 
      "rev_ids": {
        "new": 153825815, 
        "old": 153667896
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 4978585, 
      "rev_ids": {
        "new": 153754183, 
        "old": 153565317
      }, 
      "title": "Morena_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Morena (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 9143260, 
      "rev_ids": {
        "new": 153820265, 
        "old": 120717700
      }, 
      "title": "Fundaci\u00f3n_nacional", 
      "title_s": "Fundaci\u00f3n nacional", 
      "users": 1
    }
  ]
}