{
  "date": "October 19, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9523110389709473, 
    "end_date": "2018-10-19T10:11:01.441191", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-10-12T10:11:01.441191"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 240, 
  "local": {
    "date": "19 d\u2019octubre de 2018", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1620352, 
      "rev_ids": {
        "new": 20404517, 
        "old": 20399598
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2018", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2018", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1619256, 
      "rev_ids": {
        "new": 20401692, 
        "old": 20388901
      }, 
      "title": "Guerra_sinofrancesa", 
      "title_s": "Guerra sinofrancesa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1619947, 
      "rev_ids": {
        "new": 20406964, 
        "old": 20394168
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_Cas6", 
      "title_s": "Prote\u00efna Cas6", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 740344, 
      "rev_ids": {
        "new": 20405132, 
        "old": 20292540
      }, 
      "title": "Arvo_P\u00e4rt", 
      "title_s": "Arvo P\u00e4rt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1620220, 
      "rev_ids": {
        "new": 20401373, 
        "old": 20397956
      }, 
      "title": "Hurac\u00e0_Leslie_(2018)", 
      "title_s": "Hurac\u00e0 Leslie (2018)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1494772, 
      "rev_ids": {
        "new": 20405983, 
        "old": 18490341
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Universitari_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Universitari de Val\u00e8ncia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 122659, 
      "rev_ids": {
        "new": 20401572, 
        "old": 20388809
      }, 
      "title": "Vallmanya", 
      "title_s": "Vallmanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1555027, 
      "rev_ids": {
        "new": 20398350, 
        "old": 19497274
      }, 
      "title": "Castell_de_J\u00f3c", 
      "title_s": "Castell de J\u00f3c", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 367658, 
      "rev_ids": {
        "new": 20405870, 
        "old": 19325554
      }, 
      "title": "Virtualitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Virtualitzaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1619970, 
      "rev_ids": {
        "new": 20395585, 
        "old": 20395073
      }, 
      "title": "Bernat_marbrejat", 
      "title_s": "Bernat marbrejat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 831337, 
      "rev_ids": {
        "new": 20391682, 
        "old": 20293453
      }, 
      "title": "Gran_Guerra_del_Nord", 
      "title_s": "Gran Guerra del Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 49661, 
      "rev_ids": {
        "new": 20404509, 
        "old": 18677915
      }, 
      "title": "The_Strokes", 
      "title_s": "The Strokes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1272144, 
      "rev_ids": {
        "new": 20406496, 
        "old": 20382894
      }, 
      "title": "Santiago_Abascal_Conde", 
      "title_s": "Santiago Abascal Conde", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1619934, 
      "rev_ids": {
        "new": 20396320, 
        "old": 20393574
      }, 
      "title": "H._L._Mencken", 
      "title_s": "H. L. Mencken", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1620375, 
      "rev_ids": {
        "new": 20402340, 
        "old": 20400038
      }, 
      "title": "Ada_Vilar\u00f3", 
      "title_s": "Ada Vilar\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1620913, 
      "rev_ids": {
        "new": 20406606, 
        "old": 20406564
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Eiche", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Eiche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1619821, 
      "rev_ids": {
        "new": 20392232, 
        "old": 20390615
      }, 
      "title": "Alphonse_Rabbe", 
      "title_s": "Alphonse Rabbe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1620035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20406729, 
        "old": 20395915
      }, 
      "title": "Goteta_proteica", 
      "title_s": "Goteta proteica", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1618834, 
      "rev_ids": {
        "new": 20405947, 
        "old": 20385988
      }, 
      "title": "TLR1", 
      "title_s": "TLR1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1619907, 
      "rev_ids": {
        "new": 20397408, 
        "old": 20392983
      }, 
      "title": "La_can\u00e7\u00f3_del_mar", 
      "title_s": "La can\u00e7\u00f3 del mar", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1620352, 
      "rev_ids": {
        "new": 20404517, 
        "old": 20399598
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2018", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2018", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1619947, 
      "rev_ids": {
        "new": 20406964, 
        "old": 20394168
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_Cas6", 
      "title_s": "Prote\u00efna Cas6", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1620220, 
      "rev_ids": {
        "new": 20401373, 
        "old": 20397956
      }, 
      "title": "Hurac\u00e0_Leslie_(2018)", 
      "title_s": "Hurac\u00e0 Leslie (2018)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1619970, 
      "rev_ids": {
        "new": 20395585, 
        "old": 20395073
      }, 
      "title": "Bernat_marbrejat", 
      "title_s": "Bernat marbrejat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1620375, 
      "rev_ids": {
        "new": 20402340, 
        "old": 20400038
      }, 
      "title": "Ada_Vilar\u00f3", 
      "title_s": "Ada Vilar\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1619934, 
      "rev_ids": {
        "new": 20396320, 
        "old": 20393574
      }, 
      "title": "H._L._Mencken", 
      "title_s": "H. L. Mencken", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1620913, 
      "rev_ids": {
        "new": 20406606, 
        "old": 20406564
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Eiche", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Eiche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1620035, 
      "rev_ids": {
        "new": 20406729, 
        "old": 20395915
      }, 
      "title": "Goteta_proteica", 
      "title_s": "Goteta proteica", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1619821, 
      "rev_ids": {
        "new": 20392232, 
        "old": 20390615
      }, 
      "title": "Alphonse_Rabbe", 
      "title_s": "Alphonse Rabbe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1619907, 
      "rev_ids": {
        "new": 20397408, 
        "old": 20392983
      }, 
      "title": "La_can\u00e7\u00f3_del_mar", 
      "title_s": "La can\u00e7\u00f3 del mar", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "http://eepurl.com/M7HU9", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1246, 
    "anon_ip_count": 613, 
    "anon_titles": 686, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 1399, 
    "bot_titles": 1362, 
    "edits": 13439, 
    "titles": 7005, 
    "total_users": 1139, 
    "users": 526
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 71, 
    "titles": 30, 
    "total_users": 28, 
    "users": 27
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1620547, 
      "rev_ids": {
        "new": 20405374, 
        "old": 20402241
      }, 
      "title": "Centre_de_Documentaci\u00f3_i_Museu_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Centre de Documentaci\u00f3 i Museu de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 963893, 
      "rev_ids": {
        "new": 20390498, 
        "old": 20389601
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Martorell", 
      "title_s": "Llista de monuments de Martorell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1619755, 
      "rev_ids": {
        "new": 20389950, 
        "old": 20389511
      }, 
      "title": "Torre_de_les_Hores_(Martorell)", 
      "title_s": "Torre de les Hores (Martorell)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1619744, 
      "rev_ids": {
        "new": 20395967, 
        "old": 20389284
      }, 
      "title": "Lilial", 
      "title_s": "Lilial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1619872, 
      "rev_ids": {
        "new": 20392215, 
        "old": 20392137
      }, 
      "title": "Premi_de_Narrativa_Montserrat_Roig", 
      "title_s": "Premi de Narrativa Montserrat Roig", 
      "users": 2
    }
  ]
}