{
  "date": "March 1, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.292163848876953, 
    "end_date": "2020-03-01T08:11:01.503367", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-02-23T08:11:01.503367"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 22799810, 
        "old": 22672625
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1277872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22798323, 
        "old": 22768144
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mesopot\u00e0mia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mesopot\u00e0mia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1738624, 
      "rev_ids": {
        "new": 22797053, 
        "old": 22777707
      }, 
      "title": "Anna_German", 
      "title_s": "Anna German", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 349929, 
      "rev_ids": {
        "new": 22793819, 
        "old": 22623957
      }, 
      "title": "L\u00ednia_evolutiva_de_Ponyta", 
      "title_s": "L\u00ednia evolutiva de Ponyta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 22796083, 
        "old": 22763446
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1265945, 
      "rev_ids": {
        "new": 22793986, 
        "old": 22768610
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Grau_Barber\u00e0", 
      "title_s": "Llu\u00eds Grau Barber\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1206307, 
      "rev_ids": {
        "new": 22775684, 
        "old": 22467076
      }, 
      "title": "Bibiana_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bibiana Fern\u00e1ndez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1739444, 
      "rev_ids": {
        "new": 22795676, 
        "old": 22792530
      }, 
      "title": "Vall_de_Peguera", 
      "title_s": "Vall de Peguera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1720011, 
      "rev_ids": {
        "new": 22780154, 
        "old": 22641174
      }, 
      "title": "Geoparc_Comarca_Minera", 
      "title_s": "Geoparc Comarca Minera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1738486, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788298, 
        "old": 22775256
      }, 
      "title": "\u00c0ngel_del_Nord", 
      "title_s": "\u00c0ngel del Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1739256, 
      "rev_ids": {
        "new": 22798599, 
        "old": 22789489
      }, 
      "title": "Classe_Flower", 
      "title_s": "Classe Flower", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1722375, 
      "rev_ids": {
        "new": 22797623, 
        "old": 22573841
      }, 
      "title": "Doctrina_Musotto", 
      "title_s": "Doctrina Musotto", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 966780, 
      "rev_ids": {
        "new": 22798030, 
        "old": 22663202
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1738263, 
      "rev_ids": {
        "new": 22777954, 
        "old": 22770868
      }, 
      "title": "Pierre_Karsmakers", 
      "title_s": "Pierre Karsmakers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1738473, 
      "rev_ids": {
        "new": 22792460, 
        "old": 22775060
      }, 
      "title": "Maria_Koepcke", 
      "title_s": "Maria Koepcke", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1702226, 
      "rev_ids": {
        "new": 22774293, 
        "old": 22761194
      }, 
      "title": "Llista_de_primeres_\u00f2peres", 
      "title_s": "Llista de primeres \u00f2peres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1738531, 
      "rev_ids": {
        "new": 22783311, 
        "old": 22775783
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Moreno_Blasco", 
      "title_s": "Mar\u00eda Moreno Blasco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1729537, 
      "rev_ids": {
        "new": 22786095, 
        "old": 22766821
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2020", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1273987, 
      "rev_ids": {
        "new": 22795587, 
        "old": 22767597
      }, 
      "title": "Mieczys\u0142aw_Weinberg", 
      "title_s": "Mieczys\u0142aw Weinberg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1738552, 
      "rev_ids": {
        "new": 22776559, 
        "old": 22776151
      }, 
      "title": "Joan_Birman", 
      "title_s": "Joan Birman", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1738624, 
      "rev_ids": {
        "new": 22797053, 
        "old": 22777707
      }, 
      "title": "Anna_German", 
      "title_s": "Anna German", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1739444, 
      "rev_ids": {
        "new": 22795676, 
        "old": 22792530
      }, 
      "title": "Vall_de_Peguera", 
      "title_s": "Vall de Peguera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1739256, 
      "rev_ids": {
        "new": 22798599, 
        "old": 22789489
      }, 
      "title": "Classe_Flower", 
      "title_s": "Classe Flower", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1738486, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788298, 
        "old": 22775256
      }, 
      "title": "\u00c0ngel_del_Nord", 
      "title_s": "\u00c0ngel del Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1738263, 
      "rev_ids": {
        "new": 22777954, 
        "old": 22770868
      }, 
      "title": "Pierre_Karsmakers", 
      "title_s": "Pierre Karsmakers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1738473, 
      "rev_ids": {
        "new": 22792460, 
        "old": 22775060
      }, 
      "title": "Maria_Koepcke", 
      "title_s": "Maria Koepcke", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1738531, 
      "rev_ids": {
        "new": 22783311, 
        "old": 22775783
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Moreno_Blasco", 
      "title_s": "Mar\u00eda Moreno Blasco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1738552, 
      "rev_ids": {
        "new": 22776559, 
        "old": 22776151
      }, 
      "title": "Joan_Birman", 
      "title_s": "Joan Birman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1738790, 
      "rev_ids": {
        "new": 22785092, 
        "old": 22779859
      }, 
      "title": "Basili_Argir", 
      "title_s": "Basili Argir", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1738743, 
      "rev_ids": {
        "new": 22782952, 
        "old": 22779150
      }, 
      "title": "La_Federaci\u00f3n", 
      "title_s": "La Federaci\u00f3n", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1072, 
    "anon_ip_count": 567, 
    "anon_titles": 618, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 13876, 
    "bot_titles": 12757, 
    "edits": 26348, 
    "titles": 17809, 
    "total_users": 1629, 
    "users": 1062
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 189, 
    "titles": 66, 
    "total_users": 54, 
    "users": 51
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 476110, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788606, 
        "old": 4902684
      }, 
      "title": "Firdaws\u00ed", 
      "title_s": "Firdaws\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 11405, 
      "rev_ids": {
        "new": 22795011, 
        "old": 22015224
      }, 
      "title": "Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1169933, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788408, 
        "old": 22785288
      }, 
      "title": "Ifriquiya", 
      "title_s": "Ifriquiya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1739267, 
      "rev_ids": {
        "new": 22791211, 
        "old": 22789900
      }, 
      "title": "S\u00edntesi_evolutiva_ampliada", 
      "title_s": "S\u00edntesi evolutiva ampliada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1120979, 
      "rev_ids": {
        "new": 22797170, 
        "old": 12181565
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 2
    }
  ]
}