{
  "date": "July 14, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 32.37052607536316, 
    "end_date": "2019-07-14T12:11:01.792526", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-07-07T12:11:01.792526"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 21468761, 
        "old": 20982136
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1465659, 
      "rev_ids": {
        "new": 21479464, 
        "old": 21432512
      }, 
      "title": "Premi_Booker_rus", 
      "title_s": "Premi Booker rus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1605138, 
      "rev_ids": {
        "new": 21479577, 
        "old": 20590974
      }, 
      "title": "Medicina_ortomolecular", 
      "title_s": "Medicina ortomolecular", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1682524, 
      "rev_ids": {
        "new": 21481728, 
        "old": 21480351
      }, 
      "title": "Mikha\u00efl_Xixkin", 
      "title_s": "Mikha\u00efl Xixkin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1682175, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476867, 
        "old": 21475141
      }, 
      "title": "Material_de_construcci\u00f3", 
      "title_s": "Material de construcci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1666929, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480332, 
        "old": 21441317
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Castell\u00f3_de_la_Plana", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Castell\u00f3 de la Plana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1681359, 
      "rev_ids": {
        "new": 21465741, 
        "old": 21434245
      }, 
      "title": "Flux\u00f2metre", 
      "title_s": "Flux\u00f2metre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1681368, 
      "rev_ids": {
        "new": 21479217, 
        "old": 21446011
      }, 
      "title": "Eleccions_legislatives_gregues_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions legislatives gregues de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1681688, 
      "rev_ids": {
        "new": 21475538, 
        "old": 21451642
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3_de_Dreta", 
      "title_s": "Oposici\u00f3 de Dreta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1681665, 
      "rev_ids": {
        "new": 21454387, 
        "old": 21451045
      }, 
      "title": "M\u00e8tode_de_la_bisecci\u00f3", 
      "title_s": "M\u00e8tode de la bisecci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1678751, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480995, 
        "old": 21381847
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1682151, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476869, 
        "old": 21474779
      }, 
      "title": "Tracker_(m\u00fasica)", 
      "title_s": "Tracker (m\u00fasica)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 29969, 
      "rev_ids": {
        "new": 21453807, 
        "old": 21286193
      }, 
      "title": "Georg_Friedrich_H\u00e4ndel", 
      "title_s": "Georg Friedrich H\u00e4ndel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1682403, 
      "rev_ids": {
        "new": 21481406, 
        "old": 21478944
      }, 
      "title": "Marta_Reina_Izquiano", 
      "title_s": "Marta Reina Izquiano", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1682547, 
      "rev_ids": {
        "new": 21481629, 
        "old": 21480620
      }, 
      "title": "Coma_diab\u00e8tic", 
      "title_s": "Coma diab\u00e8tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1681669, 
      "rev_ids": {
        "new": 21477948, 
        "old": 21451234
      }, 
      "title": "Maldanell", 
      "title_s": "Maldanell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1679219, 
      "rev_ids": {
        "new": 21478800, 
        "old": 21440458
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2019_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2019 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1681651, 
      "rev_ids": {
        "new": 21465838, 
        "old": 21450818
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3_d'Esquerra_Internacional", 
      "title_s": "Oposici\u00f3 d'Esquerra Internacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1682118, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480294, 
        "old": 21473383
      }, 
      "title": "Interf\u00edcie_de_text", 
      "title_s": "Interf\u00edcie de text", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1681522, 
      "rev_ids": {
        "new": 21461157, 
        "old": 21445840
      }, 
      "title": "Semi-gr\u00e0fics", 
      "title_s": "Semi-gr\u00e0fics", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1682524, 
      "rev_ids": {
        "new": 21481728, 
        "old": 21480351
      }, 
      "title": "Mikha\u00efl_Xixkin", 
      "title_s": "Mikha\u00efl Xixkin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1682175, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476867, 
        "old": 21475141
      }, 
      "title": "Material_de_construcci\u00f3", 
      "title_s": "Material de construcci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1681688, 
      "rev_ids": {
        "new": 21475538, 
        "old": 21451642
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3_de_Dreta", 
      "title_s": "Oposici\u00f3 de Dreta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1681665, 
      "rev_ids": {
        "new": 21454387, 
        "old": 21451045
      }, 
      "title": "M\u00e8tode_de_la_bisecci\u00f3", 
      "title_s": "M\u00e8tode de la bisecci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1682151, 
      "rev_ids": {
        "new": 21476869, 
        "old": 21474779
      }, 
      "title": "Tracker_(m\u00fasica)", 
      "title_s": "Tracker (m\u00fasica)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1682403, 
      "rev_ids": {
        "new": 21481406, 
        "old": 21478944
      }, 
      "title": "Marta_Reina_Izquiano", 
      "title_s": "Marta Reina Izquiano", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1682547, 
      "rev_ids": {
        "new": 21481629, 
        "old": 21480620
      }, 
      "title": "Coma_diab\u00e8tic", 
      "title_s": "Coma diab\u00e8tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1681669, 
      "rev_ids": {
        "new": 21477948, 
        "old": 21451234
      }, 
      "title": "Maldanell", 
      "title_s": "Maldanell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1681651, 
      "rev_ids": {
        "new": 21465838, 
        "old": 21450818
      }, 
      "title": "Oposici\u00f3_d'Esquerra_Internacional", 
      "title_s": "Oposici\u00f3 d'Esquerra Internacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1682118, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480294, 
        "old": 21473383
      }, 
      "title": "Interf\u00edcie_de_text", 
      "title_s": "Interf\u00edcie de text", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 641, 
    "anon_ip_count": 304, 
    "anon_titles": 353, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 19419, 
    "bot_titles": 17796, 
    "edits": 31677, 
    "titles": 24331, 
    "total_users": 1037, 
    "users": 733
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 65, 
    "titles": 35, 
    "total_users": 39, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480223, 
        "old": 21368552
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 439466, 
      "rev_ids": {
        "new": 21462118, 
        "old": 19133941
      }, 
      "title": "Pa", 
      "title_s": "Pa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 21447182, 
        "old": 21413888
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1536554, 
      "rev_ids": {
        "new": 21455790, 
        "old": 21236628
      }, 
      "title": "Mallorqu\u00ed", 
      "title_s": "Mallorqu\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1656023, 
      "rev_ids": {
        "new": 21480846, 
        "old": 21429150
      }, 
      "title": "Montserrat_del_Toro_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Montserrat del Toro L\u00f3pez", 
      "users": 2
    }
  ]
}