{
  "date": "September 7, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8682479858398438, 
    "end_date": "2023-09-07T08:12:01.732328", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-08-31T08:12:01.732328"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 284, 
      "page_id": 9037513, 
      "rev_ids": {
        "new": 153577406, 
        "old": 153427664
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537011, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537145, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 249, 
      "page_id": 10611337, 
      "rev_ids": {
        "new": 153591122, 
        "old": 153425790
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2023", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153587792, 
        "old": 153425991
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 611554, 
      "rev_ids": {
        "new": 153559808, 
        "old": 153307476
      }, 
      "title": "El_Chavo_animado", 
      "title_s": "El Chavo animado", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 7025141, 
      "rev_ids": {
        "new": 153589330, 
        "old": 153356953
      }, 
      "title": "Series_de_televisi\u00f3n_de_Turqu\u00eda", 
      "title_s": "Series de televisi\u00f3n de Turqu\u00eda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 10656275, 
      "rev_ids": {
        "new": 153591407, 
        "old": 153570065
      }, 
      "title": "Brasil_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Brasil en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 45867, 
      "rev_ids": {
        "new": 153556627, 
        "old": 152688707
      }, 
      "title": "Catarismo", 
      "title_s": "Catarismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 7419782, 
      "rev_ids": {
        "new": 153574583, 
        "old": 153419564
      }, 
      "title": "Harold_Holt", 
      "title_s": "Harold Holt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 684497, 
      "rev_ids": {
        "new": 153576434, 
        "old": 153272103
      }, 
      "title": "Silvina_Luna", 
      "title_s": "Silvina Luna", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 7236650, 
      "rev_ids": {
        "new": 153562234, 
        "old": 153246099
      }, 
      "title": "Eduardo_Juli\u00e1n_Retat", 
      "title_s": "Eduardo Juli\u00e1n Retat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 5073571, 
      "rev_ids": {
        "new": 153546492, 
        "old": 153395238
      }, 
      "title": "Carlos_Ascues", 
      "title_s": "Carlos Ascues", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153587653, 
        "old": 153426264
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 153577603, 
        "old": 153268171
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153534167, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10654078, 
      "rev_ids": {
        "new": 153590323, 
        "old": 153506384
      }, 
      "title": "The_Voice_Alemania", 
      "title_s": "The Voice Alemania", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 38363, 
      "rev_ids": {
        "new": 153579112, 
        "old": 153422849
      }, 
      "title": "Vallehermoso", 
      "title_s": "Vallehermoso", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10644780, 
      "rev_ids": {
        "new": 153578737, 
        "old": 153412133
      }, 
      "title": "Cine_contemplativo", 
      "title_s": "Cine contemplativo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 214887, 
      "rev_ids": {
        "new": 153582190, 
        "old": 152039621
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_Campos", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa Campos", 
      "users": 33
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537011, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537145, 
        "old": 153452546
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 10656275, 
      "rev_ids": {
        "new": 153591407, 
        "old": 153570065
      }, 
      "title": "Brasil_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Brasil en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10651587, 
      "rev_ids": {
        "new": 153534167, 
        "old": 153433976
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_N\u00edger", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de N\u00edger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10654078, 
      "rev_ids": {
        "new": 153590323, 
        "old": 153506384
      }, 
      "title": "The_Voice_Alemania", 
      "title_s": "The Voice Alemania", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10651612, 
      "rev_ids": {
        "new": 153548771, 
        "old": 153434935
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_femenina_de_f\u00fatbol_sub-19_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n femenina de f\u00fatbol sub-19 de Espa\u00f1a", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10651251, 
      "rev_ids": {
        "new": 153445130, 
        "old": 153431727
      }, 
      "title": "Daniel_Carlos_Gutierrez_Arace", 
      "title_s": "Daniel Carlos Gutierrez Arace", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10654066, 
      "rev_ids": {
        "new": 153575767, 
        "old": 153506152
      }, 
      "title": "Temporada_de_tormentas_en_Europa_de_2023-2024", 
      "title_s": "Temporada de tormentas en Europa de 2023-2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10654462, 
      "rev_ids": {
        "new": 153581873, 
        "old": 153517791
      }, 
      "title": "Pansarskott", 
      "title_s": "Pansarskott", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10654359, 
      "rev_ids": {
        "new": 153584423, 
        "old": 153515683
      }, 
      "title": "Libia_Garc\u00eda_Mu\u00f1oz_Ledo", 
      "title_s": "Libia Garc\u00eda Mu\u00f1oz Ledo", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28334, 
    "anon_ip_count": 11910, 
    "anon_titles": 13606, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 22941, 
    "bot_titles": 22149, 
    "edits": 130889, 
    "titles": 67339, 
    "total_users": 28333, 
    "users": 16423
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 234, 
    "anon_ip_count": 169, 
    "anon_titles": 164, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 35, 
    "bot_titles": 33, 
    "edits": 959, 
    "titles": 579, 
    "total_users": 581, 
    "users": 412
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1566591, 
      "rev_ids": {
        "new": 153583365, 
        "old": 142579027
      }, 
      "title": "Primera_B_Nacional", 
      "title_s": "Primera B Nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 153565797, 
        "old": 153379942
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 4829615, 
      "rev_ids": {
        "new": 153495060, 
        "old": 153389692
      }, 
      "title": "Diagrama_de_Ishikawa", 
      "title_s": "Diagrama de Ishikawa", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2056041, 
      "rev_ids": {
        "new": 153551178, 
        "old": 113147789
      }, 
      "title": "El_Alted", 
      "title_s": "El Alted", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 3176951, 
      "rev_ids": {
        "new": 153520133, 
        "old": 91542040
      }, 
      "title": "Gen'ichi_Taguchi", 
      "title_s": "Gen'ichi Taguchi", 
      "users": 8
    }
  ]
}