{
  "date": "October 5, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1034791469573975, 
    "end_date": "2025-10-05T08:11:01.584940", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-09-28T08:11:01.584940"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 43718, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274614, 
        "old": 36165880
      }, 
      "title": "Alexandre_VI", 
      "title_s": "Alexandre VI", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 36273179, 
        "old": 36216210
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 2179902, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274340, 
        "old": 36213233
      }, 
      "title": "Global_Sumud_Flotilla", 
      "title_s": "Global Sumud Flotilla", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 246185, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274987, 
        "old": 36207266
      }, 
      "title": "Myotis", 
      "title_s": "Myotis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 299164, 
      "rev_ids": {
        "new": 36263589, 
        "old": 34771773
      }, 
      "title": "Privat", 
      "title_s": "Privat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2185141, 
      "rev_ids": {
        "new": 36227679, 
        "old": 36216897
      }, 
      "title": "Quadre_de_Felip_V_capgirat_de_X\u00e0tiva", 
      "title_s": "Quadre de Felip V capgirat de X\u00e0tiva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 2185385, 
      "rev_ids": {
        "new": 36253106, 
        "old": 36226035
      }, 
      "title": "Colporteur", 
      "title_s": "Colporteur", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 76086, 
      "rev_ids": {
        "new": 36242215, 
        "old": 35881245
      }, 
      "title": "Prudenci_Bertrana_i_Comte", 
      "title_s": "Prudenci Bertrana i Comte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2185436, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274607, 
        "old": 36228447
      }, 
      "title": "Manuel_Cusachs_i_Corredor", 
      "title_s": "Manuel Cusachs i Corredor", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 628338, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274660, 
        "old": 34691020
      }, 
      "title": "Espasa_de_Vilardell", 
      "title_s": "Espasa de Vilardell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2185703, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274632, 
        "old": 36245795
      }, 
      "title": "Teoria_d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "title_s": "Teoria d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1548483, 
      "rev_ids": {
        "new": 36268206, 
        "old": 36180690
      }, 
      "title": "Casa_del_Bar\u00f3_de_Castellet", 
      "title_s": "Casa del Bar\u00f3 de Castellet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1914663, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274982, 
        "old": 36207248
      }, 
      "title": "Pizonyx", 
      "title_s": "Pizonyx", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1035374, 
      "rev_ids": {
        "new": 36268165, 
        "old": 36214215
      }, 
      "title": "Broma_(mol\u00b7lusc)", 
      "title_s": "Broma (mol\u00b7lusc)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 909052, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274669, 
        "old": 35550820
      }, 
      "title": "Can_Bosc_del_Far", 
      "title_s": "Can Bosc del Far", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 523142, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274060, 
        "old": 32349718
      }, 
      "title": "Temporada_1955-1956_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1955-1956 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1223207, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274108, 
        "old": 35656874
      }, 
      "title": "Can_Sitjar_Xic", 
      "title_s": "Can Sitjar Xic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2080188, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274623, 
        "old": 36214683
      }, 
      "title": "Pachacamac_(jaciment_arqueol\u00f2gic)", 
      "title_s": "Pachacamac (jaciment arqueol\u00f2gic)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 762, 
      "rev_ids": {
        "new": 36268147, 
        "old": 35930694
      }, 
      "title": "Cub", 
      "title_s": "Cub", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2185680, 
      "rev_ids": {
        "new": 36273168, 
        "old": 36244894
      }, 
      "title": "Disc_film", 
      "title_s": "Disc film", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2185141, 
      "rev_ids": {
        "new": 36227679, 
        "old": 36216897
      }, 
      "title": "Quadre_de_Felip_V_capgirat_de_X\u00e0tiva", 
      "title_s": "Quadre de Felip V capgirat de X\u00e0tiva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 2185385, 
      "rev_ids": {
        "new": 36253106, 
        "old": 36226035
      }, 
      "title": "Colporteur", 
      "title_s": "Colporteur", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2185436, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274607, 
        "old": 36228447
      }, 
      "title": "Manuel_Cusachs_i_Corredor", 
      "title_s": "Manuel Cusachs i Corredor", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2185703, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274632, 
        "old": 36245795
      }, 
      "title": "Teoria_d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "title_s": "Teoria d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2185680, 
      "rev_ids": {
        "new": 36273168, 
        "old": 36244894
      }, 
      "title": "Disc_film", 
      "title_s": "Disc film", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2186248, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274585, 
        "old": 36272364
      }, 
      "title": "Majorica", 
      "title_s": "Majorica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2185982, 
      "rev_ids": {
        "new": 36268301, 
        "old": 36262466
      }, 
      "title": "Brandtaucher", 
      "title_s": "Brandtaucher", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2185401, 
      "rev_ids": {
        "new": 36253113, 
        "old": 36226836
      }, 
      "title": "Maclura_pomifera", 
      "title_s": "Maclura pomifera", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2185317, 
      "rev_ids": {
        "new": 36255696, 
        "old": 36222637
      }, 
      "title": "Akhnaten_(Glass)", 
      "title_s": "Akhnaten (Glass)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2186249, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274731, 
        "old": 36272393
      }, 
      "title": "Edwin_T._Layton", 
      "title_s": "Edwin T. Layton", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 42207, 
    "bot_titles": 37427, 
    "edits": 54360, 
    "titles": 42221, 
    "total_users": 758, 
    "users": 758
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 289, 
    "titles": 84, 
    "total_users": 57, 
    "users": 57
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 2099147, 
      "rev_ids": {
        "new": 36269829, 
        "old": 36207744
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2184992, 
      "rev_ids": {
        "new": 36263359, 
        "old": 36216248
      }, 
      "title": "Al-M\u00e0ida", 
      "title_s": "Al-M\u00e0ida", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 125980, 
      "rev_ids": {
        "new": 36256265, 
        "old": 16433090
      }, 
      "title": "Club_Esportiu_Europa", 
      "title_s": "Club Esportiu Europa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 30532, 
      "rev_ids": {
        "new": 36217870, 
        "old": 36216410
      }, 
      "title": "Hans-Max_Gamper_H\u00e4ssig", 
      "title_s": "Hans-Max Gamper H\u00e4ssig", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2185675, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252967, 
        "old": 36244445
      }, 
      "title": "Te\u00f2cosm", 
      "title_s": "Te\u00f2cosm", 
      "users": 3
    }
  ]
}