{
  "date": "October 6, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 38.663837909698486, 
    "end_date": "2019-10-06T12:12:01.985585", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-09-29T12:12:01.985585"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 152103, 
      "rev_ids": {
        "new": 119984204, 
        "old": 119761539
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Ecuador", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Ecuador", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 1754539, 
      "rev_ids": {
        "new": 119969618, 
        "old": 119145710
      }, 
      "title": "Universidad_Cat\u00f3lica_de_Murcia_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Universidad Cat\u00f3lica de Murcia Club de F\u00fatbol", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 212, 
      "page_id": 8975783, 
      "rev_ids": {
        "new": 119986093, 
        "old": 119784438
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara?", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 8205710, 
      "rev_ids": {
        "new": 119988243, 
        "old": 119783480
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_f\u00fatbol_sala_de_la_FIFA_2020", 
      "title_s": "Copa Mundial de f\u00fatbol sala de la FIFA 2020", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 135904, 
      "rev_ids": {
        "new": 119983941, 
        "old": 119508084
      }, 
      "title": "Teresa_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Teresa de Jes\u00fas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 9112343, 
      "rev_ids": {
        "new": 119956971, 
        "old": 119786038
      }, 
      "title": "FIFA_20", 
      "title_s": "FIFA 20", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 9114519, 
      "rev_ids": {
        "new": 119985410, 
        "old": 119860586
      }, 
      "title": "Disoluci\u00f3n_del_Congreso_de_la_Rep\u00fablica_del_Per\u00fa_en_2019", 
      "title_s": "Disoluci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica del Per\u00fa en 2019", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8931836, 
      "rev_ids": {
        "new": 119986129, 
        "old": 119784151
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2019", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 119986979, 
        "old": 119783701
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 2097510, 
      "rev_ids": {
        "new": 119957317, 
        "old": 119057508
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Guabir\u00e1", 
      "title_s": "Club Deportivo Guabir\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9117369, 
      "rev_ids": {
        "new": 119974295, 
        "old": 119913743
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Antonieta_Alva", 
      "title_s": "Mar\u00eda Antonieta Alva", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 5206935, 
      "rev_ids": {
        "new": 119941700, 
        "old": 119667366
      }, 
      "title": "Hiba_Abouk", 
      "title_s": "Hiba Abouk", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 119983618, 
        "old": 119778934
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4741221, 
      "rev_ids": {
        "new": 119968580, 
        "old": 119781132
      }, 
      "title": "Thibaut_Courtois", 
      "title_s": "Thibaut Courtois", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 380134, 
      "rev_ids": {
        "new": 119983821, 
        "old": 119726317
      }, 
      "title": "L\u00f3bulo_occipital", 
      "title_s": "L\u00f3bulo occipital", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 692436, 
      "rev_ids": {
        "new": 119972700, 
        "old": 119618577
      }, 
      "title": "Club_San_Jos\u00e9", 
      "title_s": "Club San Jos\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 612364, 
      "rev_ids": {
        "new": 119987363, 
        "old": 119494469
      }, 
      "title": "\u00c1rea_metropolitana_de_La_Coru\u00f1a", 
      "title_s": "\u00c1rea metropolitana de La Coru\u00f1a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 119984841, 
        "old": 119779723
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7501215, 
      "rev_ids": {
        "new": 119964009, 
        "old": 119815231
      }, 
      "title": "Poblamiento_ind\u00edgena_de_la_Argentina", 
      "title_s": "Poblamiento ind\u00edgena de la Argentina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 5196408, 
      "rev_ids": {
        "new": 119986662, 
        "old": 119786106
      }, 
      "title": "Guillermo_Silveira", 
      "title_s": "Guillermo Silveira", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 9114519, 
      "rev_ids": {
        "new": 119985410, 
        "old": 119860586
      }, 
      "title": "Disoluci\u00f3n_del_Congreso_de_la_Rep\u00fablica_del_Per\u00fa_en_2019", 
      "title_s": "Disoluci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica del Per\u00fa en 2019", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9117369, 
      "rev_ids": {
        "new": 119974295, 
        "old": 119913743
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Antonieta_Alva", 
      "title_s": "Mar\u00eda Antonieta Alva", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9118447, 
      "rev_ids": {
        "new": 119984449, 
        "old": 119932656
      }, 
      "title": "Paro_Nacional_en_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Paro Nacional en Ecuador de 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9120748, 
      "rev_ids": {
        "new": 119986465, 
        "old": 119977085
      }, 
      "title": "Distritos_Electorales_Federales_de_Canad\u00e1", 
      "title_s": "Distritos Electorales Federales de Canad\u00e1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9116655, 
      "rev_ids": {
        "new": 119957206, 
        "old": 119900790
      }, 
      "title": "Kinji_Imanishi", 
      "title_s": "Kinji Imanishi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9120561, 
      "rev_ids": {
        "new": 119981747, 
        "old": 119972766
      }, 
      "title": "Historia_de_los_jud\u00edos_de_Cairu\u00e1n", 
      "title_s": "Historia de los jud\u00edos de Cairu\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9112627, 
      "rev_ids": {
        "new": 119981254, 
        "old": 119794366
      }, 
      "title": "Copa_de_Naciones_de_la_WAFU_2019", 
      "title_s": "Copa de Naciones de la WAFU 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9112831, 
      "rev_ids": {
        "new": 119959878, 
        "old": 119798956
      }, 
      "title": "Ferrocarril_de_Bolton_y_Leigh", 
      "title_s": "Ferrocarril de Bolton y Leigh", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9117827, 
      "rev_ids": {
        "new": 119985631, 
        "old": 119919333
      }, 
      "title": "Rally_raid_de_Marruecos_de_2019", 
      "title_s": "Rally raid de Marruecos de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9113144, 
      "rev_ids": {
        "new": 119866930, 
        "old": 119814006
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_de_Tenerife_de_2019", 
      "title_s": "Apag\u00f3n de Tenerife de 2019", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42788, 
    "anon_ip_count": 18872, 
    "anon_titles": 19403, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 20667, 
    "bot_titles": 15953, 
    "edits": 125892, 
    "titles": 50064, 
    "total_users": 42663, 
    "users": 23791
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 397, 
    "anon_ip_count": 174, 
    "anon_titles": 215, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 10728, 
    "bot_titles": 10309, 
    "edits": 11909, 
    "titles": 10748, 
    "total_users": 593, 
    "users": 419
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 313328, 
      "rev_ids": {
        "new": 119986548, 
        "old": 119783835
      }, 
      "title": "Acupuntura", 
      "title_s": "Acupuntura", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 119947222, 
        "old": 119742399
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2727177, 
      "rev_ids": {
        "new": 119902404, 
        "old": 107382007
      }, 
      "title": "Aberdeen_(Washington)", 
      "title_s": "Aberdeen (Washington)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 9110636, 
      "rev_ids": {
        "new": 119953203, 
        "old": 119750805
      }, 
      "title": "M\u00e1s_Pa\u00eds", 
      "title_s": "M\u00e1s Pa\u00eds", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 302819, 
      "rev_ids": {
        "new": 119895757, 
        "old": 114895477
      }, 
      "title": "Castilla", 
      "title_s": "Castilla", 
      "users": 5
    }
  ]
}