{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "July 11, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.618390083312988, 
    "end_date": "2025-07-11T10:12:01.556026", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-07-04T10:12:01.556026"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 524, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "11 de julio de 2025", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 11247295, 
      "rev_ids": {
        "new": 168402243, 
        "old": 168303630
      }, 
      "title": "Desinformaci\u00f3n_rusa_en_su_guerra_cintra_Ucrania_(2014-presente", 
      "title_s": "Desinformaci\u00f3n rusa en su guerra cintra Ucrania (2014-presente", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 11163682, 
      "rev_ids": {
        "new": 168403983, 
        "old": 168288008
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_Reales_de_Camboya", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas Reales de Camboya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 11225975, 
      "rev_ids": {
        "new": 168397652, 
        "old": 168282058
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Wimbledon_2025", 
      "title_s": "Campeonato de Wimbledon 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9483466, 
      "rev_ids": {
        "new": 168402711, 
        "old": 167898164
      }, 
      "title": "Her\u00e1ldica_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Her\u00e1ldica espa\u00f1ola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 547259, 
      "rev_ids": {
        "new": 168403618, 
        "old": 167106325
      }, 
      "title": "Pilsen_Rock_(Uruguay)", 
      "title_s": "Pilsen Rock (Uruguay)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10625141, 
      "rev_ids": {
        "new": 168401670, 
        "old": 168287722
      }, 
      "title": "Eurocopa_Femenina_2025", 
      "title_s": "Eurocopa Femenina 2025", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8542576, 
      "rev_ids": {
        "new": 168390275, 
        "old": 168284776
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2025", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 11223353, 
      "rev_ids": {
        "new": 168403990, 
        "old": 168287954
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2025:_Desaf\u00edo_del_Siglo_XXI", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2025: Desaf\u00edo del Siglo XXI", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10771459, 
      "rev_ids": {
        "new": 168349836, 
        "old": 163611145
      }, 
      "title": "Aviaci\u00f3n_en_2008", 
      "title_s": "Aviaci\u00f3n en 2008", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1718373, 
      "rev_ids": {
        "new": 168370015, 
        "old": 156523427
      }, 
      "title": "Hormona_antim\u00fclleriana", 
      "title_s": "Hormona antim\u00fclleriana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11170345, 
      "rev_ids": {
        "new": 168390995, 
        "old": 168282740
      }, 
      "title": "Primera_C_2025_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2025 (Colombia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 231321, 
      "rev_ids": {
        "new": 168354791, 
        "old": 168287046
      }, 
      "title": "Catedral_Metropolitana_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Catedral Metropolitana de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 11000288, 
      "rev_ids": {
        "new": 168386144, 
        "old": 168137385
      }, 
      "title": "Liga_de_Ascenso_2025", 
      "title_s": "Liga de Ascenso 2025", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11122045, 
      "rev_ids": {
        "new": 168381237, 
        "old": 168289485
      }, 
      "title": "Supercopa_Juvenil_FCF_2025", 
      "title_s": "Supercopa Juvenil FCF 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 22261, 
      "rev_ids": {
        "new": 168393052, 
        "old": 168282627
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3n_francesa", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3n francesa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 261068, 
      "rev_ids": {
        "new": 168345840, 
        "old": 168269908
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n del Per\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10954236, 
      "rev_ids": {
        "new": 168395316, 
        "old": 168275886
      }, 
      "title": "FIBA_AmeriCup_femenina_de_2025", 
      "title_s": "FIBA AmeriCup femenina de 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 793047, 
      "rev_ids": {
        "new": 168323944, 
        "old": 168273879
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3n_Deportiva_Ceuta_F\u00fatbol_Club", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3n Deportiva Ceuta F\u00fatbol Club", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 2198228, 
      "rev_ids": {
        "new": 168400602, 
        "old": 168171617
      }, 
      "title": "Liga_Profesional_de_Baloncesto_de_Colombia", 
      "title_s": "Liga Profesional de Baloncesto de Colombia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 250318, 
      "rev_ids": {
        "new": 168389089, 
        "old": 167847210
      }, 
      "title": "S\u00e1ndor_Ferenczi", 
      "title_s": "S\u00e1ndor Ferenczi", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 11247295, 
      "rev_ids": {
        "new": 168402243, 
        "old": 168303630
      }, 
      "title": "Desinformaci\u00f3n_rusa_en_su_guerra_cintra_Ucrania_(2014-presente", 
      "title_s": "Desinformaci\u00f3n rusa en su guerra cintra Ucrania (2014-presente", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11248812, 
      "rev_ids": {
        "new": 168372037, 
        "old": 168339732
      }, 
      "title": "Reactor_r\u00e1pido_integral", 
      "title_s": "Reactor r\u00e1pido integral", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 11250181, 
      "rev_ids": {
        "new": 168386776, 
        "old": 168369922
      }, 
      "title": "Oleksander_Alfiorov", 
      "title_s": "Oleksander Alfiorov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 11248653, 
      "rev_ids": {
        "new": 168374399, 
        "old": 168334953
      }, 
      "title": "Eudoxia_Mar\u00eda_Neira_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Eudoxia Mar\u00eda Neira Fern\u00e1ndez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 11247922, 
      "rev_ids": {
        "new": 168355545, 
        "old": 168314232
      }, 
      "title": "Luca_Lunetta", 
      "title_s": "Luca Lunetta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 11246722, 
      "rev_ids": {
        "new": 168350912, 
        "old": 168292209
      }, 
      "title": "Arthur_Kronfeld", 
      "title_s": "Arthur Kronfeld", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 11250157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168400461, 
        "old": 168368953
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Guatemala_de_2025", 
      "title_s": "Terremoto de Guatemala de 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 11249696, 
      "rev_ids": {
        "new": 168384826, 
        "old": 168359291
      }, 
      "title": "Andy_Gaskill", 
      "title_s": "Andy Gaskill", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 11251043, 
      "rev_ids": {
        "new": 168391052, 
        "old": 168386794
      }, 
      "title": "As-Simiya_(Hebr\u00f3n)", 
      "title_s": "As-Simiya (Hebr\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 11248067, 
      "rev_ids": {
        "new": 168384833, 
        "old": 168318189
      }, 
      "title": "Inundaciones_de_Texas_de_2025", 
      "title_s": "Inundaciones de Texas de 2025", 
      "users": 21
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18512, 
    "anon_ip_count": 7459, 
    "anon_titles": 9664, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 2402, 
    "bot_titles": 2196, 
    "edits": 85999, 
    "titles": 39958, 
    "total_users": 18853, 
    "users": 11394
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 139, 
    "anon_ip_count": 103, 
    "anon_titles": 107, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 20, 
    "bot_titles": 20, 
    "edits": 630, 
    "titles": 351, 
    "total_users": 408, 
    "users": 305
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 11246721, 
      "rev_ids": {
        "new": 168353126, 
        "old": 168292155
      }, 
      "title": "Muerte_de_Diogo_Jota_y_Andr\u00e9_Silva", 
      "title_s": "Muerte de Diogo Jota y Andr\u00e9 Silva", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1346780, 
      "rev_ids": {
        "new": 168396766, 
        "old": 167552662
      }, 
      "title": "Hispanos_y_latinos_(Estados_Unidos)", 
      "title_s": "Hispanos y latinos (Estados Unidos)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6248978, 
      "rev_ids": {
        "new": 168403204, 
        "old": 167970869
      }, 
      "title": "This_Charming_Man", 
      "title_s": "This Charming Man", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1303, 
      "rev_ids": {
        "new": 168348666, 
        "old": 168011664
      }, 
      "title": "Felis_silvestris_catus", 
      "title_s": "Felis silvestris catus", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1559683, 
      "rev_ids": {
        "new": 168405289, 
        "old": 168290098
      }, 
      "title": "Cat\u00e1strofe_demogr\u00e1fica_en_Am\u00e9rica_tras_la_llegada_de_los_europeos", 
      "title_s": "Cat\u00e1strofe demogr\u00e1fica en Am\u00e9rica tras la llegada de los europeos", 
      "users": 4
    }
  ]
}