{
  "date": "November 6, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 15.278838157653809, 
    "end_date": "2019-11-06T13:12:01.587750", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-30T13:12:01.587750"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 413, 
      "page_id": 330021, 
      "rev_ids": {
        "new": 121107214, 
        "old": 120807988
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Motagua", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Motagua", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 319, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 121110610, 
        "old": 120897328
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 121105492, 
        "old": 120908073
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 7000796, 
      "rev_ids": {
        "new": 121105982, 
        "old": 120896983
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2019", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 101064, 
      "rev_ids": {
        "new": 121102807, 
        "old": 120790809
      }, 
      "title": "Washington_Irving", 
      "title_s": "Washington Irving", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 126795, 
      "rev_ids": {
        "new": 121084747, 
        "old": 120893326
      }, 
      "title": "Carlos_Tevez", 
      "title_s": "Carlos Tevez", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 121092934, 
        "old": 120896895
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9099265, 
      "rev_ids": {
        "new": 121088009, 
        "old": 120904082
      }, 
      "title": "Luis_Antonio_Pedraza", 
      "title_s": "Luis Antonio Pedraza", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8507577, 
      "rev_ids": {
        "new": 121103093, 
        "old": 120896357
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Colombia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Colombia de 2019", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 5610804, 
      "rev_ids": {
        "new": 121111375, 
        "old": 120907329
      }, 
      "title": "Condado_de_Sumac\u00e1rcer", 
      "title_s": "Condado de Sumac\u00e1rcer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 121067058, 
        "old": 120906162
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 4607199, 
      "rev_ids": {
        "new": 121100260, 
        "old": 120708119
      }, 
      "title": "Agust\u00edn_Aspiazu", 
      "title_s": "Agust\u00edn Aspiazu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8700340, 
      "rev_ids": {
        "new": 121086945, 
        "old": 120890552
      }, 
      "title": "Liga_1_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9155990, 
      "rev_ids": {
        "new": 121108927, 
        "old": 121030079
      }, 
      "title": "Guardia_de_color", 
      "title_s": "Guardia de color", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8810293, 
      "rev_ids": {
        "new": 121103400, 
        "old": 120884949
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_de_Salta_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones provinciales de Salta de 2019", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5190372, 
      "rev_ids": {
        "new": 120957166, 
        "old": 118324783
      }, 
      "title": "Pro_Evolution_Soccer_2013", 
      "title_s": "Pro Evolution Soccer 2013", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 121019684, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8243354, 
      "rev_ids": {
        "new": 121108740, 
        "old": 118132520
      }, 
      "title": "Walter_Mercado", 
      "title_s": "Walter Mercado", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 84859, 
      "rev_ids": {
        "new": 121037807, 
        "old": 120881642
      }, 
      "title": "Moodle", 
      "title_s": "Moodle", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8662222, 
      "rev_ids": {
        "new": 121082945, 
        "old": 120907050
      }, 
      "title": "WWE_Crown_Jewel", 
      "title_s": "WWE Crown Jewel", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9155990, 
      "rev_ids": {
        "new": 121108927, 
        "old": 121030079
      }, 
      "title": "Guardia_de_color", 
      "title_s": "Guardia de color", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 121019684, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9154051, 
      "rev_ids": {
        "new": 121047565, 
        "old": 120998403
      }, 
      "title": "USL_Professional_Division_2019", 
      "title_s": "USL Professional Division 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9156854, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052318, 
        "old": 121046123
      }, 
      "title": "Hua_Chenyu", 
      "title_s": "Hua Chenyu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9159049, 
      "rev_ids": {
        "new": 121104858, 
        "old": 121087866
      }, 
      "title": "Carlos_S\u00e1nchez_Sanz", 
      "title_s": "Carlos S\u00e1nchez Sanz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9155563, 
      "rev_ids": {
        "new": 121077012, 
        "old": 121023709
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Valle_del_Cauca_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Valle del Cauca de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9154578, 
      "rev_ids": {
        "new": 121058522, 
        "old": 121006966
      }, 
      "title": "El_arte_m\u00e1gico", 
      "title_s": "El arte m\u00e1gico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9154200, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052431, 
        "old": 121001739
      }, 
      "title": "Thomas_Mars", 
      "title_s": "Thomas Mars", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9158705, 
      "rev_ids": {
        "new": 121109478, 
        "old": 121080459
      }, 
      "title": "Na_B\u00f3ka_Noti", 
      "title_s": "Na B\u00f3ka Noti", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 9153212, 
      "rev_ids": {
        "new": 121007541, 
        "old": 120983195
      }, 
      "title": "Banda_presidencial_de_Per\u00fa", 
      "title_s": "Banda presidencial de Per\u00fa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39501, 
    "anon_ip_count": 18167, 
    "anon_titles": 18383, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 58143, 
    "bot_titles": 53403, 
    "edits": 161159, 
    "titles": 87325, 
    "total_users": 41438, 
    "users": 23271
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 302, 
    "anon_ip_count": 172, 
    "anon_titles": 184, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 4609, 
    "bot_titles": 4608, 
    "edits": 5777, 
    "titles": 5139, 
    "total_users": 615, 
    "users": 443
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 47071, 
      "rev_ids": {
        "new": 121105738, 
        "old": 120652804
      }, 
      "title": "Veganismo", 
      "title_s": "Veganismo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 8921174, 
      "rev_ids": {
        "new": 121099411, 
        "old": 115891661
      }, 
      "title": "La_reina_soy_yo", 
      "title_s": "La reina soy yo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 5043966, 
      "rev_ids": {
        "new": 121075722, 
        "old": 120896564
      }, 
      "title": "Boeing_737_MAX", 
      "title_s": "Boeing 737 MAX", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 121069363, 
        "old": 120811515
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9145925, 
      "rev_ids": {
        "new": 120983730, 
        "old": 120781593
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Parro_Garc\u00eda", 
      "title_s": "V\u00edctor Parro Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }
  ]
}