{
  "date": "March 18, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0772039890289307, 
    "end_date": "2018-03-18T12:11:02.002551", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-03-11T12:11:02.002551"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1575832, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748669, 
        "old": 19735925
      }, 
      "title": "Diccionari_n\u00e0utic", 
      "title_s": "Diccionari n\u00e0utic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1498852, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751974, 
        "old": 19727597
      }, 
      "title": "Llista_dels_100_cims_de_la_FEEC", 
      "title_s": "Llista dels 100 cims de la FEEC", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 63603, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748013, 
        "old": 19733554
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_i_Cirac", 
      "title_s": "Ri\u00e0 i Cirac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1526861, 
      "rev_ids": {
        "new": 19750929, 
        "old": 19713826
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 122635, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751845, 
        "old": 19075719
      }, 
      "title": "Codalet", 
      "title_s": "Codalet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1577000, 
      "rev_ids": {
        "new": 19750921, 
        "old": 19747732
      }, 
      "title": "Unitat_d\u2019emmagatzematge_i_transport", 
      "title_s": "Unitat d\u2019emmagatzematge i transport", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1575235, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747559, 
        "old": 19733881
      }, 
      "title": "PureScript", 
      "title_s": "PureScript", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 63309, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751828, 
        "old": 19203280
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Cuix\u00e0", 
      "title_s": "Sant Miquel de Cuix\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1573283, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751876, 
        "old": 19734099
      }, 
      "title": "Sergi_Rubi\u00f3", 
      "title_s": "Sergi Rubi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 205463, 
      "rev_ids": {
        "new": 19742170, 
        "old": 19699034
      }, 
      "title": "Edat_dels_metalls", 
      "title_s": "Edat dels metalls", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 540978, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751680, 
        "old": 19726087
      }, 
      "title": "Temporada_1915-1916_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1915-1916 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1574180, 
      "rev_ids": {
        "new": 19750678, 
        "old": 19734765
      }, 
      "title": "Nens_de_l'holocaust", 
      "title_s": "Nens de l'holocaust", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1576851, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747220, 
        "old": 19745691
      }, 
      "title": "Cultura_de_Verasan", 
      "title_s": "Cultura de Verasan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1575631, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751187, 
        "old": 19733898
      }, 
      "title": "Violacions_de_guerra", 
      "title_s": "Violacions de guerra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1576799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751308, 
        "old": 19745210
      }, 
      "title": "Josep_Callau_i_Nogu\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Callau i Nogu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1575828, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744956, 
        "old": 19735875
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_(Conflent)", 
      "title_s": "Ri\u00e0 (Conflent)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 78612, 
      "rev_ids": {
        "new": 19742678, 
        "old": 19506908
      }, 
      "title": "Vassili_Kandinski", 
      "title_s": "Vassili Kandinski", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1572658, 
      "rev_ids": {
        "new": 19737155, 
        "old": 19734814
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Allu\u00e9_Esteve", 
      "title_s": "Josep Maria Allu\u00e9 Esteve", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 63618, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744963, 
        "old": 320213
      }, 
      "title": "Cirac", 
      "title_s": "Cirac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1323732, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751971, 
        "old": 19677971
      }, 
      "title": "Montserrat_Garcia_Ribas", 
      "title_s": "Montserrat Garcia Ribas", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1575832, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748669, 
        "old": 19735925
      }, 
      "title": "Diccionari_n\u00e0utic", 
      "title_s": "Diccionari n\u00e0utic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1577000, 
      "rev_ids": {
        "new": 19750921, 
        "old": 19747732
      }, 
      "title": "Unitat_d\u2019emmagatzematge_i_transport", 
      "title_s": "Unitat d\u2019emmagatzematge i transport", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1576851, 
      "rev_ids": {
        "new": 19747220, 
        "old": 19745691
      }, 
      "title": "Cultura_de_Verasan", 
      "title_s": "Cultura de Verasan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1576799, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751308, 
        "old": 19745210
      }, 
      "title": "Josep_Callau_i_Nogu\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Callau i Nogu\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1575828, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744956, 
        "old": 19735875
      }, 
      "title": "Ri\u00e0_(Conflent)", 
      "title_s": "Ri\u00e0 (Conflent)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1576688, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751424, 
        "old": 19743839
      }, 
      "title": "Samsung_Pay", 
      "title_s": "Samsung Pay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1577072, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748699, 
        "old": 19748364
      }, 
      "title": "Llista_de_missions_de_manteniment_de_la_pau_de_les_Nacions_Unides", 
      "title_s": "Llista de missions de manteniment de la pau de les Nacions Unides", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1576701, 
      "rev_ids": {
        "new": 19745449, 
        "old": 19744115
      }, 
      "title": "Cultura_de_Fontbo\u00efssa", 
      "title_s": "Cultura de Fontbo\u00efssa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1575905, 
      "rev_ids": {
        "new": 19743272, 
        "old": 19736665
      }, 
      "title": "Baasisme", 
      "title_s": "Baasisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1576865, 
      "rev_ids": {
        "new": 19748695, 
        "old": 19745883
      }, 
      "title": "Gabriel_Mestre_Oliver", 
      "title_s": "Gabriel Mestre Oliver", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1513, 
    "anon_ip_count": 647, 
    "anon_titles": 817, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 1059, 
    "bot_titles": 973, 
    "edits": 12465, 
    "titles": 5835, 
    "total_users": 1143, 
    "users": 496
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 78, 
    "titles": 43, 
    "total_users": 37, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1577194, 
      "rev_ids": {
        "new": 19749990, 
        "old": 19749931
      }, 
      "title": "Ana_de_Mendoza_de_la_Cerda", 
      "title_s": "Ana de Mendoza de la Cerda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744505, 
        "old": 19732296
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1576600, 
      "rev_ids": {
        "new": 19744898, 
        "old": 19743188
      }, 
      "title": "Bibliob\u00fas_Pere_Quart", 
      "title_s": "Bibliob\u00fas Pere Quart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1576997, 
      "rev_ids": {
        "new": 19751683, 
        "old": 19747706
      }, 
      "title": "Pin\u00f3s", 
      "title_s": "Pin\u00f3s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 896178, 
      "rev_ids": {
        "new": 19737235, 
        "old": 7807951
      }, 
      "title": "Tallat_l\u00e0ser", 
      "title_s": "Tallat l\u00e0ser", 
      "users": 2
    }
  ]
}