{
  "date": "May 3, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.9563000202178955, 
    "end_date": "2025-05-03T23:12:01.985801", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-04-26T23:12:01.985801"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 462, 
      "page_id": 11187564, 
      "rev_ids": {
        "new": 167195527, 
        "old": 167106981
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_del_suroeste_de_Europa_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n del suroeste de Europa de 2025", 
      "users": 84
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 11188472, 
      "rev_ids": {
        "new": 167196670, 
        "old": 167124981
      }, 
      "title": "Vestido_rojo_de_Scarlett_O'Hara", 
      "title_s": "Vestido rojo de Scarlett O'Hara", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 11000529, 
      "rev_ids": {
        "new": 167181727, 
        "old": 166985267
      }, 
      "title": "Elecciones_federales_de_Canad\u00e1_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones federales de Canad\u00e1 de 2025", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1665319, 
      "rev_ids": {
        "new": 167195234, 
        "old": 167073325
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Nacional_Jemer", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Nacional Jemer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 11021902, 
      "rev_ids": {
        "new": 167183181, 
        "old": 167078041
      }, 
      "title": "Liga_Femenina_FPF_2025", 
      "title_s": "Liga Femenina FPF 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 11187347, 
      "rev_ids": {
        "new": 167128528, 
        "old": 167102492
      }, 
      "title": "Llad\u00f3s", 
      "title_s": "Llad\u00f3s", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 11185394, 
      "rev_ids": {
        "new": 167197267, 
        "old": 167068379
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Futsal_Femenino_de_la_Concacaf_2025", 
      "title_s": "Campeonato de Futsal Femenino de la Concacaf 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11146722, 
      "rev_ids": {
        "new": 167194520, 
        "old": 167077180
      }, 
      "title": "Playoffs_NBA_2025", 
      "title_s": "Playoffs NBA 2025", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 11180712, 
      "rev_ids": {
        "new": 167197038, 
        "old": 167074944
      }, 
      "title": "Copa_Africana_de_Naciones_de_Futsal_Femenino_2025", 
      "title_s": "Copa Africana de Naciones de Futsal Femenino 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10963597, 
      "rev_ids": {
        "new": 167196465, 
        "old": 167077959
      }, 
      "title": "Liga_3_2025_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 3 2025 (Per\u00fa)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10807024, 
      "rev_ids": {
        "new": 167193233, 
        "old": 167074728
      }, 
      "title": "Premier_League_2024-25", 
      "title_s": "Premier League 2024-25", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10928757, 
      "rev_ids": {
        "new": 167094599, 
        "old": 167077917
      }, 
      "title": "Frente_Amplio_(partido_pol\u00edtico_de_Chile)", 
      "title_s": "Frente Amplio (partido pol\u00edtico de Chile)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10999441, 
      "rev_ids": {
        "new": 167196719, 
        "old": 167075190
      }, 
      "title": "Liga_1_2025_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2025 (Per\u00fa)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 896996, 
      "rev_ids": {
        "new": 167192020, 
        "old": 164370292
      }, 
      "title": "Manolo_\u00abel_del_Bombo\u00bb", 
      "title_s": "Manolo \u00abel del Bombo\u00bb", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 855438, 
      "rev_ids": {
        "new": 167149705, 
        "old": 167067721
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Motociclismo", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Motociclismo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11163958, 
      "rev_ids": {
        "new": 167196647, 
        "old": 167044366
      }, 
      "title": "No_vayas_a_atender_cuando_el_demonio_llama", 
      "title_s": "No vayas a atender cuando el demonio llama", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 6642150, 
      "rev_ids": {
        "new": 167176480, 
        "old": 162920909
      }, 
      "title": "Rompecabezas_de_combinaci\u00f3n", 
      "title_s": "Rompecabezas de combinaci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10998032, 
      "rev_ids": {
        "new": 167182519, 
        "old": 167074260
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_Femenino_Sub-17_de_2025", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano Femenino Sub-17 de 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 204748, 
      "rev_ids": {
        "new": 167169014, 
        "old": 162729575
      }, 
      "title": "Metro_de_Lisboa", 
      "title_s": "Metro de Lisboa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 2731013, 
      "rev_ids": {
        "new": 167173879, 
        "old": 167069085
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_Hondure\u00f1a", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea Hondure\u00f1a", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 462, 
      "page_id": 11187564, 
      "rev_ids": {
        "new": 167195527, 
        "old": 167106981
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_en_Europa_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n en Europa de 2025", 
      "users": 84
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 11188472, 
      "rev_ids": {
        "new": 167196670, 
        "old": 167124981
      }, 
      "title": "Vestido_rojo_de_Scarlett_O'Hara", 
      "title_s": "Vestido rojo de Scarlett O'Hara", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 11187347, 
      "rev_ids": {
        "new": 167128528, 
        "old": 167102492
      }, 
      "title": "Llad\u00f3s", 
      "title_s": "Llad\u00f3s", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11187930, 
      "rev_ids": {
        "new": 167173833, 
        "old": 167113958
      }, 
      "title": "Unidad_(Bloque_de_Unidad)", 
      "title_s": "Unidad (Bloque de Unidad)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 11186906, 
      "rev_ids": {
        "new": 167173629, 
        "old": 167091749
      }, 
      "title": "Brainrot_italiano", 
      "title_s": "Brainrot italiano", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11190008, 
      "rev_ids": {
        "new": 167156389, 
        "old": 167154624
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Asi\u00e1tica_Femenina_Sub-20_de_la_AFC_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Asi\u00e1tica Femenina Sub-20 de la AFC 2026", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11187835, 
      "rev_ids": {
        "new": 167125974, 
        "old": 167112424
      }, 
      "title": "Ignacio_Iramain_Chilavert", 
      "title_s": "Ignacio Iramain Chilavert", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 11188355, 
      "rev_ids": {
        "new": 167180048, 
        "old": 167122416
      }, 
      "title": "Campeonato_de_F\u00fatbol_Femenino_de_Primera_Divisi\u00f3n_C_2025_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de F\u00fatbol Femenino de Primera Divisi\u00f3n C 2025 (Argentina)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11191706, 
      "rev_ids": {
        "new": 167187097, 
        "old": 167184817
      }, 
      "title": "L\u00edo_Mehiel", 
      "title_s": "L\u00edo Mehiel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11188978, 
      "rev_ids": {
        "new": 167183023, 
        "old": 167133916
      }, 
      "title": "Huelga_de_El_Teniente", 
      "title_s": "Huelga de El Teniente", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18114, 
    "anon_ip_count": 8017, 
    "anon_titles": 9768, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 3839, 
    "bot_titles": 3378, 
    "edits": 88519, 
    "titles": 39936, 
    "total_users": 20176, 
    "users": 12159
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 190, 
    "anon_ip_count": 129, 
    "anon_titles": 124, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 57, 
    "bot_titles": 48, 
    "edits": 865, 
    "titles": 386, 
    "total_users": 494, 
    "users": 365
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1346780, 
      "rev_ids": {
        "new": 167133865, 
        "old": 167079195
      }, 
      "title": "Hispanos_y_latinos_(Estados_Unidos)", 
      "title_s": "Hispanos y latinos (Estados Unidos)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11187792, 
      "rev_ids": {
        "new": 167173685, 
        "old": 167111078
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_en_el_suroeste_de_Europa_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n en el suroeste de Europa de 2025", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 9017028, 
      "rev_ids": {
        "new": 167156078, 
        "old": 117542111
      }, 
      "title": "Sapolio", 
      "title_s": "Sapolio", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7173730, 
      "rev_ids": {
        "new": 167175130, 
        "old": 166931628
      }, 
      "title": "L\u00ednea_3_del_Metro_de_Lima_y_Callao", 
      "title_s": "L\u00ednea 3 del Metro de Lima y Callao", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 11187354, 
      "rev_ids": {
        "new": 167128024, 
        "old": 167102647
      }, 
      "title": "Llad\u00f3s", 
      "title_s": "Llad\u00f3s", 
      "users": 3
    }
  ]
}