{
  "date": "May 12, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 75.73739099502563, 
    "end_date": "2020-05-12T08:03:01.563499", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2020-05-05T08:03:01.563499"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 283, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 199865680, 
        "old": 199634100
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 87
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 11282098, 
      "rev_ids": {
        "new": 199867676, 
        "old": 199619460
      }, 
      "title": "Okie_Dokie", 
      "title_s": "Okie Dokie", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 11227290, 
      "rev_ids": {
        "new": 199866874, 
        "old": 199633852
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199862586, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 1587709, 
      "rev_ids": {
        "new": 199854178, 
        "old": 199632229
      }, 
      "title": "Bildtafel_Obst_und_Gem\u00fcse", 
      "title_s": "Bildtafel Obst und Gem\u00fcse", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 11268463, 
      "rev_ids": {
        "new": 199837901, 
        "old": 199571438
      }, 
      "title": "Betty-Anne_Daviss", 
      "title_s": "Betty-Anne Daviss", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 11283684, 
      "rev_ids": {
        "new": 199865717, 
        "old": 199653937
      }, 
      "title": "Widerstand_2020", 
      "title_s": "Widerstand 2020", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199856767, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 998778, 
      "rev_ids": {
        "new": 199846295, 
        "old": 199604678
      }, 
      "title": "Alischer_Burchanowitsch_Usmanow", 
      "title_s": "Alischer Burchanowitsch Usmanow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 11275338, 
      "rev_ids": {
        "new": 199864133, 
        "old": 199628749
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2020", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2020", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 64911, 
      "rev_ids": {
        "new": 199867591, 
        "old": 199581685
      }, 
      "title": "Siegfried_und_Roy", 
      "title_s": "Siegfried und Roy", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11184422, 
      "rev_ids": {
        "new": 199866014, 
        "old": 199633826
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 4783440, 
      "rev_ids": {
        "new": 199861197, 
        "old": 199634026
      }, 
      "title": "Johann_Rudolf_Meyer_(Fabrikant,_1768)", 
      "title_s": "Johann Rudolf Meyer (Fabrikant, 1768)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 2440583, 
      "rev_ids": {
        "new": 199859222, 
        "old": 199632203
      }, 
      "title": "Liste_der_Obstarten", 
      "title_s": "Liste der Obstarten", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 199867446, 
        "old": 199626151
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11239484, 
      "rev_ids": {
        "new": 199861514, 
        "old": 199627769
      }, 
      "title": "Falschinformationen_zur_COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "Falschinformationen zur COVID-19-Pandemie", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1858, 
      "rev_ids": {
        "new": 199835399, 
        "old": 199567734
      }, 
      "title": "Germanische_Sprachen", 
      "title_s": "Germanische Sprachen", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9762899, 
      "rev_ids": {
        "new": 199850749, 
        "old": 199564422
      }, 
      "title": "Karl_Egger_(Geistlicher,_1914)", 
      "title_s": "Karl Egger (Geistlicher, 1914)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11283423, 
      "rev_ids": {
        "new": 199846925, 
        "old": 199643646
      }, 
      "title": "Rainer_von_Holst", 
      "title_s": "Rainer von Holst", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11193832, 
      "rev_ids": {
        "new": 199806402, 
        "old": 199620546
      }, 
      "title": "Genevi\u00e8ve_Thiroux_d\u2019Arconville", 
      "title_s": "Genevi\u00e8ve Thiroux d\u2019Arconville", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199862586, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199856767, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11283423, 
      "rev_ids": {
        "new": 199846925, 
        "old": 199643646
      }, 
      "title": "Rainer_von_Holst", 
      "title_s": "Rainer von Holst", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11289840, 
      "rev_ids": {
        "new": 199857600, 
        "old": 199778893
      }, 
      "title": "Martino_Hammerle-Bortolotti", 
      "title_s": "Martino Hammerle-Bortolotti", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11283461, 
      "rev_ids": {
        "new": 199689655, 
        "old": 199644422
      }, 
      "title": "Sprachpanorama_Laufenburg", 
      "title_s": "Sprachpanorama Laufenburg", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11283462, 
      "rev_ids": {
        "new": 199742042, 
        "old": 199644451
      }, 
      "title": "Dmitri_Badin", 
      "title_s": "Dmitri Badin", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11291348, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831369, 
        "old": 199811607
      }, 
      "title": "Susanna_B\u00f6hme-Kuby", 
      "title_s": "Susanna B\u00f6hme-Kuby", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11284111, 
      "rev_ids": {
        "new": 199830054, 
        "old": 199659213
      }, 
      "title": "Georgiana_Goddard_King", 
      "title_s": "Georgiana Goddard King", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11283039, 
      "rev_ids": {
        "new": 199709793, 
        "old": 199634781
      }, 
      "title": "Christoph_Heinrich_Ernst_Bischoff", 
      "title_s": "Christoph Heinrich Ernst Bischoff", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11286174, 
      "rev_ids": {
        "new": 199854731, 
        "old": 199705150
      }, 
      "title": "Herbert_Wallner", 
      "title_s": "Herbert Wallner", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12308, 
    "anon_ip_count": 7563, 
    "anon_titles": 8583, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 5249, 
    "bot_titles": 4541, 
    "edits": 135885, 
    "titles": 71591, 
    "total_users": 22371, 
    "users": 14808
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1146, 
    "anon_ip_count": 580, 
    "anon_titles": 607, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 333, 
    "bot_titles": 281, 
    "edits": 8060, 
    "titles": 2469, 
    "total_users": 2493, 
    "users": 1913
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 307, 
      "page_id": 11178688, 
      "rev_ids": {
        "new": 199867580, 
        "old": 199633643
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 11235506, 
      "rev_ids": {
        "new": 199867246, 
        "old": 199610722
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 11184549, 
      "rev_ids": {
        "new": 199859702, 
        "old": 199624601
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 107877, 
      "rev_ids": {
        "new": 199836470, 
        "old": 199610728
      }, 
      "title": "Bedingungslose_Kapitulation_der_Wehrmacht", 
      "title_s": "Bedingungslose Kapitulation der Wehrmacht", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8520974, 
      "rev_ids": {
        "new": 199860202, 
        "old": 199627503
      }, 
      "title": "Achille_Mbembe", 
      "title_s": "Achille Mbembe", 
      "users": 9
    }
  ]
}