{
  "date": "April 21, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.813131093978882, 
    "end_date": "2019-04-21T12:12:01.558345", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-04-14T12:12:01.558345"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 4785, 
      "rev_ids": {
        "new": 115408362, 
        "old": 115231376
      }, 
      "title": "Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Alan Garc\u00eda", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 279, 
      "page_id": 8885196, 
      "rev_ids": {
        "new": 115406171, 
        "old": 115283382
      }, 
      "title": "Incendio_en_la_catedral_de_Notre_Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendio en la catedral de Notre Dame de Par\u00eds", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 1055488, 
      "rev_ids": {
        "new": 115410784, 
        "old": 115212198
      }, 
      "title": "Principado_de_Serbia", 
      "title_s": "Principado de Serbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 8574795, 
      "rev_ids": {
        "new": 115404972, 
        "old": 115249239
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Superliga_2019", 
      "title_s": "Copa de la Superliga 2019", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8351662, 
      "rev_ids": {
        "new": 115411220, 
        "old": 115242862
      }, 
      "title": "Serie_A_(Italia)_2018-19", 
      "title_s": "Serie A (Italia) 2018-19", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8745173, 
      "rev_ids": {
        "new": 115406304, 
        "old": 115248527
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2019", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2019", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8381778, 
      "rev_ids": {
        "new": 115404716, 
        "old": 115085763
      }, 
      "title": "Primeira_Liga_2018-19", 
      "title_s": "Primeira Liga 2018-19", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8853516, 
      "rev_ids": {
        "new": 115407409, 
        "old": 115250255
      }, 
      "title": "Resistir\u00e9_(reality_show)", 
      "title_s": "Resistir\u00e9 (reality show)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 115407254, 
        "old": 115248060
      }, 
      "title": "Blade_Runner_(franquicia)", 
      "title_s": "Blade Runner (franquicia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 940356, 
      "rev_ids": {
        "new": 115387317, 
        "old": 115254479
      }, 
      "title": "Nueva_Pescanova", 
      "title_s": "Nueva Pescanova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 38102, 
      "rev_ids": {
        "new": 115378432, 
        "old": 114962237
      }, 
      "title": "Catedral_de_Notre_Dame_(Par\u00eds)", 
      "title_s": "Catedral de Notre Dame (Par\u00eds)", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 115399267, 
        "old": 115246544
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8889674, 
      "rev_ids": {
        "new": 115412497, 
        "old": 115356286
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Alan Garc\u00eda", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8885720, 
      "rev_ids": {
        "new": 115385515, 
        "old": 115292252
      }, 
      "title": "Medell\u00edn_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Medell\u00edn (canci\u00f3n)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8855548, 
      "rev_ids": {
        "new": 115401246, 
        "old": 115219584
      }, 
      "title": "WWE_Superstar_Shake-up_(2019)", 
      "title_s": "WWE Superstar Shake-up (2019)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7806935, 
      "rev_ids": {
        "new": 115322307, 
        "old": 115241112
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2019", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub-17 de 2019", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 50422, 
      "rev_ids": {
        "new": 115411559, 
        "old": 114966668
      }, 
      "title": "Burela", 
      "title_s": "Burela", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8883839, 
      "rev_ids": {
        "new": 115385401, 
        "old": 115257704
      }, 
      "title": "Alfonso_Uribe_Misas", 
      "title_s": "Alfonso Uribe Misas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 5221471, 
      "rev_ids": {
        "new": 115409908, 
        "old": 115253901
      }, 
      "title": "Casa_de_Cotoner", 
      "title_s": "Casa de Cotoner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 6950472, 
      "rev_ids": {
        "new": 115408402, 
        "old": 115247425
      }, 
      "title": "Joy_Huerta", 
      "title_s": "Joy Huerta", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8889674, 
      "rev_ids": {
        "new": 115412497, 
        "old": 115356286
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Alan Garc\u00eda", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8885720, 
      "rev_ids": {
        "new": 115385515, 
        "old": 115292252
      }, 
      "title": "Medell\u00edn_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Medell\u00edn (canci\u00f3n)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8883839, 
      "rev_ids": {
        "new": 115385401, 
        "old": 115257704
      }, 
      "title": "Alfonso_Uribe_Misas", 
      "title_s": "Alfonso Uribe Misas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8883948, 
      "rev_ids": {
        "new": 115349814, 
        "old": 115260125
      }, 
      "title": "Historia_del_idioma_malayo", 
      "title_s": "Historia del idioma malayo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8888652, 
      "rev_ids": {
        "new": 115367542, 
        "old": 115343317
      }, 
      "title": "Laguna_de_Hule", 
      "title_s": "Laguna de Hule", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8892640, 
      "rev_ids": {
        "new": 115410524, 
        "old": 115400015
      }, 
      "title": "Vincent_Simone", 
      "title_s": "Vincent Simone", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8887277, 
      "rev_ids": {
        "new": 115372147, 
        "old": 115319405
      }, 
      "title": "Shimon_ben_Gamaliel_II", 
      "title_s": "Shimon ben Gamaliel II", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8883862, 
      "rev_ids": {
        "new": 115285985, 
        "old": 115258339
      }, 
      "title": "Ariane_Nascimiento_da_Silva", 
      "title_s": "Ariane Nascimiento da Silva", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8889760, 
      "rev_ids": {
        "new": 115382171, 
        "old": 115358079
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasile\u00f1o_de_F\u00fatbol_2019", 
      "title_s": "Campeonato Brasile\u00f1o de F\u00fatbol 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8891670, 
      "rev_ids": {
        "new": 115382885, 
        "old": 115381605
      }, 
      "title": "Cai_Xukun", 
      "title_s": "Cai Xukun", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31967, 
    "anon_ip_count": 14135, 
    "anon_titles": 15122, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 15158, 
    "bot_titles": 14063, 
    "edits": 116438, 
    "titles": 53527, 
    "total_users": 18555, 
    "users": 4420
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 149, 
    "anon_ip_count": 104, 
    "anon_titles": 113, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 3895, 
    "bot_titles": 3890, 
    "edits": 4657, 
    "titles": 4227, 
    "total_users": 326, 
    "users": 222
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1542864, 
      "rev_ids": {
        "new": 115385335, 
        "old": 115236199
      }, 
      "title": "Torrija", 
      "title_s": "Torrija", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 449701, 
      "rev_ids": {
        "new": 115287950, 
        "old": 112321648
      }, 
      "title": "Jaime_Nebot", 
      "title_s": "Jaime Nebot", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 8885212, 
      "rev_ids": {
        "new": 115362822, 
        "old": 115283384
      }, 
      "title": "Incendio_en_la_catedral_de_Notre_Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendio en la catedral de Notre Dame de Par\u00eds", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 586802, 
      "rev_ids": {
        "new": 115275312, 
        "old": 114231069
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3n_neol\u00edtica", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3n neol\u00edtica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 13535, 
      "rev_ids": {
        "new": 115349865, 
        "old": 109863085
      }, 
      "title": "Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Alan Garc\u00eda", 
      "users": 5
    }
  ]
}