{
  "date": "March 31, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 80.21585297584534, 
    "end_date": "2020-03-31T08:03:01.813430", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2020-03-24T08:03:01.813430"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 792, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296837, 
        "old": 198056064
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 191
    }, 
    {
      "edits": 424, 
      "page_id": 11131846, 
      "rev_ids": {
        "new": 198295401, 
        "old": 198054572
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie", 
      "users": 136
    }, 
    {
      "edits": 375, 
      "page_id": 11184422, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296018, 
        "old": 198056149
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 9722389, 
      "rev_ids": {
        "new": 198271697, 
        "old": 198095330
      }, 
      "title": "Norbert_Michael_Meenen", 
      "title_s": "Norbert Michael Meenen", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 268, 
      "page_id": 11215992, 
      "rev_ids": {
        "new": 198275481, 
        "old": 198064763
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Berlin", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Berlin", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 260, 
      "page_id": 11182900, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296849, 
        "old": 198055941
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_der_Schweiz", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in der Schweiz", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 11189973, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296856, 
        "old": 198056135
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 84
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 11179398, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296443, 
        "old": 198054797
      }, 
      "title": "Nekrolog_M\u00e4rz_2020", 
      "title_s": "Nekrolog M\u00e4rz 2020", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 11211350, 
      "rev_ids": {
        "new": 198281780, 
        "old": 198051093
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland/Todesf\u00e4lle_mit_Einzelangaben_laut_Medien", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland/Todesf\u00e4lle mit Einzelangaben laut Medien", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 11176409, 
      "rev_ids": {
        "new": 198288132, 
        "old": 198041773
      }, 
      "title": "Slowakischer_Nationalsozialismus", 
      "title_s": "Slowakischer Nationalsozialismus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 11114268, 
      "rev_ids": {
        "new": 198282535, 
        "old": 198049122
      }, 
      "title": "SARS-CoV-2", 
      "title_s": "SARS-CoV-2", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 11219903, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296016, 
        "old": 198140671
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Bayern", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Bayern", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 11206992, 
      "rev_ids": {
        "new": 198282539, 
        "old": 198054337
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Liechtenstein", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Liechtenstein", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 11220523, 
      "rev_ids": {
        "new": 198288620, 
        "old": 198156008
      }, 
      "title": "Liste_bekannter_Pers\u00f6nlichkeiten,_die_an_COVID-19_verstorben_sind", 
      "title_s": "Liste bekannter Pers\u00f6nlichkeiten, die an COVID-19 verstorben sind", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 11218779, 
      "rev_ids": {
        "new": 198288263, 
        "old": 198121035
      }, 
      "title": "Bern-Br\u00fcnnen", 
      "title_s": "Bern-Br\u00fcnnen", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 11217244, 
      "rev_ids": {
        "new": 198294793, 
        "old": 198087489
      }, 
      "title": "Barbe_de_Nettine", 
      "title_s": "Barbe de Nettine", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 3708627, 
      "rev_ids": {
        "new": 198294036, 
        "old": 191925013
      }, 
      "title": "Thomas_Sch\u00e4fer_(Politiker)", 
      "title_s": "Thomas Sch\u00e4fer (Politiker)", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11174298, 
      "rev_ids": {
        "new": 198284285, 
        "old": 198054150
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Italien", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Italien", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 87280, 
      "rev_ids": {
        "new": 198275172, 
        "old": 198049120
      }, 
      "title": "Srinivasa_Ramanujan", 
      "title_s": "Srinivasa Ramanujan", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11216247, 
      "rev_ids": {
        "new": 198272590, 
        "old": 198069197
      }, 
      "title": "R\u00f6mischer_T\u00f6pferei-_und_Ziegelbetrieb_Prittriching", 
      "title_s": "R\u00f6mischer T\u00f6pferei- und Ziegelbetrieb Prittriching", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 268, 
      "page_id": 11215992, 
      "rev_ids": {
        "new": 198275481, 
        "old": 198064763
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Berlin", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Berlin", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 11219903, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296016, 
        "old": 198140671
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Bayern", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Bayern", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 11220523, 
      "rev_ids": {
        "new": 198288620, 
        "old": 198156008
      }, 
      "title": "Liste_bekannter_Pers\u00f6nlichkeiten,_die_an_COVID-19_verstorben_sind", 
      "title_s": "Liste bekannter Pers\u00f6nlichkeiten, die an COVID-19 verstorben sind", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 11217244, 
      "rev_ids": {
        "new": 198294793, 
        "old": 198087489
      }, 
      "title": "Barbe_de_Nettine", 
      "title_s": "Barbe de Nettine", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11216247, 
      "rev_ids": {
        "new": 198272590, 
        "old": 198069197
      }, 
      "title": "R\u00f6mischer_T\u00f6pferei-_und_Ziegelbetrieb_Prittriching", 
      "title_s": "R\u00f6mischer T\u00f6pferei- und Ziegelbetrieb Prittriching", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11217795, 
      "rev_ids": {
        "new": 198261493, 
        "old": 198099395
      }, 
      "title": "Max_Diestel", 
      "title_s": "Max Diestel", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11221588, 
      "rev_ids": {
        "new": 198274589, 
        "old": 198178078
      }, 
      "title": "FC_Kickers_Walld\u00fcrn", 
      "title_s": "FC Kickers Walld\u00fcrn", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 11221235, 
      "rev_ids": {
        "new": 198281664, 
        "old": 198170715
      }, 
      "title": "Wirtschaftskrise_2020", 
      "title_s": "Wirtschaftskrise 2020", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 11216038, 
      "rev_ids": {
        "new": 198277754, 
        "old": 198065804
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Griechenland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Griechenland", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 11216866, 
      "rev_ids": {
        "new": 198230606, 
        "old": 198077166
      }, 
      "title": "Swallow_(2019)", 
      "title_s": "Swallow (2019)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12617, 
    "anon_ip_count": 7716, 
    "anon_titles": 9044, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 2825, 
    "bot_titles": 2147, 
    "edits": 135927, 
    "titles": 65222, 
    "total_users": 22407, 
    "users": 14691
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1081, 
    "anon_ip_count": 580, 
    "anon_titles": 542, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 400, 
    "bot_titles": 293, 
    "edits": 8584, 
    "titles": 2470, 
    "total_users": 2460, 
    "users": 1880
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 564, 
      "page_id": 11131895, 
      "rev_ids": {
        "new": 198289098, 
        "old": 198054373
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 530, 
      "page_id": 11178688, 
      "rev_ids": {
        "new": 198297050, 
        "old": 198051349
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 307, 
      "page_id": 11184549, 
      "rev_ids": {
        "new": 198297128, 
        "old": 198055588
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 11123599, 
      "rev_ids": {
        "new": 198289095, 
        "old": 198052078
      }, 
      "title": "SARS-CoV-2", 
      "title_s": "SARS-CoV-2", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10809165, 
      "rev_ids": {
        "new": 198296267, 
        "old": 193476430
      }, 
      "title": "Philippa_Strache", 
      "title_s": "Philippa Strache", 
      "users": 8
    }
  ]
}