{
  "date": "May 27, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.4170851707458496, 
    "end_date": "2021-05-27T08:12:01.646562", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-05-20T08:12:01.646562"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 135865665, 
        "old": 135661213
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 135863350, 
        "old": 135680591
      }, 
      "title": "La_Academia_(Argentina)", 
      "title_s": "La Academia (Argentina)", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 9875220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135830226, 
        "old": 135675887
      }, 
      "title": "Campeonato_de_F\u00fatbol_Playa_de_Concacaf_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato de F\u00fatbol Playa de Concacaf de 2021", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 6467636, 
      "rev_ids": {
        "new": 135822386, 
        "old": 135643937
      }, 
      "title": "Erick_Aguirre", 
      "title_s": "Erick Aguirre", 
      "users": 99
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 1523813, 
      "rev_ids": {
        "new": 135792350, 
        "old": 135640800
      }, 
      "title": "Ryan_Reynolds", 
      "title_s": "Ryan Reynolds", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135862618, 
        "old": 135678343
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 9912430, 
      "rev_ids": {
        "new": 135856638, 
        "old": 135750603
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2022", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 9334122, 
      "rev_ids": {
        "new": 135823933, 
        "old": 135674366
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2021", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2021", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 9733370, 
      "rev_ids": {
        "new": 135864040, 
        "old": 135680812
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9485587, 
      "rev_ids": {
        "new": 135859378, 
        "old": 135670642
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2021-22", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2021-22", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9910133, 
      "rev_ids": {
        "new": 135840565, 
        "old": 135704946
      }, 
      "title": "Honda_de_David", 
      "title_s": "Honda de David", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 17315, 
      "rev_ids": {
        "new": 135863816, 
        "old": 135680207
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 7857820, 
      "rev_ids": {
        "new": 135857325, 
        "old": 135643955
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2021", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2021", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 170913, 
      "rev_ids": {
        "new": 135851024, 
        "old": 135580690
      }, 
      "title": "Anthony_Eden", 
      "title_s": "Anthony Eden", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8417337, 
      "rev_ids": {
        "new": 135854890, 
        "old": 135652465
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 9545680, 
      "rev_ids": {
        "new": 135845331, 
        "old": 135678023
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Clubes_de_la_CFU_2021", 
      "title_s": "Campeonato de Clubes de la CFU 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9914306, 
      "rev_ids": {
        "new": 135862207, 
        "old": 135795873
      }, 
      "title": "Pablo_Horacio_Avenda\u00f1o", 
      "title_s": "Pablo Horacio Avenda\u00f1o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 946212, 
      "rev_ids": {
        "new": 135731254, 
        "old": 135667509
      }, 
      "title": "Europa_Europa_(canal_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Europa Europa (canal de televisi\u00f3n)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9908547, 
      "rev_ids": {
        "new": 135864663, 
        "old": 135678619
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Mendoza_(asesino_serial)", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Mendoza (asesino serial)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 218128, 
      "rev_ids": {
        "new": 135771797, 
        "old": 135656417
      }, 
      "title": "Nuez_(fruto)", 
      "title_s": "Nuez (fruto)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 9912430, 
      "rev_ids": {
        "new": 135856638, 
        "old": 135750603
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2022", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9910133, 
      "rev_ids": {
        "new": 135840565, 
        "old": 135704946
      }, 
      "title": "Honda_de_David", 
      "title_s": "Honda de David", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9914306, 
      "rev_ids": {
        "new": 135862207, 
        "old": 135795873
      }, 
      "title": "Pablo_Horacio_Avenda\u00f1o", 
      "title_s": "Pablo Horacio Avenda\u00f1o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9914298, 
      "rev_ids": {
        "new": 135859930, 
        "old": 135795753
      }, 
      "title": "Atentado_de_San_Miguel_del_Ene_de_2021", 
      "title_s": "Atentado de San Miguel del Ene de 2021", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9916531, 
      "rev_ids": {
        "new": 135860140, 
        "old": 135839931
      }, 
      "title": "ELTA_Systems", 
      "title_s": "ELTA Systems", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9913693, 
      "rev_ids": {
        "new": 135863262, 
        "old": 135780985
      }, 
      "title": "Caso_Las_Torres", 
      "title_s": "Caso Las Torres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9912850, 
      "rev_ids": {
        "new": 135843153, 
        "old": 135759759
      }, 
      "title": "Matem\u00e1ticas_y_arquitectura", 
      "title_s": "Matem\u00e1ticas y arquitectura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9911371, 
      "rev_ids": {
        "new": 135805556, 
        "old": 135722913
      }, 
      "title": "Tong_Yao", 
      "title_s": "Tong Yao", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9910386, 
      "rev_ids": {
        "new": 135723931, 
        "old": 135711443
      }, 
      "title": "Dicro\u00edsmo_circular", 
      "title_s": "Dicro\u00edsmo circular", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 9912366, 
      "rev_ids": {
        "new": 135772904, 
        "old": 135748775
      }, 
      "title": "Hu_Ke", 
      "title_s": "Hu Ke", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 41072, 
    "anon_ip_count": 18238, 
    "anon_titles": 18780, 
    "bot_count": 6241, 
    "bot_edits": 21882, 
    "bot_titles": 8075, 
    "edits": 138561, 
    "titles": 50215, 
    "total_users": 42080, 
    "users": 23842
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 255, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 164, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 46, 
    "bot_titles": 40, 
    "edits": 1198, 
    "titles": 581, 
    "total_users": 643, 
    "users": 480
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 135827916, 
        "old": 135679856
      }, 
      "title": "Podemos", 
      "title_s": "Podemos", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135860424, 
        "old": 135669827
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 4255406, 
      "rev_ids": {
        "new": 135802138, 
        "old": 135717106
      }, 
      "title": "Hu\u00e9tor_de_Santill\u00e1n", 
      "title_s": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6834351, 
      "rev_ids": {
        "new": 135841694, 
        "old": 135628028
      }, 
      "title": "Vox_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Vox (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 526066, 
      "rev_ids": {
        "new": 135837441, 
        "old": 134578938
      }, 
      "title": "Racismo_en_Argentina", 
      "title_s": "Racismo en Argentina", 
      "users": 4
    }
  ]
}