{
  "date": "September 5, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.393805027008057, 
    "end_date": "2019-09-05T12:11:01.783637", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-08-29T12:11:01.783637"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 1692017, 
      "rev_ids": {
        "new": 21934144, 
        "old": 21863144
      }, 
      "title": "Premi_Estatal_de_l'URSS", 
      "title_s": "Premi Estatal de l'URSS", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 979406, 
      "rev_ids": {
        "new": 21918534, 
        "old": 21332441
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Manlleu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Manlleu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 734270, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941482, 
        "old": 21853677
      }, 
      "title": "Premi_Stalin", 
      "title_s": "Premi Stalin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 963879, 
      "rev_ids": {
        "new": 21928506, 
        "old": 21332344
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Martorell", 
      "title_s": "Llista de monuments de Martorell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 963987, 
      "rev_ids": {
        "new": 21940807, 
        "old": 20871302
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Boi_de_Llobregat", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Boi de Llobregat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 962918, 
      "rev_ids": {
        "new": 21942900, 
        "old": 21663813
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Barcelon\u00e8s_Nord", 
      "title_s": "Llista de monuments del Barcelon\u00e8s Nord", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1693719, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941580, 
        "old": 21929497
      }, 
      "title": "Serguei_Iliuixin", 
      "title_s": "Serguei Iliuixin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 971775, 
      "rev_ids": {
        "new": 21930073, 
        "old": 21321725
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Premi\u00e0_de_Dalt", 
      "title_s": "Llista de monuments de Premi\u00e0 de Dalt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1692541, 
      "rev_ids": {
        "new": 21886514, 
        "old": 21864131
      }, 
      "title": "Eduard_Tubin", 
      "title_s": "Eduard Tubin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 21931469, 
        "old": 21678034
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1687744, 
      "rev_ids": {
        "new": 21940855, 
        "old": 21786266
      }, 
      "title": "US_Open_2019_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2019 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1681045, 
      "rev_ids": {
        "new": 21919884, 
        "old": 21788053
      }, 
      "title": "Premier_League_2019\u201320", 
      "title_s": "Premier League 2019\u201320", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 969850, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941892, 
        "old": 21333596
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Sadurn\u00ed_d'Anoia", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1692452, 
      "rev_ids": {
        "new": 21882898, 
        "old": 21858259
      }, 
      "title": "Present_del_Subjuntiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present del Subjuntiu (catal\u00e0)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1692876, 
      "rev_ids": {
        "new": 21929903, 
        "old": 21878304
      }, 
      "title": "Arbre_de_Merkle", 
      "title_s": "Arbre de Merkle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1029515, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941745, 
        "old": 21843903
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1693244, 
      "rev_ids": {
        "new": 21942554, 
        "old": 21901170
      }, 
      "title": "Blanca_Fern\u00e1ndez_Ochoa", 
      "title_s": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1692587, 
      "rev_ids": {
        "new": 21908622, 
        "old": 21865453
      }, 
      "title": "August_L._Mayer", 
      "title_s": "August L. Mayer", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 979710, 
      "rev_ids": {
        "new": 21907930, 
        "old": 20899957
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Agust\u00ed_de_Llu\u00e7an\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1688352, 
      "rev_ids": {
        "new": 21934812, 
        "old": 21787026
      }, 
      "title": "US_Open_2019_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2019 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1693719, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941580, 
        "old": 21929497
      }, 
      "title": "Serguei_Iliuixin", 
      "title_s": "Serguei Iliuixin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1692541, 
      "rev_ids": {
        "new": 21886514, 
        "old": 21864131
      }, 
      "title": "Eduard_Tubin", 
      "title_s": "Eduard Tubin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1693244, 
      "rev_ids": {
        "new": 21942554, 
        "old": 21901170
      }, 
      "title": "Blanca_Fern\u00e1ndez_Ochoa", 
      "title_s": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1692876, 
      "rev_ids": {
        "new": 21929903, 
        "old": 21878304
      }, 
      "title": "Arbre_de_Merkle", 
      "title_s": "Arbre de Merkle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1692587, 
      "rev_ids": {
        "new": 21908622, 
        "old": 21865453
      }, 
      "title": "August_L._Mayer", 
      "title_s": "August L. Mayer", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1693881, 
      "rev_ids": {
        "new": 21942227, 
        "old": 21941495
      }, 
      "title": "Artiom_Mikoian", 
      "title_s": "Artiom Mikoian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1693685, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941362, 
        "old": 21928220
      }, 
      "title": "Granville_T._Woods", 
      "title_s": "Granville T. Woods", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1693837, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941638, 
        "old": 21939502
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_Bermejo_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa Bermejo Hern\u00e1ndez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1693361, 
      "rev_ids": {
        "new": 21933863, 
        "old": 21905010
      }, 
      "title": "Retrat_d'un_frare_trinitari_(El_Greco)", 
      "title_s": "Retrat d'un frare trinitari (El Greco)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1693342, 
      "rev_ids": {
        "new": 21929439, 
        "old": 21904698
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3_J\u00fanior_2017", 
      "title_s": "Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 J\u00fanior 2017", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 605, 
    "anon_ip_count": 300, 
    "anon_titles": 358, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 61689, 
    "bot_titles": 52990, 
    "edits": 74322, 
    "titles": 58320, 
    "total_users": 1010, 
    "users": 710
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 67, 
    "titles": 37, 
    "total_users": 32, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1693767, 
      "rev_ids": {
        "new": 21940644, 
        "old": 21931468
      }, 
      "title": "Autopoesi", 
      "title_s": "Autopoesi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1693787, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941660, 
        "old": 21932864
      }, 
      "title": "L'\u00daltim_Sopar_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "L'\u00daltim Sopar (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 264579, 
      "rev_ids": {
        "new": 21906803, 
        "old": 21823230
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_Detectiu_Conan", 
      "title_s": "Llista d'episodis de Detectiu Conan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1693618, 
      "rev_ids": {
        "new": 21941483, 
        "old": 21925724
      }, 
      "title": "Pareatge", 
      "title_s": "Pareatge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1693245, 
      "rev_ids": {
        "new": 21942623, 
        "old": 21901177
      }, 
      "title": "Blanca_Fern\u00e1ndez_Ochoa", 
      "title_s": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa", 
      "users": 3
    }
  ]
}