{
  "date": "October 26, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 49.66343688964844, 
    "end_date": "2019-10-26T13:03:02.007312", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2019-10-19T13:03:02.007312"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 11000673, 
      "rev_ids": {
        "new": 193470291, 
        "old": 193361383
      }, 
      "title": "Proteste_im_Libanon_2019", 
      "title_s": "Proteste im Libanon 2019", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 10974516, 
      "rev_ids": {
        "new": 193473154, 
        "old": 193264068
      }, 
      "title": "Nekrolog_Oktober_2019", 
      "title_s": "Nekrolog Oktober 2019", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 63560, 
      "rev_ids": {
        "new": 193470762, 
        "old": 193255557
      }, 
      "title": "Peter_Handke", 
      "title_s": "Peter Handke", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7585873, 
      "rev_ids": {
        "new": 193357552, 
        "old": 190487751
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Neuwied", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Neuwied", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10984839, 
      "rev_ids": {
        "new": 193464942, 
        "old": 193260965
      }, 
      "title": "T\u00fcrkische_Milit\u00e4roffensive_in_Nordsyrien_2019", 
      "title_s": "T\u00fcrkische Milit\u00e4roffensive in Nordsyrien 2019", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 7582863, 
      "rev_ids": {
        "new": 193415035, 
        "old": 190487806
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Altenkirchen_(Westerwald)", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Altenkirchen (Westerwald)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10958285, 
      "rev_ids": {
        "new": 193461364, 
        "old": 193263876
      }, 
      "title": "Annemarie_Jacir", 
      "title_s": "Annemarie Jacir", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9030888, 
      "rev_ids": {
        "new": 193468404, 
        "old": 193196582
      }, 
      "title": "Pierre-Louis_Guinand", 
      "title_s": "Pierre-Louis Guinand", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10508285, 
      "rev_ids": {
        "new": 193426243, 
        "old": 193220560
      }, 
      "title": "Schweizer_Parlamentswahlen_2019", 
      "title_s": "Schweizer Parlamentswahlen 2019", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10870385, 
      "rev_ids": {
        "new": 193439476, 
        "old": 193219653
      }, 
      "title": "Kanadische_Unterhauswahl_2019", 
      "title_s": "Kanadische Unterhauswahl 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10973760, 
      "rev_ids": {
        "new": 193466148, 
        "old": 193210353
      }, 
      "title": "Liste_der_Abgeordneten_zum_\u00d6sterreichischen_Nationalrat_(XXVII._Gesetzgebungsperiode)", 
      "title_s": "Liste der Abgeordneten zum \u00d6sterreichischen Nationalrat (XXVII. Gesetzgebungsperiode)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7507866, 
      "rev_ids": {
        "new": 193471044, 
        "old": 193262283
      }, 
      "title": "EU-Austritt_des_Vereinigten_K\u00f6nigreichs", 
      "title_s": "EU-Austritt des Vereinigten K\u00f6nigreichs", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11000944, 
      "rev_ids": {
        "new": 193440911, 
        "old": 193366932
      }, 
      "title": "Brot_und_Wein_im_Abendmahl", 
      "title_s": "Brot und Wein im Abendmahl", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10963981, 
      "rev_ids": {
        "new": 193429127, 
        "old": 193263059
      }, 
      "title": "Schweizer_Parlamentswahlen_2019/Resultate_Nationalratswahlen", 
      "title_s": "Schweizer Parlamentswahlen 2019/Resultate Nationalratswahlen", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10454091, 
      "rev_ids": {
        "new": 193467046, 
        "old": 190231930
      }, 
      "title": "Johannes_Busereuth", 
      "title_s": "Johannes Busereuth", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8855779, 
      "rev_ids": {
        "new": 193471455, 
        "old": 193263931
      }, 
      "title": "Carsten_Rentzing", 
      "title_s": "Carsten Rentzing", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 5710649, 
      "rev_ids": {
        "new": 193375427, 
        "old": 193258223
      }, 
      "title": "Simon_Reichwein", 
      "title_s": "Simon Reichwein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 229459, 
      "rev_ids": {
        "new": 193473237, 
        "old": 193161288
      }, 
      "title": "Dissoziative_Identit\u00e4tsst\u00f6rung", 
      "title_s": "Dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 83422, 
      "rev_ids": {
        "new": 193402144, 
        "old": 192742375
      }, 
      "title": "Opportunity", 
      "title_s": "Opportunity", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10961530, 
      "rev_ids": {
        "new": 193433414, 
        "old": 193041240
      }, 
      "title": "Defibrillator_(ICD)_Deutschland", 
      "title_s": "Defibrillator (ICD) Deutschland", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 11000673, 
      "rev_ids": {
        "new": 193470291, 
        "old": 193361383
      }, 
      "title": "Proteste_im_Libanon_2019", 
      "title_s": "Proteste im Libanon 2019", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11000944, 
      "rev_ids": {
        "new": 193440911, 
        "old": 193366932
      }, 
      "title": "Brot_und_Wein_im_Abendmahl", 
      "title_s": "Brot und Wein im Abendmahl", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10997923, 
      "rev_ids": {
        "new": 193464923, 
        "old": 193293586
      }, 
      "title": "Karin_Betz", 
      "title_s": "Karin Betz", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 11001223, 
      "rev_ids": {
        "new": 193469426, 
        "old": 193376578
      }, 
      "title": "Thomas_C\u00fcpper", 
      "title_s": "Thomas C\u00fcpper", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10998693, 
      "rev_ids": {
        "new": 193470210, 
        "old": 193313551
      }, 
      "title": "Proteste_in_Chile_2019", 
      "title_s": "Proteste in Chile 2019", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10996919, 
      "rev_ids": {
        "new": 193307468, 
        "old": 193268270
      }, 
      "title": "Leonhard_Horowski", 
      "title_s": "Leonhard Horowski", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10999391, 
      "rev_ids": {
        "new": 193366100, 
        "old": 193326112
      }, 
      "title": "Cecilia_Hansson", 
      "title_s": "Cecilia Hansson", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10999077, 
      "rev_ids": {
        "new": 193471274, 
        "old": 193320867
      }, 
      "title": "Massaker_von_Cervarolo_und_Monchio", 
      "title_s": "Massaker von Cervarolo und Monchio", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10997661, 
      "rev_ids": {
        "new": 193387102, 
        "old": 193288322
      }, 
      "title": "Niederdorf_(Gemeinde_Ebenthal)", 
      "title_s": "Niederdorf (Gemeinde Ebenthal)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11002116, 
      "rev_ids": {
        "new": 193437417, 
        "old": 193397333
      }, 
      "title": "Steinhaus_(Ahrntal)", 
      "title_s": "Steinhaus (Ahrntal)", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 13249, 
    "anon_ip_count": 7761, 
    "anon_titles": 9281, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 1999, 
    "bot_titles": 1566, 
    "edits": 120001, 
    "titles": 61392, 
    "total_users": 22202, 
    "users": 14441
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1069, 
    "anon_ip_count": 564, 
    "anon_titles": 590, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 323, 
    "bot_titles": 290, 
    "edits": 6827, 
    "titles": 2227, 
    "total_users": 2284, 
    "users": 1720
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 274, 
      "page_id": 9576419, 
      "rev_ids": {
        "new": 193473970, 
        "old": 193256079
      }, 
      "title": "Anetta_Kahane", 
      "title_s": "Anetta Kahane", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8950703, 
      "rev_ids": {
        "new": 193470541, 
        "old": 193255842
      }, 
      "title": "Carsten_Rentzing", 
      "title_s": "Carsten Rentzing", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9856260, 
      "rev_ids": {
        "new": 193463795, 
        "old": 193260782
      }, 
      "title": "Boycott,_Divestment_and_Sanctions", 
      "title_s": "Boycott, Divestment and Sanctions", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 3321123, 
      "rev_ids": {
        "new": 193472314, 
        "old": 193255800
      }, 
      "title": "Corioliskraft", 
      "title_s": "Corioliskraft", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10986746, 
      "rev_ids": {
        "new": 193447520, 
        "old": 193261909
      }, 
      "title": "Richard_P\u00fchringer", 
      "title_s": "Richard P\u00fchringer", 
      "users": 5
    }
  ]
}