{
  "date": "July 30, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.201578140258789, 
    "end_date": "2025-07-30T08:05:01.511168", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-23T08:05:01.511168"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227690114, 
        "old": 227503300
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227684079, 
        "old": 227648801
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 700430, 
      "rev_ids": {
        "new": 227690379, 
        "old": 227503767
      }, 
      "title": "Auxiliatrices", 
      "title_s": "Auxiliatrices", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 5134239, 
      "rev_ids": {
        "new": 227690449, 
        "old": 222954237
      }, 
      "title": "GFAJ-1", 
      "title_s": "GFAJ-1", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227641925, 
        "old": 227500063
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 12532781, 
      "rev_ids": {
        "new": 227680626, 
        "old": 227493858
      }, 
      "title": "Liste_de_peintures_de_Paul_C\u00e9zanne", 
      "title_s": "Liste de peintures de Paul C\u00e9zanne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 4485507, 
      "rev_ids": {
        "new": 227680239, 
        "old": 227501485
      }, 
      "title": "N\u00e9olithique", 
      "title_s": "N\u00e9olithique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 173480, 
      "rev_ids": {
        "new": 227687761, 
        "old": 227263752
      }, 
      "title": "Bubry", 
      "title_s": "Bubry", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 9769732, 
      "rev_ids": {
        "new": 227680388, 
        "old": 227501129
      }, 
      "title": "Mouktse", 
      "title_s": "Mouktse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 16953850, 
      "rev_ids": {
        "new": 227681499, 
        "old": 227588313
      }, 
      "title": "P\u00e9nitents_et_Francs-Ma\u00e7ons_de_l'ancienne_Provence", 
      "title_s": "P\u00e9nitents et Francs-Ma\u00e7ons de l'ancienne Provence", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 16602143, 
      "rev_ids": {
        "new": 227690362, 
        "old": 227483503
      }, 
      "title": "Miss_Univers_2025", 
      "title_s": "Miss Univers 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 16858319, 
      "rev_ids": {
        "new": 227676730, 
        "old": 227503924
      }, 
      "title": "Loi_Duplomb", 
      "title_s": "Loi Duplomb", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 16775544, 
      "rev_ids": {
        "new": 227670177, 
        "old": 226498536
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Belgique_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Belgique 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8410100, 
      "rev_ids": {
        "new": 227677668, 
        "old": 224880137
      }, 
      "title": "Denys_de_Byzance", 
      "title_s": "Denys de Byzance", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 16826468, 
      "rev_ids": {
        "new": 227678754, 
        "old": 227448951
      }, 
      "title": "Danse_dans_la_Rome_antique", 
      "title_s": "Danse dans la Rome antique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1450217, 
      "rev_ids": {
        "new": 227684228, 
        "old": 227503950
      }, 
      "title": "Autisme", 
      "title_s": "Autisme", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 16952389, 
      "rev_ids": {
        "new": 227680113, 
        "old": 227562492
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Var", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 16333795, 
      "rev_ids": {
        "new": 227676418, 
        "old": 227393692
      }, 
      "title": "Tour_de_France_Femmes_2025", 
      "title_s": "Tour de France Femmes 2025", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 16378929, 
      "rev_ids": {
        "new": 227687681, 
        "old": 227474199
      }, 
      "title": "Audrey_Leduc", 
      "title_s": "Audrey Leduc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 16905074, 
      "rev_ids": {
        "new": 227689107, 
        "old": 227503994
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_juillet_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en juillet 2025", 
      "users": 21
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227684079, 
        "old": 227648801
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 16953850, 
      "rev_ids": {
        "new": 227681499, 
        "old": 227588313
      }, 
      "title": "P\u00e9nitents_et_Francs-Ma\u00e7ons_dans_l'ancienne_Provence", 
      "title_s": "P\u00e9nitents et Francs-Ma\u00e7ons dans l'ancienne Provence", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 16952389, 
      "rev_ids": {
        "new": 227680113, 
        "old": 227562492
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Var", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 16953687, 
      "rev_ids": {
        "new": 227677675, 
        "old": 227585267
      }, 
      "title": "Obligation_d'ant\u00e9riorit\u00e9_du_mariage_civil_sur_le_mariage_religieux", 
      "title_s": "Obligation d'ant\u00e9riorit\u00e9 du mariage civil sur le mariage religieux", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 16950684, 
      "rev_ids": {
        "new": 227688993, 
        "old": 227532875
      }, 
      "title": "Crise_frontali\u00e8re_de_2025_entre_le_Cambodge_et_la_Tha\u00eflande", 
      "title_s": "Crise frontali\u00e8re de 2025 entre le Cambodge et la Tha\u00eflande", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 16954702, 
      "rev_ids": {
        "new": 227643142, 
        "old": 227601846
      }, 
      "title": "Lionel_Dugerdil", 
      "title_s": "Lionel Dugerdil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 16949090, 
      "rev_ids": {
        "new": 227613814, 
        "old": 227508787
      }, 
      "title": "Domaine_de_l'ancien_s\u00e9minaire_de_Sommervieu", 
      "title_s": "Domaine de l'ancien s\u00e9minaire de Sommervieu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16952159, 
      "rev_ids": {
        "new": 227590320, 
        "old": 227558722
      }, 
      "title": "Xavier_Boutigny", 
      "title_s": "Xavier Boutigny", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16950259, 
      "rev_ids": {
        "new": 227686636, 
        "old": 227528002
      }, 
      "title": "Mohammed_El_Mdaghri", 
      "title_s": "Mohammed El Mdaghri", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16948749, 
      "rev_ids": {
        "new": 227533104, 
        "old": 227504002
      }, 
      "title": "Serge_Bianchi", 
      "title_s": "Serge Bianchi", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 4603, 
    "bot_titles": 3808, 
    "edits": 115043, 
    "titles": 57457, 
    "total_users": 10728, 
    "users": 10728
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 767, 
    "bot_titles": 672, 
    "edits": 6243, 
    "titles": 3678, 
    "total_users": 747, 
    "users": 747
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227573609, 
        "old": 226744090
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 6464967, 
      "rev_ids": {
        "new": 227668725, 
        "old": 226153145
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(L_\u00e0_Z)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (L \u00e0 Z)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 13252837, 
      "rev_ids": {
        "new": 227688911, 
        "old": 227501326
      }, 
      "title": "Famille_Prudhomme_de_La_Boussini\u00e8re", 
      "title_s": "Famille Prudhomme de La Boussini\u00e8re", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1106399, 
      "rev_ids": {
        "new": 227562012, 
        "old": 226170208
      }, 
      "title": "Fatma_N'Soumer", 
      "title_s": "Fatma N'Soumer", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 16939787, 
      "rev_ids": {
        "new": 227680438, 
        "old": 227496635
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil/Bon_article", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil/Bon article", 
      "users": 7
    }
  ]
}