{
  "date": "January 9, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.665358066558838, 
    "end_date": "2025-01-09T08:15:01.527216", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2025-01-02T08:15:01.527216"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 7509753, 
      "rev_ids": {
        "new": 69326773, 
        "old": 69287801
      }, 
      "title": "Minist\u00e9rio_Etrom", 
      "title_s": "Minist\u00e9rio Etrom", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 6278333, 
      "rev_ids": {
        "new": 69324971, 
        "old": 69277916
      }, 
      "title": "Sum\u00f4_de_rob\u00f4s", 
      "title_s": "Sum\u00f4 de rob\u00f4s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7484303, 
      "rev_ids": {
        "new": 69326571, 
        "old": 69268461
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2025", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7511302, 
      "rev_ids": {
        "new": 69320700, 
        "old": 69302569
      }, 
      "title": "No_Tempo_da_Besteira", 
      "title_s": "No Tempo da Besteira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7512774, 
      "rev_ids": {
        "new": 69325553, 
        "old": 69316734
      }, 
      "title": "Al\u00edcia_Kr\u00fcger", 
      "title_s": "Al\u00edcia Kr\u00fcger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7510627, 
      "rev_ids": {
        "new": 69300288, 
        "old": 69296674
      }, 
      "title": "N\u00e3o_Religi\u00e3o_(Banda)", 
      "title_s": "N\u00e3o Religi\u00e3o (Banda)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7358801, 
      "rev_ids": {
        "new": 69326872, 
        "old": 68130666
      }, 
      "title": "Celebra\u00e7\u00f5es_do_mil\u00eanio", 
      "title_s": "Celebra\u00e7\u00f5es do mil\u00eanio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6970743, 
      "rev_ids": {
        "new": 69319327, 
        "old": 69219134
      }, 
      "title": "Lista_de_deputados_federais_do_Brasil_da_57.\u00aa_legislatura", 
      "title_s": "Lista de deputados federais do Brasil da 57.\u00aa legislatura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7047542, 
      "rev_ids": {
        "new": 69302021, 
        "old": 66043156
      }, 
      "title": "Lista_de_filmes_brasileiros_da_d\u00e9cada_de_1980", 
      "title_s": "Lista de filmes brasileiros da d\u00e9cada de 1980", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5938200, 
      "rev_ids": {
        "new": 69304473, 
        "old": 69227008
      }, 
      "title": "Rubens_Marques", 
      "title_s": "Rubens Marques", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5549356, 
      "rev_ids": {
        "new": 69327170, 
        "old": 62588331
      }, 
      "title": "Acidente_de_avi\u00e3o_em_Tampa_em_2002", 
      "title_s": "Acidente de avi\u00e3o em Tampa em 2002", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 111501, 
      "rev_ids": {
        "new": 69325375, 
        "old": 69266060
      }, 
      "title": "Demi_Moore", 
      "title_s": "Demi Moore", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4410342, 
      "rev_ids": {
        "new": 69327114, 
        "old": 69273001
      }, 
      "title": "Comunh\u00e3o_Mundial_das_Igrejas_Reformadas", 
      "title_s": "Comunh\u00e3o Mundial das Igrejas Reformadas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7274380, 
      "rev_ids": {
        "new": 69326820, 
        "old": 69277683
      }, 
      "title": "Ainda_Estou_Aqui_(filme_de_2024)", 
      "title_s": "Ainda Estou Aqui (filme de 2024)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 448166, 
      "rev_ids": {
        "new": 69323391, 
        "old": 69274926
      }, 
      "title": "Lista_de_gent\u00edlicos_de_Portugal", 
      "title_s": "Lista de gent\u00edlicos de Portugal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7507785, 
      "rev_ids": {
        "new": 69322244, 
        "old": 69275410
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2025", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 13746, 
      "rev_ids": {
        "new": 69324932, 
        "old": 69256938
      }, 
      "title": "Fernanda_Torres", 
      "title_s": "Fernanda Torres", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 28430, 
      "rev_ids": {
        "new": 69325107, 
        "old": 69276880
      }, 
      "title": "2025", 
      "title_s": "2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6618069, 
      "rev_ids": {
        "new": 69322469, 
        "old": 69279394
      }, 
      "title": "Lista_de_denomina\u00e7\u00f5es_reformadas", 
      "title_s": "Lista de denomina\u00e7\u00f5es reformadas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7494042, 
      "rev_ids": {
        "new": 69321175, 
        "old": 69263911
      }, 
      "title": "Lista_de_vereadores_de_Vit\u00f3ria_da_Conquista", 
      "title_s": "Lista de vereadores de Vit\u00f3ria da Conquista", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 7509753, 
      "rev_ids": {
        "new": 69326773, 
        "old": 69287801
      }, 
      "title": "Minist\u00e9rio_Etrom", 
      "title_s": "Minist\u00e9rio Etrom", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7511302, 
      "rev_ids": {
        "new": 69320700, 
        "old": 69302569
      }, 
      "title": "No_Tempo_da_Besteira", 
      "title_s": "No Tempo da Besteira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7512774, 
      "rev_ids": {
        "new": 69325553, 
        "old": 69316734
      }, 
      "title": "Al\u00edcia_Kr\u00fcger", 
      "title_s": "Al\u00edcia Kr\u00fcger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7510627, 
      "rev_ids": {
        "new": 69300288, 
        "old": 69296674
      }, 
      "title": "N\u00e3o_Religi\u00e3o_(Banda)", 
      "title_s": "N\u00e3o Religi\u00e3o (Banda)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7510896, 
      "rev_ids": {
        "new": 69324210, 
        "old": 69299255
      }, 
      "title": "Rodeth_Gil", 
      "title_s": "Rodeth Gil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7510760, 
      "rev_ids": {
        "new": 69326502, 
        "old": 69297926
      }, 
      "title": "Governan\u00e7a_de_TI_para_Opera\u00e7\u00f5es_de_DevOps", 
      "title_s": "Governan\u00e7a de TI para Opera\u00e7\u00f5es de DevOps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7511564, 
      "rev_ids": {
        "new": 69318102, 
        "old": 69304899
      }, 
      "title": "Paulo_Rafael", 
      "title_s": "Paulo Rafael", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7509803, 
      "rev_ids": {
        "new": 69302867, 
        "old": 69288145
      }, 
      "title": "Real_Tuna_Infantina", 
      "title_s": "Real Tuna Infantina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7510209, 
      "rev_ids": {
        "new": 69292014, 
        "old": 69291901
      }, 
      "title": "Carlinhos_Moutinho", 
      "title_s": "Carlinhos Moutinho", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7509319, 
      "rev_ids": {
        "new": 69285969, 
        "old": 69283704
      }, 
      "title": "Crise_de_abastecimento_de_\u00e1gua_em_Piracicaba_de_2024-2025", 
      "title_s": "Crise de abastecimento de \u00e1gua em Piracicaba de 2024-2025", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 2932, 
    "bot_titles": 2871, 
    "edits": 29588, 
    "titles": 18087, 
    "total_users": 2987, 
    "users": 2987
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 44, 
    "anon_ip_count": 39, 
    "anon_titles": 41, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 532, 
    "titles": 318, 
    "total_users": 212, 
    "users": 173
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7327029, 
      "rev_ids": {
        "new": 69326900, 
        "old": 69239436
      }, 
      "title": "Mundial_de_Clubes_FIFA", 
      "title_s": "Mundial de Clubes FIFA", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7287366, 
      "rev_ids": {
        "new": 69281544, 
        "old": 67354021
      }, 
      "title": "Boca_do_Inferno_(site)", 
      "title_s": "Boca do Inferno (site)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 3338482, 
      "rev_ids": {
        "new": 69294203, 
        "old": 51329339
      }, 
      "title": "Erup\u00e7\u00e3o_do_Ves\u00favio_em_79", 
      "title_s": "Erup\u00e7\u00e3o do Ves\u00favio em 79", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6092668, 
      "rev_ids": {
        "new": 69322323, 
        "old": 69048522
      }, 
      "title": "Chico_Xavier", 
      "title_s": "Chico Xavier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 66309, 
      "rev_ids": {
        "new": 69314676, 
        "old": 64432317
      }, 
      "title": "Antissemitismo", 
      "title_s": "Antissemitismo", 
      "users": 2
    }
  ]
}