{
  "date": "November 1, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.2178969383239746, 
    "end_date": "2023-11-01T23:15:01.774225", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-10-25T23:15:01.774225"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 7025500, 
      "rev_ids": {
        "new": 66895165, 
        "old": 66853051
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2023", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Pan-Americanos de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 7179792, 
      "rev_ids": {
        "new": 66893744, 
        "old": 66853522
      }, 
      "title": "A_Fazenda_15", 
      "title_s": "A Fazenda 15", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7227920, 
      "rev_ids": {
        "new": 66894445, 
        "old": 66843048
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins de 2023\u201324", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 2493707, 
      "rev_ids": {
        "new": 66895173, 
        "old": 66515663
      }, 
      "title": "Hidroel\u00e9tricas_em_Portugal", 
      "title_s": "Hidroel\u00e9tricas em Portugal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 4249443, 
      "rev_ids": {
        "new": 66874143, 
        "old": 66757394
      }, 
      "title": "J\u00falio_Chaves", 
      "title_s": "J\u00falio Chaves", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 3911817, 
      "rev_ids": {
        "new": 66872802, 
        "old": 66577502
      }, 
      "title": "The_Originals_(s\u00e9rie_de_televis\u00e3o)", 
      "title_s": "The Originals (s\u00e9rie de televis\u00e3o)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7237117, 
      "rev_ids": {
        "new": 66888557, 
        "old": 66868794
      }, 
      "title": "Renan_cuel", 
      "title_s": "Renan cuel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7237069, 
      "rev_ids": {
        "new": 66868771, 
        "old": 66868250
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_3.\u00aa_Divis\u00e3o_de_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 3.\u00aa Divis\u00e3o de 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 128237, 
      "rev_ids": {
        "new": 66893506, 
        "old": 64605623
      }, 
      "title": "Matthew_Perry", 
      "title_s": "Matthew Perry", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 33291, 
      "rev_ids": {
        "new": 66886826, 
        "old": 66810133
      }, 
      "title": "Cocal_de_Telha", 
      "title_s": "Cocal de Telha", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 29279, 
      "rev_ids": {
        "new": 66884277, 
        "old": 66835626
      }, 
      "title": "Laranjeiras_(Rio_de_Janeiro)", 
      "title_s": "Laranjeiras (Rio de Janeiro)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7093140, 
      "rev_ids": {
        "new": 66890307, 
        "old": 66788495
      }, 
      "title": "Tain\u00e1_Costa", 
      "title_s": "Tain\u00e1 Costa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7229463, 
      "rev_ids": {
        "new": 66870964, 
        "old": 66829690
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_2.\u00aa_Divis\u00e3o_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 2.\u00aa Divis\u00e3o 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 5845194, 
      "rev_ids": {
        "new": 66877642, 
        "old": 66833032
      }, 
      "title": "\u00c9lite", 
      "title_s": "\u00c9lite", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7214625, 
      "rev_ids": {
        "new": 66891497, 
        "old": 66853480
      }, 
      "title": "Basquetebol_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2023_-_Feminino", 
      "title_s": "Basquetebol nos Jogos Pan-Americanos de 2023 - Feminino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7217724, 
      "rev_ids": {
        "new": 66894189, 
        "old": 66822676
      }, 
      "title": "Voleibol_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2023_-_Masculino", 
      "title_s": "Voleibol nos Jogos Pan-Americanos de 2023 - Masculino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6679897, 
      "rev_ids": {
        "new": 66863070, 
        "old": 66820337
      }, 
      "title": "Irene_Felizardo", 
      "title_s": "Irene Felizardo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7201211, 
      "rev_ids": {
        "new": 66884618, 
        "old": 66852995
      }, 
      "title": "Handebol_nos_Jogos_Pan-Americanos_de_2023_-_Feminino", 
      "title_s": "Handebol nos Jogos Pan-Americanos de 2023 - Feminino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2506748, 
      "rev_ids": {
        "new": 66894747, 
        "old": 66841755
      }, 
      "title": "Ubirat\u00e3_Esporte_Clube", 
      "title_s": "Ubirat\u00e3 Esporte Clube", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7166713, 
      "rev_ids": {
        "new": 66887655, 
        "old": 66847296
      }, 
      "title": "Morangos_com_A\u00e7\u00facar_(2023)", 
      "title_s": "Morangos com A\u00e7\u00facar (2023)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7237117, 
      "rev_ids": {
        "new": 66888557, 
        "old": 66868794
      }, 
      "title": "Renan_cuel", 
      "title_s": "Renan cuel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7237069, 
      "rev_ids": {
        "new": 66868771, 
        "old": 66868250
      }, 
      "title": "Campeonato_Portugu\u00eas_de_H\u00f3quei_em_Patins_3.\u00aa_Divis\u00e3o_de_2023-24", 
      "title_s": "Campeonato Portugu\u00eas de H\u00f3quei em Patins 3.\u00aa Divis\u00e3o de 2023-24", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7236833, 
      "rev_ids": {
        "new": 66878937, 
        "old": 66865340
      }, 
      "title": "Furac\u00e3o_Otis", 
      "title_s": "Furac\u00e3o Otis", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7238059, 
      "rev_ids": {
        "new": 66891368, 
        "old": 66878404
      }, 
      "title": "WTA_Finals_de_2023", 
      "title_s": "WTA Finals de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7238989, 
      "rev_ids": {
        "new": 66894315, 
        "old": 66887988
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_de_Curitiba_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Curitiba em 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7239125, 
      "rev_ids": {
        "new": 66892246, 
        "old": 66889371
      }, 
      "title": "Ana_Hissa", 
      "title_s": "Ana Hissa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7237096, 
      "rev_ids": {
        "new": 66878558, 
        "old": 66868560
      }, 
      "title": "Niverka_Marte", 
      "title_s": "Niverka Marte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7236377, 
      "rev_ids": {
        "new": 66892366, 
        "old": 66861509
      }, 
      "title": "Museu_Hist\u00f3rico_de_Ip\u00ea", 
      "title_s": "Museu Hist\u00f3rico de Ip\u00ea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7239178, 
      "rev_ids": {
        "new": 66894589, 
        "old": 66889812
      }, 
      "title": "Copa_da_It\u00e1lia_de_Futebol_de_2023\u201324", 
      "title_s": "Copa da It\u00e1lia de Futebol de 2023\u201324", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7237795, 
      "rev_ids": {
        "new": 66893132, 
        "old": 66875832
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_municipal_do_Rio_de_Janeiro_em_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o municipal do Rio de Janeiro em 2024", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 2121, 
    "bot_titles": 2095, 
    "edits": 26945, 
    "titles": 15793, 
    "total_users": 2464, 
    "users": 2464
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 49, 
    "anon_ip_count": 35, 
    "anon_titles": 38, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 224, 
    "titles": 148, 
    "total_users": 155, 
    "users": 120
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 6860428, 
      "rev_ids": {
        "new": 66890557, 
        "old": 63458869
      }, 
      "title": "Yinlong", 
      "title_s": "Yinlong", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 201214, 
      "rev_ids": {
        "new": 66862388, 
        "old": 65027996
      }, 
      "title": "A\u00e7\u00e3o_Integralista_Brasileira", 
      "title_s": "A\u00e7\u00e3o Integralista Brasileira", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7095705, 
      "rev_ids": {
        "new": 66886975, 
        "old": 66680167
      }, 
      "title": "Ant\u00f4nio_Dias_Leite_J\u00fanior", 
      "title_s": "Ant\u00f4nio Dias Leite J\u00fanior", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 5235556, 
      "rev_ids": {
        "new": 66873739, 
        "old": 66149058
      }, 
      "title": "Paulo_Ricardo_(padre)", 
      "title_s": "Paulo Ricardo (padre)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 3153906, 
      "rev_ids": {
        "new": 66894307, 
        "old": 38544753
      }, 
      "title": "Apol\u00f4nio_de_Carvalho", 
      "title_s": "Apol\u00f4nio de Carvalho", 
      "users": 4
    }
  ]
}