{
  "date": "June 10, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.3925890922546387, 
    "end_date": "2021-06-10T23:12:01.855021", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-06-03T23:12:01.855021"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 335, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 136227557, 
        "old": 136064337
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 299, 
      "page_id": 1291643, 
      "rev_ids": {
        "new": 136095325, 
        "old": 136064367
      }, 
      "title": "Nazo_no_Kanojo_X", 
      "title_s": "Nazo no Kanojo X", 
      "users": 117
    }, 
    {
      "edits": 286, 
      "page_id": 8405292, 
      "rev_ids": {
        "new": 136242588, 
        "old": 136064233
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Per\u00fa_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones generales de Per\u00fa de 2021", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 9903441, 
      "rev_ids": {
        "new": 136236991, 
        "old": 136062309
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2021", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2021", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 216, 
      "page_id": 9503004, 
      "rev_ids": {
        "new": 136223113, 
        "old": 136057205
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_de_Tlaxcala_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones estatales de Tlaxcala de 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 862705, 
      "rev_ids": {
        "new": 136209662, 
        "old": 136064368
      }, 
      "title": "Rubens_Sambueza", 
      "title_s": "Rubens Sambueza", 
      "users": 74
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 742814, 
      "rev_ids": {
        "new": 136145322, 
        "old": 135939079
      }, 
      "title": "Boomerang_(Latinoam\u00e9rica)", 
      "title_s": "Boomerang (Latinoam\u00e9rica)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 136242200, 
        "old": 136063580
      }, 
      "title": "La_Academia_(Argentina)", 
      "title_s": "La Academia (Argentina)", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 136240805, 
        "old": 136056153
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 8997799, 
      "rev_ids": {
        "new": 136223668, 
        "old": 136063632
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 9914306, 
      "rev_ids": {
        "new": 136220396, 
        "old": 136053705
      }, 
      "title": "Magnus_Mefisto", 
      "title_s": "Magnus Mefisto", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9932314, 
      "rev_ids": {
        "new": 136211737, 
        "old": 136138070
      }, 
      "title": "Argo_AI", 
      "title_s": "Argo AI", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 5781298, 
      "rev_ids": {
        "new": 136242146, 
        "old": 136063934
      }, 
      "title": "MasterChef_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "MasterChef Espa\u00f1a", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8528253, 
      "rev_ids": {
        "new": 136242868, 
        "old": 136040755
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 190713, 
      "rev_ids": {
        "new": 136240623, 
        "old": 136026202
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Col\u00f3n", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8807584, 
      "rev_ids": {
        "new": 136242522, 
        "old": 136051379
      }, 
      "title": "Santiago_Orme\u00f1o", 
      "title_s": "Santiago Orme\u00f1o", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 2744765, 
      "rev_ids": {
        "new": 136225143, 
        "old": 136028684
      }, 
      "title": "Ignacio_Ambriz", 
      "title_s": "Ignacio Ambriz", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 136242646, 
        "old": 136060367
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1042439, 
      "rev_ids": {
        "new": 136230737, 
        "old": 136056304
      }, 
      "title": "H\u00e9ctor_Moreno", 
      "title_s": "H\u00e9ctor Moreno", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9881693, 
      "rev_ids": {
        "new": 136241707, 
        "old": 136011714
      }, 
      "title": "A_trav\u00e9s_de_mi_ventana", 
      "title_s": "A trav\u00e9s de mi ventana", 
      "users": 42
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9932314, 
      "rev_ids": {
        "new": 136211737, 
        "old": 136138070
      }, 
      "title": "Argo_AI", 
      "title_s": "Argo AI", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9931104, 
      "rev_ids": {
        "new": 136134394, 
        "old": 136123863
      }, 
      "title": "Modelado_arb\u00f3reo", 
      "title_s": "Modelado arb\u00f3reo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9935387, 
      "rev_ids": {
        "new": 136222611, 
        "old": 136205235
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_CAF_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de CAF para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9931118, 
      "rev_ids": {
        "new": 136224974, 
        "old": 136124196
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Romero_(Peluca)", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Romero (Peluca)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9934166, 
      "rev_ids": {
        "new": 136205595, 
        "old": 136178264
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_femenina_de_f\u00fatbol_sala_2020-21", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n femenina de f\u00fatbol sala 2020-21", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9928866, 
      "rev_ids": {
        "new": 136228312, 
        "old": 136086673
      }, 
      "title": "Teor\u00edas_conspirativas_sobre_la_muerte_de_Diana_de_Gales", 
      "title_s": "Teor\u00edas conspirativas sobre la muerte de Diana de Gales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9933713, 
      "rev_ids": {
        "new": 136222907, 
        "old": 136168310
      }, 
      "title": "Guardian_Tales", 
      "title_s": "Guardian Tales", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 9929071, 
      "rev_ids": {
        "new": 136103448, 
        "old": 136090925
      }, 
      "title": "TAM_2C", 
      "title_s": "TAM 2C", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 9928182, 
      "rev_ids": {
        "new": 136074807, 
        "old": 136070566
      }, 
      "title": "Andi_Zeqiri", 
      "title_s": "Andi Zeqiri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 9931946, 
      "rev_ids": {
        "new": 136174873, 
        "old": 136132201
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_femenina_de_f\u00fatbol_sala", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n femenina de f\u00fatbol sala", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 41926, 
    "anon_ip_count": 17745, 
    "anon_titles": 19078, 
    "bot_count": 5982, 
    "bot_edits": 23048, 
    "bot_titles": 9625, 
    "edits": 133681, 
    "titles": 50757, 
    "total_users": 40887, 
    "users": 23142
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 292, 
    "anon_ip_count": 162, 
    "anon_titles": 174, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 52, 
    "bot_titles": 49, 
    "edits": 1255, 
    "titles": 610, 
    "total_users": 632, 
    "users": 470
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 232590, 
      "rev_ids": {
        "new": 136154698, 
        "old": 134806330
      }, 
      "title": "P\u00edo_Moa", 
      "title_s": "P\u00edo Moa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 196876, 
      "rev_ids": {
        "new": 136232395, 
        "old": 136061219
      }, 
      "title": "Ducado_de_Cantabria", 
      "title_s": "Ducado de Cantabria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 9934374, 
      "rev_ids": {
        "new": 136197275, 
        "old": 136181894
      }, 
      "title": "Tito_Jos\u00e9_Crissien", 
      "title_s": "Tito Jos\u00e9 Crissien", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 5381830, 
      "rev_ids": {
        "new": 136239288, 
        "old": 136032893
      }, 
      "title": "Conflicto_armado_interno_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Conflicto armado interno (Per\u00fa)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 9917515, 
      "rev_ids": {
        "new": 136216124, 
        "old": 136015756
      }, 
      "title": "Magnus_Mefisto", 
      "title_s": "Magnus Mefisto", 
      "users": 7
    }
  ]
}