{
  "date": "September 8, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4651339054107666, 
    "end_date": "2020-09-08T23:19:01.202703", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2020-09-01T23:19:01.202703"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 31345, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231411, 
        "old": 1854258
      }, 
      "title": "Alc\u00f2l", 
      "title_s": "Alc\u00f2l", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 26386, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231587, 
        "old": 2101435
      }, 
      "title": "Primi\u00e8ra_Gu\u00e8rra_Mondiala", 
      "title_s": "Primi\u00e8ra Gu\u00e8rra Mondiala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 41408, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231868, 
        "old": 2231000
      }, 
      "title": "S\u00e8gle_de_las_Luses", 
      "title_s": "S\u00e8gle de las Luses", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 165166, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231738, 
        "old": 2052239
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_Comentric_Montmaraud_Ner\u00eds_Comunautat", 
      "title_s": "Comunautat de comunas Comentric Montmaraud Ner\u00eds Comunautat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 27440, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231860, 
        "old": 2230951
      }, 
      "title": "Juda\u00efsme", 
      "title_s": "Juda\u00efsme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 180261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231779, 
        "old": 2230583
      }, 
      "title": "Ans_1520", 
      "title_s": "Ans 1520", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 180442, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231283, 
        "old": 2231090
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_l'Alta_Val_de_Susa", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de l'Alta Val de Susa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6024, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231105, 
        "old": 2227736
      }, 
      "title": "Ors_(comuna)", 
      "title_s": "Ors (comuna)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 30978, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231098, 
        "old": 2190855
      }, 
      "title": "Ulaan_Baatar", 
      "title_s": "Ulaan Baatar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180194, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231333, 
        "old": 2227711
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_las_Valadas_montregalesas", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de las Valadas montregalesas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180460, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231521, 
        "old": 2231510
      }, 
      "title": "Manderen_e_Ritzingen", 
      "title_s": "Manderen e Ritzingen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 114849, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231841, 
        "old": 2084199
      }, 
      "title": "P\u00e8irapuerc", 
      "title_s": "P\u00e8irapuerc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180468, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231850, 
        "old": 2231838
      }, 
      "title": "Lo_Sambuc_e_P\u00e8irapuerc", 
      "title_s": "Lo Sambuc e P\u00e8irapuerc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 66196, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231357, 
        "old": 1854487
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180447, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231803, 
        "old": 2231176
      }, 
      "title": "Garfield", 
      "title_s": "Garfield", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 163666, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231235, 
        "old": 2131050
      }, 
      "title": "Abadi\u00e1_de_Clunhic", 
      "title_s": "Abadi\u00e1 de Clunhic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 54362, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231673, 
        "old": 1940568
      }, 
      "title": "F\u00f3lzer", 
      "title_s": "F\u00f3lzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 180191, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231326, 
        "old": 2227716
      }, 
      "title": "R\u00f2borent", 
      "title_s": "R\u00f2borent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 79162, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231358, 
        "old": 2215654
      }, 
      "title": "Beauvais", 
      "title_s": "Beauvais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 147578, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231079, 
        "old": 2230833
      }, 
      "title": "Benedicta_Boccoli", 
      "title_s": "Benedicta Boccoli", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 180442, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231283, 
        "old": 2231090
      }, 
      "title": "Union_montanh\u00f2la_de_l'Auta_Val_de_Susa", 
      "title_s": "Union montanh\u00f2la de l'Auta Val de Susa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 180460, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231521, 
        "old": 2231510
      }, 
      "title": "Manderen_e_Ritzingen", 
      "title_s": "Manderen e Ritzingen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 180468, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231850, 
        "old": 2231838
      }, 
      "title": "Lo_Sambuc_e_P\u00e8irapuerc", 
      "title_s": "Lo Sambuc e P\u00e8irapuerc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 180447, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231803, 
        "old": 2231176
      }, 
      "title": "Garfield", 
      "title_s": "Garfield", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 180448, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231196, 
        "old": 2231191
      }, 
      "title": "Lista_dels_capitanis_regents_de_Sant_Marin_al_s._XX", 
      "title_s": "Lista dels capitanis regents de Sant Marin al s. XX", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 180471, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231872, 
        "old": 2231869
      }, 
      "title": "Paratr\u00f2n", 
      "title_s": "Paratr\u00f2n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 180452, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231281, 
        "old": 2231279
      }, 
      "title": "Lo_Faiet_(omonimia)", 
      "title_s": "Lo Faiet (omonimia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 180454, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231315, 
        "old": 2231313
      }, 
      "title": "La_Roche-Neuville", 
      "title_s": "La Roche-Neuville", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 180455, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231455, 
        "old": 2231413
      }, 
      "title": "Canton_de_Cadilhac", 
      "title_s": "Canton de Cadilhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 180464, 
      "rev_ids": {
        "new": 2231799, 
        "old": 2231798
      }, 
      "title": "Sidama", 
      "title_s": "Sidama", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 13, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 767, 
    "titles": 301, 
    "total_users": 51, 
    "users": 43
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}