{
  "date": "December 3, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9875109195709229, 
    "end_date": "2024-12-03T08:11:02.216983", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-11-26T08:11:02.216983"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 124450, 
      "rev_ids": {
        "new": 34303048, 
        "old": 34281611
      }, 
      "title": "Geopol\u00edtica", 
      "title_s": "Geopol\u00edtica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 330292, 
      "rev_ids": {
        "new": 34302947, 
        "old": 33228029
      }, 
      "title": "Climent_XII", 
      "title_s": "Climent XII", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2129734, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304559, 
        "old": 34294960
      }, 
      "title": "Cultura_del_Turkmenistan", 
      "title_s": "Cultura del Turkmenistan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1003965, 
      "rev_ids": {
        "new": 34295527, 
        "old": 34108930
      }, 
      "title": "Festa_Major_de_Sant_Joan_Baptista_de_Valls", 
      "title_s": "Festa Major de Sant Joan Baptista de Valls", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2129256, 
      "rev_ids": {
        "new": 34295090, 
        "old": 34284375
      }, 
      "title": "Convent_de_Carmelites_Cal\u00e7ades_(Barcelona)", 
      "title_s": "Convent de Carmelites Cal\u00e7ades (Barcelona)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2129583, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304423, 
        "old": 34290486
      }, 
      "title": "Taiga_de_Kamtxatka", 
      "title_s": "Taiga de Kamtxatka", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1548133, 
      "rev_ids": {
        "new": 34290470, 
        "old": 34131530
      }, 
      "title": "Palau_del_Bar\u00f3_de_Vilagai\u00e0", 
      "title_s": "Palau del Bar\u00f3 de Vilagai\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 475651, 
      "rev_ids": {
        "new": 34303037, 
        "old": 34283243
      }, 
      "title": "Agar-agar", 
      "title_s": "Agar-agar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2129775, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304141, 
        "old": 34295493
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Espases_de_Ferro", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Espases de Ferro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2001949, 
      "rev_ids": {
        "new": 34302721, 
        "old": 34004222
      }, 
      "title": "Equipaci\u00f3_del_Val\u00e8ncia_Club_de_Futbol", 
      "title_s": "Equipaci\u00f3 del Val\u00e8ncia Club de Futbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2130146, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305611, 
        "old": 34303151
      }, 
      "title": "Casa_Gertrudis_Zorrilla", 
      "title_s": "Casa Gertrudis Zorrilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 36781, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304067, 
        "old": 33613266
      }, 
      "title": "Llevant_(Mallorca)", 
      "title_s": "Llevant (Mallorca)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2120252, 
      "rev_ids": {
        "new": 34296301, 
        "old": 34283322
      }, 
      "title": "Aliments_ultraprocessats", 
      "title_s": "Aliments ultraprocessats", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 49748, 
      "rev_ids": {
        "new": 34301098, 
        "old": 33997293
      }, 
      "title": "CONMEBOL_Libertadores", 
      "title_s": "CONMEBOL Libertadores", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 376908, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304029, 
        "old": 32684112
      }, 
      "title": "Alfredo_Casella", 
      "title_s": "Alfredo Casella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2129461, 
      "rev_ids": {
        "new": 34299554, 
        "old": 34288845
      }, 
      "title": "Jean_Fran\u00e7aix", 
      "title_s": "Jean Fran\u00e7aix", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1189687, 
      "rev_ids": {
        "new": 34295950, 
        "old": 34259571
      }, 
      "title": "Vinagre_de_mel", 
      "title_s": "Vinagre de mel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 156775, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305849, 
        "old": 34275593
      }, 
      "title": "Cronologia_de_la_repressi\u00f3_del_catal\u00e0", 
      "title_s": "Cronologia de la repressi\u00f3 del catal\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2130076, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304696, 
        "old": 34301535
      }, 
      "title": "Enric_Teixid\u00f3_i_Salv\u00e0", 
      "title_s": "Enric Teixid\u00f3 i Salv\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 300946, 
      "rev_ids": {
        "new": 34299110, 
        "old": 34282257
      }, 
      "title": "Gin_de_Menorca", 
      "title_s": "Gin de Menorca", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2129734, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304559, 
        "old": 34294960
      }, 
      "title": "Cultura_del_Turkmenistan", 
      "title_s": "Cultura del Turkmenistan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2129256, 
      "rev_ids": {
        "new": 34295090, 
        "old": 34284375
      }, 
      "title": "Convent_de_Carmelites_Cal\u00e7ades_(Barcelona)", 
      "title_s": "Convent de Carmelites Cal\u00e7ades (Barcelona)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2129583, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304423, 
        "old": 34290486
      }, 
      "title": "Taiga_de_Kamtxatka", 
      "title_s": "Taiga de Kamtxatka", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2130146, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305611, 
        "old": 34303151
      }, 
      "title": "Casa_Gertrudis_Zorrilla", 
      "title_s": "Casa Gertrudis Zorrilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2129461, 
      "rev_ids": {
        "new": 34299554, 
        "old": 34288845
      }, 
      "title": "Jean_Fran\u00e7aix", 
      "title_s": "Jean Fran\u00e7aix", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2130076, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304696, 
        "old": 34301535
      }, 
      "title": "Enric_Teixid\u00f3_i_Salv\u00e0", 
      "title_s": "Enric Teixid\u00f3 i Salv\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2129494, 
      "rev_ids": {
        "new": 34295594, 
        "old": 34289129
      }, 
      "title": "Cuirassat_Yamashiro", 
      "title_s": "Cuirassat Yamashiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2129398, 
      "rev_ids": {
        "new": 34299052, 
        "old": 34287111
      }, 
      "title": "Simfonia_n\u00fam._1_(Valen)", 
      "title_s": "Simfonia n\u00fam. 1 (Valen)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2129798, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305548, 
        "old": 34296028
      }, 
      "title": "F\u00fchrer_und_Verf\u00fchrer", 
      "title_s": "F\u00fchrer und Verf\u00fchrer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2129361, 
      "rev_ids": {
        "new": 34296425, 
        "old": 34285605
      }, 
      "title": "Orechnik_(m\u00edssil)", 
      "title_s": "Orechnik (m\u00edssil)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 850, 
    "anon_ip_count": 374, 
    "anon_titles": 535, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 9564, 
    "bot_titles": 8773, 
    "edits": 18987, 
    "titles": 12243, 
    "total_users": 1203, 
    "users": 829
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 190, 
    "titles": 58, 
    "total_users": 61, 
    "users": 55
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 133046, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305121, 
        "old": 34288565
      }, 
      "title": "El_detectiu_Conan", 
      "title_s": "El detectiu Conan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2126369, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305572, 
        "old": 34223684
      }, 
      "title": "Masculinisme", 
      "title_s": "Masculinisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2049800, 
      "rev_ids": {
        "new": 34303490, 
        "old": 33870237
      }, 
      "title": "Guerra_entre_Israel_i_Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra entre Israel i Gaza de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2053638, 
      "rev_ids": {
        "new": 34296276, 
        "old": 33970603
      }, 
      "title": "Reyal_Acad\u00e8mi_de_sa_Llengo_Bal\u00e9\u00e0", 
      "title_s": "Reyal Acad\u00e8mi de sa Llengo Bal\u00e9\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2118179, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305506, 
        "old": 34233491
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Espases_de_Ferro", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Espases de Ferro", 
      "users": 3
    }
  ]
}