{
  "date": "April 17, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0220870971679688, 
    "end_date": "2019-04-17T12:11:01.422614", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-04-10T12:11:01.422614"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 1662801, 
      "rev_ids": {
        "new": 20984490, 
        "old": 20952905
      }, 
      "title": "Conill_b\u00e9lier", 
      "title_s": "Conill b\u00e9lier", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 42787, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983257, 
        "old": 20939945
      }, 
      "title": "Font-romeu,_Odell\u00f3_i_Vi\u00e0", 
      "title_s": "Font-romeu, Odell\u00f3 i Vi\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982136, 
        "old": 20963765
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1207542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978700, 
        "old": 20908318
      }, 
      "title": "Santa_Maria_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Santa Maria de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1003623, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982813, 
        "old": 20963895
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Su\u00efssa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983557, 
        "old": 20979171
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 51816, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983439, 
        "old": 20941782
      }, 
      "title": "Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983275, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_de_la_catedral_de_Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendi de la catedral de Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 42738, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970065, 
        "old": 20963776
      }, 
      "title": "Estavar", 
      "title_s": "Estavar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1649751, 
      "rev_ids": {
        "new": 20981738, 
        "old": 20944920
      }, 
      "title": "Radio_Terrassa", 
      "title_s": "Radio Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 507085, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970437, 
        "old": 20647088
      }, 
      "title": "Ferran_Canyameres_i_Casamada", 
      "title_s": "Ferran Canyameres i Casamada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1664299, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978438, 
        "old": 20967767
      }, 
      "title": "Giuseppe_Musolino", 
      "title_s": "Giuseppe Musolino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664460, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974123, 
        "old": 20970301
      }, 
      "title": "Organisme_semiaqu\u00e0tic", 
      "title_s": "Organisme semiaqu\u00e0tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20979243, 
        "old": 20966153
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 377824, 
      "rev_ids": {
        "new": 20970007, 
        "old": 20940589
      }, 
      "title": "Parc_Natural_Regional_del_Pirineu_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Parc Natural Regional del Pirineu Catal\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1665187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982388, 
        "old": 20980204
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1618779, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982123, 
        "old": 20955903
      }, 
      "title": "R\u00e0dio_Terrassa_(EAJ-25)", 
      "title_s": "R\u00e0dio Terrassa (EAJ-25)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1665077, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983299, 
        "old": 20978413
      }, 
      "title": "Lampi\u00e3o", 
      "title_s": "Lampi\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982657, 
        "old": 20962628
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1665148, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983557, 
        "old": 20979171
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1665152, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983275, 
        "old": 20979312
      }, 
      "title": "Incendi_de_la_catedral_de_Notre-Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendi de la catedral de Notre-Dame de Par\u00eds", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1664299, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978438, 
        "old": 20967767
      }, 
      "title": "Giuseppe_Musolino", 
      "title_s": "Giuseppe Musolino", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664460, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974123, 
        "old": 20970301
      }, 
      "title": "Organisme_semiaqu\u00e0tic", 
      "title_s": "Organisme semiaqu\u00e0tic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20979243, 
        "old": 20966153
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1664610, 
      "rev_ids": {
        "new": 20974582, 
        "old": 20971855
      }, 
      "title": "Lucette_Descaves", 
      "title_s": "Lucette Descaves", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1665187, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982388, 
        "old": 20980204
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Font-romeu", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Font-romeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1665077, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983299, 
        "old": 20978413
      }, 
      "title": "Lampi\u00e3o", 
      "title_s": "Lampi\u00e3o", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1664556, 
      "rev_ids": {
        "new": 20983220, 
        "old": 20971378
      }, 
      "title": "Preludi_i_fuga_en_do_major_(BWV_846)", 
      "title_s": "Preludi i fuga en do major (BWV 846)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1664262, 
      "rev_ids": {
        "new": 20972375, 
        "old": 20967324
      }, 
      "title": "Home_de_Tabon", 
      "title_s": "Home de Tabon", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 964, 
    "anon_ip_count": 434, 
    "anon_titles": 539, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 3024, 
    "bot_titles": 2882, 
    "edits": 15794, 
    "titles": 8512, 
    "total_users": 909, 
    "users": 475
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 94, 
    "titles": 34, 
    "total_users": 36, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1664333, 
      "rev_ids": {
        "new": 20976994, 
        "old": 20968171
      }, 
      "title": "Katie_Bouman", 
      "title_s": "Katie Bouman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1664542, 
      "rev_ids": {
        "new": 20978176, 
        "old": 20971161
      }, 
      "title": "Plakkaat_van_Verlatinghe", 
      "title_s": "Plakkaat van Verlatinghe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1665159, 
      "rev_ids": {
        "new": 20982732, 
        "old": 20979503
      }, 
      "title": "Escola_d'Arts_Pl\u00e0stiques_i_Disseny_de_M\u00f3ra_la_Nova", 
      "title_s": "Escola d'Arts Pl\u00e0stiques i Disseny de M\u00f3ra la Nova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1665021, 
      "rev_ids": {
        "new": 20977578, 
        "old": 20977563
      }, 
      "title": "Garsa_del_Magrib", 
      "title_s": "Garsa del Magrib", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1368846, 
      "rev_ids": {
        "new": 20984370, 
        "old": 16339822
      }, 
      "title": "Xalet_refugi_d'Ull_de_Ter", 
      "title_s": "Xalet refugi d'Ull de Ter", 
      "users": 3
    }
  ]
}