{
  "date": "June 2, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 89.9985899925232, 
    "end_date": "2019-06-02T12:03:02.311949", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2019-05-26T12:03:02.311949"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 243, 
      "page_id": 9057914, 
      "rev_ids": {
        "new": 189174874, 
        "old": 188965112
      }, 
      "title": "Europawahl_2019", 
      "title_s": "Europawahl 2019", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 8067428, 
      "rev_ids": {
        "new": 189178416, 
        "old": 188945664
      }, 
      "title": "Liste_ehemaliger_Brauereien_in_Bayern", 
      "title_s": "Liste ehemaliger Brauereien in Bayern", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 10066388, 
      "rev_ids": {
        "new": 189086249, 
        "old": 188956767
      }, 
      "title": "Europawahl_in_Deutschland_2019", 
      "title_s": "Europawahl in Deutschland 2019", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 70857, 
      "rev_ids": {
        "new": 189174728, 
        "old": 188965276
      }, 
      "title": "Avicenna", 
      "title_s": "Avicenna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 317517, 
      "rev_ids": {
        "new": 189135376, 
        "old": 188959980
      }, 
      "title": "Partei_f\u00fcr_Arbeit,_Rechtsstaat,_Tierschutz,_Elitenf\u00f6rderung_und_basisdemokratische_Initiative", 
      "title_s": "Partei f\u00fcr Arbeit, Rechtsstaat, Tierschutz, Elitenf\u00f6rderung und basisdemokratische Initiative", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 4607926, 
      "rev_ids": {
        "new": 189178685, 
        "old": 188959373
      }, 
      "title": "Decauville", 
      "title_s": "Decauville", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 465970, 
      "rev_ids": {
        "new": 189176430, 
        "old": 188965279
      }, 
      "title": "\u00d6kologische_Linke", 
      "title_s": "\u00d6kologische Linke", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 21415, 
      "rev_ids": {
        "new": 189172411, 
        "old": 188960312
      }, 
      "title": "Mark_Brandenburg", 
      "title_s": "Mark Brandenburg", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10820536, 
      "rev_ids": {
        "new": 189174010, 
        "old": 189080233
      }, 
      "title": "An_den_christlichen_Adel_deutscher_Nation_von_des_christlichen_Standes_Besserung", 
      "title_s": "An den christlichen Adel deutscher Nation von des christlichen Standes Besserung", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10784724, 
      "rev_ids": {
        "new": 189178859, 
        "old": 188962031
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2019", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2019", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5780899, 
      "rev_ids": {
        "new": 189161817, 
        "old": 188337792
      }, 
      "title": "Brigitte_Bierlein", 
      "title_s": "Brigitte Bierlein", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10296540, 
      "rev_ids": {
        "new": 189161068, 
        "old": 188964507
      }, 
      "title": "Rezo", 
      "title_s": "Rezo", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4554427, 
      "rev_ids": {
        "new": 189137683, 
        "old": 188851871
      }, 
      "title": "Sebastian_Kurz", 
      "title_s": "Sebastian Kurz", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10806958, 
      "rev_ids": {
        "new": 189175871, 
        "old": 188964923
      }, 
      "title": "Ibiza-Aff\u00e4re", 
      "title_s": "Ibiza-Aff\u00e4re", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10392468, 
      "rev_ids": {
        "new": 189178432, 
        "old": 188959930
      }, 
      "title": "Volt_Europa", 
      "title_s": "Volt Europa", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 189116647, 
        "old": 188961236
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10807946, 
      "rev_ids": {
        "new": 189170028, 
        "old": 188928075
      }, 
      "title": "French_Open_2019/Herreneinzel", 
      "title_s": "French Open 2019/Herreneinzel", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 4957227, 
      "rev_ids": {
        "new": 189104590, 
        "old": 181752294
      }, 
      "title": "Ergebnisse_der_Kommunalwahlen_in_Stuttgart", 
      "title_s": "Ergebnisse der Kommunalwahlen in Stuttgart", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10760733, 
      "rev_ids": {
        "new": 189175273, 
        "old": 188938817
      }, 
      "title": "Europawahl_im_Vereinigten_K\u00f6nigreich_2019", 
      "title_s": "Europawahl im Vereinigten K\u00f6nigreich 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1602460, 
      "rev_ids": {
        "new": 189089623, 
        "old": 188797265
      }, 
      "title": "Annegret_Kramp-Karrenbauer", 
      "title_s": "Annegret Kramp-Karrenbauer", 
      "users": 20
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10820536, 
      "rev_ids": {
        "new": 189174010, 
        "old": 189080233
      }, 
      "title": "An_den_christlichen_Adel_deutscher_Nation_von_des_christlichen_Standes_Besserung", 
      "title_s": "An den christlichen Adel deutscher Nation von des christlichen Standes Besserung", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10816443, 
      "rev_ids": {
        "new": 189137987, 
        "old": 188989240
      }, 
      "title": "Liste_der_Mitglieder_des_9._Europ\u00e4ischen_Parlamentes", 
      "title_s": "Liste der Mitglieder des 9. Europ\u00e4ischen Parlamentes", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10819477, 
      "rev_ids": {
        "new": 189117986, 
        "old": 189051885
      }, 
      "title": "Raumfahrtkontrollzentrum_Peking", 
      "title_s": "Raumfahrtkontrollzentrum Peking", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10815440, 
      "rev_ids": {
        "new": 189178377, 
        "old": 188969699
      }, 
      "title": "Sue_Klebold", 
      "title_s": "Sue Klebold", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10822256, 
      "rev_ids": {
        "new": 189161483, 
        "old": 189128005
      }, 
      "title": "Arthur_Morrison", 
      "title_s": "Arthur Morrison", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10815519, 
      "rev_ids": {
        "new": 189175238, 
        "old": 188971190
      }, 
      "title": "Fr\u00e9_Cohen", 
      "title_s": "Fr\u00e9 Cohen", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10819517, 
      "rev_ids": {
        "new": 189158109, 
        "old": 189052838
      }, 
      "title": "R\u00f6\u00dflersches_Haus_Weimar", 
      "title_s": "R\u00f6\u00dflersches Haus Weimar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10820870, 
      "rev_ids": {
        "new": 189177072, 
        "old": 189089512
      }, 
      "title": "Hable\u00e1ny", 
      "title_s": "Hable\u00e1ny", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10818016, 
      "rev_ids": {
        "new": 189064065, 
        "old": 189020711
      }, 
      "title": "Martin_Heintel", 
      "title_s": "Martin Heintel", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10820150, 
      "rev_ids": {
        "new": 189172488, 
        "old": 189068481
      }, 
      "title": "Schlacht_um_die_Mareth-Linie", 
      "title_s": "Schlacht um die Mareth-Linie", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12535, 
    "anon_ip_count": 7618, 
    "anon_titles": 8772, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 3419, 
    "bot_titles": 2982, 
    "edits": 129121, 
    "titles": 69340, 
    "total_users": 14348, 
    "users": 6730
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 962, 
    "anon_ip_count": 497, 
    "anon_titles": 489, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 719, 
    "bot_titles": 691, 
    "edits": 6371, 
    "titles": 2500, 
    "total_users": 1643, 
    "users": 1146
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 541, 
      "page_id": 10790857, 
      "rev_ids": {
        "new": 189178972, 
        "old": 188950651
      }, 
      "title": "\u00d6kologische_Linke", 
      "title_s": "\u00d6kologische Linke", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10330958, 
      "rev_ids": {
        "new": 189163597, 
        "old": 188965263
      }, 
      "title": "Rezo", 
      "title_s": "Rezo", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10355203, 
      "rev_ids": {
        "new": 189176714, 
        "old": 188926811
      }, 
      "title": "Europawahl_in_Deutschland_2019", 
      "title_s": "Europawahl in Deutschland 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 797902, 
      "rev_ids": {
        "new": 189110011, 
        "old": 106592529
      }, 
      "title": "Zwetschgenkuchen", 
      "title_s": "Zwetschgenkuchen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 37579, 
      "rev_ids": {
        "new": 189150520, 
        "old": 185063798
      }, 
      "title": "Neger_(Begriffskl\u00e4rung)", 
      "title_s": "Neger (Begriffskl\u00e4rung)", 
      "users": 9
    }
  ]
}