{
  "date": "October 20, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6811912059783936, 
    "end_date": "2021-10-20T08:15:01.439844", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-10-13T08:15:01.439844"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62273070, 
        "old": 62229996
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7001, 
      "rev_ids": {
        "new": 62269326, 
        "old": 61351631
      }, 
      "title": "Espinho_(Portugal)", 
      "title_s": "Espinho (Portugal)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 94271, 
      "rev_ids": {
        "new": 62272637, 
        "old": 62204825
      }, 
      "title": "Tripsina", 
      "title_s": "Tripsina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 5782042, 
      "rev_ids": {
        "new": 62266065, 
        "old": 62215404
      }, 
      "title": "Lista_de_t\u00edtulos_de_sele\u00e7\u00f5es_nacionais_de_futebol", 
      "title_s": "Lista de t\u00edtulos de sele\u00e7\u00f5es nacionais de futebol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 3870673, 
      "rev_ids": {
        "new": 62251294, 
        "old": 54778196
      }, 
      "title": "Discografia_de_Bonde_da_Stronda", 
      "title_s": "Discografia de Bonde da Stronda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10514, 
      "rev_ids": {
        "new": 62257073, 
        "old": 62074461
      }, 
      "title": "Fund\u00e3o_(Portugal)", 
      "title_s": "Fund\u00e3o (Portugal)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6704594, 
      "rev_ids": {
        "new": 62254122, 
        "old": 62237771
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_The_Noite_com_Danilo_Gentili_(8.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de The Noite com Danilo Gentili (8.\u00aa temporada)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 5461139, 
      "rev_ids": {
        "new": 62248123, 
        "old": 62220911
      }, 
      "title": "L\u00ednguas_core\u00e1nicas", 
      "title_s": "L\u00ednguas core\u00e1nicas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 4942696, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267573, 
        "old": 59768987
      }, 
      "title": "Computa\u00e7\u00e3o_musical", 
      "title_s": "Computa\u00e7\u00e3o musical", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2122458, 
      "rev_ids": {
        "new": 62263227, 
        "old": 61592543
      }, 
      "title": "Brasil-Uruguai_em_futebol", 
      "title_s": "Brasil-Uruguai em futebol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6658643, 
      "rev_ids": {
        "new": 62271548, 
        "old": 62223707
      }, 
      "title": "Campeonato_Paraense_de_Futebol_de_2021_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Paraense de Futebol de 2021 - S\u00e9rie B", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6427423, 
      "rev_ids": {
        "new": 62272583, 
        "old": 62229387
      }, 
      "title": "2021_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2021 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 5518354, 
      "rev_ids": {
        "new": 62272799, 
        "old": 62191050
      }, 
      "title": "Ponto_de_Ruptura", 
      "title_s": "Ponto de Ruptura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6281495, 
      "rev_ids": {
        "new": 62272380, 
        "old": 62229548
      }, 
      "title": "Um_Lugar_ao_Sol_(telenovela)", 
      "title_s": "Um Lugar ao Sol (telenovela)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 4316677, 
      "rev_ids": {
        "new": 62266394, 
        "old": 62192200
      }, 
      "title": "Rodrigo_Faour", 
      "title_s": "Rodrigo Faour", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 53852, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267421, 
        "old": 60437732
      }, 
      "title": "Waldo_Vieira", 
      "title_s": "Waldo Vieira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6704051, 
      "rev_ids": {
        "new": 62237748, 
        "old": 62232093
      }, 
      "title": "Talbot-Lago", 
      "title_s": "Talbot-Lago", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 21907, 
      "rev_ids": {
        "new": 62268240, 
        "old": 62152970
      }, 
      "title": "Vila_Real", 
      "title_s": "Vila Real", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6703811, 
      "rev_ids": {
        "new": 62271601, 
        "old": 62242772
      }, 
      "title": "Quanto_Mais_Vida,_Melhor!", 
      "title_s": "Quanto Mais Vida, Melhor!", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 70482, 
      "rev_ids": {
        "new": 62264952, 
        "old": 62215830
      }, 
      "title": "Rog\u00e9rio_Ceni", 
      "title_s": "Rog\u00e9rio Ceni", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 6704594, 
      "rev_ids": {
        "new": 62254122, 
        "old": 62237771
      }, 
      "title": "Lista_de_epis\u00f3dios_de_The_Noite_com_Danilo_Gentili_(8.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Lista de epis\u00f3dios de The Noite com Danilo Gentili (8.\u00aa temporada)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6704051, 
      "rev_ids": {
        "new": 62237748, 
        "old": 62232093
      }, 
      "title": "Talbot-Lago", 
      "title_s": "Talbot-Lago", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6704326, 
      "rev_ids": {
        "new": 62273178, 
        "old": 62235074
      }, 
      "title": "Pirata_(\u00e1lbum)", 
      "title_s": "Pirata (\u00e1lbum)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6704137, 
      "rev_ids": {
        "new": 62265309, 
        "old": 62232901
      }, 
      "title": "TV_Jovem_Pan_News", 
      "title_s": "TV Jovem Pan News", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6707931, 
      "rev_ids": {
        "new": 62269978, 
        "old": 62267951
      }, 
      "title": "Lista_de_vereadores_de_Monte_Santo_da_18.\u00aa_legislatura", 
      "title_s": "Lista de vereadores de Monte Santo da 18.\u00aa legislatura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6705547, 
      "rev_ids": {
        "new": 62264475, 
        "old": 62247044
      }, 
      "title": "Maria_Joaquina_Cavalcanti_Reikdal", 
      "title_s": "Maria Joaquina Cavalcanti Reikdal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6704544, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267034, 
        "old": 62237298
      }, 
      "title": "Tegan_Nox", 
      "title_s": "Tegan Nox", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6705123, 
      "rev_ids": {
        "new": 62254704, 
        "old": 62243325
      }, 
      "title": "Conten\u00e7\u00e3o_F\u00edsica", 
      "title_s": "Conten\u00e7\u00e3o F\u00edsica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6706791, 
      "rev_ids": {
        "new": 62264569, 
        "old": 62258003
      }, 
      "title": "Linux_Audio_Conference", 
      "title_s": "Linux Audio Conference", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6705600, 
      "rev_ids": {
        "new": 62261108, 
        "old": 62247425
      }, 
      "title": "Internet_das_Coisas_Musicais", 
      "title_s": "Internet das Coisas Musicais", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1037, 
    "bot_titles": 968, 
    "edits": 26878, 
    "titles": 14922, 
    "total_users": 2877, 
    "users": 2877
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 37, 
    "anon_ip_count": 18, 
    "anon_titles": 23, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 349, 
    "titles": 178, 
    "total_users": 127, 
    "users": 109
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 877382, 
      "rev_ids": {
        "new": 62267673, 
        "old": 62170983
      }, 
      "title": "Ciro_Gomes", 
      "title_s": "Ciro Gomes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6613207, 
      "rev_ids": {
        "new": 62255205, 
        "old": 62227194
      }, 
      "title": "Comunismo", 
      "title_s": "Comunismo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1829724, 
      "rev_ids": {
        "new": 62270762, 
        "old": 54102106
      }, 
      "title": "Linha_do_Tua", 
      "title_s": "Linha do Tua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 463673, 
      "rev_ids": {
        "new": 62268965, 
        "old": 53689104
      }, 
      "title": "Plat\u00e3o", 
      "title_s": "Plat\u00e3o", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5877365, 
      "rev_ids": {
        "new": 62268632, 
        "old": 62226832
      }, 
      "title": "Lista_de_presidentes_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de presidentes do Brasil", 
      "users": 3
    }
  ]
}