{
  "date": "March 19, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 209.6460039615631, 
    "end_date": "2020-03-19T08:05:01.272378", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-12T08:05:01.272378"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 655, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168555005, 
        "old": 168400860
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 209
    }, 
    {
      "edits": 358, 
      "page_id": 3259479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168555078, 
        "old": 168210730
      }, 
      "title": "Alexandre_Dumas", 
      "title_s": "Alexandre Dumas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 317, 
      "page_id": 13176965, 
      "rev_ids": {
        "new": 168550856, 
        "old": 168339683
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Alg\u00e9rie", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 306, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168555224, 
        "old": 168344275
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168546466, 
        "old": 168337657
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 12021923, 
      "rev_ids": {
        "new": 168554603, 
        "old": 168333059
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_fran\u00e7aises_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales fran\u00e7aises de 2020", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 172331, 
      "rev_ids": {
        "new": 168554530, 
        "old": 166941478
      }, 
      "title": "Jean_II_Le_Meingre", 
      "title_s": "Jean II Le Meingre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168553712, 
        "old": 168342881
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168555150, 
        "old": 168511642
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 13165416, 
      "rev_ids": {
        "new": 168541285, 
        "old": 168344328
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Belgique", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Belgique", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168512446, 
        "old": 168344731
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168550422, 
        "old": 168343060
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de la pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 12607579, 
      "rev_ids": {
        "new": 168554998, 
        "old": 168330590
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 13079830, 
      "rev_ids": {
        "new": 168553824, 
        "old": 168344321
      }, 
      "title": "SARS-CoV-2", 
      "title_s": "SARS-CoV-2", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 580635, 
      "rev_ids": {
        "new": 168545893, 
        "old": 168162392
      }, 
      "title": "Culture_de_Nagada", 
      "title_s": "Culture de Nagada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 13151329, 
      "rev_ids": {
        "new": 168548982, 
        "old": 168344315
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Italie", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Italie", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13055168, 
      "rev_ids": {
        "new": 168545767, 
        "old": 168297475
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_l'Eure", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans l'Eure", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 899875, 
      "rev_ids": {
        "new": 168542785, 
        "old": 166844167
      }, 
      "title": "Micro-ARN", 
      "title_s": "Micro-ARN", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1172304, 
      "rev_ids": {
        "new": 168549385, 
        "old": 168338063
      }, 
      "title": "Angelus_Silesius", 
      "title_s": "Angelus Silesius", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 171013, 
      "rev_ids": {
        "new": 168511715, 
        "old": 164553054
      }, 
      "title": "Arnoul_d'Audrehem", 
      "title_s": "Arnoul d'Audrehem", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13185083, 
      "rev_ids": {
        "new": 168507350, 
        "old": 168426690
      }, 
      "title": "Pallas_(Q189)", 
      "title_s": "Pallas (Q189)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 13186907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168538914, 
        "old": 168461967
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Lyon", 
      "title_s": "Chartreuse de Lyon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 13184644, 
      "rev_ids": {
        "new": 168552641, 
        "old": 168417214
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_au_Burkina_Faso", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 au Burkina Faso", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13186498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168471776, 
        "old": 168454659
      }, 
      "title": "Aurore_(Q192)", 
      "title_s": "Aurore (Q192)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13186844, 
      "rev_ids": {
        "new": 168478058, 
        "old": 168460930
      }, 
      "title": "Aur\u00e9lien_Labau", 
      "title_s": "Aur\u00e9lien Labau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13184012, 
      "rev_ids": {
        "new": 168544975, 
        "old": 168405142
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_bavaroises_de_2020", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales bavaroises de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13190939, 
      "rev_ids": {
        "new": 168534875, 
        "old": 168530052
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Rioult", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Rioult", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13183231, 
      "rev_ids": {
        "new": 168411395, 
        "old": 168391575
      }, 
      "title": "Ondine_(Q166)", 
      "title_s": "Ondine (Q166)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13184336, 
      "rev_ids": {
        "new": 168480719, 
        "old": 168411608
      }, 
      "title": "Marcel_Bourgine", 
      "title_s": "Marcel Bourgine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13188383, 
      "rev_ids": {
        "new": 168553507, 
        "old": 168485934
      }, 
      "title": "Quarantaine_de_2020_en_France", 
      "title_s": "Quarantaine de 2020 en France", 
      "users": 35
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18810, 
    "anon_ip_count": 7793, 
    "anon_titles": 10468, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 23232, 
    "bot_titles": 22750, 
    "edits": 144023, 
    "titles": 74242, 
    "total_users": 21267, 
    "users": 13474
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 111, 
    "anon_ip_count": 80, 
    "anon_titles": 81, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 4763, 
    "bot_titles": 4591, 
    "edits": 9367, 
    "titles": 6654, 
    "total_users": 838, 
    "users": 758
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13180764, 
      "rev_ids": {
        "new": 168548097, 
        "old": 168347979
      }, 
      "title": "Liste_de_personnes_atteintes_de_la_maladie_\u00e0_coronavirus_2019/Suppression", 
      "title_s": "Liste de personnes atteintes de la maladie \u00e0 coronavirus 2019/Suppression", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 12018586, 
      "rev_ids": {
        "new": 168482320, 
        "old": 161590019
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric_Pichon", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pichon", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1364340, 
      "rev_ids": {
        "new": 168542695, 
        "old": 168327652
      }, 
      "title": "Angelus_Silesius", 
      "title_s": "Angelus Silesius", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 13074094, 
      "rev_ids": {
        "new": 168554752, 
        "old": 168402587
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 6376609, 
      "rev_ids": {
        "new": 168550426, 
        "old": 167420792
      }, 
      "title": "Famille_de_Grasse", 
      "title_s": "Famille de Grasse", 
      "users": 4
    }
  ]
}