{
  "date": "August 27, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0599050521850586, 
    "end_date": "2021-08-27T08:12:01.697281", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-08-20T08:12:01.697281"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 9840480, 
      "rev_ids": {
        "new": 137939656, 
        "old": 137779881
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_Junior_2021", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n Junior 2021", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 8284446, 
      "rev_ids": {
        "new": 137935698, 
        "old": 137778297
      }, 
      "title": "Elecci\u00f3n_presidencial_de_Chile_de_2021", 
      "title_s": "Elecci\u00f3n presidencial de Chile de 2021", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 3185945, 
      "rev_ids": {
        "new": 137939946, 
        "old": 129598000
      }, 
      "title": "Estrategias_de_mitigaci\u00f3n_de_asteroides", 
      "title_s": "Estrategias de mitigaci\u00f3n de asteroides", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 9835909, 
      "rev_ids": {
        "new": 137930015, 
        "old": 137781664
      }, 
      "title": "L-Gante", 
      "title_s": "L-Gante", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 5753, 
      "rev_ids": {
        "new": 137938226, 
        "old": 137672693
      }, 
      "title": "Augusto_Pinochet", 
      "title_s": "Augusto Pinochet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9692688, 
      "rev_ids": {
        "new": 137930731, 
        "old": 137779009
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2021", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9825061, 
      "rev_ids": {
        "new": 137928958, 
        "old": 137786967
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9502895, 
      "rev_ids": {
        "new": 137936138, 
        "old": 137774720
      }, 
      "title": "Elecciones_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones de la Ciudad de M\u00e9xico de 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9143598, 
      "rev_ids": {
        "new": 137928250, 
        "old": 137786228
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Playa_FIFA_2021", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Playa FIFA 2021", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 1390610, 
      "rev_ids": {
        "new": 137940095, 
        "old": 137780986
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 137936457, 
        "old": 137785256
      }, 
      "title": "Showmatch_La_Academia", 
      "title_s": "Showmatch La Academia", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9780230, 
      "rev_ids": {
        "new": 137937946, 
        "old": 137784361
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2021", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 13169, 
      "rev_ids": {
        "new": 137938519, 
        "old": 137784989
      }, 
      "title": "Maximiliano_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Maximiliano de M\u00e9xico", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 9744054, 
      "rev_ids": {
        "new": 137938232, 
        "old": 137784490
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2021_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2021 (Argentina)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 78835, 
      "rev_ids": {
        "new": 137931698, 
        "old": 137776033
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Osasuna", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Osasuna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 9485587, 
      "rev_ids": {
        "new": 137936128, 
        "old": 137785041
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2021-22", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2021-22", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9950160, 
      "rev_ids": {
        "new": 137924323, 
        "old": 137787314
      }, 
      "title": "SummerSlam_(2021)", 
      "title_s": "SummerSlam (2021)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 2366235, 
      "rev_ids": {
        "new": 137932686, 
        "old": 137786520
      }, 
      "title": "Joseph_Juran", 
      "title_s": "Joseph Juran", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 3404802, 
      "rev_ids": {
        "new": 137939397, 
        "old": 137595625
      }, 
      "title": "Orquesta_Guayac\u00e1n", 
      "title_s": "Orquesta Guayac\u00e1n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 9554068, 
      "rev_ids": {
        "new": 137937567, 
        "old": 137776178
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2021", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2021", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10001147, 
      "rev_ids": {
        "new": 137918685, 
        "old": 137809463
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Luis_Varela_Iglesias", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Luis Varela Iglesias", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10000582, 
      "rev_ids": {
        "new": 137919592, 
        "old": 137794252
      }, 
      "title": "Protestas_en_Afganist\u00e1n_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Afganist\u00e1n de 2021", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10005352, 
      "rev_ids": {
        "new": 137922579, 
        "old": 137916587
      }, 
      "title": "Trabajo_en_madera", 
      "title_s": "Trabajo en madera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10005326, 
      "rev_ids": {
        "new": 137921191, 
        "old": 137915771
      }, 
      "title": "Orden_Internacional_DeMolay", 
      "title_s": "Orden Internacional DeMolay", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10003854, 
      "rev_ids": {
        "new": 137920209, 
        "old": 137879964
      }, 
      "title": "Copa_de_Moldavia_2021-22", 
      "title_s": "Copa de Moldavia 2021-22", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10005724, 
      "rev_ids": {
        "new": 137933746, 
        "old": 137926251
      }, 
      "title": "Incendios_forestales_en_Argelia_2021", 
      "title_s": "Incendios forestales en Argelia 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10001071, 
      "rev_ids": {
        "new": 137845260, 
        "old": 137807241
      }, 
      "title": "La_vuelta_al_mundo_360_Experience", 
      "title_s": "La vuelta al mundo 360 Experience", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10000361, 
      "rev_ids": {
        "new": 137872409, 
        "old": 137788582
      }, 
      "title": "Capilla_de_San_Roque_de_Mende", 
      "title_s": "Capilla de San Roque de Mende", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10004580, 
      "rev_ids": {
        "new": 137920613, 
        "old": 137897182
      }, 
      "title": "Sufian_Ben_Yacoub", 
      "title_s": "Sufian Ben Yacoub", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10005160, 
      "rev_ids": {
        "new": 137937673, 
        "old": 137912640
      }, 
      "title": "Campeonato_Panamericano_de_Balonmano_Masculino_Junior_de_2019", 
      "title_s": "Campeonato Panamericano de Balonmano Masculino Junior de 2019", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34835, 
    "anon_ip_count": 14126, 
    "anon_titles": 16094, 
    "bot_count": 4022, 
    "bot_edits": 14353, 
    "bot_titles": 5798, 
    "edits": 113829, 
    "titles": 45780, 
    "total_users": 33071, 
    "users": 18945
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 239, 
    "anon_ip_count": 136, 
    "anon_titles": 150, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 68, 
    "bot_titles": 52, 
    "edits": 1163, 
    "titles": 579, 
    "total_users": 547, 
    "users": 411
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 217220, 
      "rev_ids": {
        "new": 137892942, 
        "old": 137783658
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Democr\u00e1tica_Alemana", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10001046, 
      "rev_ids": {
        "new": 137822654, 
        "old": 137805818
      }, 
      "title": "Independientes_Unidos", 
      "title_s": "Independientes Unidos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 102765, 
      "rev_ids": {
        "new": 137930596, 
        "old": 137562712
      }, 
      "title": "Leyenda_negra_espa\u00f1ola", 
      "title_s": "Leyenda negra espa\u00f1ola", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 649070, 
      "rev_ids": {
        "new": 137868614, 
        "old": 137466003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 97459, 
      "rev_ids": {
        "new": 137930618, 
        "old": 137562449
      }, 
      "title": "Mestizo", 
      "title_s": "Mestizo", 
      "users": 5
    }
  ]
}