{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "November 19, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0268900394439697, 
    "end_date": "2021-11-19T10:12:02.134414", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-11-12T10:12:02.134414"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 334, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "19 de noviembre de 2021", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 8348407, 
      "rev_ids": {
        "new": 139823254, 
        "old": 139654600
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Colombia_de_2022", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Colombia de 2022", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 2144436, 
      "rev_ids": {
        "new": 139812925, 
        "old": 139671527
      }, 
      "title": "Carmen_Salinas", 
      "title_s": "Carmen Salinas", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 10015973, 
      "rev_ids": {
        "new": 139787889, 
        "old": 139668918
      }, 
      "title": "La_Libertad_Avanza", 
      "title_s": "La Libertad Avanza", 
      "users": 95
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 8341091, 
      "rev_ids": {
        "new": 139822307, 
        "old": 139669590
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 76
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9207247, 
      "rev_ids": {
        "new": 139824933, 
        "old": 139669954
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Argentina_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Argentina de 2021", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 394958, 
      "rev_ids": {
        "new": 139806391, 
        "old": 139632879
      }, 
      "title": "Dani_Alves", 
      "title_s": "Dani Alves", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 139825063, 
        "old": 139671278
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 1613658, 
      "rev_ids": {
        "new": 139823491, 
        "old": 138708560
      }, 
      "title": "Bandera_de_Gadsden", 
      "title_s": "Bandera de Gadsden", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 7052361, 
      "rev_ids": {
        "new": 139824201, 
        "old": 137952276
      }, 
      "title": "Masacre_de_Plaza_de_Mayo_del_20_de_diciembre_de_2001", 
      "title_s": "Masacre de Plaza de Mayo del 20 de diciembre de 2001", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9831479, 
      "rev_ids": {
        "new": 139765935, 
        "old": 139672626
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Eurocopa_Sub-21_de_2023", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Eurocopa Sub-21 de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9744033, 
      "rev_ids": {
        "new": 139821033, 
        "old": 139656897
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2021", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2021", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9780230, 
      "rev_ids": {
        "new": 139823118, 
        "old": 139656940
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2021", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2021", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1325303, 
      "rev_ids": {
        "new": 139818750, 
        "old": 139589409
      }, 
      "title": "Aguachica", 
      "title_s": "Aguachica", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10025875, 
      "rev_ids": {
        "new": 139826005, 
        "old": 139666122
      }, 
      "title": "Erupci\u00f3n_volc\u00e1nica_de_La_Palma_de_2021", 
      "title_s": "Erupci\u00f3n volc\u00e1nica de La Palma de 2021", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 4269, 
      "rev_ids": {
        "new": 139757625, 
        "old": 139668939
      }, 
      "title": "\u00d3vulo", 
      "title_s": "\u00d3vulo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10068401, 
      "rev_ids": {
        "new": 139729442, 
        "old": 139671054
      }, 
      "title": "Campeonato_del_Mundo_de_patinaje_de_velocidad_en_l\u00ednea_2021", 
      "title_s": "Campeonato del Mundo de patinaje de velocidad en l\u00ednea 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 6914326, 
      "rev_ids": {
        "new": 139814286, 
        "old": 137446450
      }, 
      "title": "Antolog\u00eda_griega", 
      "title_s": "Antolog\u00eda griega", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7369043, 
      "rev_ids": {
        "new": 139803407, 
        "old": 131843783
      }, 
      "title": "Ministerio_de_Educaci\u00f3n_(Bolivia)", 
      "title_s": "Ministerio de Educaci\u00f3n (Bolivia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6846730, 
      "rev_ids": {
        "new": 139797516, 
        "old": 139525067
      }, 
      "title": "Mislata_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Mislata Club de F\u00fatbol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10080587, 
      "rev_ids": {
        "new": 139761605, 
        "old": 139744604
      }, 
      "title": "The_Voice_Brasil_(primera_temporada)", 
      "title_s": "The Voice Brasil (primera temporada)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10080587, 
      "rev_ids": {
        "new": 139761605, 
        "old": 139744604
      }, 
      "title": "The_Voice_Brasil_(primera_temporada)", 
      "title_s": "The Voice Brasil (primera temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10078273, 
      "rev_ids": {
        "new": 139821991, 
        "old": 139689725
      }, 
      "title": "Fort\u00edn_de_la_Galera", 
      "title_s": "Fort\u00edn de la Galera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10079112, 
      "rev_ids": {
        "new": 139804809, 
        "old": 139707909
      }, 
      "title": "Ateo_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Ateo (canci\u00f3n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10081222, 
      "rev_ids": {
        "new": 139803935, 
        "old": 139759037
      }, 
      "title": "Francisco_Blanco_\u00c1ngel", 
      "title_s": "Francisco Blanco \u00c1ngel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10078447, 
      "rev_ids": {
        "new": 139712804, 
        "old": 139692334
      }, 
      "title": "Sea_Cloud_Spirit", 
      "title_s": "Sea Cloud Spirit", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10078277, 
      "rev_ids": {
        "new": 139728824, 
        "old": 139689762
      }, 
      "title": "Transformaci\u00f3n_del_Imperio_otomano", 
      "title_s": "Transformaci\u00f3n del Imperio otomano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10081348, 
      "rev_ids": {
        "new": 139798967, 
        "old": 139762073
      }, 
      "title": "La_voz_Senior_(Estados_Unidos)", 
      "title_s": "La voz Senior (Estados Unidos)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10080173, 
      "rev_ids": {
        "new": 139821873, 
        "old": 139735599
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_A_de_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n A de Chile 2022", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10081039, 
      "rev_ids": {
        "new": 139786062, 
        "old": 139755307
      }, 
      "title": "Jorge_A_Cervantes_Ortiz", 
      "title_s": "Jorge A Cervantes Ortiz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10081897, 
      "rev_ids": {
        "new": 139792775, 
        "old": 139775713
      }, 
      "title": "Omno", 
      "title_s": "Omno", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31703, 
    "anon_ip_count": 14202, 
    "anon_titles": 15810, 
    "bot_count": 4663, 
    "bot_edits": 20112, 
    "bot_titles": 9591, 
    "edits": 118339, 
    "titles": 49648, 
    "total_users": 33375, 
    "users": 19173
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 212, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 145, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 32, 
    "bot_titles": 30, 
    "edits": 925, 
    "titles": 496, 
    "total_users": 555, 
    "users": 408
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1194755, 
      "rev_ids": {
        "new": 139741501, 
        "old": 139672148
      }, 
      "title": "Espa\u00f1a_(1913)", 
      "title_s": "Espa\u00f1a (1913)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 9569948, 
      "rev_ids": {
        "new": 139823425, 
        "old": 128923584
      }, 
      "title": "Bandera_de_Gadsden", 
      "title_s": "Bandera de Gadsden", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 7354499, 
      "rev_ids": {
        "new": 139823959, 
        "old": 128407622
      }, 
      "title": "Masacre_de_Plaza_de_Mayo_del_20_de_diciembre_de_2001", 
      "title_s": "Masacre de Plaza de Mayo del 20 de diciembre de 2001", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 670902, 
      "rev_ids": {
        "new": 139799311, 
        "old": 114709125
      }, 
      "title": "Denotaci\u00f3n", 
      "title_s": "Denotaci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 8387024, 
      "rev_ids": {
        "new": 139804760, 
        "old": 132649969
      }, 
      "title": "MGTOW", 
      "title_s": "MGTOW", 
      "users": 3
    }
  ]
}