{
  "date": "August 20, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6950218677520752, 
    "end_date": "2022-08-20T08:12:02.713832", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-08-13T08:12:02.713832"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 8905423, 
      "rev_ids": {
        "new": 145466128, 
        "old": 145336739
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol Sub-20 de 2022", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145450126, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10111257, 
      "rev_ids": {
        "new": 145473257, 
        "old": 145336137
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2022_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2022 (Argentina)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 257213, 
      "rev_ids": {
        "new": 145410292, 
        "old": 145337747
      }, 
      "title": "Gaturro", 
      "title_s": "Gaturro", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9721055, 
      "rev_ids": {
        "new": 145412547, 
        "old": 145190553
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Colombia_de_2022", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Colombia de 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 145476063, 
        "old": 145333152
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 521861, 
      "rev_ids": {
        "new": 145475688, 
        "old": 142244744
      }, 
      "title": "Conker's_Bad_Fur_Day", 
      "title_s": "Conker's Bad Fur Day", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10230072, 
      "rev_ids": {
        "new": 145475146, 
        "old": 145336646
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2022_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2022 (M\u00e9xico)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145474822, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10310666, 
      "rev_ids": {
        "new": 145476840, 
        "old": 145454936
      }, 
      "title": "Partido_Libertario_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Libertario (Argentina)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3833548, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448903, 
        "old": 138990178
      }, 
      "title": "Tonalidad_vecina", 
      "title_s": "Tonalidad vecina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 3582074, 
      "rev_ids": {
        "new": 145357722, 
        "old": 145319319
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Sansinena_Social_y_Deportivo", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Sansinena Social y Deportivo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 88399, 
      "rev_ids": {
        "new": 145478092, 
        "old": 145311649
      }, 
      "title": "Daniel_Ortega", 
      "title_s": "Daniel Ortega", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 4414682, 
      "rev_ids": {
        "new": 145475479, 
        "old": 145330822
      }, 
      "title": "L\u00ednea_2_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "L\u00ednea 2 del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9172596, 
      "rev_ids": {
        "new": 145468454, 
        "old": 145216547
      }, 
      "title": "Propuesta_de_Constituci\u00f3n_Pol\u00edtica_de_la_Rep\u00fablica_de_Chile_de_2022", 
      "title_s": "Propuesta de Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica de Chile de 2022", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10312299, 
      "rev_ids": {
        "new": 145478120, 
        "old": 145455002
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Revolucionario_de_Cuba", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Revolucionario de Cuba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 95246, 
      "rev_ids": {
        "new": 145431209, 
        "old": 145332859
      }, 
      "title": "Kase.O", 
      "title_s": "Kase.O", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 412553, 
      "rev_ids": {
        "new": 145459819, 
        "old": 145290377
      }, 
      "title": "Club_Villa_Mitre", 
      "title_s": "Club Villa Mitre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10239743, 
      "rev_ids": {
        "new": 145477306, 
        "old": 145337760
      }, 
      "title": "Brote_de_viruela_s\u00edmica_de_2022", 
      "title_s": "Brote de viruela s\u00edmica de 2022", 
      "users": 25
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 10309969, 
      "rev_ids": {
        "new": 145450126, 
        "old": 145401009
      }, 
      "title": "Armada_Revolucionaria_de_Cuba", 
      "title_s": "Armada Revolucionaria de Cuba", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10307745, 
      "rev_ids": {
        "new": 145474822, 
        "old": 145342725
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_Chile_2022", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B Chile 2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10308346, 
      "rev_ids": {
        "new": 145359045, 
        "old": 145357767
      }, 
      "title": "RV_Falkor_Too", 
      "title_s": "RV Falkor Too", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10312299, 
      "rev_ids": {
        "new": 145478120, 
        "old": 145455002
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_Revolucionario_de_Cuba", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito Revolucionario de Cuba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10309139, 
      "rev_ids": {
        "new": 145386581, 
        "old": 145379785
      }, 
      "title": "Milicias_de_Tropas_Territoriales", 
      "title_s": "Milicias de Tropas Territoriales", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10312063, 
      "rev_ids": {
        "new": 145473221, 
        "old": 145449320
      }, 
      "title": "Asociaci\u00f3n_Latinoamericana_de_Derecho_Animal", 
      "title_s": "Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Derecho Animal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10310387, 
      "rev_ids": {
        "new": 145448726, 
        "old": 145411222
      }, 
      "title": "La_Voz_Senior_(programa_de_televisi\u00f3n_mexicano)", 
      "title_s": "La Voz Senior (programa de televisi\u00f3n mexicano)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10313144, 
      "rev_ids": {
        "new": 145478063, 
        "old": 145476590
      }, 
      "title": "Tour_2021", 
      "title_s": "Tour 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10308005, 
      "rev_ids": {
        "new": 145471917, 
        "old": 145350325
      }, 
      "title": "Jareth", 
      "title_s": "Jareth", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10309237, 
      "rev_ids": {
        "new": 145473020, 
        "old": 145383381
      }, 
      "title": "Centro_Cultural_de_Espa\u00f1a_en_El_Salvador", 
      "title_s": "Centro Cultural de Espa\u00f1a en El Salvador", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29309, 
    "anon_ip_count": 11283, 
    "anon_titles": 13675, 
    "bot_count": 3019, 
    "bot_edits": 15636, 
    "bot_titles": 9008, 
    "edits": 110158, 
    "titles": 50330, 
    "total_users": 26918, 
    "users": 15635
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 170, 
    "anon_ip_count": 123, 
    "anon_titles": 122, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 45, 
    "bot_titles": 44, 
    "edits": 930, 
    "titles": 491, 
    "total_users": 488, 
    "users": 365
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 60053, 
      "rev_ids": {
        "new": 145452263, 
        "old": 140137162
      }, 
      "title": "Anarcocapitalismo", 
      "title_s": "Anarcocapitalismo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 8571041, 
      "rev_ids": {
        "new": 145459899, 
        "old": 145338655
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Granada_(Moguer)", 
      "title_s": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Granada (Moguer)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 8183402, 
      "rev_ids": {
        "new": 145474181, 
        "old": 145315883
      }, 
      "title": "L\u00ednea_6_del_Metro_de_la_Ciudad_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "L\u00ednea 6 del Metro de la Ciudad de M\u00e9xico", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1839024, 
      "rev_ids": {
        "new": 145409458, 
        "old": 107350221
      }, 
      "title": "Neurodiversidad", 
      "title_s": "Neurodiversidad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2190504, 
      "rev_ids": {
        "new": 145366187, 
        "old": 144947511
      }, 
      "title": "Estados_Unidos", 
      "title_s": "Estados Unidos", 
      "users": 2
    }
  ]
}