{
  "date": "June 11, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8790998458862305, 
    "end_date": "2023-06-11T08:12:01.289060", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-06-04T08:12:01.289060"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 563, 
      "page_id": 8393161, 
      "rev_ids": {
        "new": 151752932, 
        "old": 151624485
      }, 
      "title": "Inter_de_Miami", 
      "title_s": "Inter de Miami", 
      "users": 180
    }, 
    {
      "edits": 261, 
      "page_id": 10241935, 
      "rev_ids": {
        "new": 151774913, 
        "old": 151628513
      }, 
      "title": "Sumar_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Sumar (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 1538151, 
      "rev_ids": {
        "new": 151701112, 
        "old": 138662054
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Rosa_Calvo-Manzano", 
      "title_s": "Mar\u00eda Rosa Calvo-Manzano", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 109739, 
      "rev_ids": {
        "new": 151696624, 
        "old": 151618493
      }, 
      "title": "Distrito_de_San_Juan_de_Lurigancho", 
      "title_s": "Distrito de San Juan de Lurigancho", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 8008545, 
      "rev_ids": {
        "new": 151766064, 
        "old": 151607802
      }, 
      "title": "Alexis_Mac_Allister", 
      "title_s": "Alexis Mac Allister", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 528528, 
      "rev_ids": {
        "new": 151739123, 
        "old": 151574136
      }, 
      "title": "Radio_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Radio en Espa\u00f1a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 10556323, 
      "rev_ids": {
        "new": 151669740, 
        "old": 151540228
      }, 
      "title": "DavooXeneize", 
      "title_s": "DavooXeneize", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 10516859, 
      "rev_ids": {
        "new": 151765933, 
        "old": 151622083
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2023", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 10575673, 
      "rev_ids": {
        "new": 151770746, 
        "old": 151690511
      }, 
      "title": "Historia_de_la_Argentina_entre_la_Conquista_y_el_Virreinato", 
      "title_s": "Historia de la Argentina entre la Conquista y el Virreinato", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 5282, 
      "rev_ids": {
        "new": 151766731, 
        "old": 151621215
      }, 
      "title": "1962", 
      "title_s": "1962", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 7384925, 
      "rev_ids": {
        "new": 151775345, 
        "old": 151570244
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_del_Estado_de_M\u00e9xico_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones estatales del Estado de M\u00e9xico de 2023", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 9370355, 
      "rev_ids": {
        "new": 151702928, 
        "old": 151622883
      }, 
      "title": "Jude_Bellingham", 
      "title_s": "Jude Bellingham", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10568732, 
      "rev_ids": {
        "new": 151773428, 
        "old": 151528630
      }, 
      "title": "Campeonato_FIBA_Am\u00e9ricas_Sub-16_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato FIBA Am\u00e9ricas Sub-16 de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10558983, 
      "rev_ids": {
        "new": 151772476, 
        "old": 151626687
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10519212, 
      "rev_ids": {
        "new": 151765621, 
        "old": 151600572
      }, 
      "title": "Torneo_Maurice_Revello_de_2023", 
      "title_s": "Torneo Maurice Revello de 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10504871, 
      "rev_ids": {
        "new": 151772452, 
        "old": 151620314
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2023-24", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2023-24", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 151765782, 
        "old": 151610195
      }, 
      "title": "Supervivientes_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Supervivientes (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 2449545, 
      "rev_ids": {
        "new": 151749325, 
        "old": 151456336
      }, 
      "title": "Jardines_de_Versalles", 
      "title_s": "Jardines de Versalles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 169866, 
      "rev_ids": {
        "new": 151725077, 
        "old": 151588521
      }, 
      "title": "Major_League_Soccer", 
      "title_s": "Major League Soccer", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10207611, 
      "rev_ids": {
        "new": 151770627, 
        "old": 151628615
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2022-23", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2022-23", 
      "users": 41
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 10575673, 
      "rev_ids": {
        "new": 151770746, 
        "old": 151690511
      }, 
      "title": "Historia_de_la_Argentina_entre_la_Conquista_y_el_Virreinato", 
      "title_s": "Historia de la Argentina entre la Conquista y el Virreinato", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10575524, 
      "rev_ids": {
        "new": 151735499, 
        "old": 151685924
      }, 
      "title": "Research_Unix", 
      "title_s": "Research Unix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10574908, 
      "rev_ids": {
        "new": 151771516, 
        "old": 151673306
      }, 
      "title": "Destrucci\u00f3n_de_la_presa_de_Kajovka", 
      "title_s": "Destrucci\u00f3n de la presa de Kajovka", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10573959, 
      "rev_ids": {
        "new": 151689993, 
        "old": 151651744
      }, 
      "title": "Dania_ben_Sassi", 
      "title_s": "Dania ben Sassi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10575512, 
      "rev_ids": {
        "new": 151773221, 
        "old": 151685675
      }, 
      "title": "Infonavit_Norte", 
      "title_s": "Infonavit Norte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10574911, 
      "rev_ids": {
        "new": 151738299, 
        "old": 151673346
      }, 
      "title": "La_Elevaci\u00f3n_de_la_Cruz_(Francisco_del_Rinc\u00f3n)", 
      "title_s": "La Elevaci\u00f3n de la Cruz (Francisco del Rinc\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10574127, 
      "rev_ids": {
        "new": 151748187, 
        "old": 151656401
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_del_Carmen_(Rute)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora del Carmen (Rute)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10573978, 
      "rev_ids": {
        "new": 151696639, 
        "old": 151652256
      }, 
      "title": "R\u00e9cord_de_velocidad_ferroviario", 
      "title_s": "R\u00e9cord de velocidad ferroviario", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10575635, 
      "rev_ids": {
        "new": 151764106, 
        "old": 151689254
      }, 
      "title": "Josiel_N\u00fa\u00f1ez", 
      "title_s": "Josiel N\u00fa\u00f1ez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10577241, 
      "rev_ids": {
        "new": 151761577, 
        "old": 151721887
      }, 
      "title": "Campeonato_FIBA_Am\u00e9ricas_Sub-16_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato FIBA Am\u00e9ricas Sub-16 de 2021", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32797, 
    "anon_ip_count": 13531, 
    "anon_titles": 14986, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 6231, 
    "bot_titles": 5987, 
    "edits": 113565, 
    "titles": 48444, 
    "total_users": 32109, 
    "users": 18578
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 370, 
    "anon_ip_count": 239, 
    "anon_titles": 246, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 49, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 1023, 
    "titles": 533, 
    "total_users": 735, 
    "users": 496
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1050757, 
      "rev_ids": {
        "new": 151740071, 
        "old": 141757138
      }, 
      "title": "Petrona_Viera", 
      "title_s": "Petrona Viera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 8598836, 
      "rev_ids": {
        "new": 151703952, 
        "old": 151626488
      }, 
      "title": "Partido_Republicano_de_Chile_(2019)", 
      "title_s": "Partido Republicano de Chile (2019)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 9268733, 
      "rev_ids": {
        "new": 151717903, 
        "old": 149838751
      }, 
      "title": "Ibai_Llanos", 
      "title_s": "Ibai Llanos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10573620, 
      "rev_ids": {
        "new": 151679868, 
        "old": 151642612
      }, 
      "title": "Real_Instituto_Jovellanos", 
      "title_s": "Real Instituto Jovellanos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 369289, 
      "rev_ids": {
        "new": 151739395, 
        "old": 150951833
      }, 
      "title": "Zaragoza", 
      "title_s": "Zaragoza", 
      "users": 3
    }
  ]
}