{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "January 22, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.3230979442596436, 
    "end_date": "2021-01-22T10:11:01.733934", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-15T10:11:01.733934"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 358, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "22 de gener de 2021", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1041234, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099839, 
        "old": 26023930
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Tx\u00e8quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Tx\u00e8quia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26103429, 
        "old": 26016388
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1823840, 
      "rev_ids": {
        "new": 26101046, 
        "old": 26020714
      }, 
      "title": "Temporada_2020-2021_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2020-2021 del FC Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1828644, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099778, 
        "old": 26066462
      }, 
      "title": "Grigori_Bakl\u00e0nov", 
      "title_s": "Grigori Bakl\u00e0nov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 26095403, 
        "old": 26025535
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100776, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098838, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 409701, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100808, 
        "old": 26003557
      }, 
      "title": "Rebecca_Clarke", 
      "title_s": "Rebecca Clarke", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100227, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099919, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26085683, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1827678, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098638, 
        "old": 26030943
      }, 
      "title": "At_War_with_the_Mystics", 
      "title_s": "At War with the Mystics", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1343, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099753, 
        "old": 25834393
      }, 
      "title": "Globalitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Globalitzaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 26047632, 
        "old": 25956450
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828596, 
      "rev_ids": {
        "new": 26101157, 
        "old": 26065130
      }, 
      "title": "XXXIII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXIII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2402, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100748, 
        "old": 25992665
      }, 
      "title": "Plat\u00f3", 
      "title_s": "Plat\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098965, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1828828, 
      "rev_ids": {
        "new": 26103413, 
        "old": 26072064
      }, 
      "title": "H.M.S._Pinafore", 
      "title_s": "H.M.S. Pinafore", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1828281, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099646, 
        "old": 26049944
      }, 
      "title": "Fernando_Amado", 
      "title_s": "Fernando Amado", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100094, 
        "old": 26022194
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1828644, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099778, 
        "old": 26066462
      }, 
      "title": "Grigori_Bakl\u00e0nov", 
      "title_s": "Grigori Bakl\u00e0nov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100776, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098838, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100227, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26085683, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099919, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1827678, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098638, 
        "old": 26030943
      }, 
      "title": "At_War_with_the_Mystics", 
      "title_s": "At War with the Mystics", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828596, 
      "rev_ids": {
        "new": 26101157, 
        "old": 26065130
      }, 
      "title": "XXXIII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXIII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098965, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1828828, 
      "rev_ids": {
        "new": 26103413, 
        "old": 26072064
      }, 
      "title": "H.M.S._Pinafore", 
      "title_s": "H.M.S. Pinafore", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1403, 
    "anon_ip_count": 701, 
    "anon_titles": 866, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 48761, 
    "bot_titles": 44444, 
    "edits": 70534, 
    "titles": 53926, 
    "total_users": 2009, 
    "users": 1308
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 187, 
    "titles": 97, 
    "total_users": 48, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098204, 
        "old": 25843677
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1828096, 
      "rev_ids": {
        "new": 26083465, 
        "old": 26044419
      }, 
      "title": "Club_Pat\u00ed_Vilanova", 
      "title_s": "Club Pat\u00ed Vilanova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1827025, 
      "rev_ids": {
        "new": 26083307, 
        "old": 26020379
      }, 
      "title": "Camp_de_refugiats_d'Al-Wehdat", 
      "title_s": "Camp de refugiats d'Al-Wehdat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1764882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26089755, 
        "old": 25483577
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 26036499, 
        "old": 25998429
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }
  ]
}