{
  "date": "August 12, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.678450107574463, 
    "end_date": "2016-08-12T10:11:01.359395", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-08-05T10:11:01.359395"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 126, 
  "local": {
    "date": "12 d\u2019agost de 2016", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1322252, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301757, 
        "old": 17281153
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1409680, 
      "rev_ids": {
        "new": 17300178, 
        "old": 17234308
      }, 
      "title": "Judo_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Judo als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 461166, 
      "rev_ids": {
        "new": 17299241, 
        "old": 17140706
      }, 
      "title": "Maria_Llu\u00efsa_Borr\u00e0s_i_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Maria Llu\u00efsa Borr\u00e0s i Gonz\u00e1lez", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1424845, 
      "rev_ids": {
        "new": 17289658, 
        "old": 17286156
      }, 
      "title": "Vytenis_Povilas_Andriukaitis", 
      "title_s": "Vytenis Povilas Andriukaitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 397234, 
      "rev_ids": {
        "new": 17302006, 
        "old": 17208975
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 212387, 
      "rev_ids": {
        "new": 17287072, 
        "old": 17281644
      }, 
      "title": "Parc_Natural_del_Cap_de_Creus", 
      "title_s": "Parc Natural del Cap de Creus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1424436, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301858, 
        "old": 17281579
      }, 
      "title": "Llista_de_curses_internacionals_d'automobilisme_disputades_al_circuit_de_Montju\u00efc", 
      "title_s": "Llista de curses internacionals d'automobilisme disputades al circuit de Montju\u00efc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 185781, 
      "rev_ids": {
        "new": 17302114, 
        "old": 17280235
      }, 
      "title": "Flors_de_Bach", 
      "title_s": "Flors de Bach", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1420400, 
      "rev_ids": {
        "new": 17290289, 
        "old": 17237639
      }, 
      "title": "Assassinat_massiu", 
      "title_s": "Assassinat massiu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17302190, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 48537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295976, 
        "old": 17251394
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Llotes", 
      "title_s": "Sant Miquel de Llotes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1424705, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295617, 
        "old": 17284482
      }, 
      "title": "R\u0131za_Kayaalp", 
      "title_s": "R\u0131za Kayaalp", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1424544, 
      "rev_ids": {
        "new": 17298946, 
        "old": 17281873
      }, 
      "title": "Iguana_blava", 
      "title_s": "Iguana blava", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301244, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1424485, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295232, 
        "old": 17281183
      }, 
      "title": "Catalans_als_jocs_olimpics_2016", 
      "title_s": "Catalans als jocs olimpics 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 83143, 
      "rev_ids": {
        "new": 17302118, 
        "old": 17263923
      }, 
      "title": "Toni_Cucarella", 
      "title_s": "Toni Cucarella", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1057845, 
      "rev_ids": {
        "new": 17296203, 
        "old": 17120640
      }, 
      "title": "Sant_Quirc_i_Santa_Julita_de_C\u00e0noes", 
      "title_s": "Sant Quirc i Santa Julita de C\u00e0noes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1424896, 
      "rev_ids": {
        "new": 17300564, 
        "old": 17286950
      }, 
      "title": "Accident_del_c\u00e0mping_Las_Nieves", 
      "title_s": "Accident del c\u00e0mping Las Nieves", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1425067, 
      "rev_ids": {
        "new": 17296850, 
        "old": 17288886
      }, 
      "title": "Atac_a_Charleroi_de_2016", 
      "title_s": "Atac a Charleroi de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1421394, 
      "rev_ids": {
        "new": 17300711, 
        "old": 17252868
      }, 
      "title": "Dialecte_andal\u00fas", 
      "title_s": "Dialecte andal\u00fas", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1424845, 
      "rev_ids": {
        "new": 17289658, 
        "old": 17286156
      }, 
      "title": "Vytenis_Povilas_Andriukaitis", 
      "title_s": "Vytenis Povilas Andriukaitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17302190, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1424705, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295617, 
        "old": 17284482
      }, 
      "title": "R\u0131za_Kayaalp", 
      "title_s": "R\u0131za Kayaalp", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1424544, 
      "rev_ids": {
        "new": 17298946, 
        "old": 17281873
      }, 
      "title": "Iguana_blava", 
      "title_s": "Iguana blava", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301244, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1424896, 
      "rev_ids": {
        "new": 17300564, 
        "old": 17286950
      }, 
      "title": "Accident_del_c\u00e0mping_Las_Nieves", 
      "title_s": "Accident del c\u00e0mping Las Nieves", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1425067, 
      "rev_ids": {
        "new": 17296850, 
        "old": 17288886
      }, 
      "title": "Atac_a_Charleroi_de_2016", 
      "title_s": "Atac a Charleroi de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1425892, 
      "rev_ids": {
        "new": 17302154, 
        "old": 17301981
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Jaume_de_Fadrell", 
      "title_s": "Ermita de Sant Jaume de Fadrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1424557, 
      "rev_ids": {
        "new": 17284755, 
        "old": 17282095
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Francesc_de_la_Font_(Castell\u00f3_de_la_Plana)", 
      "title_s": "Ermita de Sant Francesc de la Font (Castell\u00f3 de la Plana)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1425104, 
      "rev_ids": {
        "new": 17302072, 
        "old": 17289629
      }, 
      "title": "Aleko_Mulos", 
      "title_s": "Aleko Mulos", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 456, 
    "anon_ip_count": 233, 
    "anon_titles": 280, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 5303, 
    "bot_titles": 5029, 
    "edits": 16256, 
    "titles": 10099, 
    "total_users": 598, 
    "users": 365
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 49, 
    "titles": 33, 
    "total_users": 24, 
    "users": 19
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1424879, 
      "rev_ids": {
        "new": 17288480, 
        "old": 17286527
      }, 
      "title": "Museu_Casa_d'Areny-Plandolit", 
      "title_s": "Museu Casa d'Areny-Plandolit", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 397246, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301827, 
        "old": 13981937
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1425170, 
      "rev_ids": {
        "new": 17298763, 
        "old": 17290984
      }, 
      "title": "La_Col\u00f2nia_(Monistrol_de_Calders)", 
      "title_s": "La Col\u00f2nia (Monistrol de Calders)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 536587, 
      "rev_ids": {
        "new": 17287019, 
        "old": 4602953
      }, 
      "title": "Ferran_d'Antequera", 
      "title_s": "Ferran d'Antequera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1425602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17297312, 
        "old": 17296826
      }, 
      "title": "Toni_Cucarella", 
      "title_s": "Toni Cucarella", 
      "users": 1
    }
  ]
}