{
  "date": "May 21, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.215862989425659, 
    "end_date": "2021-05-21T23:03:01.767191", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2021-05-14T23:03:01.767191"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 241, 
      "page_id": 11779197, 
      "rev_ids": {
        "new": 212196143, 
        "old": 211971952
      }, 
      "title": "Israel-Gaza-Konflikt_2021", 
      "title_s": "Israel-Gaza-Konflikt 2021", 
      "users": 69
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 6866662, 
      "rev_ids": {
        "new": 212201196, 
        "old": 211969633
      }, 
      "title": "Reimann_(Unternehmerfamilie)", 
      "title_s": "Reimann (Unternehmerfamilie)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 7487151, 
      "rev_ids": {
        "new": 212207360, 
        "old": 211964184
      }, 
      "title": "Schwabenhass", 
      "title_s": "Schwabenhass", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 7031825, 
      "rev_ids": {
        "new": 212166026, 
        "old": 180355720
      }, 
      "title": "Luftangriff_auf_Durango_am_31._M\u00e4rz_1937", 
      "title_s": "Luftangriff auf Durango am 31. M\u00e4rz 1937", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11340820, 
      "rev_ids": {
        "new": 212202449, 
        "old": 211961551
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland/Statistik", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland/Statistik", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 11759447, 
      "rev_ids": {
        "new": 212199556, 
        "old": 211972254
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2021", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2021", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 11741748, 
      "rev_ids": {
        "new": 212206916, 
        "old": 211966594
      }, 
      "title": "B.1.617", 
      "title_s": "B.1.617", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9906522, 
      "rev_ids": {
        "new": 212207872, 
        "old": 211915024
      }, 
      "title": "Eishockey-Weltmeisterschaft_der_Herren_2021", 
      "title_s": "Eishockey-Weltmeisterschaft der Herren 2021", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 11777107, 
      "rev_ids": {
        "new": 212153544, 
        "old": 211920138
      }, 
      "title": "Kleinkastell_el-Quweira", 
      "title_s": "Kleinkastell el-Quweira", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4967001, 
      "rev_ids": {
        "new": 212206892, 
        "old": 211968104
      }, 
      "title": "Annalena_Baerbock", 
      "title_s": "Annalena Baerbock", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8565858, 
      "rev_ids": {
        "new": 212203157, 
        "old": 211872491
      }, 
      "title": "Franziska_Giffey", 
      "title_s": "Franziska Giffey", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11781633, 
      "rev_ids": {
        "new": 212207004, 
        "old": 212080672
      }, 
      "title": "Ceux_de_la_Lib\u00e9ration", 
      "title_s": "Ceux de la Lib\u00e9ration", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 11785925, 
      "rev_ids": {
        "new": 212204261, 
        "old": 212111255
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_de_la_Wo\u00ebvre", 
      "title_s": "R\u00e9seau de la Wo\u00ebvre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 11169957, 
      "rev_ids": {
        "new": 212205225, 
        "old": 211967449
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2021", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2021", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 212202147, 
        "old": 211959463
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8790416, 
      "rev_ids": {
        "new": 212192206, 
        "old": 211659683
      }, 
      "title": "Liste_von_Flugunf\u00e4llen_(Milit\u00e4rluftfahrt)_bis_1980", 
      "title_s": "Liste von Flugunf\u00e4llen (Milit\u00e4rluftfahrt) bis 1980", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11256184, 
      "rev_ids": {
        "new": 212206154, 
        "old": 211969431
      }, 
      "title": "Chronik_der_COVID-19-Pandemie_in_den_Vereinigten_Staaten", 
      "title_s": "Chronik der COVID-19-Pandemie in den Vereinigten Staaten", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11754264, 
      "rev_ids": {
        "new": 212207094, 
        "old": 211972426
      }, 
      "title": "Verwaltungsgliederung_des_Deutschen_Reiches_1900", 
      "title_s": "Verwaltungsgliederung des Deutschen Reiches 1900", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11464380, 
      "rev_ids": {
        "new": 212205618, 
        "old": 211968795
      }, 
      "title": "UEFA_Europa_Conference_League_2021/22", 
      "title_s": "UEFA Europa Conference League 2021/22", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 11709803, 
      "rev_ids": {
        "new": 212198421, 
        "old": 211946178
      }, 
      "title": "Motorrad-Weltmeisterschaft_2021", 
      "title_s": "Motorrad-Weltmeisterschaft 2021", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 11785925, 
      "rev_ids": {
        "new": 212204261, 
        "old": 212111255
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_de_la_Wo\u00ebvre", 
      "title_s": "R\u00e9seau de la Wo\u00ebvre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 11787303, 
      "rev_ids": {
        "new": 212199359, 
        "old": 212146182
      }, 
      "title": "Zum_schwarzen_B\u00e4ren_(Weimar)", 
      "title_s": "Zum schwarzen B\u00e4ren (Weimar)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 11781194, 
      "rev_ids": {
        "new": 212072261, 
        "old": 211997073
      }, 
      "title": "Museum_Bensheim", 
      "title_s": "Museum Bensheim", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11785051, 
      "rev_ids": {
        "new": 212196596, 
        "old": 212094654
      }, 
      "title": "Staatliche_Jugendmusikschule_Hamburg", 
      "title_s": "Staatliche Jugendmusikschule Hamburg", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11780916, 
      "rev_ids": {
        "new": 212204085, 
        "old": 211988196
      }, 
      "title": "Thindown_Challenger_Biella_VI_2021", 
      "title_s": "Thindown Challenger Biella VI 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11780626, 
      "rev_ids": {
        "new": 212136236, 
        "old": 211980375
      }, 
      "title": "Herz-Jesu-Kirche_(Bocholt)", 
      "title_s": "Herz-Jesu-Kirche (Bocholt)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11784668, 
      "rev_ids": {
        "new": 212207428, 
        "old": 212083787
      }, 
      "title": "Liste_der_zwischen_1945_und_1951_im_Gebiet_der_drei_westlichen_Zonen_des_besetzten_Deutschlands_und_im_Gebiet_der_Bundesrepublik_hingerichteten_Personen", 
      "title_s": "Liste der zwischen 1945 und 1951 im Gebiet der drei westlichen Zonen des besetzten Deutschlands und im Gebiet der Bundesrepublik hingerichteten Personen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11780702, 
      "rev_ids": {
        "new": 212065370, 
        "old": 211982735
      }, 
      "title": "Judith_Sturm", 
      "title_s": "Judith Sturm", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 11780954, 
      "rev_ids": {
        "new": 212204055, 
        "old": 211988980
      }, 
      "title": "Oeiras_Open_III_2021", 
      "title_s": "Oeiras Open III 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11780859, 
      "rev_ids": {
        "new": 212207898, 
        "old": 211986655
      }, 
      "title": "SahBabii", 
      "title_s": "SahBabii", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 13004, 
    "anon_ip_count": 7912, 
    "anon_titles": 8998, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 11200, 
    "bot_titles": 6973, 
    "edits": 139490, 
    "titles": 74470, 
    "total_users": 23068, 
    "users": 15156
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1031, 
    "anon_ip_count": 549, 
    "anon_titles": 567, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 350, 
    "bot_titles": 338, 
    "edits": 7403, 
    "titles": 2630, 
    "total_users": 2457, 
    "users": 1908
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 10412743, 
      "rev_ids": {
        "new": 212208184, 
        "old": 211972333
      }, 
      "title": "Annalena_Baerbock", 
      "title_s": "Annalena Baerbock", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 675330, 
      "rev_ids": {
        "new": 212174494, 
        "old": 211930920
      }, 
      "title": "Protektorat_B\u00f6hmen_und_M\u00e4hren", 
      "title_s": "Protektorat B\u00f6hmen und M\u00e4hren", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 2691979, 
      "rev_ids": {
        "new": 212198550, 
        "old": 211969967
      }, 
      "title": "Geschlechtergerechte_Sprache", 
      "title_s": "Geschlechtergerechte Sprache", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1701802, 
      "rev_ids": {
        "new": 212203305, 
        "old": 211972449
      }, 
      "title": "Zirkumzision", 
      "title_s": "Zirkumzision", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9856260, 
      "rev_ids": {
        "new": 212166432, 
        "old": 211971586
      }, 
      "title": "Boycott,_Divestment_and_Sanctions", 
      "title_s": "Boycott, Divestment and Sanctions", 
      "users": 10
    }
  ]
}