{
  "date": "March 13, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 130.9349718093872, 
    "end_date": "2020-03-13T08:05:01.898526", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-06T08:05:01.898526"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 816, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168373380, 
        "old": 168140519
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 169
    }, 
    {
      "edits": 528, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168373641, 
        "old": 168139331
      }, 
      "title": "Pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 217
    }, 
    {
      "edits": 336, 
      "page_id": 79996, 
      "rev_ids": {
        "new": 168364748, 
        "old": 168130415
      }, 
      "title": "Tozeur", 
      "title_s": "Tozeur", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 279, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168371074, 
        "old": 168137316
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 85
    }, 
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168367023, 
        "old": 168130102
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168373713, 
        "old": 168139047
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 12798157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168345442, 
        "old": 168116915
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans le Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 13165416, 
      "rev_ids": {
        "new": 168369839, 
        "old": 168139338
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Belgique", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Belgique", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 1172304, 
      "rev_ids": {
        "new": 168372397, 
        "old": 168104236
      }, 
      "title": "Angelus_Silesius", 
      "title_s": "Angelus Silesius", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 13151329, 
      "rev_ids": {
        "new": 168370847, 
        "old": 168137477
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Italie", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Italie", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168366596, 
        "old": 168132229
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 13103973, 
      "rev_ids": {
        "new": 168350774, 
        "old": 168134150
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_la_Seine-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans la Seine-Maritime", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168312186, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 537900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168363635, 
        "old": 168123151
      }, 
      "title": "Irving_Berlin", 
      "title_s": "Irving Berlin", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13148620, 
      "rev_ids": {
        "new": 168368355, 
        "old": 168137528
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_pand\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Chronologie de la pand\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13173157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236908, 
        "old": 168228955
      }, 
      "title": "Sultane_(Q177)", 
      "title_s": "Sultane (Q177)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 13079830, 
      "rev_ids": {
        "new": 168366588, 
        "old": 168140486
      }, 
      "title": "SARS-CoV-2", 
      "title_s": "SARS-CoV-2", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 12155900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168369385, 
        "old": 168132355
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2020", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 12843667, 
      "rev_ids": {
        "new": 168368448, 
        "old": 168097952
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Alpes-Maritimes", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Alpes-Maritimes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 12937254, 
      "rev_ids": {
        "new": 168270033, 
        "old": 168134152
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans le Var", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168312186, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13173157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236908, 
        "old": 168228955
      }, 
      "title": "Sultane_(Q177)", 
      "title_s": "Sultane (Q177)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 13177843, 
      "rev_ids": {
        "new": 168336317, 
        "old": 168305145
      }, 
      "title": "Orion_(Q165)", 
      "title_s": "Orion (Q165)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13170925, 
      "rev_ids": {
        "new": 168218651, 
        "old": 168190018
      }, 
      "title": "Louis_Deroo", 
      "title_s": "Louis Deroo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13169504, 
      "rev_ids": {
        "new": 168223218, 
        "old": 168164665
      }, 
      "title": "Vestale_(Q176)", 
      "title_s": "Vestale (Q176)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13175703, 
      "rev_ids": {
        "new": 168365715, 
        "old": 168274082
      }, 
      "title": "Famille_Helbig", 
      "title_s": "Famille Helbig", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 13169142, 
      "rev_ids": {
        "new": 168365591, 
        "old": 168157922
      }, 
      "title": "Claude_Chisserey", 
      "title_s": "Claude Chisserey", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13172404, 
      "rev_ids": {
        "new": 168364599, 
        "old": 168216104
      }, 
      "title": "\u00c9mile_Avon", 
      "title_s": "\u00c9mile Avon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13171774, 
      "rev_ids": {
        "new": 168240510, 
        "old": 168207154
      }, 
      "title": "Chartreuse_Saint-Sauveur_de_la_Nouvelle-Lumi\u00e8re", 
      "title_s": "Chartreuse Saint-Sauveur de la Nouvelle-Lumi\u00e8re", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13175846, 
      "rev_ids": {
        "new": 168298486, 
        "old": 168278198
      }, 
      "title": "Vincent_Farr\u00e9", 
      "title_s": "Vincent Farr\u00e9", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21212, 
    "anon_ip_count": 9385, 
    "anon_titles": 12012, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 32880, 
    "bot_titles": 31986, 
    "edits": 162359, 
    "titles": 85079, 
    "total_users": 25142, 
    "users": 15757
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 142, 
    "anon_ip_count": 102, 
    "anon_titles": 108, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 680, 
    "bot_titles": 561, 
    "edits": 5197, 
    "titles": 2307, 
    "total_users": 903, 
    "users": 801
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8594, 
      "rev_ids": {
        "new": 168367553, 
        "old": 167782794
      }, 
      "title": "Racisme_antiblanc", 
      "title_s": "Racisme antiblanc", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 84367, 
      "rev_ids": {
        "new": 168334588, 
        "old": 168139330
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13180764, 
      "rev_ids": {
        "new": 168373690, 
        "old": 168347979
      }, 
      "title": "Liste_de_personnes_atteintes_de_la_maladie_\u00e0_coronavirus_2019/Suppression", 
      "title_s": "Liste de personnes atteintes de la maladie \u00e0 coronavirus 2019/Suppression", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 13161209, 
      "rev_ids": {
        "new": 168348951, 
        "old": 168077947
      }, 
      "title": "Le_Carton_voyageur/Bon_article", 
      "title_s": "Le Carton voyageur/Bon article", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 4469161, 
      "rev_ids": {
        "new": 168366552, 
        "old": 168134036
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_de_la_noblesse_belge", 
      "title_s": "Liste des familles de la noblesse belge", 
      "users": 2
    }
  ]
}