{
  "date": "June 27, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9889171123504639, 
    "end_date": "2024-06-27T08:11:01.682444", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-06-20T08:11:01.682444"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644302, 
        "old": 33626043
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 2100722, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644171, 
        "old": 33624559
      }, 
      "title": "Renaixement_veneci\u00e0", 
      "title_s": "Renaixement veneci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1725626, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644944, 
        "old": 33625851
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2024", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 251337, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637077, 
        "old": 33597984
      }, 
      "title": "Pere_Fullana_Mas", 
      "title_s": "Pere Fullana Mas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1410203, 
      "rev_ids": {
        "new": 33639622, 
        "old": 33623023
      }, 
      "title": "Regne_d'It\u00e0lia_(Sacre_Imperi_Romanogerm\u00e0nic)", 
      "title_s": "Regne d'It\u00e0lia (Sacre Imperi Romanogerm\u00e0nic)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1125233, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637040, 
        "old": 32032424
      }, 
      "title": "Francesco_Maurolico", 
      "title_s": "Francesco Maurolico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 54767, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644464, 
        "old": 33220293
      }, 
      "title": "Frederic_Guillem_I_de_Pr\u00fassia", 
      "title_s": "Frederic Guillem I de Pr\u00fassia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2101859, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644355, 
        "old": 33643186
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_de_Catalunya_(Par\u00eds)", 
      "title_s": "Pla\u00e7a de Catalunya (Par\u00eds)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 154226, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644975, 
        "old": 31099732
      }, 
      "title": "Sant_Atanasi_d'Alexandria", 
      "title_s": "Sant Atanasi d'Alexandria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2100946, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637062, 
        "old": 33627809
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_la_Mare_de_D\u00e9u_de_Montserrat_de_Mutn\u00e9_(Tx\u00e8quia)", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de la Mare de D\u00e9u de Montserrat de Mutn\u00e9 (Tx\u00e8quia)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2101759, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644578, 
        "old": 33641867
      }, 
      "title": "Cany\u00f3_de_Blanes", 
      "title_s": "Cany\u00f3 de Blanes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 33645414, 
        "old": 33624724
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1846009, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644369, 
        "old": 33521483
      }, 
      "title": "\u00c0pat_principal", 
      "title_s": "\u00c0pat principal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1344035, 
      "rev_ids": {
        "new": 33639217, 
        "old": 30181194
      }, 
      "title": "Els_oblidats_dels_oblidats", 
      "title_s": "Els oblidats dels oblidats", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2101014, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637100, 
        "old": 33629112
      }, 
      "title": "Abadia_d'Ema\u00fas", 
      "title_s": "Abadia d'Ema\u00fas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2100879, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637137, 
        "old": 33626911
      }, 
      "title": "Gambal", 
      "title_s": "Gambal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2101943, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644305, 
        "old": 33644029
      }, 
      "title": "Arquitectura_renaixentista_veneciana", 
      "title_s": "Arquitectura renaixentista veneciana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 318577, 
      "rev_ids": {
        "new": 33641627, 
        "old": 33615764
      }, 
      "title": "Palau_Moja", 
      "title_s": "Palau Moja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2101757, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644528, 
        "old": 33641856
      }, 
      "title": "It\u00e0lia_sota_domini_estranger", 
      "title_s": "It\u00e0lia sota domini estranger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 58201, 
      "rev_ids": {
        "new": 33641261, 
        "old": 33615895
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Argentina", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Argentina", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2101859, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644355, 
        "old": 33643186
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_de_Catalunya_(Par\u00eds)", 
      "title_s": "Pla\u00e7a de Catalunya (Par\u00eds)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2100946, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637062, 
        "old": 33627809
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_la_Mare_de_D\u00e9u_de_Montserrat_de_Mutn\u00e9_(Tx\u00e8quia)", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de la Mare de D\u00e9u de Montserrat de Mutn\u00e9 (Tx\u00e8quia)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2101014, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637100, 
        "old": 33629112
      }, 
      "title": "Abadia_d'Ema\u00fas", 
      "title_s": "Abadia d'Ema\u00fas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2100879, 
      "rev_ids": {
        "new": 33637137, 
        "old": 33626911
      }, 
      "title": "Gambal", 
      "title_s": "Gambal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2101943, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644305, 
        "old": 33644029
      }, 
      "title": "Arquitectura_renaixentista_veneciana", 
      "title_s": "Arquitectura renaixentista veneciana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2101757, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644528, 
        "old": 33641856
      }, 
      "title": "It\u00e0lia_sota_domini_estranger", 
      "title_s": "It\u00e0lia sota domini estranger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2101407, 
      "rev_ids": {
        "new": 33639171, 
        "old": 33636714
      }, 
      "title": "Luigi_Sansonetti", 
      "title_s": "Luigi Sansonetti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2101699, 
      "rev_ids": {
        "new": 33641263, 
        "old": 33641095
      }, 
      "title": "Europa_regina", 
      "title_s": "Europa regina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2100928, 
      "rev_ids": {
        "new": 33627972, 
        "old": 33627493
      }, 
      "title": "Norah_Blaney", 
      "title_s": "Norah Blaney", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2101784, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644310, 
        "old": 33642088
      }, 
      "title": "Cany\u00f3_d'Avil\u00e9s", 
      "title_s": "Cany\u00f3 d'Avil\u00e9s", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 418, 
    "anon_ip_count": 203, 
    "anon_titles": 259, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 5420, 
    "bot_titles": 5233, 
    "edits": 15024, 
    "titles": 8911, 
    "total_users": 757, 
    "users": 554
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 134, 
    "titles": 42, 
    "total_users": 46, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1927999, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644818, 
        "old": 33420721
      }, 
      "title": "Massacre_d'Odessa", 
      "title_s": "Massacre d'Odessa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2101051, 
      "rev_ids": {
        "new": 33644235, 
        "old": 33629587
      }, 
      "title": "Legi\u00f3_IV_Flavia_Felix", 
      "title_s": "Legi\u00f3 IV Flavia Felix", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2101822, 
      "rev_ids": {
        "new": 33643660, 
        "old": 33642762
      }, 
      "title": "Finc\u00edada", 
      "title_s": "Finc\u00edada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 522434, 
      "rev_ids": {
        "new": 33640307, 
        "old": 4187036
      }, 
      "title": "Cassaro", 
      "title_s": "Cassaro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 716687, 
      "rev_ids": {
        "new": 33629254, 
        "old": 5886397
      }, 
      "title": "Apel\u00b7les_de_Colof\u00f3", 
      "title_s": "Apel\u00b7les de Colof\u00f3", 
      "users": 4
    }
  ]
}