{
  "date": "May 28, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.817107915878296, 
    "end_date": "2024-05-28T23:12:02.117009", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-05-21T23:12:02.117009"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 354, 
      "page_id": 7497075, 
      "rev_ids": {
        "new": 160402508, 
        "old": 160254835
      }, 
      "title": "Ademola_Lookman", 
      "title_s": "Ademola Lookman", 
      "users": 164
    }, 
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 10610556, 
      "rev_ids": {
        "new": 160390540, 
        "old": 160262701
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_Sub-17_de_futsal_de_la_AMF_2024", 
      "title_s": "Campeonato Mundial Sub-17 de futsal de la AMF 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 2166175, 
      "rev_ids": {
        "new": 160360012, 
        "old": 160125417
      }, 
      "title": "Omar_Geles", 
      "title_s": "Omar Geles", 
      "users": 77
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 17741, 
      "rev_ids": {
        "new": 160399133, 
        "old": 160143680
      }, 
      "title": "Cristianismo_primitivo", 
      "title_s": "Cristianismo primitivo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 162267, 
      "rev_ids": {
        "new": 160365229, 
        "old": 160139089
      }, 
      "title": "Atalanta_Bergamasca_Calcio", 
      "title_s": "Atalanta Bergamasca Calcio", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 5098675, 
      "rev_ids": {
        "new": 160375162, 
        "old": 159976999
      }, 
      "title": "LIV_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LIV Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 10489835, 
      "rev_ids": {
        "new": 160406075, 
        "old": 160256740
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2024-25", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2024-25", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10858598, 
      "rev_ids": {
        "new": 160406501, 
        "old": 160259661
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2024", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 6350566, 
      "rev_ids": {
        "new": 160390359, 
        "old": 160256914
      }, 
      "title": "Hansi_Flick", 
      "title_s": "Hansi Flick", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 8885741, 
      "rev_ids": {
        "new": 160328760, 
        "old": 159525976
      }, 
      "title": "Felipa_Larrea", 
      "title_s": "Felipa Larrea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1097955, 
      "rev_ids": {
        "new": 160375016, 
        "old": 160260353
      }, 
      "title": "Elisa_Mont\u00e9s", 
      "title_s": "Elisa Mont\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 76589, 
      "rev_ids": {
        "new": 160339652, 
        "old": 160253230
      }, 
      "title": "Juan_Jos\u00e9_Castelli", 
      "title_s": "Juan Jos\u00e9 Castelli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10755225, 
      "rev_ids": {
        "new": 160397948, 
        "old": 160258169
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2024_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2024 (Argentina)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1591246, 
      "rev_ids": {
        "new": 160352842, 
        "old": 160255242
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_la_Rep\u00fablica_de_Vietnam", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de la Rep\u00fablica de Vietnam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8008545, 
      "rev_ids": {
        "new": 160315829, 
        "old": 160223826
      }, 
      "title": "Alexis_Mac_Allister", 
      "title_s": "Alexis Mac Allister", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8774535, 
      "rev_ids": {
        "new": 160397336, 
        "old": 160190929
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_de_Argentina_de_1985", 
      "title_s": "Elecciones provinciales de Argentina de 1985", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10899061, 
      "rev_ids": {
        "new": 160405471, 
        "old": 160374806
      }, 
      "title": "Bombardeo_del_campo_de_desplazados_de_Rafah", 
      "title_s": "Bombardeo del campo de desplazados de Rafah", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1220291, 
      "rev_ids": {
        "new": 160367343, 
        "old": 160227853
      }, 
      "title": "Dragon_Tales", 
      "title_s": "Dragon Tales", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10830961, 
      "rev_ids": {
        "new": 160400144, 
        "old": 160260242
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_XX", 
      "title_s": "Desaf\u00edo XX", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 217199, 
      "rev_ids": {
        "new": 160407597, 
        "old": 159218671
      }, 
      "title": "Plasma_seminal", 
      "title_s": "Plasma seminal", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10899061, 
      "rev_ids": {
        "new": 160405471, 
        "old": 160374806
      }, 
      "title": "Bombardeo_del_campo_de_desplazados_de_Rafah", 
      "title_s": "Bombardeo del campo de desplazados de Rafah", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10894640, 
      "rev_ids": {
        "new": 160344213, 
        "old": 160289894
      }, 
      "title": "Accidente_durante_el_cierre_de_campa\u00f1a_pol\u00edtica_de_Jorge_\u00c1lvarez_M\u00e1ynez", 
      "title_s": "Accidente durante el cierre de campa\u00f1a pol\u00edtica de Jorge \u00c1lvarez M\u00e1ynez", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10897334, 
      "rev_ids": {
        "new": 160374059, 
        "old": 160333948
      }, 
      "title": "Capilla_de_San_Jos\u00e9_(Catedral_de_Orense)", 
      "title_s": "Capilla de San Jos\u00e9 (Catedral de Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10896076, 
      "rev_ids": {
        "new": 160394849, 
        "old": 160314181
      }, 
      "title": "Lucas_2", 
      "title_s": "Lucas 2", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10894426, 
      "rev_ids": {
        "new": 160390353, 
        "old": 160284190
      }, 
      "title": "Mateo_Apolonio_Berruezo", 
      "title_s": "Mateo Apolonio Berruezo", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10898991, 
      "rev_ids": {
        "new": 160403978, 
        "old": 160373420
      }, 
      "title": "Lucas_3", 
      "title_s": "Lucas 3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10898644, 
      "rev_ids": {
        "new": 160406822, 
        "old": 160365211
      }, 
      "title": "L\u00ednea_440_(Buenos_Aires)", 
      "title_s": "L\u00ednea 440 (Buenos Aires)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10892981, 
      "rev_ids": {
        "new": 160321777, 
        "old": 160264404
      }, 
      "title": "Accidente_del_Boeing_727_de_Lloyd_A\u00e9reo_Boliviano_en_2008", 
      "title_s": "Accidente del Boeing 727 de Lloyd A\u00e9reo Boliviano en 2008", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10900411, 
      "rev_ids": {
        "new": 160405889, 
        "old": 160402945
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_de_Baloncesto_Profesional_de_M\u00e9xico_2024", 
      "title_s": "Liga Nacional de Baloncesto Profesional de M\u00e9xico 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10897372, 
      "rev_ids": {
        "new": 160351820, 
        "old": 160334289
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_B\u00e9isbol_Femenino_de_2024", 
      "title_s": "Copa Mundial de B\u00e9isbol Femenino de 2024", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 26609, 
    "anon_ip_count": 12011, 
    "anon_titles": 13002, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 6676, 
    "bot_titles": 6524, 
    "edits": 110099, 
    "titles": 47701, 
    "total_users": 28752, 
    "users": 16741
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 215, 
    "anon_ip_count": 152, 
    "anon_titles": 151, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 50, 
    "bot_titles": 47, 
    "edits": 1087, 
    "titles": 581, 
    "total_users": 574, 
    "users": 422
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 10872899, 
      "rev_ids": {
        "new": 160406838, 
        "old": 160250457
      }, 
      "title": "Bego\u00f1a_G\u00f3mez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 160398328, 
        "old": 160254532
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10860298, 
      "rev_ids": {
        "new": 160401925, 
        "old": 160209266
      }, 
      "title": "Elizabeth_Maitland", 
      "title_s": "Elizabeth Maitland", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 8304807, 
      "rev_ids": {
        "new": 160391690, 
        "old": 159703414
      }, 
      "title": "Reconocimiento_internacional_de_Palestina", 
      "title_s": "Reconocimiento internacional de Palestina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 62495, 
      "rev_ids": {
        "new": 160308842, 
        "old": 153226345
      }, 
      "title": "Sol", 
      "title_s": "Sol", 
      "users": 2
    }
  ]
}