{
  "date": "September 12, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.505531072616577, 
    "end_date": "2023-09-12T23:05:02.179117", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-09-05T23:05:02.179117"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 374, 
      "page_id": 15134908, 
      "rev_ids": {
        "new": 207801131, 
        "old": 207621356
      }, 
      "title": "Liste_d'agents_pathog\u00e8nes_touchant_les_humains", 
      "title_s": "Liste d'agents pathog\u00e8nes touchant les humains", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 366, 
      "page_id": 15864634, 
      "rev_ids": {
        "new": 207801087, 
        "old": 207699971
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2023_au_Maroc", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2023 au Maroc", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 9162225, 
      "rev_ids": {
        "new": 207801314, 
        "old": 207617744
      }, 
      "title": "Intelligence_du_cheval", 
      "title_s": "Intelligence du cheval", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 5833913, 
      "rev_ids": {
        "new": 207779916, 
        "old": 207181019
      }, 
      "title": "Clubs_de_football_belges_ayant_\u00e9volu\u00e9_dans_une_division_nationale", 
      "title_s": "Clubs de football belges ayant \u00e9volu\u00e9 dans une division nationale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 15693276, 
      "rev_ids": {
        "new": 207800246, 
        "old": 207617006
      }, 
      "title": "\u00c9lections_s\u00e9natoriales_de_2023_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections s\u00e9natoriales de 2023 dans le Nord", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 896999, 
      "rev_ids": {
        "new": 207770069, 
        "old": 207558175
      }, 
      "title": "Liste_des_grands-croix_de_la_L\u00e9gion_d'honneur", 
      "title_s": "Liste des grands-croix de la L\u00e9gion d'honneur", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 365432, 
      "rev_ids": {
        "new": 207792793, 
        "old": 206158834
      }, 
      "title": "Liep\u0101ja", 
      "title_s": "Liep\u0101ja", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 4162032, 
      "rev_ids": {
        "new": 207798386, 
        "old": 206206058
      }, 
      "title": "Digital_Audio_Broadcasting_en_Suisse", 
      "title_s": "Digital Audio Broadcasting en Suisse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 289077, 
      "rev_ids": {
        "new": 207801216, 
        "old": 207602206
      }, 
      "title": "The_Legend_of_Zelda:_The_Minish_Cap", 
      "title_s": "The Legend of Zelda: The Minish Cap", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 183645, 
      "rev_ids": {
        "new": 207727271, 
        "old": 207611740
      }, 
      "title": "Landaul", 
      "title_s": "Landaul", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10260175, 
      "rev_ids": {
        "new": 207800124, 
        "old": 207527963
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_rugby_\u00e0_XV_2023", 
      "title_s": "Coupe du monde de rugby \u00e0 XV 2023", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 124328, 
      "rev_ids": {
        "new": 207801736, 
        "old": 207619939
      }, 
      "title": "Cormeilles-en-Parisis", 
      "title_s": "Cormeilles-en-Parisis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15393134, 
      "rev_ids": {
        "new": 207800775, 
        "old": 207619003
      }, 
      "title": "Saison_cyclonique_2023_dans_l'oc\u00e9an_Atlantique_nord", 
      "title_s": "Saison cyclonique 2023 dans l'oc\u00e9an Atlantique nord", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6920077, 
      "rev_ids": {
        "new": 207737516, 
        "old": 207588005
      }, 
      "title": "Chronologie_de_Malte", 
      "title_s": "Chronologie de Malte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8030608, 
      "rev_ids": {
        "new": 207665203, 
        "old": 206984481
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_public_dans_l'Allier", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art public dans l'Allier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 13141749, 
      "rev_ids": {
        "new": 207765013, 
        "old": 207609343
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_masculine_de_basket-ball_2023", 
      "title_s": "Coupe du monde masculine de basket-ball 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 15818612, 
      "rev_ids": {
        "new": 207785816, 
        "old": 207620286
      }, 
      "title": "1re_\u00e9tape_du_Tour_de_France_1952", 
      "title_s": "1re \u00e9tape du Tour de France 1952", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 15862517, 
      "rev_ids": {
        "new": 207767049, 
        "old": 207664156
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_l'Allier", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans l'Allier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 15625471, 
      "rev_ids": {
        "new": 207791312, 
        "old": 207487129
      }, 
      "title": "GP_Explorer_2", 
      "title_s": "GP Explorer 2", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 15868043, 
      "rev_ids": {
        "new": 207797594, 
        "old": 207770169
      }, 
      "title": "Temp\u00eate_Daniel", 
      "title_s": "Temp\u00eate Daniel", 
      "users": 20
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 366, 
      "page_id": 15864634, 
      "rev_ids": {
        "new": 207801087, 
        "old": 207699971
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2023_au_Maroc", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2023 au Maroc", 
      "users": 91
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 15862517, 
      "rev_ids": {
        "new": 207767049, 
        "old": 207664156
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_l'Allier", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans l'Allier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 15868043, 
      "rev_ids": {
        "new": 207797594, 
        "old": 207770169
      }, 
      "title": "Temp\u00eate_Daniel", 
      "title_s": "Temp\u00eate Daniel", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 15866359, 
      "rev_ids": {
        "new": 207780180, 
        "old": 207730714
      }, 
      "title": "Nerssant", 
      "title_s": "Nerssant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 15859965, 
      "rev_ids": {
        "new": 207794095, 
        "old": 207623578
      }, 
      "title": "\u00c9lections_s\u00e9natoriales_de_2023_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections s\u00e9natoriales de 2023 dans l'Essonne", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15863407, 
      "rev_ids": {
        "new": 207702409, 
        "old": 207680117
      }, 
      "title": "Lucia_Mazzolai", 
      "title_s": "Lucia Mazzolai", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15866871, 
      "rev_ids": {
        "new": 207756003, 
        "old": 207739633
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Bah\u00eda_Blanca", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Bah\u00eda Blanca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15863973, 
      "rev_ids": {
        "new": 207780413, 
        "old": 207687475
      }, 
      "title": "Marie_Feyler", 
      "title_s": "Marie Feyler", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15869334, 
      "rev_ids": {
        "new": 207786052, 
        "old": 207782252
      }, 
      "title": "Dioc\u00e8se_de_Santiago_del_Estero", 
      "title_s": "Dioc\u00e8se de Santiago del Estero", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 15863394, 
      "rev_ids": {
        "new": 207731595, 
        "old": 207679728
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Corrientes", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Corrientes", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16746, 
    "anon_ip_count": 6816, 
    "anon_titles": 9505, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 3893, 
    "bot_titles": 3418, 
    "edits": 115387, 
    "titles": 53407, 
    "total_users": 19214, 
    "users": 12398
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 177, 
    "anon_ip_count": 139, 
    "anon_titles": 144, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 1129, 
    "bot_titles": 1042, 
    "edits": 7974, 
    "titles": 4993, 
    "total_users": 999, 
    "users": 860
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15535986, 
      "rev_ids": {
        "new": 207797318, 
        "old": 207278835
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2024_en_France", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2024 en France", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15859502, 
      "rev_ids": {
        "new": 207731032, 
        "old": 207614685
      }, 
      "title": "Le_Pr\u00e9sident_liquide/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Le Pr\u00e9sident liquide/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2039640, 
      "rev_ids": {
        "new": 207774248, 
        "old": 207060916
      }, 
      "title": "Au_service_secret_de_Sa_Majest\u00e9_(film)", 
      "title_s": "Au service secret de Sa Majest\u00e9 (film)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 15861587, 
      "rev_ids": {
        "new": 207797408, 
        "old": 207646191
      }, 
      "title": "Famille_Caudron/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille Caudron/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 15859556, 
      "rev_ids": {
        "new": 207785828, 
        "old": 207621219
      }, 
      "title": "1re_\u00e9tape_du_Tour_de_France_1952/Bon_article", 
      "title_s": "1re \u00e9tape du Tour de France 1952/Bon article", 
      "users": 7
    }
  ]
}