{
  "date": "August 3, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.41238284111023, 
    "end_date": "2020-08-03T08:11:01.633435", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-07-27T08:11:01.633435"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24392528, 
        "old": 24286418
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1763953, 
      "rev_ids": {
        "new": 24378233, 
        "old": 24271191
      }, 
      "title": "The_Umbrella_Academy_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "The Umbrella Academy (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 266688, 
      "rev_ids": {
        "new": 24336023, 
        "old": 24001083
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3_dels_mam\u00edfers", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3 dels mam\u00edfers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1775139, 
      "rev_ids": {
        "new": 24390493, 
        "old": 24273062
      }, 
      "title": "Animals_dom\u00e8stics_dels_presidents_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Animals dom\u00e8stics dels presidents dels Estats Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 140167, 
      "rev_ids": {
        "new": 24341156, 
        "old": 23607440
      }, 
      "title": "\u00d3s_rentador", 
      "title_s": "\u00d3s rentador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1779313, 
      "rev_ids": {
        "new": 24383703, 
        "old": 24337649
      }, 
      "title": "Rebel\u00b7li\u00f3_malgaixa_de_1947", 
      "title_s": "Rebel\u00b7li\u00f3 malgaixa de 1947", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1779765, 
      "rev_ids": {
        "new": 24377898, 
        "old": 24361015
      }, 
      "title": "Project_Power", 
      "title_s": "Project Power", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1778880, 
      "rev_ids": {
        "new": 24388300, 
        "old": 24297229
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1974", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1974", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1780150, 
      "rev_ids": {
        "new": 24388509, 
        "old": 24379553
      }, 
      "title": "Batalla_de_Varna", 
      "title_s": "Batalla de Varna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1264958, 
      "rev_ids": {
        "new": 24368699, 
        "old": 23705265
      }, 
      "title": "Margaret_Court", 
      "title_s": "Margaret Court", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1779853, 
      "rev_ids": {
        "new": 24368090, 
        "old": 24364062
      }, 
      "title": "Dominique_Fishback", 
      "title_s": "Dominique Fishback", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 24368083, 
        "old": 24285956
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1778910, 
      "rev_ids": {
        "new": 24386263, 
        "old": 24299526
      }, 
      "title": "Cop_d'estat_de_1964_a_Gabon", 
      "title_s": "Cop d'estat de 1964 a Gabon", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1779665, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362171, 
        "old": 24355833
      }, 
      "title": "NASBA", 
      "title_s": "NASBA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1779600, 
      "rev_ids": {
        "new": 24368822, 
        "old": 24350907
      }, 
      "title": "Miriam_Escofet", 
      "title_s": "Miriam Escofet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1780133, 
      "rev_ids": {
        "new": 24388787, 
        "old": 24378381
      }, 
      "title": "L'Atl\u00e0ntida_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "L'Atl\u00e0ntida (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 109927, 
      "rev_ids": {
        "new": 24379310, 
        "old": 24270743
      }, 
      "title": "Premis_Grammy", 
      "title_s": "Premis Grammy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 262125, 
      "rev_ids": {
        "new": 24344857, 
        "old": 24080427
      }, 
      "title": "Partit_Animalista_Contra_el_Maltractament_Animal", 
      "title_s": "Partit Animalista Contra el Maltractament Animal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 908087, 
      "rev_ids": {
        "new": 24368693, 
        "old": 24285042
      }, 
      "title": "Mar_d'Aral_Nord", 
      "title_s": "Mar d'Aral Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 10561, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362481, 
        "old": 23737470
      }, 
      "title": "\u00c0cid_desoxiribonucleic", 
      "title_s": "\u00c0cid desoxiribonucleic", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1779313, 
      "rev_ids": {
        "new": 24383703, 
        "old": 24337649
      }, 
      "title": "Rebel\u00b7li\u00f3_malgaixa_de_1947", 
      "title_s": "Rebel\u00b7li\u00f3 malgaixa de 1947", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1779765, 
      "rev_ids": {
        "new": 24377898, 
        "old": 24361015
      }, 
      "title": "Project_Power", 
      "title_s": "Project Power", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1778880, 
      "rev_ids": {
        "new": 24388300, 
        "old": 24297229
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1974", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1974", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1780150, 
      "rev_ids": {
        "new": 24388509, 
        "old": 24379553
      }, 
      "title": "Batalla_de_Varna", 
      "title_s": "Batalla de Varna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1779853, 
      "rev_ids": {
        "new": 24368090, 
        "old": 24364062
      }, 
      "title": "Dominique_Fishback", 
      "title_s": "Dominique Fishback", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1778910, 
      "rev_ids": {
        "new": 24386263, 
        "old": 24299526
      }, 
      "title": "Cop_d'estat_de_1964_a_Gabon", 
      "title_s": "Cop d'estat de 1964 a Gabon", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1779665, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362171, 
        "old": 24355833
      }, 
      "title": "NASBA", 
      "title_s": "NASBA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1779600, 
      "rev_ids": {
        "new": 24368822, 
        "old": 24350907
      }, 
      "title": "Miriam_Escofet", 
      "title_s": "Miriam Escofet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1780133, 
      "rev_ids": {
        "new": 24388787, 
        "old": 24378381
      }, 
      "title": "L'Atl\u00e0ntida_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "L'Atl\u00e0ntida (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1779896, 
      "rev_ids": {
        "new": 24382036, 
        "old": 24365512
      }, 
      "title": "Corrent_estel\u00b7lar_d'Arcturus", 
      "title_s": "Corrent estel\u00b7lar d'Arcturus", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 575, 
    "anon_ip_count": 270, 
    "anon_titles": 347, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 87707, 
    "bot_titles": 70691, 
    "edits": 99997, 
    "titles": 75510, 
    "total_users": 903, 
    "users": 633
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 97, 
    "titles": 55, 
    "total_users": 25, 
    "users": 23
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1518714, 
      "rev_ids": {
        "new": 24364824, 
        "old": 18788616
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Vic_(perif\u00e8ria)", 
      "title_s": "Llista de monuments de Vic (perif\u00e8ria)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1120885, 
      "rev_ids": {
        "new": 24361391, 
        "old": 12181403
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Santa_Eug\u00e8nia_de_Berga", 
      "title_s": "Llista de monuments de Santa Eug\u00e8nia de Berga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 965439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24309354, 
        "old": 24146069
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_monuments_de_Barcelona", 
      "title_s": "Llista d'antics monuments de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1778802, 
      "rev_ids": {
        "new": 24288509, 
        "old": 24288453
      }, 
      "title": "Cal\u00f3_de_les_Gerres", 
      "title_s": "Cal\u00f3 de les Gerres", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1779648, 
      "rev_ids": {
        "new": 24358495, 
        "old": 24353757
      }, 
      "title": "Parc_arqueol\u00f2gic_Puig_de_sa_Morisca", 
      "title_s": "Parc arqueol\u00f2gic Puig de sa Morisca", 
      "users": 3
    }
  ]
}