{
  "date": "January 27, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9683880805969238, 
    "end_date": "2023-01-27T08:05:02.039764", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-01-20T08:05:02.039764"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 352, 
      "page_id": 13907333, 
      "rev_ids": {
        "new": 200813777, 
        "old": 200602069
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_masculin_de_handball_2023", 
      "title_s": "Championnat du monde masculin de handball 2023", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 342, 
      "page_id": 4620651, 
      "rev_ids": {
        "new": 200808380, 
        "old": 200609687
      }, 
      "title": "Boeing_367-80", 
      "title_s": "Boeing 367-80", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 200, 
      "page_id": 1205, 
      "rev_ids": {
        "new": 200720819, 
        "old": 200537154
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise_de_1965", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise de 1965", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 553524, 
      "rev_ids": {
        "new": 200805601, 
        "old": 200581832
      }, 
      "title": "Fondation_de_Mont-de-Marsan", 
      "title_s": "Fondation de Mont-de-Marsan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 3154456, 
      "rev_ids": {
        "new": 200813086, 
        "old": 200580185
      }, 
      "title": "Suzanne_du_Plessis-Belli\u00e8re", 
      "title_s": "Suzanne du Plessis-Belli\u00e8re", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 200802832, 
        "old": 200608170
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 200815778, 
        "old": 200429345
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 4180088, 
      "rev_ids": {
        "new": 200805149, 
        "old": 175535245
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_international_de_la_c\u00e9ramique_de_Faenza", 
      "title_s": "Mus\u00e9e international de la c\u00e9ramique de Faenza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1570930, 
      "rev_ids": {
        "new": 200707226, 
        "old": 200597798
      }, 
      "title": "Coupe_arabe_des_clubs_champions_de_basket-ball", 
      "title_s": "Coupe arabe des clubs champions de basket-ball", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 186720, 
      "rev_ids": {
        "new": 200809220, 
        "old": 200601213
      }, 
      "title": "Tib\u00e8re_II_Constantin", 
      "title_s": "Tib\u00e8re II Constantin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 15136037, 
      "rev_ids": {
        "new": 200766421, 
        "old": 200592822
      }, 
      "title": "Coupe_de_France_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Coupe de France de football 2022-2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14927542, 
      "rev_ids": {
        "new": 200747407, 
        "old": 200593792
      }, 
      "title": "Otto_Fried", 
      "title_s": "Otto Fried", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 59559, 
      "rev_ids": {
        "new": 200782486, 
        "old": 200597170
      }, 
      "title": "Liste_des_revues_et_magazines_de_cin\u00e9ma", 
      "title_s": "Liste des revues et magazines de cin\u00e9ma", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15422473, 
      "rev_ids": {
        "new": 200819045, 
        "old": 200784731
      }, 
      "title": "Attaques_du_25_janvier_2023_\u00e0_Alg\u00e9siras", 
      "title_s": "Attaques du 25 janvier 2023 \u00e0 Alg\u00e9siras", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 15409133, 
      "rev_ids": {
        "new": 200802267, 
        "old": 200611618
      }, 
      "title": "David_Paulides", 
      "title_s": "David Paulides", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15393000, 
      "rev_ids": {
        "new": 200821549, 
        "old": 200593170
      }, 
      "title": "Open_d'Australie_2023", 
      "title_s": "Open d'Australie 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 3857156, 
      "rev_ids": {
        "new": 200778417, 
        "old": 200604642
      }, 
      "title": "Jeunesse_sportive_de_Kabylie", 
      "title_s": "Jeunesse sportive de Kabylie", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 15415857, 
      "rev_ids": {
        "new": 200765188, 
        "old": 200692568
      }, 
      "title": "Pages_de_gloire_des_23", 
      "title_s": "Pages de gloire des 23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 200776413, 
        "old": 200513510
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 3344730, 
      "rev_ids": {
        "new": 200813437, 
        "old": 190083387
      }, 
      "title": "S\u00e9bastien_Ripari", 
      "title_s": "S\u00e9bastien Ripari", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15422473, 
      "rev_ids": {
        "new": 200819045, 
        "old": 200784731
      }, 
      "title": "Attaques_du_25_janvier_2023_\u00e0_Alg\u00e9siras", 
      "title_s": "Attaques du 25 janvier 2023 \u00e0 Alg\u00e9siras", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 15415857, 
      "rev_ids": {
        "new": 200765188, 
        "old": 200692568
      }, 
      "title": "Pages_de_gloire_des_23", 
      "title_s": "Pages de gloire des 23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15420591, 
      "rev_ids": {
        "new": 200808287, 
        "old": 200755312
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 15421639, 
      "rev_ids": {
        "new": 200802649, 
        "old": 200772118
      }, 
      "title": "Exp\u00e9dition_de_Th\u00e9nia_(1871)", 
      "title_s": "Exp\u00e9dition de Th\u00e9nia (1871)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 15412753, 
      "rev_ids": {
        "new": 200744475, 
        "old": 200642657
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_1906_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 1906 dans le Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15413579, 
      "rev_ids": {
        "new": 200694961, 
        "old": 200656080
      }, 
      "title": "Johann_Jakob_Stehlin", 
      "title_s": "Johann Jakob Stehlin", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15417229, 
      "rev_ids": {
        "new": 200817938, 
        "old": 200711412
      }, 
      "title": "Le_D\u00e9jeuner_(Boucher)", 
      "title_s": "Le D\u00e9jeuner (Boucher)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15420226, 
      "rev_ids": {
        "new": 200783504, 
        "old": 200749543
      }, 
      "title": "Grand_Prix_de_Buffalo", 
      "title_s": "Grand Prix de Buffalo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15417064, 
      "rev_ids": {
        "new": 200756569, 
        "old": 200709068
      }, 
      "title": "Histoire_de_l'informatique_en_Union_sovi\u00e9tique", 
      "title_s": "Histoire de l'informatique en Union sovi\u00e9tique", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15414900, 
      "rev_ids": {
        "new": 200812209, 
        "old": 200677588
      }, 
      "title": "Vazha_Azarashvili", 
      "title_s": "Vazha Azarashvili", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18906, 
    "anon_ip_count": 7979, 
    "anon_titles": 10290, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 3599, 
    "bot_titles": 3391, 
    "edits": 138422, 
    "titles": 66262, 
    "total_users": 22153, 
    "users": 14174
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 258, 
    "anon_ip_count": 203, 
    "anon_titles": 195, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2249, 
    "bot_titles": 1393, 
    "edits": 8486, 
    "titles": 4756, 
    "total_users": 1104, 
    "users": 901
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 13272213, 
      "rev_ids": {
        "new": 200799032, 
        "old": 200372070
      }, 
      "title": "Christian_Perronne", 
      "title_s": "Christian Perronne", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 15406440, 
      "rev_ids": {
        "new": 200715605, 
        "old": 200607072
      }, 
      "title": "St\u00e9r\u00e9otype_du_nez_juif", 
      "title_s": "St\u00e9r\u00e9otype du nez juif", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15421171, 
      "rev_ids": {
        "new": 200808672, 
        "old": 200765571
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15423183, 
      "rev_ids": {
        "new": 200804935, 
        "old": 200797584
      }, 
      "title": "Google_Ateliers_num\u00e9riques", 
      "title_s": "Google Ateliers num\u00e9riques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15412504, 
      "rev_ids": {
        "new": 200803935, 
        "old": 200639124
      }, 
      "title": "Maison_comte_Senard/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Maison comte Senard/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 9
    }
  ]
}