{
  "date": "February 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.2991819381713867, 
    "end_date": "2023-02-24T23:05:01.465839", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-02-17T23:05:01.465839"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 6374394, 
      "rev_ids": {
        "new": 201716568, 
        "old": 201467386
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Maroc_de_futsal_FIFA", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Maroc de futsal FIFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 9822170, 
      "rev_ids": {
        "new": 201680631, 
        "old": 201272725
      }, 
      "title": "Mascarade_(Pays_basque)", 
      "title_s": "Mascarade (Pays basque)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 6472403, 
      "rev_ids": {
        "new": 201599809, 
        "old": 201405054
      }, 
      "title": "Christian_Atsu", 
      "title_s": "Christian Atsu", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 1207962, 
      "rev_ids": {
        "new": 201711161, 
        "old": 201280952
      }, 
      "title": "Liste_des_mouvements_autonomistes_ou_s\u00e9paratistes", 
      "title_s": "Liste des mouvements autonomistes ou s\u00e9paratistes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1628065, 
      "rev_ids": {
        "new": 201726138, 
        "old": 182454856
      }, 
      "title": "Buttes_du_Parisis", 
      "title_s": "Buttes du Parisis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1804, 
      "rev_ids": {
        "new": 201712790, 
        "old": 201477604
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 42456, 
      "rev_ids": {
        "new": 201723918, 
        "old": 201484000
      }, 
      "title": "Lichen", 
      "title_s": "Lichen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6174668, 
      "rev_ids": {
        "new": 201720625, 
        "old": 201468393
      }, 
      "title": "Liste_d'\u00e9tymologies_des_noms_de_provinces_et_de_r\u00e9gions", 
      "title_s": "Liste d'\u00e9tymologies des noms de provinces et de r\u00e9gions", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 392950, 
      "rev_ids": {
        "new": 201718752, 
        "old": 199486421
      }, 
      "title": "Duault", 
      "title_s": "Duault", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15397528, 
      "rev_ids": {
        "new": 201670064, 
        "old": 201479384
      }, 
      "title": "Projet_de_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_en_2023", 
      "title_s": "Projet de r\u00e9forme des retraites en France en 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15471781, 
      "rev_ids": {
        "new": 201716301, 
        "old": 201581500
      }, 
      "title": "Willy_Aeschlimann", 
      "title_s": "Willy Aeschlimann", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 15444613, 
      "rev_ids": {
        "new": 201726120, 
        "old": 201481846
      }, 
      "title": "S\u00e9ismes_de_2023_en_Turquie_et_Syrie", 
      "title_s": "S\u00e9ismes de 2023 en Turquie et Syrie", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 201726207, 
        "old": 201369544
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 636793, 
      "rev_ids": {
        "new": 201687646, 
        "old": 201476363
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Maroc_f\u00e9minine_de_football", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Maroc f\u00e9minine de football", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 14063568, 
      "rev_ids": {
        "new": 201725336, 
        "old": 182427300
      }, 
      "title": "Commanderie_de_Mail", 
      "title_s": "Commanderie de Mail", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 14999131, 
      "rev_ids": {
        "new": 201726113, 
        "old": 201487065
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_deuxi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de deuxi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 15340783, 
      "rev_ids": {
        "new": 201722490, 
        "old": 201469647
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Duba\u00ef_(WTA_2023)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Duba\u00ef (WTA 2023)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 298516, 
      "rev_ids": {
        "new": 201727653, 
        "old": 201431769
      }, 
      "title": "Pierre_Albert-Birot", 
      "title_s": "Pierre Albert-Birot", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 15412392, 
      "rev_ids": {
        "new": 201718638, 
        "old": 201477243
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_Colossus", 
      "title_s": "Op\u00e9ration Colossus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 15401773, 
      "rev_ids": {
        "new": 201719157, 
        "old": 201628047
      }, 
      "title": "Naissance_des_armoiries", 
      "title_s": "Naissance des armoiries", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15471553, 
      "rev_ids": {
        "new": 201727515, 
        "old": 201574711
      }, 
      "title": "Mariette_Teisserenc", 
      "title_s": "Mariette Teisserenc", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15467920, 
      "rev_ids": {
        "new": 201688543, 
        "old": 201516768
      }, 
      "title": "Jean-Nicolas_Moreau", 
      "title_s": "Jean-Nicolas Moreau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 15478144, 
      "rev_ids": {
        "new": 201723269, 
        "old": 201683454
      }, 
      "title": "Lamia_Boumehdi", 
      "title_s": "Lamia Boumehdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15477493, 
      "rev_ids": {
        "new": 201708602, 
        "old": 201672677
      }, 
      "title": "Frontispice_de_l\u2019Encyclop\u00e9die_ou_Dictionnaire_raisonn\u00e9_des_sciences,_des_arts_et_des_m\u00e9tiers", 
      "title_s": "Frontispice de l\u2019Encyclop\u00e9die ou Dictionnaire raisonn\u00e9 des sciences, des arts et des m\u00e9tiers", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15476172, 
      "rev_ids": {
        "new": 201716044, 
        "old": 201647618
      }, 
      "title": "Simon_Igel", 
      "title_s": "Simon Igel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 15473887, 
      "rev_ids": {
        "new": 201702337, 
        "old": 201611601
      }, 
      "title": "Siri_Derkert", 
      "title_s": "Siri Derkert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 15469593, 
      "rev_ids": {
        "new": 201614265, 
        "old": 201546349
      }, 
      "title": "Place_du_G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc_(Mont-de-Marsan)", 
      "title_s": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc (Mont-de-Marsan)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 15473650, 
      "rev_ids": {
        "new": 201663506, 
        "old": 201606349
      }, 
      "title": "Brice_Albin_Yamedzeu", 
      "title_s": "Brice Albin Yamedzeu", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15467334, 
      "rev_ids": {
        "new": 201531591, 
        "old": 201505968
      }, 
      "title": "Margaretta_D'Arcy", 
      "title_s": "Margaretta D'Arcy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15474841, 
      "rev_ids": {
        "new": 201681920, 
        "old": 201628137
      }, 
      "title": "Dim\u00edtrios_Ploum\u00eds", 
      "title_s": "Dim\u00edtrios Ploum\u00eds", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17939, 
    "anon_ip_count": 7298, 
    "anon_titles": 10395, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 13571, 
    "bot_titles": 13059, 
    "edits": 148409, 
    "titles": 80282, 
    "total_users": 20631, 
    "users": 13333
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 264, 
    "anon_ip_count": 181, 
    "anon_titles": 200, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1764, 
    "bot_titles": 1060, 
    "edits": 9537, 
    "titles": 5824, 
    "total_users": 1049, 
    "users": 868
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 15446270, 
      "rev_ids": {
        "new": 201718368, 
        "old": 201460822
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1171972, 
      "rev_ids": {
        "new": 201728094, 
        "old": 201462515
      }, 
      "title": "Pierre_Palmade", 
      "title_s": "Pierre Palmade", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 15462881, 
      "rev_ids": {
        "new": 201650992, 
        "old": 201471972
      }, 
      "title": "Famille_de_Badereau_de_Saint-Martin/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille de Badereau de Saint-Martin/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 4316099, 
      "rev_ids": {
        "new": 201690867, 
        "old": 200306221
      }, 
      "title": "Association_fran\u00e7aise_pour_l'information_scientifique", 
      "title_s": "Association fran\u00e7aise pour l'information scientifique", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 314793, 
      "rev_ids": {
        "new": 201727601, 
        "old": 201675136
      }, 
      "title": "Albert_II_de_Monaco", 
      "title_s": "Albert II de Monaco", 
      "users": 4
    }
  ]
}