{
  "date": "December 14, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.6422979831695557, 
    "end_date": "2020-12-14T23:11:01.837717", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-07T23:11:01.837717"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1816400, 
      "rev_ids": {
        "new": 25685384, 
        "old": 25672968
      }, 
      "title": "Els_1950_en_m\u00fasica", 
      "title_s": "Els 1950 en m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1113650, 
      "rev_ids": {
        "new": 25677764, 
        "old": 24726593
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_de_Badalona", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 de Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1769252, 
      "rev_ids": {
        "new": 25681961, 
        "old": 25607438
      }, 
      "title": "Finan\u00e7ament_de_la_Barcelona_Traction_(1911-1915)", 
      "title_s": "Finan\u00e7ament de la Barcelona Traction (1911-1915)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1283819, 
      "rev_ids": {
        "new": 25669298, 
        "old": 25573871
      }, 
      "title": "HDR", 
      "title_s": "HDR", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 25677794, 
        "old": 25665989
      }, 
      "title": "Badalona_Comunicaci\u00f3", 
      "title_s": "Badalona Comunicaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 349166, 
      "rev_ids": {
        "new": 25686553, 
        "old": 25619762
      }, 
      "title": "Jane_Fonda", 
      "title_s": "Jane Fonda", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25678848, 
        "old": 25610530
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 532145, 
      "rev_ids": {
        "new": 25661548, 
        "old": 24681479
      }, 
      "title": "Foca_de_Weddell", 
      "title_s": "Foca de Weddell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1756215, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679084, 
        "old": 25602151
      }, 
      "title": "Companyia_Barcelonina_d'Electricitat", 
      "title_s": "Companyia Barcelonina d'Electricitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 281515, 
      "rev_ids": {
        "new": 25637049, 
        "old": 25370164
      }, 
      "title": "Ferrocarrils_de_Catalunya", 
      "title_s": "Ferrocarrils de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 25666266, 
        "old": 25619451
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1508, 
      "rev_ids": {
        "new": 25681351, 
        "old": 25618681
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1813227, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679353, 
        "old": 25621014
      }, 
      "title": "M\u00fasica_moderna", 
      "title_s": "M\u00fasica moderna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1810326, 
      "rev_ids": {
        "new": 25659164, 
        "old": 25603326
      }, 
      "title": "Star_Trail", 
      "title_s": "Star Trail", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1812372, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668266, 
        "old": 25610866
      }, 
      "title": "Muntura_Canon_EF", 
      "title_s": "Muntura Canon EF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1813948, 
      "rev_ids": {
        "new": 25657231, 
        "old": 25621132
      }, 
      "title": "Andresito_Artigas", 
      "title_s": "Andresito Artigas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 540408, 
      "rev_ids": {
        "new": 25654579, 
        "old": 25607726
      }, 
      "title": "Riegos_y_Fuerza_del_Ebro", 
      "title_s": "Riegos y Fuerza del Ebro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1815537, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668435, 
        "old": 25660548
      }, 
      "title": "\u00c8xits_musicals_dels_1940", 
      "title_s": "\u00c8xits musicals dels 1940", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 9494, 
      "rev_ids": {
        "new": 25680529, 
        "old": 25146317
      }, 
      "title": "Peralada", 
      "title_s": "Peralada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1548823, 
      "rev_ids": {
        "new": 25675843, 
        "old": 24898808
      }, 
      "title": "Shelly-Ann_Fraser-Pryce", 
      "title_s": "Shelly-Ann Fraser-Pryce", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1816400, 
      "rev_ids": {
        "new": 25685384, 
        "old": 25672968
      }, 
      "title": "Els_1950_en_m\u00fasica", 
      "title_s": "Els 1950 en m\u00fasica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1815765, 
      "rev_ids": {
        "new": 25677794, 
        "old": 25665989
      }, 
      "title": "Badalona_Comunicaci\u00f3", 
      "title_s": "Badalona Comunicaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1815537, 
      "rev_ids": {
        "new": 25668435, 
        "old": 25660548
      }, 
      "title": "\u00c8xits_musicals_dels_1940", 
      "title_s": "\u00c8xits musicals dels 1940", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1816419, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679656, 
        "old": 25674001
      }, 
      "title": "Wilhelm_K\u00fcchelbecker", 
      "title_s": "Wilhelm K\u00fcchelbecker", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1815403, 
      "rev_ids": {
        "new": 25669455, 
        "old": 25658534
      }, 
      "title": "Mode_bulb", 
      "title_s": "Mode bulb", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1815241, 
      "rev_ids": {
        "new": 25684923, 
        "old": 25651696
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Hernando", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Hernando", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1814941, 
      "rev_ids": {
        "new": 25666765, 
        "old": 25641942
      }, 
      "title": "XXII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1815036, 
      "rev_ids": {
        "new": 25685665, 
        "old": 25646129
      }, 
      "title": "Greeves", 
      "title_s": "Greeves", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1816409, 
      "rev_ids": {
        "new": 25679291, 
        "old": 25673621
      }, 
      "title": "Jordan_Peterson", 
      "title_s": "Jordan Peterson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1816485, 
      "rev_ids": {
        "new": 25678993, 
        "old": 25675600
      }, 
      "title": "Sal\u00f3_del_Manga_de_Barcelona_de_2020", 
      "title_s": "Sal\u00f3 del Manga de Barcelona de 2020", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1067, 
    "anon_ip_count": 585, 
    "anon_titles": 661, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 43282, 
    "bot_titles": 38676, 
    "edits": 57766, 
    "titles": 43388, 
    "total_users": 1733, 
    "users": 1148
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 150, 
    "titles": 76, 
    "total_users": 54, 
    "users": 49
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1815088, 
      "rev_ids": {
        "new": 25664779, 
        "old": 25646699
      }, 
      "title": "Incendi_d'una_nau_industrial_a_Badalona_de_2020", 
      "title_s": "Incendi d'una nau industrial a Badalona de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1510457, 
      "rev_ids": {
        "new": 25672833, 
        "old": 25668847
      }, 
      "title": "\u00d3s_bru", 
      "title_s": "\u00d3s bru", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1816591, 
      "rev_ids": {
        "new": 25681759, 
        "old": 25679283
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Tamarit_i_Sumalla", 
      "title_s": "Josep Maria Tamarit i Sumalla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1814975, 
      "rev_ids": {
        "new": 25663145, 
        "old": 25643649
      }, 
      "title": "Xalet_Refugi_de_Rasos_de_Peguera", 
      "title_s": "Xalet Refugi de Rasos de Peguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1814745, 
      "rev_ids": {
        "new": 25681199, 
        "old": 25633763
      }, 
      "title": "Berta_Busquets_Segal\u00e9s", 
      "title_s": "Berta Busquets Segal\u00e9s", 
      "users": 2
    }
  ]
}