{
  "date": "May 14, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.288522958755493, 
    "end_date": "2019-05-14T12:11:01.889820", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-05-07T12:11:01.889820"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1636919, 
      "rev_ids": {
        "new": 21121072, 
        "old": 21079903
      }, 
      "title": "Comunitats_d'aprenentatge,_projecte_educatiu", 
      "title_s": "Comunitats d'aprenentatge, projecte educatiu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 42941, 
      "rev_ids": {
        "new": 21128941, 
        "old": 17565159
      }, 
      "title": "Palau_de_Cerdanya", 
      "title_s": "Palau de Cerdanya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1632075, 
      "rev_ids": {
        "new": 21115370, 
        "old": 21082347
      }, 
      "title": "Pedagogia_cibern\u00e8tica", 
      "title_s": "Pedagogia cibern\u00e8tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1633020, 
      "rev_ids": {
        "new": 21115162, 
        "old": 21080166
      }, 
      "title": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia_cultural", 
      "title_s": "Intel\u00b7lig\u00e8ncia cultural", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1634103, 
      "rev_ids": {
        "new": 21128292, 
        "old": 21080275
      }, 
      "title": "Fons_de_coneixement", 
      "title_s": "Fons de coneixement", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1633983, 
      "rev_ids": {
        "new": 21120529, 
        "old": 21080350
      }, 
      "title": "Tert\u00falies_Liter\u00e0ries_Dial\u00f2giques", 
      "title_s": "Tert\u00falies Liter\u00e0ries Dial\u00f2giques", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1662035, 
      "rev_ids": {
        "new": 21129805, 
        "old": 21075592
      }, 
      "title": "Eleccions_presidencials_ucra\u00efneses_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions presidencials ucra\u00efneses de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 173844, 
      "rev_ids": {
        "new": 21128750, 
        "old": 21081786
      }, 
      "title": "Frac\u00e0s_escolar", 
      "title_s": "Frac\u00e0s escolar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1669336, 
      "rev_ids": {
        "new": 21116149, 
        "old": 21080455
      }, 
      "title": "Cecile_Hoover_Edwards", 
      "title_s": "Cecile Hoover Edwards", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1633168, 
      "rev_ids": {
        "new": 21098734, 
        "old": 21078245
      }, 
      "title": "Biblioteca_tutoritzada", 
      "title_s": "Biblioteca tutoritzada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1669831, 
      "rev_ids": {
        "new": 21108326, 
        "old": 21093102
      }, 
      "title": "Iftar", 
      "title_s": "Iftar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 42938, 
      "rev_ids": {
        "new": 21105389, 
        "old": 21082471
      }, 
      "title": "Oceja", 
      "title_s": "Oceja", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 798211, 
      "rev_ids": {
        "new": 21127251, 
        "old": 21082172
      }, 
      "title": "Summerhill_School", 
      "title_s": "Summerhill School", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1669347, 
      "rev_ids": {
        "new": 21130058, 
        "old": 21081471
      }, 
      "title": "Rose_d'Or", 
      "title_s": "Rose d'Or", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 42944, 
      "rev_ids": {
        "new": 21130054, 
        "old": 18990259
      }, 
      "title": "Porta_(Cerdanya)", 
      "title_s": "Porta (Cerdanya)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1669912, 
      "rev_ids": {
        "new": 21107998, 
        "old": 21094013
      }, 
      "title": "Caixa_de_Ward", 
      "title_s": "Caixa de Ward", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1646520, 
      "rev_ids": {
        "new": 21108167, 
        "old": 21079172
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_de_joventut", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques de joventut", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 276259, 
      "rev_ids": {
        "new": 21087569, 
        "old": 21081749
      }, 
      "title": "Neorom\u00e0nic", 
      "title_s": "Neorom\u00e0nic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1668644, 
      "rev_ids": {
        "new": 21128939, 
        "old": 21070831
      }, 
      "title": "Kat\u014d_Shidzue", 
      "title_s": "Kat\u014d Shidzue", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1669879, 
      "rev_ids": {
        "new": 21109431, 
        "old": 21093766
      }, 
      "title": "Doble_vidre_a\u00efllant", 
      "title_s": "Doble vidre a\u00efllant", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1669831, 
      "rev_ids": {
        "new": 21108326, 
        "old": 21093102
      }, 
      "title": "Iftar", 
      "title_s": "Iftar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1669912, 
      "rev_ids": {
        "new": 21107998, 
        "old": 21094013
      }, 
      "title": "Caixa_de_Ward", 
      "title_s": "Caixa de Ward", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1670629, 
      "rev_ids": {
        "new": 21130276, 
        "old": 21121594
      }, 
      "title": "Enciamera", 
      "title_s": "Enciamera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1669879, 
      "rev_ids": {
        "new": 21109431, 
        "old": 21093766
      }, 
      "title": "Doble_vidre_aillant", 
      "title_s": "Doble vidre aillant", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1670318, 
      "rev_ids": {
        "new": 21127252, 
        "old": 21109870
      }, 
      "title": "Patinet_el\u00e8ctric", 
      "title_s": "Patinet el\u00e8ctric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1670557, 
      "rev_ids": {
        "new": 21129029, 
        "old": 21118322
      }, 
      "title": "67a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "67a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1670381, 
      "rev_ids": {
        "new": 21129025, 
        "old": 21112063
      }, 
      "title": "66a_Mostra_Internacional_de_Cinema_de_Ven\u00e8cia", 
      "title_s": "66a Mostra Internacional de Cinema de Ven\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1670025, 
      "rev_ids": {
        "new": 21130105, 
        "old": 21097665
      }, 
      "title": "Cinema_del_Jap\u00f3", 
      "title_s": "Cinema del Jap\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1670186, 
      "rev_ids": {
        "new": 21118202, 
        "old": 21106175
      }, 
      "title": "La_Revue_blanche", 
      "title_s": "La Revue blanche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1670844, 
      "rev_ids": {
        "new": 21129960, 
        "old": 21129724
      }, 
      "title": "Sight_and_Sound", 
      "title_s": "Sight and Sound", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1255, 
    "anon_ip_count": 580, 
    "anon_titles": 641, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 34016, 
    "bot_titles": 32950, 
    "edits": 46601, 
    "titles": 37210, 
    "total_users": 1229, 
    "users": 649
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 58, 
    "titles": 38, 
    "total_users": 38, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1649627, 
      "rev_ids": {
        "new": 21108023, 
        "old": 20769003
      }, 
      "title": "Joan_BonaNit", 
      "title_s": "Joan BonaNit", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 11405, 
      "rev_ids": {
        "new": 21094109, 
        "old": 20582121
      }, 
      "title": "Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1577705, 
      "rev_ids": {
        "new": 21116607, 
        "old": 19760361
      }, 
      "title": "Cer\u00e0mica_vidrada", 
      "title_s": "Cer\u00e0mica vidrada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 9333, 
      "rev_ids": {
        "new": 21084795, 
        "old": 20714663
      }, 
      "title": "Espanya", 
      "title_s": "Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 16212, 
      "rev_ids": {
        "new": 21133885, 
        "old": 19824257
      }, 
      "title": "Regne_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Regne de Val\u00e8ncia", 
      "users": 1
    }
  ]
}