{
  "date": "February 20, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1402530670166016, 
    "end_date": "2022-02-20T23:03:01.759220", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2022-02-13T23:03:01.759220"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 12106035, 
      "rev_ids": {
        "new": 220418985, 
        "old": 220158420
      }, 
      "title": "T\u00f6chterpensionat_Wieler", 
      "title_s": "T\u00f6chterpensionat Wieler", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 12105623, 
      "rev_ids": {
        "new": 220420230, 
        "old": 220172814
      }, 
      "title": "Nekrolog_Februar_2022", 
      "title_s": "Nekrolog Februar 2022", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12135355, 
      "rev_ids": {
        "new": 220421231, 
        "old": 220346605
      }, 
      "title": "Orkan_Zeynep", 
      "title_s": "Orkan Zeynep", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12130916, 
      "rev_ids": {
        "new": 220375763, 
        "old": 220232361
      }, 
      "title": "Liste_der_Grabst\u00e4tten_in_der_Gedenkst\u00e4tte_der_Sozialisten_und_der_Gr\u00e4beranlage_Pergolenweg", 
      "title_s": "Liste der Grabst\u00e4tten in der Gedenkst\u00e4tte der Sozialisten und der Gr\u00e4beranlage Pergolenweg", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 11910410, 
      "rev_ids": {
        "new": 220415318, 
        "old": 220160737
      }, 
      "title": "Olympische_Winterspiele_2022/Teilnehmer_(Deutschland)", 
      "title_s": "Olympische Winterspiele 2022/Teilnehmer (Deutschland)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 11340820, 
      "rev_ids": {
        "new": 220408776, 
        "old": 220157891
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland/Statistik", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland/Statistik", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 12097824, 
      "rev_ids": {
        "new": 220388684, 
        "old": 220174027
      }, 
      "title": "OutInChurch", 
      "title_s": "OutInChurch", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8157521, 
      "rev_ids": {
        "new": 220420976, 
        "old": 220165496
      }, 
      "title": "Krieg_in_der_Ukraine_seit_2014", 
      "title_s": "Krieg in der Ukraine seit 2014", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10589595, 
      "rev_ids": {
        "new": 220386880, 
        "old": 219099588
      }, 
      "title": "NSU_2.0", 
      "title_s": "NSU 2.0", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 12047533, 
      "rev_ids": {
        "new": 220338052, 
        "old": 220161918
      }, 
      "title": "Liste_der_Mitglieder_der_17._Bundesversammlung_(Deutschland)", 
      "title_s": "Liste der Mitglieder der 17. Bundesversammlung (Deutschland)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1816602, 
      "rev_ids": {
        "new": 220421268, 
        "old": 220131471
      }, 
      "title": "Darmperforation", 
      "title_s": "Darmperforation", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 2464651, 
      "rev_ids": {
        "new": 220420576, 
        "old": 220171602
      }, 
      "title": "Liste_der_Ghettos_in_der_Zeit_des_Nationalsozialismus", 
      "title_s": "Liste der Ghettos in der Zeit des Nationalsozialismus", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 12081426, 
      "rev_ids": {
        "new": 220415253, 
        "old": 220137950
      }, 
      "title": "Let\u2019s_Dance/Staffel_15", 
      "title_s": "Let\u2019s Dance/Staffel 15", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 12132811, 
      "rev_ids": {
        "new": 220418793, 
        "old": 220282717
      }, 
      "title": "Magnetimplantat", 
      "title_s": "Magnetimplantat", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11544974, 
      "rev_ids": {
        "new": 220399313, 
        "old": 207801508
      }, 
      "title": "Katja_Schechtner", 
      "title_s": "Katja Schechtner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 12133555, 
      "rev_ids": {
        "new": 220392767, 
        "old": 220297725
      }, 
      "title": "Stadtturm_(Weimar)", 
      "title_s": "Stadtturm (Weimar)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 220419848, 
        "old": 220154056
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 6510895, 
      "rev_ids": {
        "new": 220420237, 
        "old": 220160885
      }, 
      "title": "Olympische_Winterspiele_2022", 
      "title_s": "Olympische Winterspiele 2022", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 11256184, 
      "rev_ids": {
        "new": 220375401, 
        "old": 220170532
      }, 
      "title": "Chronik_der_COVID-19-Pandemie_in_den_Vereinigten_Staaten", 
      "title_s": "Chronik der COVID-19-Pandemie in den Vereinigten Staaten", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 12131321, 
      "rev_ids": {
        "new": 220421008, 
        "old": 220247476
      }, 
      "title": "Eisenbahnunfall_von_Ebenhausen-Sch\u00e4ftlarn", 
      "title_s": "Eisenbahnunfall von Ebenhausen-Sch\u00e4ftlarn", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12135355, 
      "rev_ids": {
        "new": 220421231, 
        "old": 220346605
      }, 
      "title": "Orkan_Zeynep", 
      "title_s": "Orkan Zeynep", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12130916, 
      "rev_ids": {
        "new": 220375763, 
        "old": 220232361
      }, 
      "title": "Liste_der_Grabst\u00e4tten_in_der_Gedenkst\u00e4tte_der_Sozialisten_und_der_Gr\u00e4beranlage_Pergolenweg", 
      "title_s": "Liste der Grabst\u00e4tten in der Gedenkst\u00e4tte der Sozialisten und der Gr\u00e4beranlage Pergolenweg", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 12132811, 
      "rev_ids": {
        "new": 220418793, 
        "old": 220282717
      }, 
      "title": "Magnetimplantat", 
      "title_s": "Magnetimplantat", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 12133555, 
      "rev_ids": {
        "new": 220392767, 
        "old": 220297725
      }, 
      "title": "Stadtturm_(Weimar)", 
      "title_s": "Stadtturm (Weimar)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12130017, 
      "rev_ids": {
        "new": 220359287, 
        "old": 220208843
      }, 
      "title": "Peter_Moser_(Diplomat)", 
      "title_s": "Peter Moser (Diplomat)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 12132231, 
      "rev_ids": {
        "new": 220369321, 
        "old": 220264363
      }, 
      "title": "Hans_Pei\u00dfker", 
      "title_s": "Hans Pei\u00dfker", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 12128768, 
      "rev_ids": {
        "new": 220388763, 
        "old": 220176326
      }, 
      "title": "Detlef_Wiederh\u00f6ft", 
      "title_s": "Detlef Wiederh\u00f6ft", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 12132367, 
      "rev_ids": {
        "new": 220337914, 
        "old": 220267165
      }, 
      "title": "Wilhelm_Mila", 
      "title_s": "Wilhelm Mila", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 12136056, 
      "rev_ids": {
        "new": 220408882, 
        "old": 220368156
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Crouzet", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Crouzet", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 12129126, 
      "rev_ids": {
        "new": 220362521, 
        "old": 220185101
      }, 
      "title": "Marine-\u00d6llager_Farge", 
      "title_s": "Marine-\u00d6llager Farge", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12468, 
    "anon_ip_count": 7525, 
    "anon_titles": 9123, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 13535, 
    "bot_titles": 10773, 
    "edits": 140785, 
    "titles": 72965, 
    "total_users": 22294, 
    "users": 14769
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 936, 
    "anon_ip_count": 545, 
    "anon_titles": 568, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 276, 
    "bot_titles": 261, 
    "edits": 6230, 
    "titles": 2289, 
    "total_users": 2345, 
    "users": 1800
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10136, 
      "rev_ids": {
        "new": 220388020, 
        "old": 220066416
      }, 
      "title": "Helgoland", 
      "title_s": "Helgoland", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8191668, 
      "rev_ids": {
        "new": 220412658, 
        "old": 220173907
      }, 
      "title": "Sucharit_Bhakdi", 
      "title_s": "Sucharit Bhakdi", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1476589, 
      "rev_ids": {
        "new": 220399996, 
        "old": 217996690
      }, 
      "title": "Museum_Folkwang", 
      "title_s": "Museum Folkwang", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 12076990, 
      "rev_ids": {
        "new": 220340394, 
        "old": 220161024
      }, 
      "title": "Liste_der_Mitglieder_der_17._Bundesversammlung_(Deutschland)", 
      "title_s": "Liste der Mitglieder der 17. Bundesversammlung (Deutschland)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 948315, 
      "rev_ids": {
        "new": 220338835, 
        "old": 204644077
      }, 
      "title": "Siegbert_Tarrasch", 
      "title_s": "Siegbert Tarrasch", 
      "users": 5
    }
  ]
}