{
  "date": "October 6, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1644179821014404, 
    "end_date": "2025-10-06T23:11:01.492529", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-09-29T23:11:01.492529"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 43718, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274614, 
        "old": 36226947
      }, 
      "title": "Alexandre_VI", 
      "title_s": "Alexandre VI", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 246185, 
      "rev_ids": {
        "new": 36286261, 
        "old": 36226315
      }, 
      "title": "Myotis", 
      "title_s": "Myotis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 36293918, 
        "old": 36221952
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 2179902, 
      "rev_ids": {
        "new": 36289838, 
        "old": 36222099
      }, 
      "title": "Global_Sumud_Flotilla", 
      "title_s": "Global Sumud Flotilla", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 2185436, 
      "rev_ids": {
        "new": 36293248, 
        "old": 36228447
      }, 
      "title": "Manuel_Cusachs_i_Corredor", 
      "title_s": "Manuel Cusachs i Corredor", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2185703, 
      "rev_ids": {
        "new": 36290798, 
        "old": 36245795
      }, 
      "title": "Teoria_d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "title_s": "Teoria d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 628338, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274660, 
        "old": 34691020
      }, 
      "title": "Espasa_de_Vilardell", 
      "title_s": "Espasa de Vilardell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 318335, 
      "rev_ids": {
        "new": 36295678, 
        "old": 36216200
      }, 
      "title": "Bossa_de_Falaise", 
      "title_s": "Bossa de Falaise", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 299164, 
      "rev_ids": {
        "new": 36293681, 
        "old": 36224854
      }, 
      "title": "Privat", 
      "title_s": "Privat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1914663, 
      "rev_ids": {
        "new": 36285844, 
        "old": 36226286
      }, 
      "title": "Pizonyx", 
      "title_s": "Pizonyx", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2185708, 
      "rev_ids": {
        "new": 36286732, 
        "old": 36245990
      }, 
      "title": "Mem\u00f2ria_corporal", 
      "title_s": "Mem\u00f2ria corporal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1035374, 
      "rev_ids": {
        "new": 36268165, 
        "old": 36214215
      }, 
      "title": "Broma_(mol\u00b7lusc)", 
      "title_s": "Broma (mol\u00b7lusc)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 296640, 
      "rev_ids": {
        "new": 36294637, 
        "old": 34855121
      }, 
      "title": "Mitologia_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Mitologia dels Pirineus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 909052, 
      "rev_ids": {
        "new": 36276376, 
        "old": 35550820
      }, 
      "title": "Can_Bosc_del_Far", 
      "title_s": "Can Bosc del Far", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1088165, 
      "rev_ids": {
        "new": 36284300, 
        "old": 35920142
      }, 
      "title": "Johann_Balmer", 
      "title_s": "Johann Balmer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1548483, 
      "rev_ids": {
        "new": 36268206, 
        "old": 36223059
      }, 
      "title": "Casa_del_Bar\u00f3_de_Castellet", 
      "title_s": "Casa del Bar\u00f3 de Castellet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 76086, 
      "rev_ids": {
        "new": 36242215, 
        "old": 36222603
      }, 
      "title": "Prudenci_Bertrana_i_Comte", 
      "title_s": "Prudenci Bertrana i Comte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 523142, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274060, 
        "old": 32349718
      }, 
      "title": "Temporada_1955-1956_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1955-1956 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1223207, 
      "rev_ids": {
        "new": 36274108, 
        "old": 36222865
      }, 
      "title": "Can_Sitjar_Xic", 
      "title_s": "Can Sitjar Xic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2080188, 
      "rev_ids": {
        "new": 36294552, 
        "old": 36226061
      }, 
      "title": "Pachacamac_(jaciment_arqueol\u00f2gic)", 
      "title_s": "Pachacamac (jaciment arqueol\u00f2gic)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2185436, 
      "rev_ids": {
        "new": 36293248, 
        "old": 36228447
      }, 
      "title": "Manuel_Cusachs_i_Corredor", 
      "title_s": "Manuel Cusachs i Corredor", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2185703, 
      "rev_ids": {
        "new": 36290798, 
        "old": 36245795
      }, 
      "title": "Teoria_d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "title_s": "Teoria d'Einstein-Cartan-Evans", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2185708, 
      "rev_ids": {
        "new": 36286732, 
        "old": 36245990
      }, 
      "title": "Mem\u00f2ria_corporal", 
      "title_s": "Mem\u00f2ria corporal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2185680, 
      "rev_ids": {
        "new": 36273168, 
        "old": 36244894
      }, 
      "title": "Disc_film", 
      "title_s": "Disc film", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2185477, 
      "rev_ids": {
        "new": 36282525, 
        "old": 36230511
      }, 
      "title": "Adri\u00e0_Plazas", 
      "title_s": "Adri\u00e0 Plazas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2185700, 
      "rev_ids": {
        "new": 36296381, 
        "old": 36245707
      }, 
      "title": "Sanaci\u00f3_amb_cristalls", 
      "title_s": "Sanaci\u00f3 amb cristalls", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2186248, 
      "rev_ids": {
        "new": 36290725, 
        "old": 36272364
      }, 
      "title": "Majorica", 
      "title_s": "Majorica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2185699, 
      "rev_ids": {
        "new": 36290493, 
        "old": 36245642
      }, 
      "title": "Radi\u00f2nica", 
      "title_s": "Radi\u00f2nica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2186225, 
      "rev_ids": {
        "new": 36296491, 
        "old": 36271168
      }, 
      "title": "Joseph_Rochefort", 
      "title_s": "Joseph Rochefort", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2186185, 
      "rev_ids": {
        "new": 36296383, 
        "old": 36269567
      }, 
      "title": "Sanae_Takaichi", 
      "title_s": "Sanae Takaichi", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 54028, 
    "bot_titles": 47321, 
    "edits": 66029, 
    "titles": 51880, 
    "total_users": 742, 
    "users": 742
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 274, 
    "titles": 79, 
    "total_users": 60, 
    "users": 60
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2099147, 
      "rev_ids": {
        "new": 36269829, 
        "old": 36220674
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2184992, 
      "rev_ids": {
        "new": 36290849, 
        "old": 36222032
      }, 
      "title": "Al-M\u00e0\u00efda", 
      "title_s": "Al-M\u00e0\u00efda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 2186265, 
      "rev_ids": {
        "new": 36289880, 
        "old": 36273660
      }, 
      "title": "Asun_Noales_Alpa\u00f1ez", 
      "title_s": "Asun Noales Alpa\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 12865, 
      "rev_ids": {
        "new": 36295426, 
        "old": 35553066
      }, 
      "title": "Catal\u00e0", 
      "title_s": "Catal\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2185675, 
      "rev_ids": {
        "new": 36252967, 
        "old": 36244445
      }, 
      "title": "Te\u00f2cosm", 
      "title_s": "Te\u00f2cosm", 
      "users": 3
    }
  ]
}