{
  "date": "January 6, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6467359066009521, 
    "end_date": "2022-01-06T23:11:01.399297", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-30T23:11:01.399297"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 548887, 
      "rev_ids": {
        "new": 29145701, 
        "old": 28594860
      }, 
      "title": "Guerra_d'Indoxina", 
      "title_s": "Guerra d'Indoxina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 21610, 
      "rev_ids": {
        "new": 29131275, 
        "old": 29009562
      }, 
      "title": "Tres_regnes_de_Corea", 
      "title_s": "Tres regnes de Corea", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 71504, 
      "rev_ids": {
        "new": 29145676, 
        "old": 28895004
      }, 
      "title": "El_Senyor_dels_Anells", 
      "title_s": "El Senyor dels Anells", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 564160, 
      "rev_ids": {
        "new": 29143883, 
        "old": 28900790
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_d'enduro", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n d'enduro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1855593, 
      "rev_ids": {
        "new": 29144888, 
        "old": 28338209
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_al_Pa\u00eds_Valenci\u00e0_de_2019", 
      "title_s": "Eleccions municipals al Pa\u00eds Valenci\u00e0 de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1008211, 
      "rev_ids": {
        "new": 29088127, 
        "old": 28869447
      }, 
      "title": "L'ocell_de_foc_(Emili_Teixidor)", 
      "title_s": "L'ocell de foc (Emili Teixidor)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1895054, 
      "rev_ids": {
        "new": 29139456, 
        "old": 28834272
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 202292, 
      "rev_ids": {
        "new": 29111371, 
        "old": 29031554
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_b\u00edblics", 
      "title_s": "Llista de personatges b\u00edblics", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 802016, 
      "rev_ids": {
        "new": 29135154, 
        "old": 28952925
      }, 
      "title": "Batalla_de_Moh\u00e1cs_(1687)", 
      "title_s": "Batalla de Moh\u00e1cs (1687)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1903427, 
      "rev_ids": {
        "new": 29145632, 
        "old": 29031852
      }, 
      "title": "ATP_Cup_2022", 
      "title_s": "ATP Cup 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1908854, 
      "rev_ids": {
        "new": 29141233, 
        "old": 29113712
      }, 
      "title": "Preet_Chandi", 
      "title_s": "Preet Chandi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 598860, 
      "rev_ids": {
        "new": 29143209, 
        "old": 25495247
      }, 
      "title": "Enamorament", 
      "title_s": "Enamorament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1908696, 
      "rev_ids": {
        "new": 29145733, 
        "old": 29102226
      }, 
      "title": "Prince_de_Neufch\u00e2tel", 
      "title_s": "Prince de Neufch\u00e2tel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1435527, 
      "rev_ids": {
        "new": 29142903, 
        "old": 28549357
      }, 
      "title": "Biopol\u00edtica", 
      "title_s": "Biopol\u00edtica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 23180, 
      "rev_ids": {
        "new": 29109100, 
        "old": 28245162
      }, 
      "title": "President_de_la_Comissi\u00f3_Europea", 
      "title_s": "President de la Comissi\u00f3 Europea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1046150, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123360, 
        "old": 28868642
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Vietnam", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Vietnam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 645448, 
      "rev_ids": {
        "new": 29103498, 
        "old": 29040356
      }, 
      "title": "Aigua_a_Mart", 
      "title_s": "Aigua a Mart", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 479372, 
      "rev_ids": {
        "new": 29088052, 
        "old": 28952922
      }, 
      "title": "Batalla_de_Millesimo", 
      "title_s": "Batalla de Millesimo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 98279, 
      "rev_ids": {
        "new": 29122074, 
        "old": 28939253
      }, 
      "title": "Conquesta_feudal_hisp\u00e0nica", 
      "title_s": "Conquesta feudal hisp\u00e0nica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1355108, 
      "rev_ids": {
        "new": 29143093, 
        "old": 27728184
      }, 
      "title": "Dani_Cortijo", 
      "title_s": "Dani Cortijo", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1908854, 
      "rev_ids": {
        "new": 29141233, 
        "old": 29113712
      }, 
      "title": "Preet_Chandi", 
      "title_s": "Preet Chandi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1908696, 
      "rev_ids": {
        "new": 29145733, 
        "old": 29102226
      }, 
      "title": "Prince_de_Neufch\u00e2tel", 
      "title_s": "Prince de Neufch\u00e2tel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1908730, 
      "rev_ids": {
        "new": 29123584, 
        "old": 29104145
      }, 
      "title": "Efecte_de_color_Fechner", 
      "title_s": "Efecte de color Fechner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1909110, 
      "rev_ids": {
        "new": 29135212, 
        "old": 29132574
      }, 
      "title": "Joan_Vinyals", 
      "title_s": "Joan Vinyals", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1908418, 
      "rev_ids": {
        "new": 29115367, 
        "old": 29084951
      }, 
      "title": "Batalla_de_Fontenay-le-Comte_(16_maig_1793)", 
      "title_s": "Batalla de Fontenay-le-Comte (16 maig 1793)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1909442, 
      "rev_ids": {
        "new": 29145679, 
        "old": 29145515
      }, 
      "title": "Shakespeare_i_Hathaway:_investigadors_privats", 
      "title_s": "Shakespeare i Hathaway: investigadors privats", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1908694, 
      "rev_ids": {
        "new": 29145229, 
        "old": 29101849
      }, 
      "title": "Coenraad_Zuidema", 
      "title_s": "Coenraad Zuidema", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1909270, 
      "rev_ids": {
        "new": 29143633, 
        "old": 29137104
      }, 
      "title": "Suite_per_a_dos_pianos_(Xostak\u00f3vitx)", 
      "title_s": "Suite per a dos pianos (Xostak\u00f3vitx)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1909137, 
      "rev_ids": {
        "new": 29143304, 
        "old": 29133306
      }, 
      "title": "Felipe_Aparicio_Sarabia", 
      "title_s": "Felipe Aparicio Sarabia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1907983, 
      "rev_ids": {
        "new": 29143098, 
        "old": 29046137
      }, 
      "title": "Degeneracionisme", 
      "title_s": "Degeneracionisme", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 589, 
    "anon_ip_count": 321, 
    "anon_titles": 403, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 86105, 
    "bot_titles": 67394, 
    "edits": 100577, 
    "titles": 73438, 
    "total_users": 1077, 
    "users": 756
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 114, 
    "titles": 71, 
    "total_users": 48, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1772818, 
      "rev_ids": {
        "new": 29085365, 
        "old": 23892020
      }, 
      "title": "Joan_Carles_Us\u00f3_Arnal", 
      "title_s": "Joan Carles Us\u00f3 Arnal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1443351, 
      "rev_ids": {
        "new": 29110264, 
        "old": 17686955
      }, 
      "title": "Joan_Soler_i_Amig\u00f3", 
      "title_s": "Joan Soler i Amig\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 29113318, 
        "old": 29026454
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 250638, 
      "rev_ids": {
        "new": 29061030, 
        "old": 21415371
      }, 
      "title": "Badalona", 
      "title_s": "Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 496543, 
      "rev_ids": {
        "new": 29100717, 
        "old": 3951204
      }, 
      "title": "Campidano_di_Cagliari", 
      "title_s": "Campidano di Cagliari", 
      "users": 1
    }
  ]
}