{
  "date": "November 5, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.211585998535156, 
    "end_date": "2017-11-05T13:11:01.690857", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2017-10-29T13:11:01.690857"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1534844, 
      "rev_ids": {
        "new": 19130814, 
        "old": 19085800
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Catalana_(2017)", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Catalana (2017)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 86322, 
      "rev_ids": {
        "new": 19118398, 
        "old": 19083396
      }, 
      "title": "Rod\u00e8s", 
      "title_s": "Rod\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1441627, 
      "rev_ids": {
        "new": 19131421, 
        "old": 19084760
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2017", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2017", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1535740, 
      "rev_ids": {
        "new": 19117518, 
        "old": 19100114
      }, 
      "title": "Paule_Maurice", 
      "title_s": "Paule Maurice", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15902, 
      "rev_ids": {
        "new": 19130924, 
        "old": 19061203
      }, 
      "title": "Anarquisme", 
      "title_s": "Anarquisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1526395, 
      "rev_ids": {
        "new": 19132023, 
        "old": 19083684
      }, 
      "title": "Llista_de_mots_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de mots catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1534982, 
      "rev_ids": {
        "new": 19130738, 
        "old": 19086946
      }, 
      "title": "Vincent_Motorcycles", 
      "title_s": "Vincent Motorcycles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1632, 
      "rev_ids": {
        "new": 19122301, 
        "old": 19086998
      }, 
      "title": "Llenguatge", 
      "title_s": "Llenguatge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1536318, 
      "rev_ids": {
        "new": 19124794, 
        "old": 19110168
      }, 
      "title": "Migraci\u00f3_vertical_di\u00e0ria", 
      "title_s": "Migraci\u00f3 vertical di\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1535936, 
      "rev_ids": {
        "new": 19128432, 
        "old": 19104797
      }, 
      "title": "Esdeveniments_que_van_conduir_a_l'atac_a_Pearl_Harbor", 
      "title_s": "Esdeveniments que van conduir a l'atac a Pearl Harbor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1671, 
      "rev_ids": {
        "new": 19122278, 
        "old": 18956228
      }, 
      "title": "Lluna", 
      "title_s": "Lluna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1535837, 
      "rev_ids": {
        "new": 19124677, 
        "old": 19102153
      }, 
      "title": "Atac_del_31_d'octubre_de_2017_a_Nova_York", 
      "title_s": "Atac del 31 d'octubre de 2017 a Nova York", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 979, 
      "rev_ids": {
        "new": 19130885, 
        "old": 16953634
      }, 
      "title": "Escriptura", 
      "title_s": "Escriptura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1535738, 
      "rev_ids": {
        "new": 19112283, 
        "old": 19100074
      }, 
      "title": "Acollir-se_a_sagrat", 
      "title_s": "Acollir-se a sagrat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1535627, 
      "rev_ids": {
        "new": 19115445, 
        "old": 19098230
      }, 
      "title": "Volum_d'una_n-esfera", 
      "title_s": "Volum d'una n-esfera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1536214, 
      "rev_ids": {
        "new": 19114660, 
        "old": 19109183
      }, 
      "title": "Batalla_de_Charleroi_(1914)", 
      "title_s": "Batalla de Charleroi (1914)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1536662, 
      "rev_ids": {
        "new": 19130277, 
        "old": 19115081
      }, 
      "title": "Cadena_de_rodets", 
      "title_s": "Cadena de rodets", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 262053, 
      "rev_ids": {
        "new": 19125846, 
        "old": 19079811
      }, 
      "title": "Santi_Vila_i_Vicente", 
      "title_s": "Santi Vila i Vicente", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1537215, 
      "rev_ids": {
        "new": 19127990, 
        "old": 19124663
      }, 
      "title": "P\u0159emysl_Pitter", 
      "title_s": "P\u0159emysl Pitter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1525687, 
      "rev_ids": {
        "new": 19131992, 
        "old": 18988929
      }, 
      "title": "Carmen_Lamela_D\u00edaz", 
      "title_s": "Carmen Lamela D\u00edaz", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1535740, 
      "rev_ids": {
        "new": 19117518, 
        "old": 19100114
      }, 
      "title": "Paule_Maurice", 
      "title_s": "Paule Maurice", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1536318, 
      "rev_ids": {
        "new": 19124794, 
        "old": 19110168
      }, 
      "title": "Migraci\u00f3_vertical_di\u00e0ria", 
      "title_s": "Migraci\u00f3 vertical di\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1535936, 
      "rev_ids": {
        "new": 19128432, 
        "old": 19104797
      }, 
      "title": "Esdeveniments_que_van_conduir_a_l'atac_a_Pearl_Harbor", 
      "title_s": "Esdeveniments que van conduir a l'atac a Pearl Harbor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1535837, 
      "rev_ids": {
        "new": 19124677, 
        "old": 19102153
      }, 
      "title": "Atac_del_31_d'octubre_de_2017_a_Nova_York", 
      "title_s": "Atac del 31 d'octubre de 2017 a Nova York", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1535738, 
      "rev_ids": {
        "new": 19112283, 
        "old": 19100074
      }, 
      "title": "Acollir-se_a_sagrat", 
      "title_s": "Acollir-se a sagrat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1535627, 
      "rev_ids": {
        "new": 19115445, 
        "old": 19098230
      }, 
      "title": "Volum_d'una_n-esfera", 
      "title_s": "Volum d'una n-esfera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1536214, 
      "rev_ids": {
        "new": 19114660, 
        "old": 19109183
      }, 
      "title": "Batalla_de_Charleroi_(1914)", 
      "title_s": "Batalla de Charleroi (1914)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1536662, 
      "rev_ids": {
        "new": 19130277, 
        "old": 19115081
      }, 
      "title": "Cadena_de_rodets", 
      "title_s": "Cadena de rodets", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1537215, 
      "rev_ids": {
        "new": 19127990, 
        "old": 19124663
      }, 
      "title": "P\u0159emysl_Pitter", 
      "title_s": "P\u0159emysl Pitter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1535081, 
      "rev_ids": {
        "new": 19091809, 
        "old": 19089758
      }, 
      "title": "Pallantium", 
      "title_s": "Pallantium", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1251, 
    "anon_ip_count": 604, 
    "anon_titles": 688, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 21477, 
    "bot_titles": 20252, 
    "edits": 38346, 
    "titles": 27066, 
    "total_users": 1139, 
    "users": 535
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 19, 
    "anon_ip_count": 15, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 222, 
    "titles": 59, 
    "total_users": 66, 
    "users": 51
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19126963, 
        "old": 19086394
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19112579, 
        "old": 18897791
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19116290, 
        "old": 19086361
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1535574, 
      "rev_ids": {
        "new": 19129236, 
        "old": 19097321
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Catalana_(2017)", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Catalana (2017)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 55188, 
      "rev_ids": {
        "new": 19112623, 
        "old": 19081423
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 5
    }
  ]
}