{
  "date": "August 6, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3268709182739258, 
    "end_date": "2022-08-06T23:11:02.057468", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-30T23:11:02.057468"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 747648, 
      "rev_ids": {
        "new": 30507697, 
        "old": 30201640
      }, 
      "title": "Neufville", 
      "title_s": "Neufville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1274954, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512357, 
        "old": 30499369
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_Barcelona", 
      "title_s": "Arquitectura de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1957450, 
      "rev_ids": {
        "new": 30513983, 
        "old": 30511665
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_femenina_de_l'EHF", 
      "title_s": "Lliga de Campions femenina de l'EHF", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1957139, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512721, 
        "old": 30507790
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_transport_per_carretera", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del transport per carretera", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1919289, 
      "rev_ids": {
        "new": 30511067, 
        "old": 30476852
      }, 
      "title": "Alcarr\u00e0s_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "Alcarr\u00e0s (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508772, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1957054, 
      "rev_ids": {
        "new": 30513514, 
        "old": 30506507
      }, 
      "title": "Museu_del_naufragi_de_Cayo_Hueso", 
      "title_s": "Museu del naufragi de Cayo Hueso", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 477922, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512402, 
        "old": 3786580
      }, 
      "title": "Zona_Volc\u00e0nica_de_la_Garrotxa", 
      "title_s": "Zona Volc\u00e0nica de la Garrotxa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1957077, 
      "rev_ids": {
        "new": 30514840, 
        "old": 30507017
      }, 
      "title": "Josep_Pan\u00e9_i_Merc\u00e8", 
      "title_s": "Josep Pan\u00e9 i Merc\u00e8", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 779739, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512330, 
        "old": 30507947
      }, 
      "title": "Marina_Diamandis", 
      "title_s": "Marina Diamandis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 871339, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508853, 
        "old": 30256040
      }, 
      "title": "Assemblea_Nacional_Catalana", 
      "title_s": "Assemblea Nacional Catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 145362, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503872, 
        "old": 30263104
      }, 
      "title": "Peter_Grimes", 
      "title_s": "Peter Grimes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1957445, 
      "rev_ids": {
        "new": 30513564, 
        "old": 30511567
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_inform\u00e0tica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la inform\u00e0tica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956640, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512737, 
        "old": 30500863
      }, 
      "title": "Juan_Blas_y_Ubide", 
      "title_s": "Juan Blas y Ubide", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 158, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504214, 
        "old": 30499453
      }, 
      "title": "Ocells", 
      "title_s": "Ocells", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 458981, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512506, 
        "old": 30475607
      }, 
      "title": "Municipis_del_Cant\u00f3_d'Arg\u00f2via", 
      "title_s": "Municipis del Cant\u00f3 d'Arg\u00f2via", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1957566, 
      "rev_ids": {
        "new": 30513635, 
        "old": 30512173
      }, 
      "title": "Els_Tres_d'Angola", 
      "title_s": "Els Tres d'Angola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1062907, 
      "rev_ids": {
        "new": 30506382, 
        "old": 30477041
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Petit_i_Llop", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Petit i Llop", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1957450, 
      "rev_ids": {
        "new": 30513983, 
        "old": 30511665
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_femenina_de_l'EHF", 
      "title_s": "Lliga de Campions femenina de l'EHF", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30508772, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1957054, 
      "rev_ids": {
        "new": 30513514, 
        "old": 30506507
      }, 
      "title": "Museu_del_naufragi_de_Cayo_Hueso", 
      "title_s": "Museu del naufragi de Cayo Hueso", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1957077, 
      "rev_ids": {
        "new": 30514840, 
        "old": 30507017
      }, 
      "title": "Josep_Pan\u00e9_i_Merc\u00e8", 
      "title_s": "Josep Pan\u00e9 i Merc\u00e8", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956640, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512737, 
        "old": 30500863
      }, 
      "title": "Juan_Blas_y_Ubide", 
      "title_s": "Juan Blas y Ubide", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1957566, 
      "rev_ids": {
        "new": 30513635, 
        "old": 30512173
      }, 
      "title": "Els_Tres_d'Angola", 
      "title_s": "Els Tres d'Angola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1956958, 
      "rev_ids": {
        "new": 30509714, 
        "old": 30505009
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Mas", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Mas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1957323, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512396, 
        "old": 30509774
      }, 
      "title": "Hostal_de_l'Alba", 
      "title_s": "Hostal de l'Alba", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 519, 
    "anon_ip_count": 221, 
    "anon_titles": 358, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 3284, 
    "bot_titles": 2968, 
    "edits": 12254, 
    "titles": 7301, 
    "total_users": 804, 
    "users": 583
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 85, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 43, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1957319, 
      "rev_ids": {
        "new": 30512321, 
        "old": 30509685
      }, 
      "title": "Zona_volc\u00e0nica_de_la_Garrotxa", 
      "title_s": "Zona volc\u00e0nica de la Garrotxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1957729, 
      "rev_ids": {
        "new": 30515365, 
        "old": 30514014
      }, 
      "title": "Llibre_dels_Herois_i_Hero\u00efnes_de_la_P\u00e0tria", 
      "title_s": "Llibre dels Herois i Hero\u00efnes de la P\u00e0tria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1956840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505010, 
        "old": 30503780
      }, 
      "title": "Las_Pedro\u00f1eras", 
      "title_s": "Las Pedro\u00f1eras", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1062967, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504626, 
        "old": 19509379
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Petit_i_Llop", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Petit i Llop", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1957158, 
      "rev_ids": {
        "new": 30507915, 
        "old": 30507880
      }, 
      "title": "Ant\u00f4nio_Jac\u00f3_da_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Ant\u00f4nio Jac\u00f3 da Paix\u00e3o", 
      "users": 2
    }
  ]
}