{
  "date": "October 3, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 22.273930072784424, 
    "end_date": "2020-10-03T23:11:01.673664", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-26T23:11:01.673664"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 659447, 
      "rev_ids": {
        "new": 25135201, 
        "old": 24866649
      }, 
      "title": "Patrimoni_cultural", 
      "title_s": "Patrimoni cultural", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1794316, 
      "rev_ids": {
        "new": 25134129, 
        "old": 25073241
      }, 
      "title": "Gl\u00f2ria_Llobet_i_Torres", 
      "title_s": "Gl\u00f2ria Llobet i Torres", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25132982, 
        "old": 25061924
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 605344, 
      "rev_ids": {
        "new": 25124265, 
        "old": 24577558
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1792202, 
      "rev_ids": {
        "new": 25143444, 
        "old": 25063798
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1791563, 
      "rev_ids": {
        "new": 25141579, 
        "old": 25015142
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1794416, 
      "rev_ids": {
        "new": 25139227, 
        "old": 25077888
      }, 
      "title": "Conflicte_de_l'Alt_Karabakh_de_2020", 
      "title_s": "Conflicte de l'Alt Karabakh de 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1793670, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128973, 
        "old": 25060053
      }, 
      "title": "Vogar", 
      "title_s": "Vogar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1794073, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128940, 
        "old": 25063077
      }, 
      "title": "Cinglar", 
      "title_s": "Cinglar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1734363, 
      "rev_ids": {
        "new": 25139658, 
        "old": 24485623
      }, 
      "title": "Cravan_vs_Cravan", 
      "title_s": "Cravan vs Cravan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 204198, 
      "rev_ids": {
        "new": 25089765, 
        "old": 25048711
      }, 
      "title": "Isaac_I_Comn\u00e8", 
      "title_s": "Isaac I Comn\u00e8", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 25063, 
      "rev_ids": {
        "new": 25129561, 
        "old": 25030254
      }, 
      "title": "Castellers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Castellers de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1794341, 
      "rev_ids": {
        "new": 25135069, 
        "old": 25074077
      }, 
      "title": "Inez_Haynes_Irwin", 
      "title_s": "Inez Haynes Irwin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 11856, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128321, 
        "old": 25026723
      }, 
      "title": "Calella", 
      "title_s": "Calella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1793155, 
      "rev_ids": {
        "new": 25129749, 
        "old": 25050831
      }, 
      "title": "Miquel_P\u00e9rez-S\u00e1nchez_Pla", 
      "title_s": "Miquel P\u00e9rez-S\u00e1nchez Pla", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 89782, 
      "rev_ids": {
        "new": 25142729, 
        "old": 24842375
      }, 
      "title": "\u00d3s_bru", 
      "title_s": "\u00d3s bru", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2346, 
      "rev_ids": {
        "new": 25135234, 
        "old": 25034614
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1795397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25140673, 
        "old": 25127979
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Arquitectura de R\u00fassia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1794442, 
      "rev_ids": {
        "new": 25141677, 
        "old": 25081399
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1691801, 
      "rev_ids": {
        "new": 25129817, 
        "old": 25026018
      }, 
      "title": "Ansu_Fati", 
      "title_s": "Ansu Fati", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1794316, 
      "rev_ids": {
        "new": 25134129, 
        "old": 25073241
      }, 
      "title": "Gl\u00f2ria_Llobet_i_Torres", 
      "title_s": "Gl\u00f2ria Llobet i Torres", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1794416, 
      "rev_ids": {
        "new": 25139227, 
        "old": 25077888
      }, 
      "title": "Conflicte_de_l'Alt_Karabakh_de_2020", 
      "title_s": "Conflicte de l'Alt Karabakh de 2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1794341, 
      "rev_ids": {
        "new": 25135069, 
        "old": 25074077
      }, 
      "title": "Inez_Haynes_Irwin", 
      "title_s": "Inez Haynes Irwin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1795397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25140673, 
        "old": 25127979
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Arquitectura de R\u00fassia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1794442, 
      "rev_ids": {
        "new": 25141677, 
        "old": 25081399
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1794606, 
      "rev_ids": {
        "new": 25141697, 
        "old": 25090270
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1795363, 
      "rev_ids": {
        "new": 25135428, 
        "old": 25127365
      }, 
      "title": "Robert_Payne_(autor)", 
      "title_s": "Robert Payne (autor)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1794518, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128935, 
        "old": 25086080
      }, 
      "title": "Ciar", 
      "title_s": "Ciar", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1794976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25127616, 
        "old": 25114706
      }, 
      "title": "Michael_Daugherty", 
      "title_s": "Michael Daugherty", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1795391, 
      "rev_ids": {
        "new": 25143322, 
        "old": 25127781
      }, 
      "title": "Sherie_Rene_Scott", 
      "title_s": "Sherie Rene Scott", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1063, 
    "anon_ip_count": 568, 
    "anon_titles": 602, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 65132, 
    "bot_titles": 62211, 
    "edits": 75214, 
    "titles": 65853, 
    "total_users": 1590, 
    "users": 1022
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 13, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 93, 
    "titles": 41, 
    "total_users": 55, 
    "users": 47
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1794987, 
      "rev_ids": {
        "new": 25117980, 
        "old": 25115174
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s_i_Garcia", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s i Garcia", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1792146, 
      "rev_ids": {
        "new": 25128424, 
        "old": 25058392
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 25110900, 
        "old": 25063403
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 25088474, 
        "old": 23921010
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 203118, 
      "rev_ids": {
        "new": 25116128, 
        "old": 23033479
      }, 
      "title": "Neol\u00edtic", 
      "title_s": "Neol\u00edtic", 
      "users": 2
    }
  ]
}