{
  "date": "August 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.88913893699646, 
    "end_date": "2023-08-22T23:05:02.110451", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-08-15T23:05:02.110451"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 238628, 
      "rev_ids": {
        "new": 207158009, 
        "old": 206963868
      }, 
      "title": "Histoire_des_Landes", 
      "title_s": "Histoire des Landes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 64186, 
      "rev_ids": {
        "new": 207161508, 
        "old": 206962215
      }, 
      "title": "Mari_(Syrie)", 
      "title_s": "Mari (Syrie)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 9293312, 
      "rev_ids": {
        "new": 207166350, 
        "old": 206966925
      }, 
      "title": "Manifestation_du_14_juillet_1953", 
      "title_s": "Manifestation du 14 juillet 1953", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 1170557, 
      "rev_ids": {
        "new": 207167029, 
        "old": 206968476
      }, 
      "title": "Exposition_universelle_de_1893", 
      "title_s": "Exposition universelle de 1893", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 14690267, 
      "rev_ids": {
        "new": 207166371, 
        "old": 207091966
      }, 
      "title": "Wahid_Bouzidi", 
      "title_s": "Wahid Bouzidi", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 912752, 
      "rev_ids": {
        "new": 207166438, 
        "old": 204956283
      }, 
      "title": "Marc_Richir", 
      "title_s": "Marc Richir", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 9926185, 
      "rev_ids": {
        "new": 207158106, 
        "old": 206964084
      }, 
      "title": "L'Enfant_\u00e0_la_balustrade", 
      "title_s": "L'Enfant \u00e0 la balustrade", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 15819242, 
      "rev_ids": {
        "new": 207160995, 
        "old": 206974505
      }, 
      "title": "Canicule_de_2023_en_Europe", 
      "title_s": "Canicule de 2023 en Europe", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 15819546, 
      "rev_ids": {
        "new": 207119127, 
        "old": 206978018
      }, 
      "title": "Ibrahim_al-Hamdi", 
      "title_s": "Ibrahim al-Hamdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 183646, 
      "rev_ids": {
        "new": 207134779, 
        "old": 206958030
      }, 
      "title": "Land\u00e9vant", 
      "title_s": "Land\u00e9vant", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 5097289, 
      "rev_ids": {
        "new": 207166423, 
        "old": 206792558
      }, 
      "title": "Sonia_Back\u00e8s", 
      "title_s": "Sonia Back\u00e8s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15823848, 
      "rev_ids": {
        "new": 207112606, 
        "old": 207036450
      }, 
      "title": "B\u00e9rard_Ier_de_Vayres", 
      "title_s": "B\u00e9rard Ier de Vayres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15819878, 
      "rev_ids": {
        "new": 207108242, 
        "old": 206981768
      }, 
      "title": "Tommaso_Campailla", 
      "title_s": "Tommaso Campailla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15792774, 
      "rev_ids": {
        "new": 207135625, 
        "old": 206968622
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Cincinnati_(ATP_2023)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Cincinnati (ATP 2023)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 1783801, 
      "rev_ids": {
        "new": 207093917, 
        "old": 205442066
      }, 
      "title": "Exposition_universelle_de_1933", 
      "title_s": "Exposition universelle de 1933", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1098652, 
      "rev_ids": {
        "new": 207157943, 
        "old": 206968675
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Leclerc_(journaliste)", 
      "title_s": "G\u00e9rard Leclerc (journaliste)", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 228679, 
      "rev_ids": {
        "new": 207166103, 
        "old": 206952801
      }, 
      "title": "Riaumont", 
      "title_s": "Riaumont", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 12228014, 
      "rev_ids": {
        "new": 207164680, 
        "old": 206966473
      }, 
      "title": "Championnats_du_monde_d'athl\u00e9tisme_2023", 
      "title_s": "Championnats du monde d'athl\u00e9tisme 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15676875, 
      "rev_ids": {
        "new": 207163520, 
        "old": 206492207
      }, 
      "title": "Power_Rangers_:_Cosmic_Fury", 
      "title_s": "Power Rangers : Cosmic Fury", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15422831, 
      "rev_ids": {
        "new": 207161221, 
        "old": 206871650
      }, 
      "title": "Leagues_Cup_2023", 
      "title_s": "Leagues Cup 2023", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 15819242, 
      "rev_ids": {
        "new": 207160995, 
        "old": 206974505
      }, 
      "title": "Canicule_de_2023_en_Europe", 
      "title_s": "Canicule de 2023 en Europe", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 15819546, 
      "rev_ids": {
        "new": 207119127, 
        "old": 206978018
      }, 
      "title": "Ibrahim_al-Hamdi", 
      "title_s": "Ibrahim al-Hamdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15823848, 
      "rev_ids": {
        "new": 207112606, 
        "old": 207036450
      }, 
      "title": "B\u00e9rard_Ier_de_Vayres", 
      "title_s": "B\u00e9rard Ier de Vayres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15819878, 
      "rev_ids": {
        "new": 207108242, 
        "old": 206981768
      }, 
      "title": "Tommaso_Campailla", 
      "title_s": "Tommaso Campailla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15827675, 
      "rev_ids": {
        "new": 207155505, 
        "old": 207091638
      }, 
      "title": "Rosamund_Bartlett", 
      "title_s": "Rosamund Bartlett", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15824497, 
      "rev_ids": {
        "new": 207054674, 
        "old": 207044283
      }, 
      "title": "Famille_Silvestre_de_Sacy", 
      "title_s": "Famille Silvestre de Sacy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15828169, 
      "rev_ids": {
        "new": 207156585, 
        "old": 207100623
      }, 
      "title": "Franc-ma\u00e7onnerie_sous_la_Deuxi\u00e8me_R\u00e9publique", 
      "title_s": "Franc-ma\u00e7onnerie sous la Deuxi\u00e8me R\u00e9publique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15830413, 
      "rev_ids": {
        "new": 207155143, 
        "old": 207133775
      }, 
      "title": "Ekkehard_Schall", 
      "title_s": "Ekkehard Schall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15821178, 
      "rev_ids": {
        "new": 207031184, 
        "old": 207004066
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Notre-Dame_de_Bodilis", 
      "title_s": "\u00c9glise Notre-Dame de Bodilis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 15820568, 
      "rev_ids": {
        "new": 207164548, 
        "old": 206993078
      }, 
      "title": "Nicolas_Battestini", 
      "title_s": "Nicolas Battestini", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18455, 
    "anon_ip_count": 6914, 
    "anon_titles": 11253, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 4084, 
    "bot_titles": 3655, 
    "edits": 126619, 
    "titles": 60860, 
    "total_users": 19661, 
    "users": 12747
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 195, 
    "anon_ip_count": 126, 
    "anon_titles": 162, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1304, 
    "bot_titles": 916, 
    "edits": 9376, 
    "titles": 5679, 
    "total_users": 918, 
    "users": 792
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 332, 
      "page_id": 15680228, 
      "rev_ids": {
        "new": 207158371, 
        "old": 206963517
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 12232940, 
      "rev_ids": {
        "new": 207163836, 
        "old": 206966509
      }, 
      "title": "Marie_Peltier", 
      "title_s": "Marie Peltier", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 3418643, 
      "rev_ids": {
        "new": 207161941, 
        "old": 206390397
      }, 
      "title": "Pascal_Praud", 
      "title_s": "Pascal Praud", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9928207, 
      "rev_ids": {
        "new": 207158289, 
        "old": 206951580
      }, 
      "title": "L'Enfant_\u00e0_la_balustrade", 
      "title_s": "L'Enfant \u00e0 la balustrade", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 12073622, 
      "rev_ids": {
        "new": 207167156, 
        "old": 206940096
      }, 
      "title": "Juan_Branco", 
      "title_s": "Juan Branco", 
      "users": 8
    }
  ]
}