{
  "date": "December 18, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6023859977722168, 
    "end_date": "2021-12-18T08:15:01.859923", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-12-11T08:15:01.859923"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 6587953, 
      "rev_ids": {
        "new": 62624376, 
        "old": 62578202
      }, 
      "title": "A_Fazenda_13", 
      "title_s": "A Fazenda 13", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 54638, 
      "rev_ids": {
        "new": 62623894, 
        "old": 62576221
      }, 
      "title": "T\u00edtulos_do_Club_de_Regatas_Vasco_da_Gama", 
      "title_s": "T\u00edtulos do Club de Regatas Vasco da Gama", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 6744760, 
      "rev_ids": {
        "new": 62622121, 
        "old": 62577110
      }, 
      "title": "Par\u00f3quia_Nossa_Senhora_dos_Rem\u00e9dios_(Tibagi)", 
      "title_s": "Par\u00f3quia Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios (Tibagi)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 6738701, 
      "rev_ids": {
        "new": 62624846, 
        "old": 62530502
      }, 
      "title": "Copa_S\u00e3o_Paulo_de_Futebol_J\u00fanior_de_2022", 
      "title_s": "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior de 2022", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 6673143, 
      "rev_ids": {
        "new": 62621949, 
        "old": 62569764
      }, 
      "title": "The_Voice_Brasil_(10.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "The Voice Brasil (10.\u00aa temporada)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 199764, 
      "rev_ids": {
        "new": 62594539, 
        "old": 62577130
      }, 
      "title": "Di\u00e1rio_de_bordo", 
      "title_s": "Di\u00e1rio de bordo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6594503, 
      "rev_ids": {
        "new": 62612186, 
        "old": 62544036
      }, 
      "title": "Campeonato_Mineiro_de_Futebol_de_2021_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Mineiro de Futebol de 2021 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 68823, 
      "rev_ids": {
        "new": 62595740, 
        "old": 62576647
      }, 
      "title": "Gr\u00eamio_Esportivo_Gl\u00f3ria", 
      "title_s": "Gr\u00eamio Esportivo Gl\u00f3ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 6614709, 
      "rev_ids": {
        "new": 62623306, 
        "old": 62576207
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_portuguesas_de_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas portuguesas de 2022", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 30060, 
      "rev_ids": {
        "new": 62620921, 
        "old": 62531361
      }, 
      "title": "Tr\u00edplice_coroa", 
      "title_s": "Tr\u00edplice coroa", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1745554, 
      "rev_ids": {
        "new": 62603273, 
        "old": 51948183
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Manuel_Castanheira", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Manuel Castanheira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6411218, 
      "rev_ids": {
        "new": 62607848, 
        "old": 62187571
      }, 
      "title": "Ricardo_Gazzinelli", 
      "title_s": "Ricardo Gazzinelli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 44236, 
      "rev_ids": {
        "new": 62600732, 
        "old": 62548518
      }, 
      "title": "Lista_de_campe\u00f5es_da_F\u00f3rmula_1", 
      "title_s": "Lista de campe\u00f5es da F\u00f3rmula 1", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 431772, 
      "rev_ids": {
        "new": 62616323, 
        "old": 62327137
      }, 
      "title": "Rog\u00e9rio_Samora", 
      "title_s": "Rog\u00e9rio Samora", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 221915, 
      "rev_ids": {
        "new": 62593477, 
        "old": 62419641
      }, 
      "title": "WWE", 
      "title_s": "WWE", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6745031, 
      "rev_ids": {
        "new": 62585702, 
        "old": 62577737
      }, 
      "title": "Ant\u00f4nio_Martins_Vilas_Boas", 
      "title_s": "Ant\u00f4nio Martins Vilas Boas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6745305, 
      "rev_ids": {
        "new": 62617521, 
        "old": 62579793
      }, 
      "title": "Guts_(Berserk)", 
      "title_s": "Guts (Berserk)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 157078, 
      "rev_ids": {
        "new": 62610444, 
        "old": 62572908
      }, 
      "title": "Am\u00e9d\u00e9e-Fran\u00e7ois_Fr\u00e9zier", 
      "title_s": "Am\u00e9d\u00e9e-Fran\u00e7ois Fr\u00e9zier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6736850, 
      "rev_ids": {
        "new": 62624308, 
        "old": 62575919
      }, 
      "title": "Mortes_em_dezembro_de_2021", 
      "title_s": "Mortes em dezembro de 2021", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 5360209, 
      "rev_ids": {
        "new": 62590673, 
        "old": 62562488
      }, 
      "title": "NRJ_Music_Awards_de_2016", 
      "title_s": "NRJ Music Awards de 2016", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6745305, 
      "rev_ids": {
        "new": 62617521, 
        "old": 62579793
      }, 
      "title": "Guts_(Berserk)", 
      "title_s": "Guts (Berserk)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6748992, 
      "rev_ids": {
        "new": 62615231, 
        "old": 62612600
      }, 
      "title": "NRJ_Music_Awards_de_2013", 
      "title_s": "NRJ Music Awards de 2013", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6749522, 
      "rev_ids": {
        "new": 62621596, 
        "old": 62616966
      }, 
      "title": "22\u00ba_Batalh\u00e3o_Log\u00edstico_Leve", 
      "title_s": "22\u00ba Batalh\u00e3o Log\u00edstico Leve", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 6745509, 
      "rev_ids": {
        "new": 62623231, 
        "old": 62582690
      }, 
      "title": "Jack_Mercer", 
      "title_s": "Jack Mercer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6748401, 
      "rev_ids": {
        "new": 62615357, 
        "old": 62608053
      }, 
      "title": "Bricotintas", 
      "title_s": "Bricotintas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 6747599, 
      "rev_ids": {
        "new": 62612948, 
        "old": 62600652
      }, 
      "title": "Eduard_Atuesta", 
      "title_s": "Eduard Atuesta", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6748097, 
      "rev_ids": {
        "new": 62624239, 
        "old": 62604316
      }, 
      "title": "I_Am_Pabllo", 
      "title_s": "I Am Pabllo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6747068, 
      "rev_ids": {
        "new": 62608490, 
        "old": 62595743
      }, 
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o_de_prote\u00ednas", 
      "title_s": "Evolu\u00e7\u00e3o de prote\u00ednas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6745649, 
      "rev_ids": {
        "new": 62586353, 
        "old": 62584102
      }, 
      "title": "Ana_Gabriela", 
      "title_s": "Ana Gabriela", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6745831, 
      "rev_ids": {
        "new": 62616299, 
        "old": 62586061
      }, 
      "title": "Patrim\u00f3nio_Mundial_da_UNESCO_em_Portugal", 
      "title_s": "Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO em Portugal", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 585, 
    "bot_titles": 516, 
    "edits": 28410, 
    "titles": 14749, 
    "total_users": 2890, 
    "users": 2890
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 30, 
    "anon_ip_count": 21, 
    "anon_titles": 24, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 608, 
    "titles": 352, 
    "total_users": 152, 
    "users": 131
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 6316213, 
      "rev_ids": {
        "new": 62620000, 
        "old": 61158297
      }, 
      "title": "Linha_internacional_de_Barca_d'Alva-La_Fregeneda_a_La_Fuente_de_San_Esteban", 
      "title_s": "Linha internacional de Barca d'Alva-La Fregeneda a La Fuente de San Esteban", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6411398, 
      "rev_ids": {
        "new": 62625088, 
        "old": 61734539
      }, 
      "title": "Caso_Mariana_Ferrer", 
      "title_s": "Caso Mariana Ferrer", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1010487, 
      "rev_ids": {
        "new": 62611723, 
        "old": 62596616
      }, 
      "title": "Cabe\u00e7a_do_Cavalo", 
      "title_s": "Cabe\u00e7a do Cavalo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 151845, 
      "rev_ids": {
        "new": 62589482, 
        "old": 62557228
      }, 
      "title": "Ditadura_militar_brasileira", 
      "title_s": "Ditadura militar brasileira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6611820, 
      "rev_ids": {
        "new": 62623819, 
        "old": 62623311
      }, 
      "title": "Genoc\u00eddio_uigur", 
      "title_s": "Genoc\u00eddio uigur", 
      "users": 4
    }
  ]
}