{
  "date": "October 7, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 28.313410997390747, 
    "end_date": "2019-10-07T12:12:01.767868", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-09-30T12:12:01.767868"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 152103, 
      "rev_ids": {
        "new": 119993607, 
        "old": 119761539
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Ecuador", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Ecuador", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 8205710, 
      "rev_ids": {
        "new": 120011335, 
        "old": 119830642
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_f\u00fatbol_sala_de_la_FIFA_2020", 
      "title_s": "Copa Mundial de f\u00fatbol sala de la FIFA 2020", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 1754539, 
      "rev_ids": {
        "new": 119969618, 
        "old": 119844868
      }, 
      "title": "Universidad_Cat\u00f3lica_de_Murcia_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Universidad Cat\u00f3lica de Murcia Club de F\u00fatbol", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 135904, 
      "rev_ids": {
        "new": 120001524, 
        "old": 119844533
      }, 
      "title": "Teresa_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Teresa de Jes\u00fas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 9114519, 
      "rev_ids": {
        "new": 120004747, 
        "old": 119860586
      }, 
      "title": "Disoluci\u00f3n_del_Congreso_de_la_Rep\u00fablica_del_Per\u00fa_en_2019", 
      "title_s": "Disoluci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica del Per\u00fa en 2019", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 8975783, 
      "rev_ids": {
        "new": 120007715, 
        "old": 119843180
      }, 
      "title": "\u00bfQui\u00e9n_es_la_m\u00e1scara?", 
      "title_s": "\u00bfQui\u00e9n es la m\u00e1scara?", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 120009829, 
        "old": 119844094
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9112343, 
      "rev_ids": {
        "new": 119992573, 
        "old": 119814701
      }, 
      "title": "FIFA_20", 
      "title_s": "FIFA 20", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 380134, 
      "rev_ids": {
        "new": 120004578, 
        "old": 119726317
      }, 
      "title": "L\u00f3bulo_occipital", 
      "title_s": "L\u00f3bulo occipital", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 2097510, 
      "rev_ids": {
        "new": 120006849, 
        "old": 119057508
      }, 
      "title": "Club_Deportivo_Guabir\u00e1", 
      "title_s": "Club Deportivo Guabir\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 9117369, 
      "rev_ids": {
        "new": 120006090, 
        "old": 119913743
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Antonieta_Alva", 
      "title_s": "Mar\u00eda Antonieta Alva", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 5206935, 
      "rev_ids": {
        "new": 120001432, 
        "old": 119667366
      }, 
      "title": "Hiba_Abouk", 
      "title_s": "Hiba Abouk", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 120002988, 
        "old": 119828873
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8931836, 
      "rev_ids": {
        "new": 120010905, 
        "old": 119833790
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2019", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2019", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9120748, 
      "rev_ids": {
        "new": 120007700, 
        "old": 119977085
      }, 
      "title": "Distritos_Electorales_Federales_de_Canad\u00e1", 
      "title_s": "Distritos Electorales Federales de Canad\u00e1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 3286813, 
      "rev_ids": {
        "new": 120011295, 
        "old": 119759603
      }, 
      "title": "Yandel", 
      "title_s": "Yandel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 4741221, 
      "rev_ids": {
        "new": 119968580, 
        "old": 119815035
      }, 
      "title": "Thibaut_Courtois", 
      "title_s": "Thibaut Courtois", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 612364, 
      "rev_ids": {
        "new": 119987363, 
        "old": 119494469
      }, 
      "title": "\u00c1rea_metropolitana_de_La_Coru\u00f1a", 
      "title_s": "\u00c1rea metropolitana de La Coru\u00f1a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9118447, 
      "rev_ids": {
        "new": 120005773, 
        "old": 119932656
      }, 
      "title": "Paro_Nacional_en_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Paro Nacional en Ecuador de 2019", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8766425, 
      "rev_ids": {
        "new": 120003824, 
        "old": 119827960
      }, 
      "title": "Liga_2_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 2 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 9114519, 
      "rev_ids": {
        "new": 120004747, 
        "old": 119860586
      }, 
      "title": "Disoluci\u00f3n_del_Congreso_de_la_Rep\u00fablica_del_Per\u00fa_en_2019", 
      "title_s": "Disoluci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica del Per\u00fa en 2019", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 9117369, 
      "rev_ids": {
        "new": 120006090, 
        "old": 119913743
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Antonieta_Alva", 
      "title_s": "Mar\u00eda Antonieta Alva", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9120748, 
      "rev_ids": {
        "new": 120007700, 
        "old": 119977085
      }, 
      "title": "Distritos_Electorales_Federales_de_Canad\u00e1", 
      "title_s": "Distritos Electorales Federales de Canad\u00e1", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9118447, 
      "rev_ids": {
        "new": 120005773, 
        "old": 119932656
      }, 
      "title": "Paro_Nacional_en_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Paro Nacional en Ecuador de 2019", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9116655, 
      "rev_ids": {
        "new": 119957206, 
        "old": 119900790
      }, 
      "title": "Kinji_Imanishi", 
      "title_s": "Kinji Imanishi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9120561, 
      "rev_ids": {
        "new": 119981747, 
        "old": 119972766
      }, 
      "title": "Historia_de_los_jud\u00edos_de_Cairu\u00e1n", 
      "title_s": "Historia de los jud\u00edos de Cairu\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9117827, 
      "rev_ids": {
        "new": 120010946, 
        "old": 119919333
      }, 
      "title": "Rally_raid_de_Marruecos_de_2019", 
      "title_s": "Rally raid de Marruecos de 2019", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9121080, 
      "rev_ids": {
        "new": 120002476, 
        "old": 119982846
      }, 
      "title": "Leo_Wu", 
      "title_s": "Leo Wu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9122273, 
      "rev_ids": {
        "new": 120010287, 
        "old": 120007023
      }, 
      "title": "Sof\u00eda_Arag\u00f3n", 
      "title_s": "Sof\u00eda Arag\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9114282, 
      "rev_ids": {
        "new": 120006196, 
        "old": 119855346
      }, 
      "title": "Gonzalo_Ortiz_de_Zevallos_Olaechea", 
      "title_s": "Gonzalo Ortiz de Zevallos Olaechea", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42754, 
    "anon_ip_count": 18657, 
    "anon_titles": 19351, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 20813, 
    "bot_titles": 16065, 
    "edits": 125981, 
    "titles": 49905, 
    "total_users": 42258, 
    "users": 23601
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 383, 
    "anon_ip_count": 170, 
    "anon_titles": 209, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 4873, 
    "bot_titles": 4868, 
    "edits": 6010, 
    "titles": 5336, 
    "total_users": 575, 
    "users": 405
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 313328, 
      "rev_ids": {
        "new": 120007441, 
        "old": 119844206
      }, 
      "title": "Acupuntura", 
      "title_s": "Acupuntura", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 120011314, 
        "old": 119835056
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2727177, 
      "rev_ids": {
        "new": 119902404, 
        "old": 107382007
      }, 
      "title": "Aberdeen_(Washington)", 
      "title_s": "Aberdeen (Washington)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 9110636, 
      "rev_ids": {
        "new": 119991470, 
        "old": 119750805
      }, 
      "title": "M\u00e1s_Pa\u00eds", 
      "title_s": "M\u00e1s Pa\u00eds", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 302819, 
      "rev_ids": {
        "new": 119895757, 
        "old": 119832167
      }, 
      "title": "Castilla", 
      "title_s": "Castilla", 
      "users": 4
    }
  ]
}