{
  "date": "April 27, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.3841209411621094, 
    "end_date": "2021-04-27T23:19:02.105343", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-04-20T23:19:02.105343"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 30256, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259452, 
        "old": 2259296
      }, 
      "title": "Japon\u00e9s", 
      "title_s": "Japon\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 114478, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259674, 
        "old": 2257812
      }, 
      "title": "Sent_Ant\u00e8ma", 
      "title_s": "Sent Ant\u00e8ma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 73833, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259582, 
        "old": 1854361
      }, 
      "title": "Dictatura", 
      "title_s": "Dictatura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 29151, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259882, 
        "old": 2199007
      }, 
      "title": "Fluvi_Jaune", 
      "title_s": "Fluvi Jaune", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 8608, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259363, 
        "old": 2259334
      }, 
      "title": "Chad", 
      "title_s": "Chad", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 182760, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259921, 
        "old": 2259908
      }, 
      "title": "Organizacion_territoriala_de_la_C\u00f2sta_d'Ev\u00f2ri", 
      "title_s": "Organizacion territoriala de la C\u00f2sta d'Ev\u00f2ri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 107900, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259897, 
        "old": 2229196
      }, 
      "title": "Vau_de_Chalvanha", 
      "title_s": "Vau de Chalvanha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 36631, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259379, 
        "old": 2259333
      }, 
      "title": "Idriss_D\u00e9by", 
      "title_s": "Idriss D\u00e9by", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182729, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259856, 
        "old": 2259335
      }, 
      "title": "Clarineta", 
      "title_s": "Clarineta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182735, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259386, 
        "old": 2259380
      }, 
      "title": "Mahamat_Idriss_D\u00e9by", 
      "title_s": "Mahamat Idriss D\u00e9by", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 114176, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259791, 
        "old": 2257425
      }, 
      "title": "Ardes", 
      "title_s": "Ardes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182698, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259695, 
        "old": 2258975
      }, 
      "title": "Departaments_de_la_C\u00f2sta_d'Ev\u00f2ri", 
      "title_s": "Departaments de la C\u00f2sta d'Ev\u00f2ri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114184, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259799, 
        "old": 2257434
      }, 
      "title": "Augnat", 
      "title_s": "Augnat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 182746, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259717, 
        "old": 2259712
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_nant\u00e9s", 
      "title_s": "Pa\u00eds nant\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 114460, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259805, 
        "old": 2257735
      }, 
      "title": "Renti\u00e8res", 
      "title_s": "Renti\u00e8res", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 114174, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259783, 
        "old": 2257423
      }, 
      "title": "Apchac", 
      "title_s": "Apchac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 81866, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259631, 
        "old": 2058204
      }, 
      "title": "Pont_del_Diable_(omonimia)", 
      "title_s": "Pont del Diable (omonimia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 153903, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259660, 
        "old": 2076479
      }, 
      "title": "Nauts_de_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Nauts de Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 182751, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259739, 
        "old": 2259733
      }, 
      "title": "Vair-sur-Loire", 
      "title_s": "Vair-sur-Loire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 94880, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259702, 
        "old": 2173432
      }, 
      "title": "Arned", 
      "title_s": "Arned", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 182760, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259921, 
        "old": 2259908
      }, 
      "title": "Organizacion_territoriala_de_la_C\u00f2sta_d'Ev\u00f2ri", 
      "title_s": "Organizacion territoriala de la C\u00f2sta d'Ev\u00f2ri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 182735, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259386, 
        "old": 2259380
      }, 
      "title": "Mahamat_Idriss_D\u00e9by", 
      "title_s": "Mahamat Idriss D\u00e9by", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 182746, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259717, 
        "old": 2259712
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_nant\u00e9s", 
      "title_s": "Pa\u00eds nant\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 182751, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259739, 
        "old": 2259733
      }, 
      "title": "Vair-sur-Loire", 
      "title_s": "Vair-sur-Loire", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 182733, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259368, 
        "old": 2259365
      }, 
      "title": "Enche", 
      "title_s": "Enche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182737, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259467, 
        "old": 2259447
      }, 
      "title": "Canton_de_Montclar_de_Carcin", 
      "title_s": "Canton de Montclar de Carcin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182743, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259672, 
        "old": 2259671
      }, 
      "title": "Canton_de_Sent_Antonin", 
      "title_s": "Canton de Sent Antonin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 182759, 
      "rev_ids": {
        "new": 2259899, 
        "old": 2259898
      }, 
      "title": "Departament_de_Oele", 
      "title_s": "Departament de Oele", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 17, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 508, 
    "titles": 234, 
    "total_users": 44, 
    "users": 35
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}