{
  "date": "December 27, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.3574612140655518, 
    "end_date": "2020-12-27T23:11:01.678914", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-12-20T23:11:01.678914"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25823221, 
        "old": 25747244
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 150093, 
      "rev_ids": {
        "new": 25782461, 
        "old": 25568471
      }, 
      "title": "Yamaha_Motor_Corporation", 
      "title_s": "Yamaha Motor Corporation", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 900, 
      "rev_ids": {
        "new": 25813799, 
        "old": 25745128
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncies_econ\u00f2miques", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncies econ\u00f2miques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 25825615, 
        "old": 25751366
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 811905, 
      "rev_ids": {
        "new": 25778769, 
        "old": 24947816
      }, 
      "title": "O\u00efda_absoluta", 
      "title_s": "O\u00efda absoluta", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1818871, 
      "rev_ids": {
        "new": 25804128, 
        "old": 25752352
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1960", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1960", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1371833, 
      "rev_ids": {
        "new": 25769440, 
        "old": 25615729
      }, 
      "title": "El_Caf\u00e8_de_la_Marina_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "El Caf\u00e8 de la Marina (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 25814021, 
        "old": 25747696
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 100512, 
      "rev_ids": {
        "new": 25775884, 
        "old": 25113509
      }, 
      "title": "Mar_territorial", 
      "title_s": "Mar territorial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1819933, 
      "rev_ids": {
        "new": 25778829, 
        "old": 25752765
      }, 
      "title": "Gran_conjunci\u00f3", 
      "title_s": "Gran conjunci\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 243589, 
      "rev_ids": {
        "new": 25824987, 
        "old": 25741497
      }, 
      "title": "Daltmar", 
      "title_s": "Daltmar", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1737039, 
      "rev_ids": {
        "new": 25824521, 
        "old": 25752202
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 939403, 
      "rev_ids": {
        "new": 25813883, 
        "old": 25525866
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_Sant_Sever", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de Sant Sever", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 27253, 
      "rev_ids": {
        "new": 25824453, 
        "old": 25409145
      }, 
      "title": "Llista_dels_municipis_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels municipis del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1821713, 
      "rev_ids": {
        "new": 25825756, 
        "old": 25812531
      }, 
      "title": "Fem-la_P\u00fablica", 
      "title_s": "Fem-la P\u00fablica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1782839, 
      "rev_ids": {
        "new": 25758979, 
        "old": 25077295
      }, 
      "title": "L'\u00faltim_ball_de_Carmen_Amaya", 
      "title_s": "L'\u00faltim ball de Carmen Amaya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 25811739, 
        "old": 25735862
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 399040, 
      "rev_ids": {
        "new": 25812530, 
        "old": 25706953
      }, 
      "title": "Puig_de_l'\u00c0liga_(Canyelles)", 
      "title_s": "Puig de l'\u00c0liga (Canyelles)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1488853, 
      "rev_ids": {
        "new": 25825429, 
        "old": 25379817
      }, 
      "title": "Amadeu_Casas", 
      "title_s": "Amadeu Casas", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1228164, 
      "rev_ids": {
        "new": 25814123, 
        "old": 22470708
      }, 
      "title": "Teresa_Vilardell_i_Grimau", 
      "title_s": "Teresa Vilardell i Grimau", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1819933, 
      "rev_ids": {
        "new": 25778829, 
        "old": 25752765
      }, 
      "title": "Gran_conjunci\u00f3", 
      "title_s": "Gran conjunci\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1821713, 
      "rev_ids": {
        "new": 25825756, 
        "old": 25812531
      }, 
      "title": "Fem-la_P\u00fablica", 
      "title_s": "Fem-la P\u00fablica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1820168, 
      "rev_ids": {
        "new": 25769622, 
        "old": 25760263
      }, 
      "title": "L\u00ednia_de_base", 
      "title_s": "L\u00ednia de base", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1820817, 
      "rev_ids": {
        "new": 25776480, 
        "old": 25772843
      }, 
      "title": "Museu_de_la_Xocolata", 
      "title_s": "Museu de la Xocolata", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1821263, 
      "rev_ids": {
        "new": 25825374, 
        "old": 25792698
      }, 
      "title": "Ivry_Gitlis", 
      "title_s": "Ivry Gitlis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1820106, 
      "rev_ids": {
        "new": 25793844, 
        "old": 25758210
      }, 
      "title": "On_the_Town_(musical)", 
      "title_s": "On the Town (musical)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1821180, 
      "rev_ids": {
        "new": 25810514, 
        "old": 25788335
      }, 
      "title": "V_Mostra_de_Cinema_Llatinoameric\u00e0_de_Lleida", 
      "title_s": "V Mostra de Cinema Llatinoameric\u00e0 de Lleida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1820881, 
      "rev_ids": {
        "new": 25800557, 
        "old": 25775776
      }, 
      "title": "V_Setmana_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_i_de_Terror", 
      "title_s": "V Setmana Internacional de Cinema Fant\u00e0stic i de Terror", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1821101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25788863, 
        "old": 25784905
      }, 
      "title": "Enric_Per\u00e9_i_Solanilla", 
      "title_s": "Enric Per\u00e9 i Solanilla", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1821506, 
      "rev_ids": {
        "new": 25814063, 
        "old": 25805862
      }, 
      "title": "Werner_Keller", 
      "title_s": "Werner Keller", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 798, 
    "anon_ip_count": 390, 
    "anon_titles": 478, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 47408, 
    "bot_titles": 42574, 
    "edits": 66365, 
    "titles": 51047, 
    "total_users": 1225, 
    "users": 835
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 14, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 169, 
    "titles": 91, 
    "total_users": 48, 
    "users": 45
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1816895, 
      "rev_ids": {
        "new": 25804468, 
        "old": 25741462
      }, 
      "title": "Puig_de_l'\u00c0guila", 
      "title_s": "Puig de l'\u00c0guila", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1206138, 
      "rev_ids": {
        "new": 25771456, 
        "old": 19510354
      }, 
      "title": "Club_Beisbol_i_Softbol_Gav\u00e0", 
      "title_s": "Club Beisbol i Softbol Gav\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 25804551, 
        "old": 25748102
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1821560, 
      "rev_ids": {
        "new": 25809935, 
        "old": 25809255
      }, 
      "title": "Cal_Pla_(Cunit)", 
      "title_s": "Cal Pla (Cunit)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1821089, 
      "rev_ids": {
        "new": 25809571, 
        "old": 25784408
      }, 
      "title": "Unitat_astron\u00f2mica", 
      "title_s": "Unitat astron\u00f2mica", 
      "users": 5
    }
  ]
}