{
  "date": "June 16, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.651576042175293, 
    "end_date": "2021-06-16T23:15:01.685225", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2021-06-09T23:15:01.685225"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 6558833, 
      "rev_ids": {
        "new": 61401119, 
        "old": 61354933
      }, 
      "title": "No_Limite_5", 
      "title_s": "No Limite 5", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 4425579, 
      "rev_ids": {
        "new": 61404144, 
        "old": 61305196
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeu_de_Futebol_de_2020", 
      "title_s": "Campeonato Europeu de Futebol de 2020", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6468349, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403993, 
        "old": 61354589
      }, 
      "title": "Power_Couple_(5.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Power Couple (5.\u00aa temporada)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 6604841, 
      "rev_ids": {
        "new": 61396877, 
        "old": 61354613
      }, 
      "title": "Bancada_da_Liberdade", 
      "title_s": "Bancada da Liberdade", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 6508123, 
      "rev_ids": {
        "new": 61400472, 
        "old": 61354084
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2021", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6171963, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403868, 
        "old": 61344208
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos_de_Ver\u00e3o_de_2020", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6600030, 
      "rev_ids": {
        "new": 61381014, 
        "old": 61354150
      }, 
      "title": "Convoca\u00e7\u00f5es_para_a_Copa_Am\u00e9rica_de_2021", 
      "title_s": "Convoca\u00e7\u00f5es para a Copa Am\u00e9rica de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 2823777, 
      "rev_ids": {
        "new": 61399076, 
        "old": 61345845
      }, 
      "title": "Black_Veil_Brides", 
      "title_s": "Black Veil Brides", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6608714, 
      "rev_ids": {
        "new": 61402972, 
        "old": 61390862
      }, 
      "title": "L\u00e1zaro_Barbosa_de_Souza", 
      "title_s": "L\u00e1zaro Barbosa de Souza", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6416519, 
      "rev_ids": {
        "new": 61364496, 
        "old": 61354466
      }, 
      "title": "Copa_do_Brasil_de_Futebol_de_2021", 
      "title_s": "Copa do Brasil de Futebol de 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1673028, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403841, 
        "old": 61353160
      }, 
      "title": "Mecanismo_de_rea\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Mecanismo de rea\u00e7\u00e3o", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6588725, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403310, 
        "old": 61309774
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_regionais_francesas_de_2021", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es regionais francesas de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6605077, 
      "rev_ids": {
        "new": 61401545, 
        "old": 61356989
      }, 
      "title": "Glorious_Purpose", 
      "title_s": "Glorious Purpose", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6503956, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403606, 
        "old": 61353977
      }, 
      "title": "Campeonato_Ga\u00facho_de_Futebol_de_2021_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Ga\u00facho de Futebol de 2021 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5972878, 
      "rev_ids": {
        "new": 61396306, 
        "old": 61354814
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_2021", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de 2021", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6597157, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403051, 
        "old": 61351867
      }, 
      "title": "Mortes_em_junho_de_2021", 
      "title_s": "Mortes em junho de 2021", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 303820, 
      "rev_ids": {
        "new": 61404169, 
        "old": 61321465
      }, 
      "title": "Clube_Desportivo_de_Tondela", 
      "title_s": "Clube Desportivo de Tondela", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 406205, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403479, 
        "old": 61117299
      }, 
      "title": "Sergio_Ramos", 
      "title_s": "Sergio Ramos", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 5453984, 
      "rev_ids": {
        "new": 61395707, 
        "old": 61343823
      }, 
      "title": "A_Casa_(reality_show)", 
      "title_s": "A Casa (reality show)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 229523, 
      "rev_ids": {
        "new": 61403226, 
        "old": 59566189
      }, 
      "title": "Senaqueribe", 
      "title_s": "Senaqueribe", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6608714, 
      "rev_ids": {
        "new": 61402972, 
        "old": 61390862
      }, 
      "title": "L\u00e1zaro_Barbosa_de_Souza", 
      "title_s": "L\u00e1zaro Barbosa de Souza", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6605077, 
      "rev_ids": {
        "new": 61401545, 
        "old": 61356989
      }, 
      "title": "Glorious_Purpose", 
      "title_s": "Glorious Purpose", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6606354, 
      "rev_ids": {
        "new": 61402601, 
        "old": 61370050
      }, 
      "title": "Jeferson_Araujo", 
      "title_s": "Jeferson Araujo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 6605199, 
      "rev_ids": {
        "new": 61400454, 
        "old": 61358631
      }, 
      "title": "Marcos_Sawaya_Jank", 
      "title_s": "Marcos Sawaya Jank", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6605878, 
      "rev_ids": {
        "new": 61385613, 
        "old": 61365529
      }, 
      "title": "Thomaz_Henrique", 
      "title_s": "Thomaz Henrique", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 6605437, 
      "rev_ids": {
        "new": 61398805, 
        "old": 61360728
      }, 
      "title": "Leandro_Veneziani", 
      "title_s": "Leandro Veneziani", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6607532, 
      "rev_ids": {
        "new": 61400463, 
        "old": 61380856
      }, 
      "title": "Semifar\u00e1", 
      "title_s": "Semifar\u00e1", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6605826, 
      "rev_ids": {
        "new": 61391337, 
        "old": 61364669
      }, 
      "title": "Maria_Tereza_de_Queiroz_Piacentini", 
      "title_s": "Maria Tereza de Queiroz Piacentini", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6608698, 
      "rev_ids": {
        "new": 61399526, 
        "old": 61390785
      }, 
      "title": "Sergio_Saraceni", 
      "title_s": "Sergio Saraceni", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 6609651, 
      "rev_ids": {
        "new": 61400910, 
        "old": 61399685
      }, 
      "title": "Eliminat\u00f3rias_da_Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022_\u2013_AFC_(terceira_fase)", 
      "title_s": "Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo FIFA de 2022 \u2013 AFC (terceira fase)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1521, 
    "bot_titles": 1347, 
    "edits": 29358, 
    "titles": 15705, 
    "total_users": 2932, 
    "users": 2932
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 15, 
    "anon_ip_count": 13, 
    "anon_titles": 13, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 412, 
    "titles": 241, 
    "total_users": 128, 
    "users": 115
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6604949, 
      "rev_ids": {
        "new": 61356373, 
        "old": 61355745
      }, 
      "title": "Pedro_Castillo", 
      "title_s": "Pedro Castillo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 5774860, 
      "rev_ids": {
        "new": 61394622, 
        "old": 61303524
      }, 
      "title": "Jornadas_de_Junho", 
      "title_s": "Jornadas de Junho", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 4450054, 
      "rev_ids": {
        "new": 61391510, 
        "old": 61219399
      }, 
      "title": "Lista_de_vice-presidentes_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista de vice-presidentes do Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1686953, 
      "rev_ids": {
        "new": 61402432, 
        "old": 61220738
      }, 
      "title": "Olavo_de_Carvalho", 
      "title_s": "Olavo de Carvalho", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1638088, 
      "rev_ids": {
        "new": 61400172, 
        "old": 39620531
      }, 
      "title": "Serpe", 
      "title_s": "Serpe", 
      "users": 2
    }
  ]
}