{
  "date": "February 28, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.368675947189331, 
    "end_date": "2023-02-28T23:05:01.846806", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-02-21T23:05:01.846806"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 6374394, 
      "rev_ids": {
        "new": 201777246, 
        "old": 201628566
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Maroc_de_futsal_FIFA", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Maroc de futsal FIFA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 1628065, 
      "rev_ids": {
        "new": 201815638, 
        "old": 201543182
      }, 
      "title": "Buttes_du_Parisis", 
      "title_s": "Buttes du Parisis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 14925386, 
      "rev_ids": {
        "new": 201829346, 
        "old": 200794636
      }, 
      "title": "Famille_de_Chaumont-Quitry", 
      "title_s": "Famille de Chaumont-Quitry", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1804, 
      "rev_ids": {
        "new": 201841334, 
        "old": 201627792
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15471553, 
      "rev_ids": {
        "new": 201815376, 
        "old": 201628685
      }, 
      "title": "Mariette_Teisserenc", 
      "title_s": "Mariette Teisserenc", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 392950, 
      "rev_ids": {
        "new": 201809785, 
        "old": 201618873
      }, 
      "title": "Duault", 
      "title_s": "Duault", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15477493, 
      "rev_ids": {
        "new": 201849892, 
        "old": 201672677
      }, 
      "title": "Frontispice_de_l\u2019Encyclop\u00e9die_ou_Dictionnaire_raisonn\u00e9_des_sciences,_des_arts_et_des_m\u00e9tiers", 
      "title_s": "Frontispice de l\u2019Encyclop\u00e9die ou Dictionnaire raisonn\u00e9 des sciences, des arts et des m\u00e9tiers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 6174668, 
      "rev_ids": {
        "new": 201790393, 
        "old": 201468393
      }, 
      "title": "Liste_d'\u00e9tymologies_des_noms_de_provinces_et_de_r\u00e9gions", 
      "title_s": "Liste d'\u00e9tymologies des noms de provinces et de r\u00e9gions", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 15209751, 
      "rev_ids": {
        "new": 201870990, 
        "old": 197991474
      }, 
      "title": "Cheval_au_Botswana", 
      "title_s": "Cheval au Botswana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15412392, 
      "rev_ids": {
        "new": 201864399, 
        "old": 201620965
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_Colossus", 
      "title_s": "Op\u00e9ration Colossus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 15481220, 
      "rev_ids": {
        "new": 201856092, 
        "old": 201741721
      }, 
      "title": "Attentats_de_la_Course_de_l'espoir", 
      "title_s": "Attentats de la Course de l'espoir", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 930950, 
      "rev_ids": {
        "new": 201861063, 
        "old": 201416513
      }, 
      "title": "Virginie_Efira", 
      "title_s": "Virginie Efira", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 298516, 
      "rev_ids": {
        "new": 201869435, 
        "old": 201625310
      }, 
      "title": "Pierre_Albert-Birot", 
      "title_s": "Pierre Albert-Birot", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 5414668, 
      "rev_ids": {
        "new": 201859009, 
        "old": 201573063
      }, 
      "title": "Style_mosan", 
      "title_s": "Style mosan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 15401773, 
      "rev_ids": {
        "new": 201778999, 
        "old": 201628360
      }, 
      "title": "Naissance_des_armoiries", 
      "title_s": "Naissance des armoiries", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 201839672, 
        "old": 201618269
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 15202105, 
      "rev_ids": {
        "new": 201839749, 
        "old": 201619511
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_hockey_sur_glace_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de hockey sur glace 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 15471781, 
      "rev_ids": {
        "new": 201849973, 
        "old": 201606011
      }, 
      "title": "Willy_Aeschlimann", 
      "title_s": "Willy Aeschlimann", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 201795894, 
        "old": 201616804
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 284282, 
      "rev_ids": {
        "new": 201691850, 
        "old": 201461829
      }, 
      "title": "Centre_D\u00fcrrenmatt_Neuch\u00e2tel", 
      "title_s": "Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15477493, 
      "rev_ids": {
        "new": 201849892, 
        "old": 201672677
      }, 
      "title": "Frontispice_de_l\u2019Encyclop\u00e9die_ou_Dictionnaire_raisonn\u00e9_des_sciences,_des_arts_et_des_m\u00e9tiers", 
      "title_s": "Frontispice de l\u2019Encyclop\u00e9die ou Dictionnaire raisonn\u00e9 des sciences, des arts et des m\u00e9tiers", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 15481220, 
      "rev_ids": {
        "new": 201856092, 
        "old": 201741721
      }, 
      "title": "Attentats_de_la_Course_de_l'espoir", 
      "title_s": "Attentats de la Course de l'espoir", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 15481965, 
      "rev_ids": {
        "new": 201807587, 
        "old": 201756357
      }, 
      "title": "Maximilian_Br\u00fcckner", 
      "title_s": "Maximilian Br\u00fcckner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 15481592, 
      "rev_ids": {
        "new": 201757055, 
        "old": 201748766
      }, 
      "title": "Nkanya_Nkwai", 
      "title_s": "Nkanya Nkwai", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15478144, 
      "rev_ids": {
        "new": 201835081, 
        "old": 201683454
      }, 
      "title": "Lamia_Boumehdi", 
      "title_s": "Lamia Boumehdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15479566, 
      "rev_ids": {
        "new": 201832958, 
        "old": 201710270
      }, 
      "title": "Culte_de_la_personnalit\u00e9_de_Maurice_Thorez", 
      "title_s": "Culte de la personnalit\u00e9 de Maurice Thorez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15484433, 
      "rev_ids": {
        "new": 201859738, 
        "old": 201797599
      }, 
      "title": "H\u00f4pital_Lesbazeilles", 
      "title_s": "H\u00f4pital Lesbazeilles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15483094, 
      "rev_ids": {
        "new": 201799744, 
        "old": 201779285
      }, 
      "title": "Slim_Laghmani", 
      "title_s": "Slim Laghmani", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 15476172, 
      "rev_ids": {
        "new": 201790211, 
        "old": 201647618
      }, 
      "title": "Simon_Igel", 
      "title_s": "Simon Igel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 15476839, 
      "rev_ids": {
        "new": 201868357, 
        "old": 201659011
      }, 
      "title": "Combin\u00e9_nordique_aux_championnats_du_monde_de_ski_nordique_2023", 
      "title_s": "Combin\u00e9 nordique aux championnats du monde de ski nordique 2023", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18507, 
    "anon_ip_count": 7449, 
    "anon_titles": 10552, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 4372, 
    "bot_titles": 4146, 
    "edits": 141792, 
    "titles": 72101, 
    "total_users": 21032, 
    "users": 13583
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 244, 
    "anon_ip_count": 175, 
    "anon_titles": 170, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 673, 
    "bot_titles": 624, 
    "edits": 10196, 
    "titles": 7001, 
    "total_users": 1078, 
    "users": 903
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 15446270, 
      "rev_ids": {
        "new": 201863301, 
        "old": 201625546
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1171972, 
      "rev_ids": {
        "new": 201856123, 
        "old": 201613842
      }, 
      "title": "Pierre_Palmade", 
      "title_s": "Pierre Palmade", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15481175, 
      "rev_ids": {
        "new": 201863524, 
        "old": 201740715
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Ninghetto/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Ninghetto/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 4316099, 
      "rev_ids": {
        "new": 201871072, 
        "old": 201620689
      }, 
      "title": "Association_fran\u00e7aise_pour_l'information_scientifique", 
      "title_s": "Association fran\u00e7aise pour l'information scientifique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 314793, 
      "rev_ids": {
        "new": 201732935, 
        "old": 201675136
      }, 
      "title": "Albert_II_de_Monaco", 
      "title_s": "Albert II de Monaco", 
      "users": 4
    }
  ]
}