{
  "date": "February 1, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0710551738739014, 
    "end_date": "2023-02-01T08:05:01.423976", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-01-25T08:05:01.423976"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 315, 
      "page_id": 3154456, 
      "rev_ids": {
        "new": 200976533, 
        "old": 200753964
      }, 
      "title": "Suzanne_du_Plessis-Belli\u00e8re", 
      "title_s": "Suzanne du Plessis-Belli\u00e8re", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 267, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 200972297, 
        "old": 200761136
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 89
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 13907333, 
      "rev_ids": {
        "new": 200959004, 
        "old": 200747809
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_masculin_de_handball_2023", 
      "title_s": "Championnat du monde masculin de handball 2023", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 4620651, 
      "rev_ids": {
        "new": 200969140, 
        "old": 200746950
      }, 
      "title": "Boeing_367-80", 
      "title_s": "Boeing 367-80", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 553524, 
      "rev_ids": {
        "new": 200952058, 
        "old": 200747679
      }, 
      "title": "Fondation_de_Mont-de-Marsan", 
      "title_s": "Fondation de Mont-de-Marsan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 15420226, 
      "rev_ids": {
        "new": 200895461, 
        "old": 200762763
      }, 
      "title": "Grand_Prix_de_Buffalo", 
      "title_s": "Grand Prix de Buffalo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 2370428, 
      "rev_ids": {
        "new": 200959739, 
        "old": 198971227
      }, 
      "title": "Historique_des_gouvernements_de_C\u00f4te_d'Ivoire", 
      "title_s": "Historique des gouvernements de C\u00f4te d'Ivoire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7669391, 
      "rev_ids": {
        "new": 200863960, 
        "old": 191700413
      }, 
      "title": "Famille_de_No\u00fce", 
      "title_s": "Famille de No\u00fce", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 200900133, 
        "old": 200756044
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 12053554, 
      "rev_ids": {
        "new": 200975229, 
        "old": 200761765
      }, 
      "title": "Championnat_d'Afrique_des_nations_de_football_2022", 
      "title_s": "Championnat d'Afrique des nations de football 2022", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 15422473, 
      "rev_ids": {
        "new": 200840611, 
        "old": 200784731
      }, 
      "title": "Attaques_du_25_janvier_2023_\u00e0_Alg\u00e9siras", 
      "title_s": "Attaques du 25 janvier 2023 \u00e0 Alg\u00e9siras", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 15402528, 
      "rev_ids": {
        "new": 200930388, 
        "old": 200675570
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'Enseignement_sup\u00e9rieur_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur (Cameroun)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 15400825, 
      "rev_ids": {
        "new": 200865599, 
        "old": 200596717
      }, 
      "title": "Minist\u00e8re_de_l'\u00e9ducation_de_base_(Cameroun)", 
      "title_s": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation de base (Cameroun)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 15422485, 
      "rev_ids": {
        "new": 200951516, 
        "old": 200784841
      }, 
      "title": "Brice_Marcet", 
      "title_s": "Brice Marcet", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 195881, 
      "rev_ids": {
        "new": 200975419, 
        "old": 200684773
      }, 
      "title": "Kergrist-Mo\u00eblou", 
      "title_s": "Kergrist-Mo\u00eblou", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 200937947, 
        "old": 200746735
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200965546, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 336300, 
      "rev_ids": {
        "new": 200955655, 
        "old": 200739006
      }, 
      "title": "Zimri-Lim", 
      "title_s": "Zimri-Lim", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 3344730, 
      "rev_ids": {
        "new": 200946968, 
        "old": 200751839
      }, 
      "title": "S\u00e9bastien_Ripari", 
      "title_s": "S\u00e9bastien Ripari", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 4180088, 
      "rev_ids": {
        "new": 200824609, 
        "old": 200746345
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_international_de_la_c\u00e9ramique_de_Faenza", 
      "title_s": "Mus\u00e9e international de la c\u00e9ramique de Faenza", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 15422473, 
      "rev_ids": {
        "new": 200840611, 
        "old": 200784731
      }, 
      "title": "Attaques_du_25_janvier_2023_\u00e0_Alg\u00e9siras", 
      "title_s": "Attaques du 25 janvier 2023 \u00e0 Alg\u00e9siras", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 15422485, 
      "rev_ids": {
        "new": 200951516, 
        "old": 200784841
      }, 
      "title": "Brice_Marcet", 
      "title_s": "Brice Marcet", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15429429, 
      "rev_ids": {
        "new": 200965546, 
        "old": 200899147
      }, 
      "title": "Disparitions_forc\u00e9es_au_Liban", 
      "title_s": "Disparitions forc\u00e9es au Liban", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15430728, 
      "rev_ids": {
        "new": 200964600, 
        "old": 200916370
      }, 
      "title": "Famille_Bernard_de_Saint-Affrique", 
      "title_s": "Famille Bernard de Saint-Affrique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 15421639, 
      "rev_ids": {
        "new": 200802649, 
        "old": 200772118
      }, 
      "title": "Exp\u00e9dition_de_Th\u00e9nia_(1871)", 
      "title_s": "Exp\u00e9dition de Th\u00e9nia (1871)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15429194, 
      "rev_ids": {
        "new": 200975665, 
        "old": 200895741
      }, 
      "title": "Auguste_Wambst", 
      "title_s": "Auguste Wambst", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15426121, 
      "rev_ids": {
        "new": 200877612, 
        "old": 200842974
      }, 
      "title": "Lisette_Olivera", 
      "title_s": "Lisette Olivera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 15426543, 
      "rev_ids": {
        "new": 200961165, 
        "old": 200850749
      }, 
      "title": "Beno\u00eet-Emmanuel_Peltereau-Villeneuve", 
      "title_s": "Beno\u00eet-Emmanuel Peltereau-Villeneuve", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15425748, 
      "rev_ids": {
        "new": 200948317, 
        "old": 200836560
      }, 
      "title": "Finale_de_la_Coupe_du_monde_masculine_de_hockey_sur_gazon_2023", 
      "title_s": "Finale de la Coupe du monde masculine de hockey sur gazon 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15432077, 
      "rev_ids": {
        "new": 200970730, 
        "old": 200938419
      }, 
      "title": "Etsak\u1ecd_au_Nigeria", 
      "title_s": "Etsak\u1ecd au Nigeria", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19223, 
    "anon_ip_count": 8272, 
    "anon_titles": 10699, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 5725, 
    "bot_titles": 5362, 
    "edits": 141195, 
    "titles": 68358, 
    "total_users": 22808, 
    "users": 14536
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 271, 
    "anon_ip_count": 219, 
    "anon_titles": 199, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 832, 
    "bot_titles": 669, 
    "edits": 8713, 
    "titles": 5180, 
    "total_users": 1178, 
    "users": 959
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 856918, 
      "rev_ids": {
        "new": 200974057, 
        "old": 195468603
      }, 
      "title": "Informaticien", 
      "title_s": "Informaticien", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 3001040, 
      "rev_ids": {
        "new": 200888619, 
        "old": 200582078
      }, 
      "title": "Naturopathie", 
      "title_s": "Naturopathie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15420806, 
      "rev_ids": {
        "new": 200886006, 
        "old": 200763457
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15421171, 
      "rev_ids": {
        "new": 200888752, 
        "old": 200765571
      }, 
      "title": "Famille_de_Braquilanges/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Famille de Braquilanges/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15423183, 
      "rev_ids": {
        "new": 200804935, 
        "old": 200797584
      }, 
      "title": "Google_Ateliers_num\u00e9riques", 
      "title_s": "Google Ateliers num\u00e9riques", 
      "users": 3
    }
  ]
}