{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "date": "December 16, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9599888324737549, 
    "end_date": "2022-12-16T10:12:01.421501", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2022-12-09T10:12:01.421501"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 390, 
  "list_id": "5EzGTlwChgHME1TDa763nncA", 
  "local": {
    "date": "16 de diciembre de 2022", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 619, 
      "page_id": 10407846, 
      "rev_ids": {
        "new": 147964948, 
        "old": 147823713
      }, 
      "title": "Protestas_a_favor_de_Pedro_Castillo_de_2022", 
      "title_s": "Protestas a favor de Pedro Castillo de 2022", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 3180316, 
      "rev_ids": {
        "new": 147964905, 
        "old": 147806164
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 8625022, 
      "rev_ids": {
        "new": 147837608, 
        "old": 147643396
      }, 
      "title": "Facundo_Tello", 
      "title_s": "Facundo Tello", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 10405672, 
      "rev_ids": {
        "new": 147962080, 
        "old": 147814104
      }, 
      "title": "Intento_de_autogolpe_de_Estado_de_Per\u00fa_de_2022", 
      "title_s": "Intento de autogolpe de Estado de Per\u00fa de 2022", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 10400160, 
      "rev_ids": {
        "new": 147959763, 
        "old": 147784681
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_de_Mozambique", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas de Mozambique", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 10115520, 
      "rev_ids": {
        "new": 147893502, 
        "old": 146923116
      }, 
      "title": "Miss_Teen_International", 
      "title_s": "Miss Teen International", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 147960607, 
        "old": 147763948
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 765154, 
      "rev_ids": {
        "new": 147961429, 
        "old": 147812847
      }, 
      "title": "Michael_Jackson's_Thriller", 
      "title_s": "Michael Jackson's Thriller", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10263990, 
      "rev_ids": {
        "new": 147962471, 
        "old": 147810981
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2022", 
      "title_s": "Argentina en la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2022", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 1397062, 
      "rev_ids": {
        "new": 147961448, 
        "old": 147381917
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_General_Paz_Juniors", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico General Paz Juniors", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9472276, 
      "rev_ids": {
        "new": 147954375, 
        "old": 147748534
      }, 
      "title": "Miss_Internacional_2022", 
      "title_s": "Miss Internacional 2022", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10111310, 
      "rev_ids": {
        "new": 147962738, 
        "old": 147813243
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_Junior_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n Junior 2022", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 219307, 
      "rev_ids": {
        "new": 147951700, 
        "old": 147375668
      }, 
      "title": "Lactancia_materna", 
      "title_s": "Lactancia materna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 5664771, 
      "rev_ids": {
        "new": 147891878, 
        "old": 147600496
      }, 
      "title": "Sheriffs_en_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Sheriffs en Estados Unidos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 7927076, 
      "rev_ids": {
        "new": 147831007, 
        "old": 147705549
      }, 
      "title": "Wout_Weghorst", 
      "title_s": "Wout Weghorst", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1716466, 
      "rev_ids": {
        "new": 147930527, 
        "old": 147800848
      }, 
      "title": "Luka_Modri\u0107", 
      "title_s": "Luka Modri\u0107", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 448190, 
      "rev_ids": {
        "new": 147956605, 
        "old": 147602029
      }, 
      "title": "Salacot", 
      "title_s": "Salacot", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10363088, 
      "rev_ids": {
        "new": 147965008, 
        "old": 147767255
      }, 
      "title": "Copa_Europea_Femenina_de_la_FIBA_2022-23", 
      "title_s": "Copa Europea Femenina de la FIBA 2022-23", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 48310, 
      "rev_ids": {
        "new": 147961777, 
        "old": 147398561
      }, 
      "title": "Ra\u00fal_Alfons\u00edn", 
      "title_s": "Ra\u00fal Alfons\u00edn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 147963777, 
        "old": 147813516
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 619, 
      "page_id": 10407846, 
      "rev_ids": {
        "new": 147964948, 
        "old": 147823713
      }, 
      "title": "Protestas_en_Per\u00fa_de_diciembre_de_2022", 
      "title_s": "Protestas en Per\u00fa de diciembre de 2022", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10408673, 
      "rev_ids": {
        "new": 147864265, 
        "old": 147844284
      }, 
      "title": "Intel_Israel", 
      "title_s": "Intel Israel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10407866, 
      "rev_ids": {
        "new": 147954520, 
        "old": 147824072
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_Baloncesto_de_las_Am\u00e9ricas_2022-2023", 
      "title_s": "Liga de Campeones de Baloncesto de las Am\u00e9ricas 2022-2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10411181, 
      "rev_ids": {
        "new": 147958319, 
        "old": 147908158
      }, 
      "title": "Juan_Marcos_Blanco", 
      "title_s": "Juan Marcos Blanco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10408107, 
      "rev_ids": {
        "new": 147934605, 
        "old": 147830808
      }, 
      "title": "Grant_Wahl", 
      "title_s": "Grant Wahl", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10412062, 
      "rev_ids": {
        "new": 147961835, 
        "old": 147937865
      }, 
      "title": "Winter_Is_Coming_(2022)", 
      "title_s": "Winter Is Coming (2022)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10410494, 
      "rev_ids": {
        "new": 147960913, 
        "old": 147889711
      }, 
      "title": "Insurgencia_en_Apur\u00edmac_de_2022", 
      "title_s": "Insurgencia en Apur\u00edmac de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10409710, 
      "rev_ids": {
        "new": 147955265, 
        "old": 147870216
      }, 
      "title": "Marruecos_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Marruecos en la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10410922, 
      "rev_ids": {
        "new": 147957456, 
        "old": 147900429
      }, 
      "title": "Isla_Teop\u00e1n", 
      "title_s": "Isla Teop\u00e1n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10410187, 
      "rev_ids": {
        "new": 147886944, 
        "old": 147883099
      }, 
      "title": "El_Siglo_de_Oro_en_la_Real_Audiencia_de_Quito", 
      "title_s": "El Siglo de Oro en la Real Audiencia de Quito", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28956, 
    "anon_ip_count": 11440, 
    "anon_titles": 13898, 
    "bot_count": 3083, 
    "bot_edits": 30079, 
    "bot_titles": 22662, 
    "edits": 119603, 
    "titles": 59969, 
    "total_users": 27430, 
    "users": 15990
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 318, 
    "anon_ip_count": 193, 
    "anon_titles": 178, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 26, 
    "bot_titles": 26, 
    "edits": 1139, 
    "titles": 567, 
    "total_users": 670, 
    "users": 477
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 67975, 
      "rev_ids": {
        "new": 147958017, 
        "old": 147813962
      }, 
      "title": "Descubrimiento_de_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Descubrimiento de Am\u00e9rica", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 3164128, 
      "rev_ids": {
        "new": 147957508, 
        "old": 121283282
      }, 
      "title": "Novena_de_Aguinaldos", 
      "title_s": "Novena de Aguinaldos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2567895, 
      "rev_ids": {
        "new": 147954316, 
        "old": 89541782
      }, 
      "title": "Gl\u00e1ndula_salival", 
      "title_s": "Gl\u00e1ndula salival", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7591999, 
      "rev_ids": {
        "new": 147849801, 
        "old": 93944630
      }, 
      "title": "Pante\u00f3n_Jard\u00edn", 
      "title_s": "Pante\u00f3n Jard\u00edn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 10408425, 
      "rev_ids": {
        "new": 147961327, 
        "old": 147838573
      }, 
      "title": "Protestas_a_favor_de_Pedro_Castillo_de_2022", 
      "title_s": "Protestas a favor de Pedro Castillo de 2022", 
      "users": 10
    }
  ]
}