{
  "date": "August 1, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.972447156906128, 
    "end_date": "2020-08-01T08:11:02.085644", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-07-25T08:11:02.085644"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24360632, 
        "old": 24258352
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 24358622, 
        "old": 24250886
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1763953, 
      "rev_ids": {
        "new": 24360902, 
        "old": 24250925
      }, 
      "title": "The_Umbrella_Academy_(s\u00e8rie_de_televisi\u00f3)", 
      "title_s": "The Umbrella Academy (s\u00e8rie de televisi\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 266688, 
      "rev_ids": {
        "new": 24336023, 
        "old": 24001083
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3_dels_mam\u00edfers", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3 dels mam\u00edfers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 140167, 
      "rev_ids": {
        "new": 24341156, 
        "old": 23607440
      }, 
      "title": "\u00d3s_rentador", 
      "title_s": "\u00d3s rentador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1669160, 
      "rev_ids": {
        "new": 24302442, 
        "old": 24174977
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Argentina_entre_2003_i_l'actualitat", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Argentina entre 2003 i l'actualitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1779313, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362150, 
        "old": 24337649
      }, 
      "title": "Rebel\u00b7li\u00f3_malgaixa_de_1947", 
      "title_s": "Rebel\u00b7li\u00f3 malgaixa de 1947", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1264958, 
      "rev_ids": {
        "new": 24361947, 
        "old": 23705265
      }, 
      "title": "Margaret_Court", 
      "title_s": "Margaret Court", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1779665, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362171, 
        "old": 24355833
      }, 
      "title": "NASBA", 
      "title_s": "NASBA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1778880, 
      "rev_ids": {
        "new": 24360425, 
        "old": 24297229
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1974", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1974", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 717993, 
      "rev_ids": {
        "new": 24268280, 
        "old": 24092702
      }, 
      "title": "Trompa_d'aigua", 
      "title_s": "Trompa d'aigua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1779600, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362170, 
        "old": 24350907
      }, 
      "title": "Miriam_Escofet", 
      "title_s": "Miriam Escofet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 262125, 
      "rev_ids": {
        "new": 24344857, 
        "old": 24080427
      }, 
      "title": "Partit_Animalista_Contra_el_Maltractament_Animal", 
      "title_s": "Partit Animalista Contra el Maltractament Animal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772918, 
      "rev_ids": {
        "new": 24301414, 
        "old": 24249032
      }, 
      "title": "David_Pere_Martinez_Or\u00f3", 
      "title_s": "David Pere Martinez Or\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 565, 
      "rev_ids": {
        "new": 24302439, 
        "old": 23889618
      }, 
      "title": "Clima", 
      "title_s": "Clima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 10561, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362481, 
        "old": 23737470
      }, 
      "title": "\u00c0cid_desoxiribonucleic", 
      "title_s": "\u00c0cid desoxiribonucleic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 255314, 
      "rev_ids": {
        "new": 24349721, 
        "old": 23766413
      }, 
      "title": "Magnetar", 
      "title_s": "Magnetar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 908087, 
      "rev_ids": {
        "new": 24340001, 
        "old": 22205350
      }, 
      "title": "Mar_d'Aral_Nord", 
      "title_s": "Mar d'Aral Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1778910, 
      "rev_ids": {
        "new": 24353189, 
        "old": 24299526
      }, 
      "title": "Cop_d'estat_de_1964_a_Gabon", 
      "title_s": "Cop d'estat de 1964 a Gabon", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 109927, 
      "rev_ids": {
        "new": 24360343, 
        "old": 24220011
      }, 
      "title": "Premis_Grammy", 
      "title_s": "Premis Grammy", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 273, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24360632, 
        "old": 24258352
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1779313, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362150, 
        "old": 24337649
      }, 
      "title": "Rebel\u00b7li\u00f3_malgaixa_de_1947", 
      "title_s": "Rebel\u00b7li\u00f3 malgaixa de 1947", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1779665, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362171, 
        "old": 24355833
      }, 
      "title": "NASBA", 
      "title_s": "NASBA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1778880, 
      "rev_ids": {
        "new": 24360425, 
        "old": 24297229
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1974", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1974", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1779600, 
      "rev_ids": {
        "new": 24362170, 
        "old": 24350907
      }, 
      "title": "Miriam_Escofet", 
      "title_s": "Miriam Escofet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1778910, 
      "rev_ids": {
        "new": 24353189, 
        "old": 24299526
      }, 
      "title": "Cop_d'estat_de_1964_a_Gabon", 
      "title_s": "Cop d'estat de 1964 a Gabon", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1778578, 
      "rev_ids": {
        "new": 24282408, 
        "old": 24271759
      }, 
      "title": "All_Red_Line", 
      "title_s": "All Red Line", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1778860, 
      "rev_ids": {
        "new": 24331671, 
        "old": 24295024
      }, 
      "title": "Anastasia_Vertinskaia", 
      "title_s": "Anastasia Vertinskaia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1778551, 
      "rev_ids": {
        "new": 24346169, 
        "old": 24269883
      }, 
      "title": "Unitat_Bubnoff", 
      "title_s": "Unitat Bubnoff", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1778666, 
      "rev_ids": {
        "new": 24290848, 
        "old": 24277619
      }, 
      "title": "Onofre_Jaume_Novellas_i_Alabau", 
      "title_s": "Onofre Jaume Novellas i Alabau", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 566, 
    "anon_ip_count": 286, 
    "anon_titles": 334, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 93638, 
    "bot_titles": 79150, 
    "edits": 106417, 
    "titles": 84026, 
    "total_users": 928, 
    "users": 642
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 90, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 23, 
    "users": 21
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1518714, 
      "rev_ids": {
        "new": 24356917, 
        "old": 18788616
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Vic_(perif\u00e8ria)", 
      "title_s": "Llista de monuments de Vic (perif\u00e8ria)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1120885, 
      "rev_ids": {
        "new": 24361391, 
        "old": 12181403
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Santa_Eug\u00e8nia_de_Berga", 
      "title_s": "Llista de monuments de Santa Eug\u00e8nia de Berga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 965439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24309354, 
        "old": 24146069
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_monuments_de_Barcelona", 
      "title_s": "Llista d'antics monuments de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120889, 
      "rev_ids": {
        "new": 24307942, 
        "old": 12181409
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Taradell", 
      "title_s": "Llista de monuments de Taradell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1778802, 
      "rev_ids": {
        "new": 24288509, 
        "old": 24288453
      }, 
      "title": "Cal\u00f3_de_les_Gerres", 
      "title_s": "Cal\u00f3 de les Gerres", 
      "users": 2
    }
  ]
}