{
  "date": "March 10, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 191.6616289615631, 
    "end_date": "2020-03-10T08:05:01.579948", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-03T08:05:01.579948"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 793, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168279601, 
        "old": 168042760
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 152
    }, 
    {
      "edits": 471, 
      "page_id": 213818, 
      "rev_ids": {
        "new": 168252789, 
        "old": 168040336
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 432, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168281075, 
        "old": 168043750
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 186
    }, 
    {
      "edits": 411, 
      "page_id": 79996, 
      "rev_ids": {
        "new": 168276307, 
        "old": 168034087
      }, 
      "title": "Tozeur", 
      "title_s": "Tozeur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 298, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168279746, 
        "old": 168044356
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168281446, 
        "old": 168011239
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168277210, 
        "old": 168042481
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168280537, 
        "old": 168044352
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 74548, 
      "rev_ids": {
        "new": 168277937, 
        "old": 164277922
      }, 
      "title": "Les_Grandes_Familles", 
      "title_s": "Les Grandes Familles", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 84209, 
      "rev_ids": {
        "new": 168231177, 
        "old": 168030351
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 12798157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168274625, 
        "old": 168014996
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans le Nord", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12155900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168270533, 
        "old": 168030002
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2020", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 11166998, 
      "rev_ids": {
        "new": 168252945, 
        "old": 168038744
      }, 
      "title": "Personnages_de_Demain_nous_appartient", 
      "title_s": "Personnages de Demain nous appartient", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168263640, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11304975, 
      "rev_ids": {
        "new": 168225965, 
        "old": 166336828
      }, 
      "title": "Tacon_Forum", 
      "title_s": "Tacon Forum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 12937254, 
      "rev_ids": {
        "new": 168270033, 
        "old": 168010964
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans le Var", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13173157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236908, 
        "old": 168228955
      }, 
      "title": "Sultane_(Q177)", 
      "title_s": "Sultane (Q177)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 537900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168281726, 
        "old": 168025052
      }, 
      "title": "Irving_Berlin", 
      "title_s": "Irving Berlin", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168220461, 
        "old": 168042145
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Truffaut", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Truffaut", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12772360, 
      "rev_ids": {
        "new": 168255189, 
        "old": 168030798
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168263640, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13173157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236908, 
        "old": 168228955
      }, 
      "title": "Sultane_(Q177)", 
      "title_s": "Sultane (Q177)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 13163102, 
      "rev_ids": {
        "new": 168280902, 
        "old": 168067242
      }, 
      "title": "D\u00e9tection_de_COVID-19", 
      "title_s": "D\u00e9tection de COVID-19", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 13165416, 
      "rev_ids": {
        "new": 168281219, 
        "old": 168107758
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Belgique", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Belgique", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13170925, 
      "rev_ids": {
        "new": 168218651, 
        "old": 168190018
      }, 
      "title": "Louis_Deroo", 
      "title_s": "Louis Deroo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13169504, 
      "rev_ids": {
        "new": 168223218, 
        "old": 168164665
      }, 
      "title": "Vestale_(Q176)", 
      "title_s": "Vestale (Q176)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 13172404, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236962, 
        "old": 168216104
      }, 
      "title": "\u00c9mile_Avon", 
      "title_s": "\u00c9mile Avon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13165860, 
      "rev_ids": {
        "new": 168274806, 
        "old": 168113152
      }, 
      "title": "Hilda_Rix_Nicholas", 
      "title_s": "Hilda Rix Nicholas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13171774, 
      "rev_ids": {
        "new": 168240510, 
        "old": 168207154
      }, 
      "title": "Chartreuse_Saint-Sauveur_de_la_Nouvelle-Lumi\u00e8re", 
      "title_s": "Chartreuse Saint-Sauveur de la Nouvelle-Lumi\u00e8re", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 13163739, 
      "rev_ids": {
        "new": 168162826, 
        "old": 168079800
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Monichusen", 
      "title_s": "Chartreuse de Monichusen", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22248, 
    "anon_ip_count": 9612, 
    "anon_titles": 12331, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 30929, 
    "bot_titles": 30366, 
    "edits": 162940, 
    "titles": 83595, 
    "total_users": 25745, 
    "users": 16133
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 162, 
    "anon_ip_count": 113, 
    "anon_titles": 112, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 685, 
    "bot_titles": 564, 
    "edits": 5810, 
    "titles": 2625, 
    "total_users": 948, 
    "users": 835
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 227, 
      "page_id": 13155151, 
      "rev_ids": {
        "new": 168279292, 
        "old": 168041258
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 84367, 
      "rev_ids": {
        "new": 168281249, 
        "old": 168030028
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 2751479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168186251, 
        "old": 168040361
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 7238, 
      "rev_ids": {
        "new": 168161296, 
        "old": 168042964
      }, 
      "title": "Bouddhisme", 
      "title_s": "Bouddhisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 845704, 
      "rev_ids": {
        "new": 168280915, 
        "old": 167988128
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 1
    }
  ]
}