{
  "date": "March 8, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0286781787872314, 
    "end_date": "2023-03-08T08:05:02.389653", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-03-01T08:05:02.389653"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 398, 
      "page_id": 1301676, 
      "rev_ids": {
        "new": 202094012, 
        "old": 201272400
      }, 
      "title": "Muraille_Servienne", 
      "title_s": "Muraille Servienne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 19270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202080203, 
        "old": 200831835
      }, 
      "title": "Rembrandt", 
      "title_s": "Rembrandt", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 15480821, 
      "rev_ids": {
        "new": 202074908, 
        "old": 201874689
      }, 
      "title": "Maureen_Kearney", 
      "title_s": "Maureen Kearney", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 1666911, 
      "rev_ids": {
        "new": 202084382, 
        "old": 200655894
      }, 
      "title": "Enceinte_gallo-romaine_du_Mans", 
      "title_s": "Enceinte gallo-romaine du Mans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 15471097, 
      "rev_ids": {
        "new": 202074997, 
        "old": 201874556
      }, 
      "title": "La_Syndicaliste", 
      "title_s": "La Syndicaliste", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 392990, 
      "rev_ids": {
        "new": 202092135, 
        "old": 201876042
      }, 
      "title": "Locarn", 
      "title_s": "Locarn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 14303739, 
      "rev_ids": {
        "new": 202048652, 
        "old": 201837289
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_en_salle_2023", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme en salle 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 13599454, 
      "rev_ids": {
        "new": 202014850, 
        "old": 201780908
      }, 
      "title": "Liste_des_titres_de_marquis_de_la_noblesse_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste des titres de marquis de la noblesse fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 13637550, 
      "rev_ids": {
        "new": 201978031, 
        "old": 200856464
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 15392034, 
      "rev_ids": {
        "new": 202073793, 
        "old": 201543709
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Bahre\u00efn_2023", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Bahre\u00efn 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 5024370, 
      "rev_ids": {
        "new": 202082818, 
        "old": 201874420
      }, 
      "title": "Jon_Jones_(MMA)", 
      "title_s": "Jon Jones (MMA)", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15448923, 
      "rev_ids": {
        "new": 202093191, 
        "old": 201877182
      }, 
      "title": "Jacques_Aeschlimann", 
      "title_s": "Jacques Aeschlimann", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 4065409, 
      "rev_ids": {
        "new": 202002873, 
        "old": 201877049
      }, 
      "title": "Outfit_de_Chicago", 
      "title_s": "Outfit de Chicago", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 14447237, 
      "rev_ids": {
        "new": 201999997, 
        "old": 201779322
      }, 
      "title": "Ghizlane_Chebbak", 
      "title_s": "Ghizlane Chebbak", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 61163, 
      "rev_ids": {
        "new": 202075903, 
        "old": 201874626
      }, 
      "title": "Orano", 
      "title_s": "Orano", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15490287, 
      "rev_ids": {
        "new": 202047349, 
        "old": 201879169
      }, 
      "title": "Famille_d'Assier_de_Pompignan", 
      "title_s": "Famille d'Assier de Pompignan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9254358, 
      "rev_ids": {
        "new": 202083042, 
        "old": 201863542
      }, 
      "title": "Accord_de_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "Accord de Qu\u00e9bec", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 81050, 
      "rev_ids": {
        "new": 201982307, 
        "old": 201264121
      }, 
      "title": "Just_Fontaine", 
      "title_s": "Just Fontaine", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9745538, 
      "rev_ids": {
        "new": 202028146, 
        "old": 201297244
      }, 
      "title": "Cuisine_centrafricaine", 
      "title_s": "Cuisine centrafricaine", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 202077776, 
        "old": 201839672
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 15490287, 
      "rev_ids": {
        "new": 202047349, 
        "old": 201879169
      }, 
      "title": "Famille_d'Assier_de_Pompignan", 
      "title_s": "Famille d'Assier de Pompignan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15491721, 
      "rev_ids": {
        "new": 202078280, 
        "old": 201897643
      }, 
      "title": "Somatochlora_hineana", 
      "title_s": "Somatochlora hineana", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15502664, 
      "rev_ids": {
        "new": 202072568, 
        "old": 202044372
      }, 
      "title": "Eisi_Gulp", 
      "title_s": "Eisi Gulp", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15504552, 
      "rev_ids": {
        "new": 202078490, 
        "old": 202069949
      }, 
      "title": "Elwing_(entreprise)", 
      "title_s": "Elwing (entreprise)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 15492793, 
      "rev_ids": {
        "new": 202048385, 
        "old": 201912802
      }, 
      "title": "Politique_\u00e9trang\u00e8re_de_l'Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Politique \u00e9trang\u00e8re de l'Alg\u00e9rie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15503430, 
      "rev_ids": {
        "new": 202079040, 
        "old": 202052847
      }, 
      "title": "P\u00e9rolles", 
      "title_s": "P\u00e9rolles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 15499043, 
      "rev_ids": {
        "new": 202074722, 
        "old": 201996759
      }, 
      "title": "Pierre_Even_(cycliste)", 
      "title_s": "Pierre Even (cycliste)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15499672, 
      "rev_ids": {
        "new": 202020932, 
        "old": 202006225
      }, 
      "title": "\u00c9mail_Plantagen\u00eat", 
      "title_s": "\u00c9mail Plantagen\u00eat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15499675, 
      "rev_ids": {
        "new": 202081626, 
        "old": 202006261
      }, 
      "title": "Thomas_Callens", 
      "title_s": "Thomas Callens", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 15501165, 
      "rev_ids": {
        "new": 202085995, 
        "old": 202024639
      }, 
      "title": "Racisme_en_Tunisie", 
      "title_s": "Racisme en Tunisie", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17459, 
    "anon_ip_count": 7516, 
    "anon_titles": 10257, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 4527, 
    "bot_titles": 4192, 
    "edits": 141521, 
    "titles": 71789, 
    "total_users": 21318, 
    "users": 13802
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 264, 
    "anon_ip_count": 189, 
    "anon_titles": 186, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 672, 
    "bot_titles": 561, 
    "edits": 7773, 
    "titles": 4962, 
    "total_users": 1089, 
    "users": 900
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 11059913, 
      "rev_ids": {
        "new": 202082162, 
        "old": 201402496
      }, 
      "title": "Charlotte_d'Ornellas", 
      "title_s": "Charlotte d'Ornellas", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15499961, 
      "rev_ids": {
        "new": 202087647, 
        "old": 202009897
      }, 
      "title": "Thomas_Callens/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Thomas Callens/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 15207569, 
      "rev_ids": {
        "new": 202063250, 
        "old": 200808529
      }, 
      "title": "Sabotage_des_gazoducs_Nord_Stream", 
      "title_s": "Sabotage des gazoducs Nord Stream", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1171972, 
      "rev_ids": {
        "new": 202074509, 
        "old": 201856123
      }, 
      "title": "Pierre_Palmade", 
      "title_s": "Pierre Palmade", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 609270, 
      "rev_ids": {
        "new": 202070954, 
        "old": 201798897
      }, 
      "title": "Memory_Alpha/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Memory Alpha/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 10
    }
  ]
}