{
  "date": "July 9, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.10176301002502441, 
    "end_date": "2024-07-09T08:19:01.990717", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2024-07-02T08:19:01.990717"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 66676, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442703, 
        "old": 2441858
      }, 
      "title": "Mao_Zedong", 
      "title_s": "Mao Zedong", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 166570, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442569, 
        "old": 2376135
      }, 
      "title": "Folca_comuna", 
      "title_s": "Folca comuna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 171897, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442965, 
        "old": 2374217
      }, 
      "title": "Minist\u00e8ri_dels_Afars_Estrangi\u00e8rs_(Fran\u00e7a)", 
      "title_s": "Minist\u00e8ri dels Afars Estrangi\u00e8rs (Fran\u00e7a)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 17572, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442868, 
        "old": 2442278
      }, 
      "title": "Union_de_las_Republicas_Socialistas_Sovieticas", 
      "title_s": "Union de las Republicas Socialistas Sovieticas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 171909, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442921, 
        "old": 2425300
      }, 
      "title": "Tresena_Republica", 
      "title_s": "Tresena Republica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 197082, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442928, 
        "old": 2442914
      }, 
      "title": "Leslie_Medina", 
      "title_s": "Leslie Medina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 121380, 
      "rev_ids": {
        "new": 2443011, 
        "old": 2442364
      }, 
      "title": "Roerg\u00e0s_(sosdial\u00e8cte)", 
      "title_s": "Roerg\u00e0s (sosdial\u00e8cte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 102365, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442793, 
        "old": 2411349
      }, 
      "title": "Farreiras_e_Sant_Mari", 
      "title_s": "Farreiras e Sant Mari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 114467, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442784, 
        "old": 2435253
      }, 
      "title": "Romanhat", 
      "title_s": "Romanhat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 40113, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442886, 
        "old": 2441947
      }, 
      "title": "Alexandre_lo_Grand", 
      "title_s": "Alexandre lo Grand", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 24537, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442729, 
        "old": 2378438
      }, 
      "title": "Us\u00e8s", 
      "title_s": "Us\u00e8s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 11742, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442944, 
        "old": 2410358
      }, 
      "title": "Gavaudan", 
      "title_s": "Gavaudan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 133261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442864, 
        "old": 2437318
      }, 
      "title": "Vocala_ob\u00e8rta_posteriora_arredondida", 
      "title_s": "Vocala ob\u00e8rta posteriora arredondida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 151821, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442803, 
        "old": 2442774
      }, 
      "title": "D\u00e0rius_Ir", 
      "title_s": "D\u00e0rius Ir", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197041, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442588, 
        "old": 2442429
      }, 
      "title": "Nov\u00e8l_Front_Popular", 
      "title_s": "Nov\u00e8l Front Popular", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 103690, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442764, 
        "old": 2442048
      }, 
      "title": "Cobon", 
      "title_s": "Cobon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 162499, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442556, 
        "old": 2442408
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia_(region_administrativa)", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia (region administrativa)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 185932, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442814, 
        "old": 2426352
      }, 
      "title": "Jad_Wio", 
      "title_s": "Jad Wio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197088, 
      "rev_ids": {
        "new": 2443009, 
        "old": 2442991
      }, 
      "title": "Eleccions_legislativas_francesas_de_2024_en_Occit\u00e0nia_Granda", 
      "title_s": "Eleccions legislativas francesas de 2024 en Occit\u00e0nia Granda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 146707, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442552, 
        "old": 2428160
      }, 
      "title": "Etnia", 
      "title_s": "Etnia", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 197082, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442928, 
        "old": 2442914
      }, 
      "title": "Leslie_Medina", 
      "title_s": "Leslie Medina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197088, 
      "rev_ids": {
        "new": 2443009, 
        "old": 2442991
      }, 
      "title": "Eleccions_legislativas_francesas_de_2024_en_Occit\u00e0nia_Granda", 
      "title_s": "Eleccions legislativas francesas de 2024 en Occit\u00e0nia Granda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197041, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442588, 
        "old": 2442429
      }, 
      "title": "Nov\u00e8l_Front_Popular", 
      "title_s": "Nov\u00e8l Front Popular", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 197089, 
      "rev_ids": {
        "new": 2443018, 
        "old": 2443014
      }, 
      "title": "East_Side_Beat", 
      "title_s": "East Side Beat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 197084, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442954, 
        "old": 2442952
      }, 
      "title": "Fredz", 
      "title_s": "Fredz", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 197087, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442990, 
        "old": 2442988
      }, 
      "title": "Eleccions_legislativas_de_2024_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions legislativas de 2024 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 197070, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442831, 
        "old": 2442796
      }, 
      "title": "Canton_delh_Pu\u00e8i_de_Velai_Sud-\u00c8st", 
      "title_s": "Canton delh Pu\u00e8i de Velai Sud-\u00c8st", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 197079, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442866, 
        "old": 2442865
      }, 
      "title": "Combinat", 
      "title_s": "Combinat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 197086, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442982, 
        "old": 2442980
      }, 
      "title": "Keir_Starmer", 
      "title_s": "Keir Starmer", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 105, 
    "anon_ip_count": 17, 
    "anon_titles": 66, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 32, 
    "bot_titles": 32, 
    "edits": 455, 
    "titles": 235, 
    "total_users": 69, 
    "users": 52
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}