{
  "date": "August 5, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.962867021560669, 
    "end_date": "2021-08-05T23:03:01.914867", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2021-07-29T23:03:01.914867"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 384, 
      "page_id": 10768415, 
      "rev_ids": {
        "new": 214526337, 
        "old": 214324067
      }, 
      "title": "Olympische_Sommerspiele_2020/Teilnehmer_(Deutschland)", 
      "title_s": "Olympische Sommerspiele 2020/Teilnehmer (Deutschland)", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 318, 
      "page_id": 1868619, 
      "rev_ids": {
        "new": 214530448, 
        "old": 207886877
      }, 
      "title": "Jean-Philippe_Baratier", 
      "title_s": "Jean-Philippe Baratier", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 11773976, 
      "rev_ids": {
        "new": 214526114, 
        "old": 214326388
      }, 
      "title": "Helena_Potocka", 
      "title_s": "Helena Potocka", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11837312, 
      "rev_ids": {
        "new": 214522535, 
        "old": 214327608
      }, 
      "title": "Nekrolog_Juli_2021", 
      "title_s": "Nekrolog Juli 2021", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10055874, 
      "rev_ids": {
        "new": 214529556, 
        "old": 214270425
      }, 
      "title": "Bundestagswahl_2021", 
      "title_s": "Bundestagswahl 2021", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1269053, 
      "rev_ids": {
        "new": 214526670, 
        "old": 214293636
      }, 
      "title": "Hugo_Kraas", 
      "title_s": "Hugo Kraas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 5702090, 
      "rev_ids": {
        "new": 214522733, 
        "old": 214261739
      }, 
      "title": "Johannes_Hyrkanos_I.", 
      "title_s": "Johannes Hyrkanos I.", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11340820, 
      "rev_ids": {
        "new": 214523878, 
        "old": 214321947
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland/Statistik", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland/Statistik", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11873295, 
      "rev_ids": {
        "new": 214463814, 
        "old": 214375313
      }, 
      "title": "Zum_Abschied_vom_Vater", 
      "title_s": "Zum Abschied vom Vater", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10824462, 
      "rev_ids": {
        "new": 214528314, 
        "old": 214317612
      }, 
      "title": "Olympische_Sommerspiele_2020/Teilnehmer_(Schweiz)", 
      "title_s": "Olympische Sommerspiele 2020/Teilnehmer (Schweiz)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4533796, 
      "rev_ids": {
        "new": 214498058, 
        "old": 214323457
      }, 
      "title": "Sucharit_Bhakdi", 
      "title_s": "Sucharit Bhakdi", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 11869807, 
      "rev_ids": {
        "new": 214522223, 
        "old": 214282970
      }, 
      "title": "Kirschberg_(Weimar)", 
      "title_s": "Kirschberg (Weimar)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11872652, 
      "rev_ids": {
        "new": 214528200, 
        "old": 214355551
      }, 
      "title": "Hitzewelle_in_S\u00fcdeuropa_2021", 
      "title_s": "Hitzewelle in S\u00fcdeuropa 2021", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10632124, 
      "rev_ids": {
        "new": 214529718, 
        "old": 213954399
      }, 
      "title": "Olympische_Sommerspiele_2020/Leichtathletik", 
      "title_s": "Olympische Sommerspiele 2020/Leichtathletik", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10678614, 
      "rev_ids": {
        "new": 214519922, 
        "old": 214323797
      }, 
      "title": "Medaillenspiegel_der_Olympischen_Sommerspiele_2020", 
      "title_s": "Medaillenspiegel der Olympischen Sommerspiele 2020", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11872444, 
      "rev_ids": {
        "new": 214437216, 
        "old": 214351989
      }, 
      "title": "Das_dreiunddrei\u00dfigste_Jahr", 
      "title_s": "Das dreiunddrei\u00dfigste Jahr", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10674313, 
      "rev_ids": {
        "new": 214520961, 
        "old": 214316718
      }, 
      "title": "Olympische_Sommerspiele_2020/Handball_\u2013_M\u00e4nner", 
      "title_s": "Olympische Sommerspiele 2020/Handball \u2013 M\u00e4nner", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11724120, 
      "rev_ids": {
        "new": 214528559, 
        "old": 214317213
      }, 
      "title": "Olympische_Sommerspiele_2020/Teilnehmer_(Ukraine)", 
      "title_s": "Olympische Sommerspiele 2020/Teilnehmer (Ukraine)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 11858491, 
      "rev_ids": {
        "new": 214525922, 
        "old": 214317311
      }, 
      "title": "Joh._A._Benckiser_(Unternehmen)", 
      "title_s": "Joh. A. Benckiser (Unternehmen)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10825227, 
      "rev_ids": {
        "new": 214528178, 
        "old": 214310033
      }, 
      "title": "Olympische_Sommerspiele_2020/Teilnehmer_(Niederlande)", 
      "title_s": "Olympische Sommerspiele 2020/Teilnehmer (Niederlande)", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11873295, 
      "rev_ids": {
        "new": 214463814, 
        "old": 214375313
      }, 
      "title": "Zum_Abschied_vom_Vater", 
      "title_s": "Zum Abschied vom Vater", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 11872652, 
      "rev_ids": {
        "new": 214528200, 
        "old": 214355551
      }, 
      "title": "Hitzewelle_in_S\u00fcdeuropa_2021", 
      "title_s": "Hitzewelle in S\u00fcdeuropa 2021", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11872444, 
      "rev_ids": {
        "new": 214437216, 
        "old": 214351989
      }, 
      "title": "Das_dreiunddrei\u00dfigste_Jahr", 
      "title_s": "Das dreiunddrei\u00dfigste Jahr", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 11873604, 
      "rev_ids": {
        "new": 214484365, 
        "old": 214384897
      }, 
      "title": "Gernot_Rieger", 
      "title_s": "Gernot Rieger", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 11873790, 
      "rev_ids": {
        "new": 214530072, 
        "old": 214392419
      }, 
      "title": "Erm\u00fcdung_und_\u00dcberm\u00fcdung_von_Seeleuten_-_\"Seafarers_Fatigue\"", 
      "title_s": "Erm\u00fcdung und \u00dcberm\u00fcdung von Seeleuten - \"Seafarers Fatigue\"", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11877704, 
      "rev_ids": {
        "new": 214529479, 
        "old": 214502518
      }, 
      "title": "Reichspropagandaamt", 
      "title_s": "Reichspropagandaamt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 11872065, 
      "rev_ids": {
        "new": 214525277, 
        "old": 214341109
      }, 
      "title": "Nekrolog_August_2021", 
      "title_s": "Nekrolog August 2021", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 11873068, 
      "rev_ids": {
        "new": 214508659, 
        "old": 214367968
      }, 
      "title": "St._Ulrich_(Schlettau)", 
      "title_s": "St. Ulrich (Schlettau)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 11875167, 
      "rev_ids": {
        "new": 214527526, 
        "old": 214432242
      }, 
      "title": "Thomas_Heinrich_B\u00e4umler", 
      "title_s": "Thomas Heinrich B\u00e4umler", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11874092, 
      "rev_ids": {
        "new": 214525827, 
        "old": 214403429
      }, 
      "title": "Corinna_Menn", 
      "title_s": "Corinna Menn", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 9697, 
    "anon_ip_count": 5786, 
    "anon_titles": 6715, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 5472, 
    "bot_titles": 4842, 
    "edits": 127515, 
    "titles": 70035, 
    "total_users": 17993, 
    "users": 12207
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 847, 
    "anon_ip_count": 496, 
    "anon_titles": 525, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 766, 
    "bot_titles": 734, 
    "edits": 7377, 
    "titles": 2836, 
    "total_users": 2162, 
    "users": 1666
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8191668, 
      "rev_ids": {
        "new": 214526476, 
        "old": 214323138
      }, 
      "title": "Sucharit_Bhakdi", 
      "title_s": "Sucharit Bhakdi", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 2384553, 
      "rev_ids": {
        "new": 214496614, 
        "old": 214330393
      }, 
      "title": "Karl_Ludwig_von_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "Karl Ludwig von \u00d6sterreich", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 2691979, 
      "rev_ids": {
        "new": 214522856, 
        "old": 214326421
      }, 
      "title": "Geschlechtergerechte_Sprache", 
      "title_s": "Geschlechtergerechte Sprache", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 2551429, 
      "rev_ids": {
        "new": 214480828, 
        "old": 214320544
      }, 
      "title": "Rothsch\u00f6nberger_Stolln", 
      "title_s": "Rothsch\u00f6nberger Stolln", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 5197175, 
      "rev_ids": {
        "new": 214516793, 
        "old": 214326447
      }, 
      "title": "Marcial_Maciel", 
      "title_s": "Marcial Maciel", 
      "users": 11
    }
  ]
}