{
  "date": "July 26, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.29938793182373047, 
    "end_date": "2023-07-26T23:21:01.516870", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2023-07-19T23:21:01.516870"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 830184, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234192, 
        "old": 8232896
      }, 
      "title": "Fasnia", 
      "title_s": "Fasnia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 830195, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234191, 
        "old": 8233062
      }, 
      "title": "Arico", 
      "title_s": "Arico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 682821, 
      "rev_ids": {
        "new": 8224577, 
        "old": 7554089
      }, 
      "title": "Municipoj_de_la_provinco_Albacete", 
      "title_s": "Municipoj de la provinco Albacete", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 5312, 
      "rev_ids": {
        "new": 8231979, 
        "old": 7861990
      }, 
      "title": "23-a_de_julio", 
      "title_s": "23-a de julio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 830100, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233024, 
        "old": 8232223
      }, 
      "title": "Sandra_Ysbrandy", 
      "title_s": "Sandra Ysbrandy", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 830045, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233040, 
        "old": 8231774
      }, 
      "title": "Candelaria_(Santa_Cruz_de_Tenerife)", 
      "title_s": "Candelaria (Santa Cruz de Tenerife)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7699, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234228, 
        "old": 8221981
      }, 
      "title": "Bilbao", 
      "title_s": "Bilbao", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 829838, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233227, 
        "old": 8227362
      }, 
      "title": "ZKM_Centro_por_Arto_kaj_Medioj_Karlsruhe", 
      "title_s": "ZKM Centro por Arto kaj Medioj Karlsruhe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5119, 
      "rev_ids": {
        "new": 8225782, 
        "old": 8152065
      }, 
      "title": "20-a_de_julio", 
      "title_s": "20-a de julio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 829953, 
      "rev_ids": {
        "new": 8232035, 
        "old": 8230754
      }, 
      "title": "Tegueste", 
      "title_s": "Tegueste", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 5468, 
      "rev_ids": {
        "new": 8230785, 
        "old": 7665097
      }, 
      "title": "21-a_de_julio", 
      "title_s": "21-a de julio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 830227, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234209, 
        "old": 8233829
      }, 
      "title": "Granadilla_de_Abona", 
      "title_s": "Granadilla de Abona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6660, 
      "rev_ids": {
        "new": 8230996, 
        "old": 8207549
      }, 
      "title": "22-a_de_julio", 
      "title_s": "22-a de julio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 794417, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234299, 
        "old": 8207602
      }, 
      "title": "96-a_SAT-Kongreso_2023", 
      "title_s": "96-a SAT-Kongreso 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10860, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234146, 
        "old": 8186596
      }, 
      "title": "25-a_de_julio", 
      "title_s": "25-a de julio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 830112, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233020, 
        "old": 8232323
      }, 
      "title": "G\u00fc\u00edmar", 
      "title_s": "G\u00fc\u00edmar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 19016, 
      "rev_ids": {
        "new": 8232694, 
        "old": 7875960
      }, 
      "title": "Bon\u015danco", 
      "title_s": "Bon\u015danco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 830252, 
      "rev_ids": {
        "new": 8235377, 
        "old": 8234232
      }, 
      "title": "San_Miguel_de_Abona", 
      "title_s": "San Miguel de Abona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 830277, 
      "rev_ids": {
        "new": 8235368, 
        "old": 8234313
      }, 
      "title": "Vilaflor_de_Chasna", 
      "title_s": "Vilaflor de Chasna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 830316, 
      "rev_ids": {
        "new": 8235207, 
        "old": 8234964
      }, 
      "title": "Gu\u00eda_de_Isora", 
      "title_s": "Gu\u00eda de Isora", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 830184, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234192, 
        "old": 8232896
      }, 
      "title": "Fasnia", 
      "title_s": "Fasnia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 830195, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234191, 
        "old": 8233062
      }, 
      "title": "Arico", 
      "title_s": "Arico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 830045, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233040, 
        "old": 8231774
      }, 
      "title": "Candelaria_(Santa_Cruz_de_Tenerife)", 
      "title_s": "Candelaria (Santa Cruz de Tenerife)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 830100, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233024, 
        "old": 8232223
      }, 
      "title": "Sandra_Ysbrandy", 
      "title_s": "Sandra Ysbrandy", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 829838, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233227, 
        "old": 8227362
      }, 
      "title": "ZKM_Centro_por_Arto_kaj_Medioj_Karlsruhe", 
      "title_s": "ZKM Centro por Arto kaj Medioj Karlsruhe", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 830227, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234209, 
        "old": 8233829
      }, 
      "title": "Granadilla_de_Abona", 
      "title_s": "Granadilla de Abona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 829953, 
      "rev_ids": {
        "new": 8232035, 
        "old": 8230754
      }, 
      "title": "Tegueste", 
      "title_s": "Tegueste", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 830112, 
      "rev_ids": {
        "new": 8233020, 
        "old": 8232323
      }, 
      "title": "G\u00fc\u00edmar", 
      "title_s": "G\u00fc\u00edmar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 830316, 
      "rev_ids": {
        "new": 8235207, 
        "old": 8234964
      }, 
      "title": "Gu\u00eda_de_Isora", 
      "title_s": "Gu\u00eda de Isora", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 830252, 
      "rev_ids": {
        "new": 8235377, 
        "old": 8234232
      }, 
      "title": "San_Miguel_de_Abona", 
      "title_s": "San Miguel de Abona", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 107, 
    "anon_ip_count": 38, 
    "anon_titles": 82, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 4428, 
    "bot_titles": 4403, 
    "edits": 10796, 
    "titles": 7601, 
    "total_users": 180, 
    "users": 142
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 26, 
    "titles": 10, 
    "total_users": 3, 
    "users": 3
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 66221, 
      "rev_ids": {
        "new": 8227357, 
        "old": 8220671
      }, 
      "title": "Departementoj_de_Francio", 
      "title_s": "Departementoj de Francio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 31777, 
      "rev_ids": {
        "new": 8227460, 
        "old": 5443842
      }, 
      "title": "Lakna\u016do", 
      "title_s": "Lakna\u016do", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 823006, 
      "rev_ids": {
        "new": 8234310, 
        "old": 8102056
      }, 
      "title": "96-a_SAT-Kongreso_2023", 
      "title_s": "96-a SAT-Kongreso 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 313446, 
      "rev_ids": {
        "new": 8227556, 
        "old": 2772651
      }, 
      "title": "\u015clagro", 
      "title_s": "\u015clagro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 829800, 
      "rev_ids": {
        "new": 8225985, 
        "old": 8225940
      }, 
      "title": "Komunumoj_de_Marne", 
      "title_s": "Komunumoj de Marne", 
      "users": 1
    }
  ]
}