{
  "date": "December 19, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.096114873886108, 
    "end_date": "2019-12-19T13:11:01.340437", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-12-12T13:11:01.340437"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1721006, 
      "rev_ids": {
        "new": 22481600, 
        "old": 22468307
      }, 
      "title": "Llista_de_tempestes_documentades_a_la_Mar_Mediterr\u00e0nia", 
      "title_s": "Llista de tempestes documentades a la Mar Mediterr\u00e0nia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1720162, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483950, 
        "old": 22463121
      }, 
      "title": "Super_CinExin", 
      "title_s": "Super CinExin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1720405, 
      "rev_ids": {
        "new": 22481845, 
        "old": 22465028
      }, 
      "title": "Vehicle_\u00fanic", 
      "title_s": "Vehicle \u00fanic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1721609, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483780, 
        "old": 22476532
      }, 
      "title": "David_Plana", 
      "title_s": "David Plana", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1480960, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483975, 
        "old": 21488992
      }, 
      "title": "Conlloga_Muixeranga_de_Castell\u00f3", 
      "title_s": "Conlloga Muixeranga de Castell\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1721614, 
      "rev_ids": {
        "new": 22479557, 
        "old": 22476570
      }, 
      "title": "Llista_d'est\u00e0ndards_de_jazz", 
      "title_s": "Llista d'est\u00e0ndards de jazz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 637591, 
      "rev_ids": {
        "new": 22476764, 
        "old": 22457417
      }, 
      "title": "Transmissi\u00f3_variable_cont\u00ednua", 
      "title_s": "Transmissi\u00f3 variable cont\u00ednua", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 800554, 
      "rev_ids": {
        "new": 22484028, 
        "old": 22088566
      }, 
      "title": "Front_Iugoslau", 
      "title_s": "Front Iugoslau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1721384, 
      "rev_ids": {
        "new": 22477156, 
        "old": 22473525
      }, 
      "title": "Columnes_bas\u00e0ltiques", 
      "title_s": "Columnes bas\u00e0ltiques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1720995, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482182, 
        "old": 22468168
      }, 
      "title": "Entreteniment_a_bord", 
      "title_s": "Entreteniment a bord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1721862, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482730, 
        "old": 22480014
      }, 
      "title": "Foc_de_camp", 
      "title_s": "Foc de camp", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 182555, 
      "rev_ids": {
        "new": 22479339, 
        "old": 22463919
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_cinema", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del cinema", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1721321, 
      "rev_ids": {
        "new": 22476824, 
        "old": 22472709
      }, 
      "title": "Theodore_Stephanides", 
      "title_s": "Theodore Stephanides", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1716112, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482057, 
        "old": 22463320
      }, 
      "title": "Central_hidroel\u00e8ctrica_de_Capdella", 
      "title_s": "Central hidroel\u00e8ctrica de Capdella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1595941, 
      "rev_ids": {
        "new": 22470257, 
        "old": 21183389
      }, 
      "title": "Mari\u00e0_Antoni_Espinal_i_Armengol", 
      "title_s": "Mari\u00e0 Antoni Espinal i Armengol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1683906, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483474, 
        "old": 21499911
      }, 
      "title": "Presa_de_terra", 
      "title_s": "Presa de terra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1720011, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482188, 
        "old": 22464044
      }, 
      "title": "Geoparc_Comarca_Minera", 
      "title_s": "Geoparc Comarca Minera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1720806, 
      "rev_ids": {
        "new": 22479151, 
        "old": 22466692
      }, 
      "title": "Desastre_del_riu_Bes\u00f2s", 
      "title_s": "Desastre del riu Bes\u00f2s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1713379, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482295, 
        "old": 22435785
      }, 
      "title": "Torneig_de_Candidats_de_2018", 
      "title_s": "Torneig de Candidats de 2018", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 83061, 
      "rev_ids": {
        "new": 22479428, 
        "old": 22458128
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0_d'Occident", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0 d'Occident", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1721006, 
      "rev_ids": {
        "new": 22481600, 
        "old": 22468307
      }, 
      "title": "Llista_de_tempestes_documentades_a_la_Mar_Mediterr\u00e0nia", 
      "title_s": "Llista de tempestes documentades a la Mar Mediterr\u00e0nia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1721609, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483780, 
        "old": 22476532
      }, 
      "title": "David_Plana", 
      "title_s": "David Plana", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1721614, 
      "rev_ids": {
        "new": 22479557, 
        "old": 22476570
      }, 
      "title": "Llista_d'est\u00e0ndards_de_jazz", 
      "title_s": "Llista d'est\u00e0ndards de jazz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1721384, 
      "rev_ids": {
        "new": 22477156, 
        "old": 22473525
      }, 
      "title": "Columnes_bas\u00e0ltiques", 
      "title_s": "Columnes bas\u00e0ltiques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1720995, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482182, 
        "old": 22468168
      }, 
      "title": "Entreteniment_a_bord", 
      "title_s": "Entreteniment a bord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1721862, 
      "rev_ids": {
        "new": 22482730, 
        "old": 22480014
      }, 
      "title": "Foc_de_camp", 
      "title_s": "Foc de camp", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1721321, 
      "rev_ids": {
        "new": 22476824, 
        "old": 22472709
      }, 
      "title": "Theodore_Stephanides", 
      "title_s": "Theodore Stephanides", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1721359, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483486, 
        "old": 22473174
      }, 
      "title": "Helen_Shapiro", 
      "title_s": "Helen Shapiro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1721132, 
      "rev_ids": {
        "new": 22472361, 
        "old": 22470284
      }, 
      "title": "Anne-Marie_David", 
      "title_s": "Anne-Marie David", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1720949, 
      "rev_ids": {
        "new": 22483097, 
        "old": 22467798
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Rosario_Endrinal", 
      "title_s": "Assassinat de Rosario Endrinal", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1005, 
    "anon_ip_count": 541, 
    "anon_titles": 609, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 2200, 
    "bot_titles": 2029, 
    "edits": 13292, 
    "titles": 6622, 
    "total_users": 1605, 
    "users": 1064
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 70, 
    "titles": 47, 
    "total_users": 35, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1362121, 
      "rev_ids": {
        "new": 22481672, 
        "old": 16254580
      }, 
      "title": "Rob\u00e8rt_Arricau", 
      "title_s": "Rob\u00e8rt Arricau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1721095, 
      "rev_ids": {
        "new": 22470138, 
        "old": 22469979
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Genealogia,_Her\u00e0ldica,_Sigil\u00b7lografia,_Vexil\u00b7lologia_i_Nobili\u00e0ria", 
      "title_s": "Societat Catalana de Genealogia, Her\u00e0ldica, Sigil\u00b7lografia, Vexil\u00b7lologia i Nobili\u00e0ria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1721150, 
      "rev_ids": {
        "new": 22473056, 
        "old": 22470467
      }, 
      "title": "Llista_de_tempestes_documentades_a_la_Mar_Mediterr\u00e0nia", 
      "title_s": "Llista de tempestes documentades a la Mar Mediterr\u00e0nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1418322, 
      "rev_ids": {
        "new": 22465747, 
        "old": 17161708
      }, 
      "title": "Pic_de_l'Oratori", 
      "title_s": "Pic de l'Oratori", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1721243, 
      "rev_ids": {
        "new": 22473073, 
        "old": 22471819
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'esqu\u00ed_de_Coll_de_Pal", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'esqu\u00ed de Coll de Pal", 
      "users": 2
    }
  ]
}