{
  "date": "July 1, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9990520477294922, 
    "end_date": "2021-07-01T08:05:02.049682", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-06-24T08:05:02.049682"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 316, 
      "page_id": 5138459, 
      "rev_ids": {
        "new": 184255218, 
        "old": 184082280
      }, 
      "title": "Championnat_d'Europe_de_football_2020", 
      "title_s": "Championnat d'Europe de football 2020", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 608589, 
      "rev_ids": {
        "new": 184239940, 
        "old": 183770903
      }, 
      "title": "Liste_de_personnalit\u00e9s_inhum\u00e9es_au_cimeti\u00e8re_du_Montparnasse", 
      "title_s": "Liste de personnalit\u00e9s inhum\u00e9es au cimeti\u00e8re du Montparnasse", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 14212469, 
      "rev_ids": {
        "new": 184254469, 
        "old": 184139303
      }, 
      "title": "Ch\u00e9lation_des_m\u00e9taux_lourds_dans_l'autisme", 
      "title_s": "Ch\u00e9lation des m\u00e9taux lourds dans l'autisme", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 14204051, 
      "rev_ids": {
        "new": 184268820, 
        "old": 184002857
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2021", 
      "title_s": "Simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2021", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 14133723, 
      "rev_ids": {
        "new": 184249074, 
        "old": 184024967
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Styrie_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Styrie 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 14213770, 
      "rev_ids": {
        "new": 184266267, 
        "old": 184160858
      }, 
      "title": "Coupe_interf\u00e9d\u00e9rale", 
      "title_s": "Coupe interf\u00e9d\u00e9rale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 184268579, 
        "old": 184081311
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 1007519, 
      "rev_ids": {
        "new": 184253017, 
        "old": 183989718
      }, 
      "title": "Origines_des_Basques", 
      "title_s": "Origines des Basques", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 14064839, 
      "rev_ids": {
        "new": 184264383, 
        "old": 183751663
      }, 
      "title": "Banda_MS", 
      "title_s": "Banda MS", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 12389633, 
      "rev_ids": {
        "new": 184258611, 
        "old": 184061836
      }, 
      "title": "Tour_de_France_2021", 
      "title_s": "Tour de France 2021", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 13853262, 
      "rev_ids": {
        "new": 184258371, 
        "old": 184078483
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Alsace", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Alsace", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 6328191, 
      "rev_ids": {
        "new": 184231071, 
        "old": 184081138
      }, 
      "title": "Angele_Dei", 
      "title_s": "Angele Dei", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13745759, 
      "rev_ids": {
        "new": 184202593, 
        "old": 184041842
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 13637162, 
      "rev_ids": {
        "new": 184245000, 
        "old": 184081619
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2021_en_Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2021 en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14212005, 
      "rev_ids": {
        "new": 184214667, 
        "old": 184130415
      }, 
      "title": "Marie-Louise_C\u00e9bron-Norbens", 
      "title_s": "Marie-Louise C\u00e9bron-Norbens", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 4662776, 
      "rev_ids": {
        "new": 184202410, 
        "old": 183619443
      }, 
      "title": "Michel_Onfray", 
      "title_s": "Michel Onfray", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11448588, 
      "rev_ids": {
        "new": 184253029, 
        "old": 184070594
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9glises_de_la_Dordogne", 
      "title_s": "Liste des \u00e9glises de la Dordogne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 3250935, 
      "rev_ids": {
        "new": 184267630, 
        "old": 184079830
      }, 
      "title": "Erdeven", 
      "title_s": "Erdeven", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 184269432, 
        "old": 184037467
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 14214252, 
      "rev_ids": {
        "new": 184205672, 
        "old": 184168031
      }, 
      "title": "Shimon_Schwab", 
      "title_s": "Shimon Schwab", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 14212469, 
      "rev_ids": {
        "new": 184254469, 
        "old": 184139303
      }, 
      "title": "Ch\u00e9lation_des_m\u00e9taux_lourds_dans_l'autisme", 
      "title_s": "Ch\u00e9lation des m\u00e9taux lourds dans l'autisme", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 14213770, 
      "rev_ids": {
        "new": 184266267, 
        "old": 184160858
      }, 
      "title": "Coupe_interf\u00e9d\u00e9rale", 
      "title_s": "Coupe interf\u00e9d\u00e9rale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 14212005, 
      "rev_ids": {
        "new": 184214667, 
        "old": 184130415
      }, 
      "title": "Marie-Louise_C\u00e9bron-Norbens", 
      "title_s": "Marie-Louise C\u00e9bron-Norbens", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 14214252, 
      "rev_ids": {
        "new": 184205672, 
        "old": 184168031
      }, 
      "title": "Shimon_Schwab", 
      "title_s": "Shimon Schwab", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 14212857, 
      "rev_ids": {
        "new": 184234842, 
        "old": 184144463
      }, 
      "title": "Saison_4_de_Stranger_Things", 
      "title_s": "Saison 4 de Stranger Things", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 14214238, 
      "rev_ids": {
        "new": 184264983, 
        "old": 184167845
      }, 
      "title": "Simple_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2021", 
      "title_s": "Simple dames du tournoi de Wimbledon 2021", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14215266, 
      "rev_ids": {
        "new": 184253435, 
        "old": 184186882
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Bucquet", 
      "title_s": "\u00c9ric Bucquet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14217562, 
      "rev_ids": {
        "new": 184268463, 
        "old": 184225054
      }, 
      "title": "Simone_Fr\u00e9valles", 
      "title_s": "Simone Fr\u00e9valles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14216376, 
      "rev_ids": {
        "new": 184266131, 
        "old": 184203105
      }, 
      "title": "Traite_n\u00e9gri\u00e8re_et_esclavage_dans_l'Empire_colonial_n\u00e9erlandais", 
      "title_s": "Traite n\u00e9gri\u00e8re et esclavage dans l'Empire colonial n\u00e9erlandais", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 14213110, 
      "rev_ids": {
        "new": 184220267, 
        "old": 184147459
      }, 
      "title": "Violence_familiale_dans_l'islam", 
      "title_s": "Violence familiale dans l'islam", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17256, 
    "anon_ip_count": 7394, 
    "anon_titles": 9104, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 9760, 
    "bot_titles": 8849, 
    "edits": 124711, 
    "titles": 58641, 
    "total_users": 20624, 
    "users": 13230
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 143, 
    "anon_ip_count": 74, 
    "anon_titles": 78, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 491, 
    "bot_titles": 434, 
    "edits": 5050, 
    "titles": 2634, 
    "total_users": 790, 
    "users": 716
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8143143, 
      "rev_ids": {
        "new": 184248007, 
        "old": 184077034
      }, 
      "title": "Sonia_Mabrouk", 
      "title_s": "Sonia Mabrouk", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 4968568, 
      "rev_ids": {
        "new": 184269353, 
        "old": 184081594
      }, 
      "title": "Liste_des_plus_longues_cavit\u00e9s_naturelles_souterraines", 
      "title_s": "Liste des plus longues cavit\u00e9s naturelles souterraines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 13638897, 
      "rev_ids": {
        "new": 184255878, 
        "old": 184039358
      }, 
      "title": "Famille_de_Perier", 
      "title_s": "Famille de Perier", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 4640514, 
      "rev_ids": {
        "new": 184261709, 
        "old": 184078456
      }, 
      "title": "Julian_Assange", 
      "title_s": "Julian Assange", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 14143544, 
      "rev_ids": {
        "new": 184268508, 
        "old": 184081403
      }, 
      "title": "Liste_des_simples_trait\u00e9s_dans_le_Tractatus_de_herbis", 
      "title_s": "Liste des simples trait\u00e9s dans le Tractatus de herbis", 
      "users": 4
    }
  ]
}