{
  "date": "July 20, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9647760391235352, 
    "end_date": "2024-07-20T23:11:01.355032", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-13T23:11:01.355032"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1548133, 
      "rev_ids": {
        "new": 33705669, 
        "old": 33620845
      }, 
      "title": "Palau_del_Bar\u00f3_de_Vilagai\u00e0", 
      "title_s": "Palau del Bar\u00f3 de Vilagai\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 212784, 
      "rev_ids": {
        "new": 33695540, 
        "old": 33687735
      }, 
      "title": "Giovanni_Battista_della_Porta", 
      "title_s": "Giovanni Battista della Porta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2104833, 
      "rev_ids": {
        "new": 33706557, 
        "old": 33699472
      }, 
      "title": "Brasil_als_Jocs_Ol\u00edmpics", 
      "title_s": "Brasil als Jocs Ol\u00edmpics", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1626834, 
      "rev_ids": {
        "new": 33690324, 
        "old": 33688295
      }, 
      "title": "Esteban_Navarro_Soriano", 
      "title_s": "Esteban Navarro Soriano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2104296, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704879, 
        "old": 33688501
      }, 
      "title": "Edificis_de_la_Universitat_Pompeu_Fabra_a_la_Rambla", 
      "title_s": "Edificis de la Universitat Pompeu Fabra a la Rambla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 71924, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708347, 
        "old": 33688931
      }, 
      "title": "Neville_Chamberlain", 
      "title_s": "Neville Chamberlain", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708307, 
        "old": 33688548
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 193752, 
      "rev_ids": {
        "new": 33703678, 
        "old": 32530068
      }, 
      "title": "Rosa_Reg\u00e0s_i_Pag\u00e8s", 
      "title_s": "Rosa Reg\u00e0s i Pag\u00e8s", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1057590, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704430, 
        "old": 32483888
      }, 
      "title": "Finca_Sansalvador", 
      "title_s": "Finca Sansalvador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 118928, 
      "rev_ids": {
        "new": 33696892, 
        "old": 32873014
      }, 
      "title": "Extinci\u00f3_del_Cretaci-Paleogen", 
      "title_s": "Extinci\u00f3 del Cretaci-Paleogen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 258255, 
      "rev_ids": {
        "new": 33690401, 
        "old": 32622453
      }, 
      "title": "Santa_Eul\u00e0lia_de_Vilapicina", 
      "title_s": "Santa Eul\u00e0lia de Vilapicina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1405947, 
      "rev_ids": {
        "new": 33698840, 
        "old": 33238211
      }, 
      "title": "Francisco_Sanz_Baldov\u00ed", 
      "title_s": "Francisco Sanz Baldov\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1281164, 
      "rev_ids": {
        "new": 33705300, 
        "old": 32381014
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9_i_Poca", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9 i Poca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 537177, 
      "rev_ids": {
        "new": 33695453, 
        "old": 32657766
      }, 
      "title": "Puritanisme", 
      "title_s": "Puritanisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2105038, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704369, 
        "old": 33702487
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_1986-1987", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 1986-1987", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1503083, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708441, 
        "old": 32199570
      }, 
      "title": "Frederic_Prieto_i_Caball\u00e9", 
      "title_s": "Frederic Prieto i Caball\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2104448, 
      "rev_ids": {
        "new": 33700235, 
        "old": 33691901
      }, 
      "title": "Campionat_de_Catalunya_d'atletisme_-_10.000_metres_llisos", 
      "title_s": "Campionat de Catalunya d'atletisme - 10.000 metres llisos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 953706, 
      "rev_ids": {
        "new": 33701415, 
        "old": 33252720
      }, 
      "title": "Capital_social_(sociologia)", 
      "title_s": "Capital social (sociologia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1725626, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708351, 
        "old": 33684770
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2024", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2100356, 
      "rev_ids": {
        "new": 33703732, 
        "old": 33687141
      }, 
      "title": "X_legislatura_del_Parlament_Europeu", 
      "title_s": "X legislatura del Parlament Europeu", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2104833, 
      "rev_ids": {
        "new": 33706557, 
        "old": 33699472
      }, 
      "title": "Brasil_als_Jocs_Ol\u00edmpics", 
      "title_s": "Brasil als Jocs Ol\u00edmpics", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2105038, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704369, 
        "old": 33702487
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_1986-1987", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 1986-1987", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2104448, 
      "rev_ids": {
        "new": 33700235, 
        "old": 33691901
      }, 
      "title": "Campionat_de_Catalunya_d'atletisme_-_10.000_metres_llisos", 
      "title_s": "Campionat de Catalunya d'atletisme - 10.000 metres llisos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2105247, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708436, 
        "old": 33706498
      }, 
      "title": "Campionat_de_Catalunya_d'atletisme_-_4x100_metres_llisos", 
      "title_s": "Campionat de Catalunya d'atletisme - 4x100 metres llisos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2104817, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704819, 
        "old": 33699254
      }, 
      "title": "Marc_Pubill_Pag\u00e8s", 
      "title_s": "Marc Pubill Pag\u00e8s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2104596, 
      "rev_ids": {
        "new": 33696865, 
        "old": 33695270
      }, 
      "title": "Comit\u00e8_Ol\u00edmpic_de_Portugal", 
      "title_s": "Comit\u00e8 Ol\u00edmpic de Portugal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2104377, 
      "rev_ids": {
        "new": 33694232, 
        "old": 33689533
      }, 
      "title": "Intent_d'asassinat_de_Donald_Trump", 
      "title_s": "Intent d'asassinat de Donald Trump", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2105218, 
      "rev_ids": {
        "new": 33708221, 
        "old": 33705980
      }, 
      "title": "Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_2024-2025", 
      "title_s": "Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol 2024-2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2104622, 
      "rev_ids": {
        "new": 33703624, 
        "old": 33695527
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina_2012-2013", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina 2012-2013", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 2104387, 
      "rev_ids": {
        "new": 33698514, 
        "old": 33689659
      }, 
      "title": "Ruth_Westheimer", 
      "title_s": "Ruth Westheimer", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 401, 
    "anon_ip_count": 205, 
    "anon_titles": 260, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 7111, 
    "bot_titles": 5576, 
    "edits": 15913, 
    "titles": 9532, 
    "total_users": 779, 
    "users": 574
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 139, 
    "titles": 59, 
    "total_users": 49, 
    "users": 47
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 341773, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704417, 
        "old": 28231529
      }, 
      "title": "Torre_del_Pla", 
      "title_s": "Torre del Pla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 551706, 
      "rev_ids": {
        "new": 33697627, 
        "old": 4461501
      }, 
      "title": "Giovanni_Battista_della_Porta", 
      "title_s": "Giovanni Battista della Porta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2105124, 
      "rev_ids": {
        "new": 33704743, 
        "old": 33704340
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9_i_Poca", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9 i Poca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2104877, 
      "rev_ids": {
        "new": 33700531, 
        "old": 33700035
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_de_Sant_Joan_de_les_Abadesses", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims de Sant Joan de les Abadesses", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2033096, 
      "rev_ids": {
        "new": 33706630, 
        "old": 32191895
      }, 
      "title": "Teoricon", 
      "title_s": "Teoricon", 
      "users": 3
    }
  ]
}