{
  "date": "August 21, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.9867899417877197, 
    "end_date": "2023-08-21T08:05:02.076153", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-08-14T08:05:02.076153"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 277, 
      "page_id": 5251954, 
      "rev_ids": {
        "new": 206945261, 
        "old": 206919809
      }, 
      "title": "Patrick_Zoundi", 
      "title_s": "Patrick Zoundi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 238628, 
      "rev_ids": {
        "new": 207115060, 
        "old": 206448340
      }, 
      "title": "Histoire_des_Landes", 
      "title_s": "Histoire des Landes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 1170557, 
      "rev_ids": {
        "new": 207115518, 
        "old": 206839370
      }, 
      "title": "Exposition_universelle_de_1893", 
      "title_s": "Exposition universelle de 1893", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 212, 
      "page_id": 64186, 
      "rev_ids": {
        "new": 207107517, 
        "old": 206913018
      }, 
      "title": "Mari_(Syrie)", 
      "title_s": "Mari (Syrie)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 9926185, 
      "rev_ids": {
        "new": 207100767, 
        "old": 206921929
      }, 
      "title": "L'Enfant_\u00e0_la_balustrade", 
      "title_s": "L'Enfant \u00e0 la balustrade", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9293312, 
      "rev_ids": {
        "new": 207108604, 
        "old": 206698553
      }, 
      "title": "Manifestation_du_14_juillet_1953", 
      "title_s": "Manifestation du 14 juillet 1953", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 183646, 
      "rev_ids": {
        "new": 207113362, 
        "old": 206919212
      }, 
      "title": "Land\u00e9vant", 
      "title_s": "Land\u00e9vant", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 1098652, 
      "rev_ids": {
        "new": 207077780, 
        "old": 206100841
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Leclerc_(journaliste)", 
      "title_s": "G\u00e9rard Leclerc (journaliste)", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 15792774, 
      "rev_ids": {
        "new": 207115779, 
        "old": 206922153
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Cincinnati_(ATP_2023)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Cincinnati (ATP 2023)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 4380849, 
      "rev_ids": {
        "new": 207086144, 
        "old": 206921454
      }, 
      "title": "\u00cele_Mbiye", 
      "title_s": "\u00cele Mbiye", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 15819546, 
      "rev_ids": {
        "new": 207111429, 
        "old": 206978018
      }, 
      "title": "Ibrahim_al-Hamdi", 
      "title_s": "Ibrahim al-Hamdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 15819242, 
      "rev_ids": {
        "new": 207097255, 
        "old": 206974505
      }, 
      "title": "Canicule_de_2023_en_Europe", 
      "title_s": "Canicule de 2023 en Europe", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 14382750, 
      "rev_ids": {
        "new": 207100327, 
        "old": 206920650
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15823848, 
      "rev_ids": {
        "new": 207112606, 
        "old": 207036450
      }, 
      "title": "B\u00e9rard_Ier_de_Vayres", 
      "title_s": "B\u00e9rard Ier de Vayres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15819878, 
      "rev_ids": {
        "new": 207108242, 
        "old": 206981768
      }, 
      "title": "Tommaso_Campailla", 
      "title_s": "Tommaso Campailla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 1783801, 
      "rev_ids": {
        "new": 207093917, 
        "old": 205442066
      }, 
      "title": "Exposition_universelle_de_1933", 
      "title_s": "Exposition universelle de 1933", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 14301445, 
      "rev_ids": {
        "new": 207056207, 
        "old": 206894539
      }, 
      "title": "Philipp_Schwartz", 
      "title_s": "Philipp Schwartz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9066577, 
      "rev_ids": {
        "new": 207093027, 
        "old": 206860580
      }, 
      "title": "Casimir_Ferrer", 
      "title_s": "Casimir Ferrer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 14690267, 
      "rev_ids": {
        "new": 207114653, 
        "old": 207091966
      }, 
      "title": "Wahid_Bouzidi", 
      "title_s": "Wahid Bouzidi", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 15422831, 
      "rev_ids": {
        "new": 207113336, 
        "old": 206871650
      }, 
      "title": "Leagues_Cup_2023", 
      "title_s": "Leagues Cup 2023", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 15819546, 
      "rev_ids": {
        "new": 207111429, 
        "old": 206978018
      }, 
      "title": "Ibrahim_al-Hamdi", 
      "title_s": "Ibrahim al-Hamdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 15819242, 
      "rev_ids": {
        "new": 207097255, 
        "old": 206974505
      }, 
      "title": "Canicule_de_2023_en_Europe", 
      "title_s": "Canicule de 2023 en Europe", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15823848, 
      "rev_ids": {
        "new": 207112606, 
        "old": 207036450
      }, 
      "title": "B\u00e9rard_Ier_de_Vayres", 
      "title_s": "B\u00e9rard Ier de Vayres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15819878, 
      "rev_ids": {
        "new": 207108242, 
        "old": 206981768
      }, 
      "title": "Tommaso_Campailla", 
      "title_s": "Tommaso Campailla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15824497, 
      "rev_ids": {
        "new": 207054674, 
        "old": 207044283
      }, 
      "title": "Famille_Silvestre_de_Sacy", 
      "title_s": "Famille Silvestre de Sacy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15827675, 
      "rev_ids": {
        "new": 207113818, 
        "old": 207091638
      }, 
      "title": "Rosamund_Bartlett", 
      "title_s": "Rosamund Bartlett", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15821178, 
      "rev_ids": {
        "new": 207031184, 
        "old": 207004066
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Notre-Dame_de_Bodilis", 
      "title_s": "\u00c9glise Notre-Dame de Bodilis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15820032, 
      "rev_ids": {
        "new": 207023696, 
        "old": 206984957
      }, 
      "title": "Barbara_Brecht-Schall", 
      "title_s": "Barbara Brecht-Schall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15818612, 
      "rev_ids": {
        "new": 207115665, 
        "old": 206961703
      }, 
      "title": "1re_\u00e9tape_du_Tour_de_France_1952", 
      "title_s": "1re \u00e9tape du Tour de France 1952", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15819673, 
      "rev_ids": {
        "new": 207046403, 
        "old": 206979086
      }, 
      "title": "Eglise_Saint_Barth\u00e9l\u00e9my_de_Brinon-sur-Sauldre", 
      "title_s": "Eglise Saint Barth\u00e9l\u00e9my de Brinon-sur-Sauldre", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17861, 
    "anon_ip_count": 6957, 
    "anon_titles": 10606, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 3838, 
    "bot_titles": 3378, 
    "edits": 125137, 
    "titles": 59569, 
    "total_users": 19536, 
    "users": 12579
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 205, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 171, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 811, 
    "bot_titles": 646, 
    "edits": 7941, 
    "titles": 4619, 
    "total_users": 948, 
    "users": 801
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 293, 
      "page_id": 15680228, 
      "rev_ids": {
        "new": 207115747, 
        "old": 204855058
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12232940, 
      "rev_ids": {
        "new": 207083484, 
        "old": 206920287
      }, 
      "title": "Marie_Peltier", 
      "title_s": "Marie Peltier", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1730461, 
      "rev_ids": {
        "new": 207043339, 
        "old": 206391745
      }, 
      "title": "Charles_Beigbeder", 
      "title_s": "Charles Beigbeder", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15347004, 
      "rev_ids": {
        "new": 207024925, 
        "old": 199937204
      }, 
      "title": "Olivier_Maurel_(auteur)/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Olivier Maurel (auteur)/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9928207, 
      "rev_ids": {
        "new": 207112663, 
        "old": 206781505
      }, 
      "title": "L'Enfant_\u00e0_la_balustrade", 
      "title_s": "L'Enfant \u00e0 la balustrade", 
      "users": 3
    }
  ]
}