{
  "date": "October 14, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.192867994308472, 
    "end_date": "2017-10-14T12:11:01.831329", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2017-10-07T12:11:01.831329"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 1529184, 
      "rev_ids": {
        "new": 18948093, 
        "old": 18918922
      }, 
      "title": "Llista_dels_estats_sobirans_amb_menys_temps_de_vida", 
      "title_s": "Llista dels estats sobirans amb menys temps de vida", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1529023, 
      "rev_ids": {
        "new": 18946040, 
        "old": 18912786
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_surfactant_C", 
      "title_s": "Prote\u00efna surfactant C", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1528723, 
      "rev_ids": {
        "new": 18954565, 
        "old": 18905431
      }, 
      "title": "Fuita_de_seus_socials_de_Catalunya_de_2017", 
      "title_s": "Fuita de seus socials de Catalunya de 2017", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1527833, 
      "rev_ids": {
        "new": 18897101, 
        "old": 18888934
      }, 
      "title": "Anzar", 
      "title_s": "Anzar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1528052, 
      "rev_ids": {
        "new": 18913389, 
        "old": 18891656
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_\u00abProu!_Recuperem_el_seny\u00bb", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 \u00abProu! Recuperem el seny\u00bb", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1528564, 
      "rev_ids": {
        "new": 18903639, 
        "old": 18901134
      }, 
      "title": "Cadastre_napole\u00f2nic", 
      "title_s": "Cadastre napole\u00f2nic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 598034, 
      "rev_ids": {
        "new": 18926386, 
        "old": 18888404
      }, 
      "title": "Esmeril", 
      "title_s": "Esmeril", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1528716, 
      "rev_ids": {
        "new": 18930266, 
        "old": 18905272
      }, 
      "title": "At\u00e0xia_espinocerebel\u00b7losa", 
      "title_s": "At\u00e0xia espinocerebel\u00b7losa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1529229, 
      "rev_ids": {
        "new": 18945417, 
        "old": 18920163
      }, 
      "title": "Hasta", 
      "title_s": "Hasta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 81006, 
      "rev_ids": {
        "new": 18889766, 
        "old": 18888975
      }, 
      "title": "Costoja_(Vallespir)", 
      "title_s": "Costoja (Vallespir)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1530126, 
      "rev_ids": {
        "new": 18947358, 
        "old": 18946266
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_de_Gal\u00edcia", 
      "title_s": "Rep\u00fablica de Gal\u00edcia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1527795, 
      "rev_ids": {
        "new": 18942573, 
        "old": 18888308
      }, 
      "title": "Passport_to_Pimlico", 
      "title_s": "Passport to Pimlico", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1528614, 
      "rev_ids": {
        "new": 18926797, 
        "old": 18901430
      }, 
      "title": "Persecuci\u00f3_de_la_fe_bah\u00e1\u2019\u00ed", 
      "title_s": "Persecuci\u00f3 de la fe bah\u00e1\u2019\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1529937, 
      "rev_ids": {
        "new": 18945280, 
        "old": 18941181
      }, 
      "title": "Moritz_Steinschneider", 
      "title_s": "Moritz Steinschneider", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1529196, 
      "rev_ids": {
        "new": 18945671, 
        "old": 18919300
      }, 
      "title": "Declaraci\u00f3_d'Independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Declaraci\u00f3 d'Independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 965620, 
      "rev_ids": {
        "new": 18949572, 
        "old": 18856175
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Manresa", 
      "title_s": "Llista de monuments de Manresa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1528789, 
      "rev_ids": {
        "new": 18920844, 
        "old": 18908297
      }, 
      "title": "Decius_Mundus", 
      "title_s": "Decius Mundus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1528015, 
      "rev_ids": {
        "new": 18904609, 
        "old": 18891258
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_d'Advocats_d'Israel", 
      "title_s": "Col\u00b7legi d'Advocats d'Israel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1529859, 
      "rev_ids": {
        "new": 18953114, 
        "old": 18940343
      }, 
      "title": "Exonucleasa", 
      "title_s": "Exonucleasa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1519626, 
      "rev_ids": {
        "new": 18947788, 
        "old": 18877464
      }, 
      "title": "XXXII_Individual_d'Escala_i_Corda", 
      "title_s": "XXXII Individual d'Escala i Corda", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 1529184, 
      "rev_ids": {
        "new": 18948093, 
        "old": 18918922
      }, 
      "title": "Llista_dels_estats_sobirans_amb_menys_temps_de_vida", 
      "title_s": "Llista dels estats sobirans amb menys temps de vida", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1529023, 
      "rev_ids": {
        "new": 18946040, 
        "old": 18912786
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_surfactant_C", 
      "title_s": "Prote\u00efna surfactant C", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1528723, 
      "rev_ids": {
        "new": 18954565, 
        "old": 18905431
      }, 
      "title": "Fuita_de_seus_socials_de_Catalunya_de_2017", 
      "title_s": "Fuita de seus socials de Catalunya de 2017", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1528052, 
      "rev_ids": {
        "new": 18913389, 
        "old": 18891656
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_Prou._Recuperem_el_seny", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 Prou. Recuperem el seny", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1528564, 
      "rev_ids": {
        "new": 18903639, 
        "old": 18901134
      }, 
      "title": "Cadastre_napole\u00f2nic", 
      "title_s": "Cadastre napole\u00f2nic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1528716, 
      "rev_ids": {
        "new": 18930266, 
        "old": 18905272
      }, 
      "title": "At\u00e0xia_espinocerebel\u00b7losa", 
      "title_s": "At\u00e0xia espinocerebel\u00b7losa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1529229, 
      "rev_ids": {
        "new": 18945417, 
        "old": 18920163
      }, 
      "title": "Hasta", 
      "title_s": "Hasta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1530126, 
      "rev_ids": {
        "new": 18947358, 
        "old": 18946266
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_de_Gal\u00edcia", 
      "title_s": "Rep\u00fablica de Gal\u00edcia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1528614, 
      "rev_ids": {
        "new": 18926797, 
        "old": 18901430
      }, 
      "title": "Persecuci\u00f3_de_la_fe_bah\u00e1\u2019\u00ed", 
      "title_s": "Persecuci\u00f3 de la fe bah\u00e1\u2019\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1529937, 
      "rev_ids": {
        "new": 18945280, 
        "old": 18941181
      }, 
      "title": "Moritz_Steinschneider", 
      "title_s": "Moritz Steinschneider", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 973, 
    "anon_ip_count": 511, 
    "anon_titles": 555, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 44854, 
    "bot_titles": 42452, 
    "edits": 58830, 
    "titles": 48038, 
    "total_users": 1013, 
    "users": 502
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 105, 
    "titles": 56, 
    "total_users": 47, 
    "users": 40
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1529232, 
      "rev_ids": {
        "new": 18942230, 
        "old": 18920495
      }, 
      "title": "Llista_dels_estats_sobirans_amb_menys_temps_de_vida", 
      "title_s": "Llista dels estats sobirans amb menys temps de vida", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1268825, 
      "rev_ids": {
        "new": 18946104, 
        "old": 15036258
      }, 
      "title": "Divergent", 
      "title_s": "Divergent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 18919175, 
        "old": 18831542
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 726649, 
      "rev_ids": {
        "new": 18943517, 
        "old": 17812510
      }, 
      "title": "Llista_de_capitals_europees", 
      "title_s": "Llista de capitals europees", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 820318, 
      "rev_ids": {
        "new": 18943239, 
        "old": 7021029
      }, 
      "title": "U", 
      "title_s": "U", 
      "users": 1
    }
  ]
}