{
  "date": "June 12, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0949699878692627, 
    "end_date": "2024-06-12T08:11:01.494660", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-06-05T08:11:01.494660"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 2098640, 
      "rev_ids": {
        "new": 33597071, 
        "old": 33588353
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Anat\u00f2lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 2072007, 
      "rev_ids": {
        "new": 33600995, 
        "old": 33366726
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 2098485, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592902, 
        "old": 33584928
      }, 
      "title": "29a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Estats_Units)", 
      "title_s": "29a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Estats Units)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 2098450, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592563, 
        "old": 33584222
      }, 
      "title": "Traspont\u00ed_de_maleter", 
      "title_s": "Traspont\u00ed de maleter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2099251, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601075, 
        "old": 33597133
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_del_FC_Bayern_de_M\u00fanic", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 del FC Bayern de M\u00fanic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 18835, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601226, 
        "old": 33467251
      }, 
      "title": "Estiu", 
      "title_s": "Estiu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2099192, 
      "rev_ids": {
        "new": 33597901, 
        "old": 33596126
      }, 
      "title": "Maria_Josep_Udina_i_Abell\u00f3", 
      "title_s": "Maria Josep Udina i Abell\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2098519, 
      "rev_ids": {
        "new": 33586598, 
        "old": 33585850
      }, 
      "title": "\u00c0cid_p\u00edcric", 
      "title_s": "\u00c0cid p\u00edcric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2088155, 
      "rev_ids": {
        "new": 33586631, 
        "old": 33434954
      }, 
      "title": "Fona_de_David", 
      "title_s": "Fona de David", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2098521, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601210, 
        "old": 33585878
      }, 
      "title": "CinEdays", 
      "title_s": "CinEdays", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098999, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601225, 
        "old": 33593726
      }, 
      "title": "Navegaci\u00f3_mar\u00edtima", 
      "title_s": "Navegaci\u00f3 mar\u00edtima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098531, 
      "rev_ids": {
        "new": 33589170, 
        "old": 33586230
      }, 
      "title": "Picrat", 
      "title_s": "Picrat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098761, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592577, 
        "old": 33589618
      }, 
      "title": "Disc_d'Uunartoq", 
      "title_s": "Disc d'Uunartoq", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098266, 
      "rev_ids": {
        "new": 33589090, 
        "old": 33580780
      }, 
      "title": "La_matan\u00e7a_dels_Abenserraigs", 
      "title_s": "La matan\u00e7a dels Abenserraigs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2098409, 
      "rev_ids": {
        "new": 33590545, 
        "old": 33583437
      }, 
      "title": "Joseph_Holbrooke", 
      "title_s": "Joseph Holbrooke", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1975454, 
      "rev_ids": {
        "new": 33600458, 
        "old": 33373497
      }, 
      "title": "Mercat_de_l'Abaceria", 
      "title_s": "Mercat de l'Abaceria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2096066, 
      "rev_ids": {
        "new": 33584223, 
        "old": 33579403
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Viena", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Viena", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2099440, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601000, 
        "old": 33599717
      }, 
      "title": "Br\u00faixola_Silva", 
      "title_s": "Br\u00faixola Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2098271, 
      "rev_ids": {
        "new": 33600992, 
        "old": 33581939
      }, 
      "title": "Joseph_Raymond_McCarthy", 
      "title_s": "Joseph Raymond McCarthy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1229970, 
      "rev_ids": {
        "new": 33600344, 
        "old": 32713573
      }, 
      "title": "Mesa_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Mesa del Parlament de Catalunya", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 2098640, 
      "rev_ids": {
        "new": 33597071, 
        "old": 33588353
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Anat\u00f2lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 2098485, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592902, 
        "old": 33584928
      }, 
      "title": "29a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Estats_Units)", 
      "title_s": "29a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Estats Units)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 2098450, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592563, 
        "old": 33584222
      }, 
      "title": "Traspont\u00ed_de_maleter", 
      "title_s": "Traspont\u00ed de maleter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2099251, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601075, 
        "old": 33597133
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_del_FC_Bayern_de_M\u00fanic", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 del FC Bayern de M\u00fanic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2099192, 
      "rev_ids": {
        "new": 33597901, 
        "old": 33596126
      }, 
      "title": "Maria_Josep_Udina_i_Abell\u00f3", 
      "title_s": "Maria Josep Udina i Abell\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2098519, 
      "rev_ids": {
        "new": 33586598, 
        "old": 33585850
      }, 
      "title": "\u00c0cid_p\u00edcric", 
      "title_s": "\u00c0cid p\u00edcric", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2098521, 
      "rev_ids": {
        "new": 33601210, 
        "old": 33585878
      }, 
      "title": "CinEdays", 
      "title_s": "CinEdays", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098761, 
      "rev_ids": {
        "new": 33592577, 
        "old": 33589618
      }, 
      "title": "Disc_d'Uunartoq", 
      "title_s": "Disc d'Uunartoq", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2098531, 
      "rev_ids": {
        "new": 33589170, 
        "old": 33586230
      }, 
      "title": "Picrat", 
      "title_s": "Picrat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2098409, 
      "rev_ids": {
        "new": 33590545, 
        "old": 33583437
      }, 
      "title": "Joseph_Holbrooke", 
      "title_s": "Joseph Holbrooke", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 876, 
    "anon_ip_count": 352, 
    "anon_titles": 473, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 4395, 
    "bot_titles": 3773, 
    "edits": 15319, 
    "titles": 8288, 
    "total_users": 1127, 
    "users": 775
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 87, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 45, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2099353, 
      "rev_ids": {
        "new": 33598866, 
        "old": 33598590
      }, 
      "title": "Lampyris_noctiluca", 
      "title_s": "Lampyris noctiluca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2098368, 
      "rev_ids": {
        "new": 33583587, 
        "old": 33582850
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_de_Girona", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims de Girona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 60340, 
      "rev_ids": {
        "new": 33595149, 
        "old": 19437254
      }, 
      "title": "Alguer\u00e8s", 
      "title_s": "Alguer\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2099079, 
      "rev_ids": {
        "new": 33599660, 
        "old": 33594805
      }, 
      "title": "Corneli_Escipi\u00f3", 
      "title_s": "Corneli Escipi\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2098415, 
      "rev_ids": {
        "new": 33584828, 
        "old": 33583482
      }, 
      "title": "Pir\u00e0mide_de_Niuserre", 
      "title_s": "Pir\u00e0mide de Niuserre", 
      "users": 2
    }
  ]
}