{
  "date": "February 28, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.438847064971924, 
    "end_date": "2025-02-28T08:12:02.369293", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-02-21T08:12:02.369293"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 489, 
      "page_id": 10934737, 
      "rev_ids": {
        "new": 165748137, 
        "old": 165566180
      }, 
      "title": "LXIV_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXIV Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 85
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 4940962, 
      "rev_ids": {
        "new": 165626963, 
        "old": 165565380
      }, 
      "title": "Campeonato_Panamericano_de_Clubes_de_futsal", 
      "title_s": "Campeonato Panamericano de Clubes de futsal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 11055851, 
      "rev_ids": {
        "new": 165743092, 
        "old": 165558924
      }, 
      "title": "Mayhem_(\u00e1lbum_de_Lady_Gaga)", 
      "title_s": "Mayhem (\u00e1lbum de Lady Gaga)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 11118503, 
      "rev_ids": {
        "new": 165737864, 
        "old": 165509014
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_Yibuti", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de Yibuti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 297245, 
      "rev_ids": {
        "new": 165696177, 
        "old": 165563806
      }, 
      "title": "Conquista_del_Desierto", 
      "title_s": "Conquista del Desierto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 11128991, 
      "rev_ids": {
        "new": 165741349, 
        "old": 165601032
      }, 
      "title": "Colapso_del_techo_del_Real_Plaza_Trujillo_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Colapso del techo del Real Plaza Trujillo en Per\u00fa", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 645953, 
      "rev_ids": {
        "new": 165719173, 
        "old": 165567956
      }, 
      "title": "Historia_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Historia de M\u00e9xico", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 11126975, 
      "rev_ids": {
        "new": 165651789, 
        "old": 165553285
      }, 
      "title": "Sentado", 
      "title_s": "Sentado", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 8709820, 
      "rev_ids": {
        "new": 165724284, 
        "old": 165556802
      }, 
      "title": "Tren_Maya", 
      "title_s": "Tren Maya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 165730463, 
        "old": 165563831
      }, 
      "title": "Supervivientes_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Supervivientes (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 11130593, 
      "rev_ids": {
        "new": 165748779, 
        "old": 165650679
      }, 
      "title": "G\u00e9nesis_1._Shemot_(parashah)", 
      "title_s": "G\u00e9nesis 1. Shemot (parashah)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11131888, 
      "rev_ids": {
        "new": 165736478, 
        "old": 165687132
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_de_Chile_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n de Chile de 2025", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10973025, 
      "rev_ids": {
        "new": 165734842, 
        "old": 165558371
      }, 
      "title": "Elecciones_federales_de_Alemania_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones federales de Alemania de 2025", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 11069014, 
      "rev_ids": {
        "new": 165747474, 
        "old": 165550172
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (M\u00e9xico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10809460, 
      "rev_ids": {
        "new": 165731651, 
        "old": 165565531
      }, 
      "title": "Liga_Peruana_de_V\u00f3ley_Femenino_2024-25", 
      "title_s": "Liga Peruana de V\u00f3ley Femenino 2024-25", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 11132097, 
      "rev_ids": {
        "new": 165699640, 
        "old": 165691405
      }, 
      "title": "The_Voice:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "The Voice: La Plus Belle Voix", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 4936, 
      "rev_ids": {
        "new": 165748862, 
        "old": 165283993
      }, 
      "title": "25_de_febrero", 
      "title_s": "25 de febrero", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 4935504, 
      "rev_ids": {
        "new": 165617388, 
        "old": 159993305
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_de_Campeones_UEFS", 
      "title_s": "Campeonato Europeo de Campeones UEFS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 6114591, 
      "rev_ids": {
        "new": 165707723, 
        "old": 81295112
      }, 
      "title": "Falla_Na_Jordana", 
      "title_s": "Falla Na Jordana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11132529, 
      "rev_ids": {
        "new": 165742831, 
        "old": 165706245
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Europa_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Europa para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 11128991, 
      "rev_ids": {
        "new": 165741349, 
        "old": 165601032
      }, 
      "title": "Colapso_del_techo_del_Real_Plaza_Trujillo_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Colapso del techo del Real Plaza Trujillo en Per\u00fa", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 11130593, 
      "rev_ids": {
        "new": 165748779, 
        "old": 165650679
      }, 
      "title": "G\u00e9nesis_1._Shemot_(parashah)", 
      "title_s": "G\u00e9nesis 1. Shemot (parashah)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11131888, 
      "rev_ids": {
        "new": 165736478, 
        "old": 165687132
      }, 
      "title": "Apag\u00f3n_de_Chile_de_febrero_de_2025", 
      "title_s": "Apag\u00f3n de Chile de febrero de 2025", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 11132097, 
      "rev_ids": {
        "new": 165699640, 
        "old": 165691405
      }, 
      "title": "The_Voice:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "The Voice: La Plus Belle Voix", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11132529, 
      "rev_ids": {
        "new": 165742831, 
        "old": 165706245
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Europa_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Europa para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 11132089, 
      "rev_ids": {
        "new": 165739282, 
        "old": 165691022
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_de_F\u00fatbol_Playa_2025", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica de F\u00fatbol Playa 2025", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11127997, 
      "rev_ids": {
        "new": 165744783, 
        "old": 165576152
      }, 
      "title": "Mayhem_on_the_Beach", 
      "title_s": "Mayhem on the Beach", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 11131711, 
      "rev_ids": {
        "new": 165732853, 
        "old": 165681822
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_Am\u00e9ricas_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2027", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA Am\u00e9ricas para la Copa Mundial de Baloncesto de 2027", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 11129026, 
      "rev_ids": {
        "new": 165620161, 
        "old": 165602064
      }, 
      "title": "EF_Eridani_b", 
      "title_s": "EF Eridani b", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 11130924, 
      "rev_ids": {
        "new": 165717901, 
        "old": 165660610
      }, 
      "title": "Manuel_Mar\u00eda_de_Bernardo", 
      "title_s": "Manuel Mar\u00eda de Bernardo", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21851, 
    "anon_ip_count": 9870, 
    "anon_titles": 11441, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 14172, 
    "bot_titles": 13577, 
    "edits": 113705, 
    "titles": 54192, 
    "total_users": 24352, 
    "users": 14482
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 189, 
    "anon_ip_count": 128, 
    "anon_titles": 142, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 45, 
    "bot_titles": 36, 
    "edits": 904, 
    "titles": 483, 
    "total_users": 521, 
    "users": 393
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6261729, 
      "rev_ids": {
        "new": 165733489, 
        "old": 165261961
      }, 
      "title": "Vic", 
      "title_s": "Vic", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 165725460, 
        "old": 165568913
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 11129084, 
      "rev_ids": {
        "new": 165660229, 
        "old": 165604208
      }, 
      "title": "Colapso_del_techo_del_Real_Plaza_Trujillo", 
      "title_s": "Colapso del techo del Real Plaza Trujillo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6596722, 
      "rev_ids": {
        "new": 165585703, 
        "old": 154230546
      }, 
      "title": "La_Rochelle", 
      "title_s": "La Rochelle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 11123087, 
      "rev_ids": {
        "new": 165688786, 
        "old": 165566872
      }, 
      "title": "Recomendaci\u00f3n_de_$LIBRA_por_Javier_Milei", 
      "title_s": "Recomendaci\u00f3n de $LIBRA por Javier Milei", 
      "users": 6
    }
  ]
}