{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/fr/index.html", 
  "date": "May 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.418102979660034, 
    "end_date": "2021-05-14T10:05:01.992800", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-07T10:05:01.992800"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 374, 
  "list_id": "ELz1OOSd3olC6LSCJmCqhw", 
  "local": {
    "date": "14 mai 2021", 
    "full_lang_name": "Fran\u00e7ais"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182857428, 
        "old": 182645841
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182873210, 
        "old": 182657327
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182841708, 
        "old": 182664669
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 13858322, 
      "rev_ids": {
        "new": 182886034, 
        "old": 182657163
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Essonne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Essonne", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 5444385, 
      "rev_ids": {
        "new": 182888242, 
        "old": 169420363
      }, 
      "title": "Film_de_science-fiction", 
      "title_s": "Film de science-fiction", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 4060594, 
      "rev_ids": {
        "new": 182887381, 
        "old": 182668532
      }, 
      "title": "\u00c9tienne_de_Perier", 
      "title_s": "\u00c9tienne de Perier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 13711105, 
      "rev_ids": {
        "new": 182887790, 
        "old": 182588695
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Seine-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Seine-Maritime", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13723474, 
      "rev_ids": {
        "new": 182844795, 
        "old": 182651403
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Puy-de-D\u00f4me", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Puy-de-D\u00f4me", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 14023958, 
      "rev_ids": {
        "new": 182823647, 
        "old": 182647703
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182826891, 
        "old": 182732100
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand", 
      "title_s": "Alain Ferrand", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13749258, 
      "rev_ids": {
        "new": 182873661, 
        "old": 182662984
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Haute-Savoie", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Haute-Savoie", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 13713596, 
      "rev_ids": {
        "new": 182850655, 
        "old": 182644824
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Gironde", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Gironde", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 13672664, 
      "rev_ids": {
        "new": 182879486, 
        "old": 182667002
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Loire-Atlantique", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11126549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182845419, 
        "old": 182627399
      }, 
      "title": "Pha\u00e9ton_(cheval)", 
      "title_s": "Pha\u00e9ton (cheval)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1418777, 
      "rev_ids": {
        "new": 182788245, 
        "old": 171745977
      }, 
      "title": "Chauffeur_de_taxi", 
      "title_s": "Chauffeur de taxi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 13772288, 
      "rev_ids": {
        "new": 182860140, 
        "old": 182659420
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'H\u00e9rault", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'H\u00e9rault", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 13853262, 
      "rev_ids": {
        "new": 182885512, 
        "old": 182668734
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Alsace", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Alsace", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 13700394, 
      "rev_ids": {
        "new": 182879489, 
        "old": 182411734
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Haute-Vienne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Haute-Vienne", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 13708873, 
      "rev_ids": {
        "new": 182857436, 
        "old": 182666521
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Loiret", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Loiret", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 408458, 
      "rev_ids": {
        "new": 182888122, 
        "old": 182637286
      }, 
      "title": "Lumeau", 
      "title_s": "Lumeau", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 182887582, 
        "old": 182829409
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 14125190, 
      "rev_ids": {
        "new": 182886377, 
        "old": 182756547
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_de_natation_2020", 
      "title_s": "Championnats d'Europe de natation 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14122009, 
      "rev_ids": {
        "new": 182772067, 
        "old": 182698570
      }, 
      "title": "Ligne_de_Cognac_\u00e0_Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "title_s": "Ligne de Cognac \u00e0 Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14124063, 
      "rev_ids": {
        "new": 182843235, 
        "old": 182735752
      }, 
      "title": "Le_Zen_et_les_textes", 
      "title_s": "Le Zen et les textes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14130298, 
      "rev_ids": {
        "new": 182863952, 
        "old": 182840463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_Casablanca-Settat", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 Casablanca-Settat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 14120261, 
      "rev_ids": {
        "new": 182863783, 
        "old": 182670180
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Rome_(WTA_2021)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Rome (WTA 2021)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 14126131, 
      "rev_ids": {
        "new": 182840995, 
        "old": 182772038
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 F\u00e8s-Mekn\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14121311, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718268, 
        "old": 182686935
      }, 
      "title": "Yevgeni_Slavinsky", 
      "title_s": "Yevgeni Slavinsky", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14126041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182799563, 
        "old": 182770317
      }, 
      "title": "Vertumne_et_Pomone_(Camille_Claudel)", 
      "title_s": "Vertumne et Pomone (Camille Claudel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 14125362, 
      "rev_ids": {
        "new": 182838029, 
        "old": 182759425
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_l'Oriental", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 l'Oriental", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21171, 
    "anon_ip_count": 9009, 
    "anon_titles": 11394, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 7021, 
    "bot_titles": 6684, 
    "edits": 152051, 
    "titles": 72439, 
    "total_users": 24779, 
    "users": 15770
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 144, 
    "anon_ip_count": 107, 
    "anon_titles": 115, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 467, 
    "bot_titles": 421, 
    "edits": 5837, 
    "titles": 2861, 
    "total_users": 914, 
    "users": 807
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 182873129, 
        "old": 182610554
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 13433601, 
      "rev_ids": {
        "new": 182865364, 
        "old": 172247059
      }, 
      "title": "Liste_des_journaux_au_B\u00e9nin", 
      "title_s": "Liste des journaux au B\u00e9nin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14122517, 
      "rev_ids": {
        "new": 182887434, 
        "old": 182707092
      }, 
      "title": "Guillaume_Barrera/Suppression", 
      "title_s": "Guillaume Barrera/Suppression", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9193372, 
      "rev_ids": {
        "new": 182872955, 
        "old": 182524641
      }, 
      "title": "Emmanuelle_Piquet", 
      "title_s": "Emmanuelle Piquet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7542977, 
      "rev_ids": {
        "new": 182773673, 
        "old": 181952312
      }, 
      "title": "Maria_Valtorta", 
      "title_s": "Maria Valtorta", 
      "users": 9
    }
  ]
}