{
  "date": "March 9, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 213.0163061618805, 
    "end_date": "2020-03-09T08:05:01.319863", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-03-02T08:05:01.319863"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 813, 
      "page_id": 13155123, 
      "rev_ids": {
        "new": 168235909, 
        "old": 168009744
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 157
    }, 
    {
      "edits": 702, 
      "page_id": 213818, 
      "rev_ids": {
        "new": 168196989, 
        "old": 168007111
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 530, 
      "page_id": 13069866, 
      "rev_ids": {
        "new": 168241813, 
        "old": 168010910
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 195
    }, 
    {
      "edits": 385, 
      "page_id": 79996, 
      "rev_ids": {
        "new": 168237433, 
        "old": 168005263
      }, 
      "title": "Tozeur", 
      "title_s": "Tozeur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 13107788, 
      "rev_ids": {
        "new": 168241269, 
        "old": 168001465
      }, 
      "title": "Maladie_\u00e0_coronavirus_2019", 
      "title_s": "Maladie \u00e0 coronavirus 2019", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 8907, 
      "rev_ids": {
        "new": 168226170, 
        "old": 167989442
      }, 
      "title": "Thibert_Ier", 
      "title_s": "Thibert Ier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 13157655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168234444, 
        "old": 168001787
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_Suisse", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en Suisse", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 12048607, 
      "rev_ids": {
        "new": 168232409, 
        "old": 168010635
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 \u00e0 Paris", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 84209, 
      "rev_ids": {
        "new": 168231177, 
        "old": 168002054
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 11166998, 
      "rev_ids": {
        "new": 168242141, 
        "old": 168001875
      }, 
      "title": "Personnages_de_Demain_nous_appartient", 
      "title_s": "Personnages de Demain nous appartient", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10655, 
      "rev_ids": {
        "new": 168220461, 
        "old": 168008131
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Truffaut", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Truffaut", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168217606, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 12155900, 
      "rev_ids": {
        "new": 168244026, 
        "old": 168009533
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2020", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2020", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 12387270, 
      "rev_ids": {
        "new": 168219695, 
        "old": 168010607
      }, 
      "title": "Primaires_pr\u00e9sidentielles_du_Parti_d\u00e9mocrate_am\u00e9ricain_de_2020", 
      "title_s": "Primaires pr\u00e9sidentielles du Parti d\u00e9mocrate am\u00e9ricain de 2020", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11304975, 
      "rev_ids": {
        "new": 168225965, 
        "old": 166336828
      }, 
      "title": "Tacon_Forum", 
      "title_s": "Tacon Forum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13173157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236908, 
        "old": 168228955
      }, 
      "title": "Sultane_(Q177)", 
      "title_s": "Sultane (Q177)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12798157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168230817, 
        "old": 168000006
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans le Nord", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12772360, 
      "rev_ids": {
        "new": 168219817, 
        "old": 168010833
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12937254, 
      "rev_ids": {
        "new": 168218391, 
        "old": 168010964
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_le_Var", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans le Var", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12843667, 
      "rev_ids": {
        "new": 168222364, 
        "old": 167991710
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_les_Alpes-Maritimes", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans les Alpes-Maritimes", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13170498, 
      "rev_ids": {
        "new": 168217606, 
        "old": 168182805
      }, 
      "title": "Chartreuse_du_Mont-Saint-Jean-Baptiste_de_Zelem", 
      "title_s": "Chartreuse du Mont-Saint-Jean-Baptiste de Zelem", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13173157, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236908, 
        "old": 168228955
      }, 
      "title": "Sultane_(Q177)", 
      "title_s": "Sultane (Q177)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 13161185, 
      "rev_ids": {
        "new": 168186558, 
        "old": 168035143
      }, 
      "title": "Atalante_(Q162)", 
      "title_s": "Atalante (Q162)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 13170925, 
      "rev_ids": {
        "new": 168218651, 
        "old": 168190018
      }, 
      "title": "Louis_Deroo", 
      "title_s": "Louis Deroo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 13169504, 
      "rev_ids": {
        "new": 168223218, 
        "old": 168164665
      }, 
      "title": "Vestale_(Q176)", 
      "title_s": "Vestale (Q176)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 13163102, 
      "rev_ids": {
        "new": 168227560, 
        "old": 168067242
      }, 
      "title": "D\u00e9tection_de_COVID-19", 
      "title_s": "D\u00e9tection de COVID-19", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 13172404, 
      "rev_ids": {
        "new": 168236962, 
        "old": 168216104
      }, 
      "title": "\u00c9mile_Avon", 
      "title_s": "\u00c9mile Avon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13171774, 
      "rev_ids": {
        "new": 168240510, 
        "old": 168207154
      }, 
      "title": "Chartreuse_Saint-Sauveur_de_la_Nouvelle-Lumi\u00e8re", 
      "title_s": "Chartreuse Saint-Sauveur de la Nouvelle-Lumi\u00e8re", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 13163739, 
      "rev_ids": {
        "new": 168162826, 
        "old": 168079800
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Monichusen", 
      "title_s": "Chartreuse de Monichusen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 13166728, 
      "rev_ids": {
        "new": 168206874, 
        "old": 168125601
      }, 
      "title": "Chartreuse_d'Amsterdam", 
      "title_s": "Chartreuse d'Amsterdam", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22403, 
    "anon_ip_count": 9614, 
    "anon_titles": 12396, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 22603, 
    "bot_titles": 22193, 
    "edits": 156455, 
    "titles": 76378, 
    "total_users": 25798, 
    "users": 16184
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 169, 
    "anon_ip_count": 110, 
    "anon_titles": 106, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 687, 
    "bot_titles": 559, 
    "edits": 5615, 
    "titles": 2625, 
    "total_users": 935, 
    "users": 825
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 13155151, 
      "rev_ids": {
        "new": 168241224, 
        "old": 168008927
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_coronavirus_de_2020_en_France", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 coronavirus de 2020 en France", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 2751479, 
      "rev_ids": {
        "new": 168186251, 
        "old": 168007389
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_L'Hermite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois L'Hermite", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 84367, 
      "rev_ids": {
        "new": 168234056, 
        "old": 168002353
      }, 
      "title": "Philosophie_de_l'histoire", 
      "title_s": "Philosophie de l'histoire", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7238, 
      "rev_ids": {
        "new": 168161296, 
        "old": 157817634
      }, 
      "title": "Bouddhisme", 
      "title_s": "Bouddhisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 5385106, 
      "rev_ids": {
        "new": 168206876, 
        "old": 167957696
      }, 
      "title": "Guerre_civile_syrienne", 
      "title_s": "Guerre civile syrienne", 
      "users": 7
    }
  ]
}