{
  "date": "August 17, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 84.91778588294983, 
    "end_date": "2020-08-17T08:05:01.609635", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2020-08-10T08:05:01.609635"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 13496994, 
      "rev_ids": {
        "new": 173880207, 
        "old": 173691497
      }, 
      "title": "Eug\u00e9nisme_en_France", 
      "title_s": "Eug\u00e9nisme en France", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 13526513, 
      "rev_ids": {
        "new": 173879547, 
        "old": 173800376
      }, 
      "title": "Mouvement_d'opposition_au_port_du_masque_durant_la_pand\u00e9mie_de_Covid-19", 
      "title_s": "Mouvement d'opposition au port du masque durant la pand\u00e9mie de Covid-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 6518324, 
      "rev_ids": {
        "new": 173873818, 
        "old": 173035931
      }, 
      "title": "Ko_(go)", 
      "title_s": "Ko (go)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 10042858, 
      "rev_ids": {
        "new": 173888567, 
        "old": 173699270
      }, 
      "title": "Kamala_Harris", 
      "title_s": "Kamala Harris", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 14896, 
      "rev_ids": {
        "new": 173853898, 
        "old": 173412462
      }, 
      "title": "Lib\u00e9ralisme", 
      "title_s": "Lib\u00e9ralisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1297796, 
      "rev_ids": {
        "new": 173791301, 
        "old": 173683434
      }, 
      "title": "Que_sais-je_?", 
      "title_s": "Que sais-je ?", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 4354489, 
      "rev_ids": {
        "new": 173884123, 
        "old": 170200177
      }, 
      "title": "Hr\u00edmfaxi_et_Sk\u00ednfaxi", 
      "title_s": "Hr\u00edmfaxi et Sk\u00ednfaxi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 13452246, 
      "rev_ids": {
        "new": 173878007, 
        "old": 173121126
      }, 
      "title": "Comptoirs_italiens_en_mer_Noire_et_en_M\u00e9diterran\u00e9e", 
      "title_s": "Comptoirs italiens en mer Noire et en M\u00e9diterran\u00e9e", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8267310, 
      "rev_ids": {
        "new": 173887949, 
        "old": 171918284
      }, 
      "title": "Famille_Reille", 
      "title_s": "Famille Reille", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1365418, 
      "rev_ids": {
        "new": 173886884, 
        "old": 173696406
      }, 
      "title": "Jacques_Chaban-Delmas", 
      "title_s": "Jacques Chaban-Delmas", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 13187238, 
      "rev_ids": {
        "new": 173888682, 
        "old": 173498682
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2020", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 4953294, 
      "rev_ids": {
        "new": 173870934, 
        "old": 143363065
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_football_1982-1983", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de football 1982-1983", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 5387681, 
      "rev_ids": {
        "new": 173819637, 
        "old": 164883967
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_football_1981-1982", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de football 1981-1982", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1360579, 
      "rev_ids": {
        "new": 173888205, 
        "old": 173658386
      }, 
      "title": "Massif_des_Mon\u00e9di\u00e8res", 
      "title_s": "Massif des Mon\u00e9di\u00e8res", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 366946, 
      "rev_ids": {
        "new": 173789335, 
        "old": 173650799
      }, 
      "title": "Indo-Europ\u00e9ens", 
      "title_s": "Indo-Europ\u00e9ens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 5389162, 
      "rev_ids": {
        "new": 173810198, 
        "old": 173677087
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_football_1980-1981", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de football 1980-1981", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 577650, 
      "rev_ids": {
        "new": 173884725, 
        "old": 173660581
      }, 
      "title": "Burning_Man", 
      "title_s": "Burning Man", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 13525126, 
      "rev_ids": {
        "new": 173888472, 
        "old": 173777258
      }, 
      "title": "La_Famille_(communaut\u00e9_religieuse)", 
      "title_s": "La Famille (communaut\u00e9 religieuse)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1330231, 
      "rev_ids": {
        "new": 173880437, 
        "old": 173698101
      }, 
      "title": "Fors_de_B\u00e9arn", 
      "title_s": "Fors de B\u00e9arn", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 11632305, 
      "rev_ids": {
        "new": 173864994, 
        "old": 173688163
      }, 
      "title": "Ligue_des_champions_de_l'UEFA_2019-2020", 
      "title_s": "Ligue des champions de l'UEFA 2019-2020", 
      "users": 49
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 13526513, 
      "rev_ids": {
        "new": 173879547, 
        "old": 173800376
      }, 
      "title": "Mouvement_d'opposition_au_port_du_masque_durant_la_pand\u00e9mie_de_Covid-19", 
      "title_s": "Mouvement d'opposition au port du masque durant la pand\u00e9mie de Covid-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 13525126, 
      "rev_ids": {
        "new": 173888472, 
        "old": 173777258
      }, 
      "title": "La_Famille_(communaut\u00e9_religieuse)", 
      "title_s": "La Famille (communaut\u00e9 religieuse)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 13528450, 
      "rev_ids": {
        "new": 173873008, 
        "old": 173837686
      }, 
      "title": "\u00c9lections_\u00e0_Boulogne-Billancourt_(Hauts-de-Seine)", 
      "title_s": "\u00c9lections \u00e0 Boulogne-Billancourt (Hauts-de-Seine)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 13522829, 
      "rev_ids": {
        "new": 173818811, 
        "old": 173735015
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_1981-1982", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 1981-1982", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 13523379, 
      "rev_ids": {
        "new": 173850136, 
        "old": 173744991
      }, 
      "title": "Gothique_lombard", 
      "title_s": "Gothique lombard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 13523747, 
      "rev_ids": {
        "new": 173867795, 
        "old": 173751073
      }, 
      "title": "Joseph_Bass", 
      "title_s": "Joseph Bass", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13527037, 
      "rev_ids": {
        "new": 173852380, 
        "old": 173811402
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_1982-1983", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 1982-1983", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 13522172, 
      "rev_ids": {
        "new": 173872822, 
        "old": 173721757
      }, 
      "title": "Miguel_Mattioli_(Michou)", 
      "title_s": "Miguel Mattioli (Michou)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 13526682, 
      "rev_ids": {
        "new": 173851741, 
        "old": 173803362
      }, 
      "title": "La_Sixi\u00e8me_extinction._Comment_l'Homme_d\u00e9truit_la_vie", 
      "title_s": "La Sixi\u00e8me extinction. Comment l'Homme d\u00e9truit la vie", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 13523018, 
      "rev_ids": {
        "new": 173769443, 
        "old": 173738350
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_public_\u00e0_Honfleur", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art public \u00e0 Honfleur", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18142, 
    "anon_ip_count": 7655, 
    "anon_titles": 9915, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 14807, 
    "bot_titles": 13833, 
    "edits": 132478, 
    "titles": 67939, 
    "total_users": 20747, 
    "users": 13092
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 169, 
    "anon_ip_count": 120, 
    "anon_titles": 112, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 598, 
    "bot_titles": 464, 
    "edits": 5491, 
    "titles": 2299, 
    "total_users": 966, 
    "users": 846
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 13118919, 
      "rev_ids": {
        "new": 173888688, 
        "old": 173740597
      }, 
      "title": "Hassane_Diab", 
      "title_s": "Hassane Diab", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 12479664, 
      "rev_ids": {
        "new": 173851266, 
        "old": 172679865
      }, 
      "title": "Antoine_L\u00e9aument/Suppression", 
      "title_s": "Antoine L\u00e9aument/Suppression", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 3438028, 
      "rev_ids": {
        "new": 173888814, 
        "old": 130331384
      }, 
      "title": "H\u00f6here_SS-_und_Polizeif\u00fchrer", 
      "title_s": "H\u00f6here SS- und Polizeif\u00fchrer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 13521583, 
      "rev_ids": {
        "new": 173877902, 
        "old": 173710201
      }, 
      "title": "Comptoirs_italiens_en_mer_Noire_et_en_M\u00e9diterran\u00e9e/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Comptoirs italiens en mer Noire et en M\u00e9diterran\u00e9e/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 13521166, 
      "rev_ids": {
        "new": 173799186, 
        "old": 173702713
      }, 
      "title": "Controverse_sur_le_traitement_de_la_maladie_\u00e0_coronavirus_2019_par_l'hydroxychloroquine/Neutralit\u00e9", 
      "title_s": "Controverse sur le traitement de la maladie \u00e0 coronavirus 2019 par l'hydroxychloroquine/Neutralit\u00e9", 
      "users": 6
    }
  ]
}