{
  "date": "February 14, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.83640718460083, 
    "end_date": "2023-02-14T08:12:01.854077", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-02-07T08:12:01.854077"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 10464596, 
      "rev_ids": {
        "new": 149273034, 
        "old": 149116996
      }, 
      "title": "Terremotos_de_Turqu\u00eda_y_Siria_de_2023", 
      "title_s": "Terremotos de Turqu\u00eda y Siria de 2023", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 4112907, 
      "rev_ids": {
        "new": 149222833, 
        "old": 149116160
      }, 
      "title": "The_Catalyst", 
      "title_s": "The Catalyst", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 3607313, 
      "rev_ids": {
        "new": 149250190, 
        "old": 149068410
      }, 
      "title": "Diego_Cocca", 
      "title_s": "Diego Cocca", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 80441, 
      "rev_ids": {
        "new": 149241874, 
        "old": 149117369
      }, 
      "title": "Blas_Infante", 
      "title_s": "Blas Infante", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8765416, 
      "rev_ids": {
        "new": 149270461, 
        "old": 148958948
      }, 
      "title": "Caso_de_Luc\u00eda_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Caso de Luc\u00eda P\u00e9rez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10271638, 
      "rev_ids": {
        "new": 149271893, 
        "old": 149115831
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 10464921, 
      "rev_ids": {
        "new": 149212421, 
        "old": 149115239
      }, 
      "title": "Historia_del_uniforme_del_Club_Sport_Huancayo", 
      "title_s": "Historia del uniforme del Club Sport Huancayo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149272409, 
        "old": 149115821
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10266586, 
      "rev_ids": {
        "new": 149267175, 
        "old": 149116362
      }, 
      "title": "Serie_del_Caribe_2023", 
      "title_s": "Serie del Caribe 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 6824411, 
      "rev_ids": {
        "new": 149273274, 
        "old": 149013409
      }, 
      "title": "Nayib_Bukele", 
      "title_s": "Nayib Bukele", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10412131, 
      "rev_ids": {
        "new": 149235788, 
        "old": 149101456
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2022", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 234168, 
      "rev_ids": {
        "new": 149244269, 
        "old": 149041798
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 955301, 
      "rev_ids": {
        "new": 149270071, 
        "old": 148482514
      }, 
      "title": "Samuel_Moreno", 
      "title_s": "Samuel Moreno", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10471534, 
      "rev_ids": {
        "new": 149272877, 
        "old": 149249024
      }, 
      "title": "WikiSeba", 
      "title_s": "WikiSeba", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10214749, 
      "rev_ids": {
        "new": 149272889, 
        "old": 149115766
      }, 
      "title": "Elecciones_seccionales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones seccionales de Ecuador de 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9301233, 
      "rev_ids": {
        "new": 149256327, 
        "old": 149108908
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Fernando_B\u00e1ez_Sosa", 
      "title_s": "Asesinato de Fernando B\u00e1ez Sosa", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10015963, 
      "rev_ids": {
        "new": 149253888, 
        "old": 149116853
      }, 
      "title": "Regimiento_de_acci\u00f3n_especial_de_la_marina", 
      "title_s": "Regimiento de acci\u00f3n especial de la marina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10468255, 
      "rev_ids": {
        "new": 149254008, 
        "old": 149167355
      }, 
      "title": "Departamento_de_Inteligencia_y_Seguridad", 
      "title_s": "Departamento de Inteligencia y Seguridad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10471375, 
      "rev_ids": {
        "new": 149273367, 
        "old": 149243826
      }, 
      "title": "La_guerra_civil_espa\u00f1ola_en_Karrantza", 
      "title_s": "La guerra civil espa\u00f1ola en Karrantza", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 86422, 
      "rev_ids": {
        "new": 149163858, 
        "old": 148969260
      }, 
      "title": "Centro_Nacional_de_Inteligencia_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Centro Nacional de Inteligencia (Espa\u00f1a)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10471534, 
      "rev_ids": {
        "new": 149272877, 
        "old": 149249024
      }, 
      "title": "WikiSeba", 
      "title_s": "WikiSeba", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10468255, 
      "rev_ids": {
        "new": 149254008, 
        "old": 149167355
      }, 
      "title": "Departamento_de_Inteligencia_y_Seguridad", 
      "title_s": "Departamento de Inteligencia y Seguridad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10471375, 
      "rev_ids": {
        "new": 149273367, 
        "old": 149243826
      }, 
      "title": "La_guerra_civil_espa\u00f1ola_en_Karrantza", 
      "title_s": "La guerra civil espa\u00f1ola en Karrantza", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10469414, 
      "rev_ids": {
        "new": 149251462, 
        "old": 149187216
      }, 
      "title": "Guardia_Republicana_de_Argelia", 
      "title_s": "Guardia Republicana de Argelia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10470151, 
      "rev_ids": {
        "new": 149272509, 
        "old": 149204641
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10468602, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183803, 
        "old": 149175560
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_\u00c1frica_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA \u00c1frica para la Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10470801, 
      "rev_ids": {
        "new": 149243748, 
        "old": 149223901
      }, 
      "title": "Anexos:Arquitecturas_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Anexos:Arquitecturas de Espa\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10472284, 
      "rev_ids": {
        "new": 149271343, 
        "old": 149266721
      }, 
      "title": "Regimientos_de_Comandos_Fusileros_del_Aire", 
      "title_s": "Regimientos de Comandos Fusileros del Aire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10467690, 
      "rev_ids": {
        "new": 149167141, 
        "old": 149153555
      }, 
      "title": "Grupo_Especial_de_Intervenci\u00f3n_(Argelia)", 
      "title_s": "Grupo Especial de Intervenci\u00f3n (Argelia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10470677, 
      "rev_ids": {
        "new": 149230715, 
        "old": 149219531
      }, 
      "title": "Regimiento_de_Intervenci\u00f3n_Especial", 
      "title_s": "Regimiento de Intervenci\u00f3n Especial", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31663, 
    "anon_ip_count": 12710, 
    "anon_titles": 16072, 
    "bot_count": 3581, 
    "bot_edits": 16065, 
    "bot_titles": 8070, 
    "edits": 122467, 
    "titles": 54013, 
    "total_users": 30035, 
    "users": 17325
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 207, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 155, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 28, 
    "bot_titles": 27, 
    "edits": 884, 
    "titles": 468, 
    "total_users": 559, 
    "users": 412
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2222078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149270362, 
        "old": 149112082
      }, 
      "title": "Monumento_a_la_Fe_Descubridora", 
      "title_s": "Monumento a la Fe Descubridora", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4241919, 
      "rev_ids": {
        "new": 149267602, 
        "old": 149086361
      }, 
      "title": "Vientre_de_alquiler_(pr\u00e1ctica)", 
      "title_s": "Vientre de alquiler (pr\u00e1ctica)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149256133, 
        "old": 149052861
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 649842, 
      "rev_ids": {
        "new": 149198595, 
        "old": 149023193
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Uruguay", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Uruguay", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 8765587, 
      "rev_ids": {
        "new": 149267416, 
        "old": 149202983
      }, 
      "title": "Caso_de_Luc\u00eda_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Caso de Luc\u00eda P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }
  ]
}