{
  "date": "February 26, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.5829761028289795, 
    "end_date": "2025-02-26T08:05:01.353832", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-02-19T08:05:01.353832"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 4875454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223370231, 
        "old": 223149421
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 5488240, 
      "rev_ids": {
        "new": 223364740, 
        "old": 223154432
      }, 
      "title": "H\u00f4pital_de_la_Charit\u00e9_de_Lyon", 
      "title_s": "H\u00f4pital de la Charit\u00e9 de Lyon", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 16687419, 
      "rev_ids": {
        "new": 223371326, 
        "old": 223149995
      }, 
      "title": "Sports_Car", 
      "title_s": "Sports Car", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 16708424, 
      "rev_ids": {
        "new": 223339786, 
        "old": 223156355
      }, 
      "title": "Affaire_des_abus_sexuels_et_violences_dans_l'institution_Notre-Dame_de_B\u00e9tharram", 
      "title_s": "Affaire des abus sexuels et violences dans l'institution Notre-Dame de B\u00e9tharram", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 16716549, 
      "rev_ids": {
        "new": 223367716, 
        "old": 223217894
      }, 
      "title": "R\u00e9pertoire_de_la_fl\u00fbte_\u00e0_bec", 
      "title_s": "R\u00e9pertoire de la fl\u00fbte \u00e0 bec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 1048737, 
      "rev_ids": {
        "new": 223369740, 
        "old": 223089955
      }, 
      "title": "Shire_(cheval)", 
      "title_s": "Shire (cheval)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 375360, 
      "rev_ids": {
        "new": 223313202, 
        "old": 223156798
      }, 
      "title": "Messac_(Ille-et-Vilaine)", 
      "title_s": "Messac (Ille-et-Vilaine)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10517795, 
      "rev_ids": {
        "new": 223375632, 
        "old": 223154018
      }, 
      "title": "Ignace-Fran\u00e7ois_Bonhomm\u00e9", 
      "title_s": "Ignace-Fran\u00e7ois Bonhomm\u00e9", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 95761, 
      "rev_ids": {
        "new": 223323374, 
        "old": 218221183
      }, 
      "title": "Bushido_(jeu_de_r\u00f4le)", 
      "title_s": "Bushido (jeu de r\u00f4le)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 193067, 
      "rev_ids": {
        "new": 223298920, 
        "old": 223144835
      }, 
      "title": "Abbaye_aux_Hommes", 
      "title_s": "Abbaye aux Hommes", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 16139977, 
      "rev_ids": {
        "new": 223375594, 
        "old": 223157255
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_allemandes_de_2025", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales allemandes de 2025", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 375108, 
      "rev_ids": {
        "new": 223360781, 
        "old": 222528078
      }, 
      "title": "Grand-Fougeray", 
      "title_s": "Grand-Fougeray", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 16720902, 
      "rev_ids": {
        "new": 223259724, 
        "old": 223202269
      }, 
      "title": "\u00c9lise_Voruz", 
      "title_s": "\u00c9lise Voruz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1582176, 
      "rev_ids": {
        "new": 223368414, 
        "old": 206989448
      }, 
      "title": "Liste_des_stations_de_radio_au_Portugal", 
      "title_s": "Liste des stations de radio au Portugal", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9469823, 
      "rev_ids": {
        "new": 223362866, 
        "old": 223145413
      }, 
      "title": "St\u00e8le_du_pr\u00eatre", 
      "title_s": "St\u00e8le du pr\u00eatre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 16718640, 
      "rev_ids": {
        "new": 223374275, 
        "old": 223157400
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_historique_de_l'Arm\u00e9e", 
      "title_s": "Mus\u00e9e historique de l'Arm\u00e9e", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 142225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223364520, 
        "old": 223141601
      }, 
      "title": "Marianne_d'Alger", 
      "title_s": "Marianne d'Alger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 3463726, 
      "rev_ids": {
        "new": 223201377, 
        "old": 222609936
      }, 
      "title": "La_Sociologie_allemande_contemporaine", 
      "title_s": "La Sociologie allemande contemporaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12832081, 
      "rev_ids": {
        "new": 223371769, 
        "old": 210293418
      }, 
      "title": "Sophie_Michaud_Gigon", 
      "title_s": "Sophie Michaud Gigon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 16717592, 
      "rev_ids": {
        "new": 223293089, 
        "old": 223153080
      }, 
      "title": "P\u00e9riode_de_la_Conf\u00e9d\u00e9ration", 
      "title_s": "P\u00e9riode de la Conf\u00e9d\u00e9ration", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 16720902, 
      "rev_ids": {
        "new": 223259724, 
        "old": 223202269
      }, 
      "title": "\u00c9lise_Voruz", 
      "title_s": "\u00c9lise Voruz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 16727274, 
      "rev_ids": {
        "new": 223375712, 
        "old": 223348711
      }, 
      "title": "Manchette-Niemiec", 
      "title_s": "Manchette-Niemiec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 16723805, 
      "rev_ids": {
        "new": 223353180, 
        "old": 223262852
      }, 
      "title": "Attaque_au_couteau_\u00e0_Mulhouse", 
      "title_s": "Attaque au couteau \u00e0 Mulhouse", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16718794, 
      "rev_ids": {
        "new": 223249377, 
        "old": 223160252
      }, 
      "title": "Affaire_Pierre-Vincent_Eli\u00e7abide", 
      "title_s": "Affaire Pierre-Vincent Eli\u00e7abide", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 16724836, 
      "rev_ids": {
        "new": 223366406, 
        "old": 223289591
      }, 
      "title": "Applied_Data_Research", 
      "title_s": "Applied Data Research", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 16728004, 
      "rev_ids": {
        "new": 223373951, 
        "old": 223362799
      }, 
      "title": "La_collection_des_peintures_italiennes_du_mus\u00e9e_des_Augustins_de_Toulouse", 
      "title_s": "La collection des peintures italiennes du mus\u00e9e des Augustins de Toulouse", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16719740, 
      "rev_ids": {
        "new": 223269370, 
        "old": 223177790
      }, 
      "title": "Zahr_al-Bustan_fi_Dawlat_Bani_Ziyan", 
      "title_s": "Zahr al-Bustan fi Dawlat Bani Ziyan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16721149, 
      "rev_ids": {
        "new": 223321514, 
        "old": 223206418
      }, 
      "title": "Proc\u00e8s_anti-monopole_contre_IBM_des_ann\u00e9es_1960_et_1970", 
      "title_s": "Proc\u00e8s anti-monopole contre IBM des ann\u00e9es 1960 et 1970", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 16720346, 
      "rev_ids": {
        "new": 223363012, 
        "old": 223192376
      }, 
      "title": "Pr\u00e9fecture_de_Tchaoudjo", 
      "title_s": "Pr\u00e9fecture de Tchaoudjo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 16725104, 
      "rev_ids": {
        "new": 223350090, 
        "old": 223297459
      }, 
      "title": "Il_pleut_dans_la_maison", 
      "title_s": "Il pleut dans la maison", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18128, 
    "anon_ip_count": 7216, 
    "anon_titles": 10385, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 11298, 
    "bot_titles": 10120, 
    "edits": 136536, 
    "titles": 71777, 
    "total_users": 20761, 
    "users": 13545
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 301, 
    "anon_ip_count": 183, 
    "anon_titles": 209, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 627, 
    "bot_titles": 555, 
    "edits": 9237, 
    "titles": 6337, 
    "total_users": 1145, 
    "users": 962
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 277, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223370601, 
        "old": 223156989
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 6921236, 
      "rev_ids": {
        "new": 223348474, 
        "old": 218262890
      }, 
      "title": "Conspiracy_Watch", 
      "title_s": "Conspiracy Watch", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 3109783, 
      "rev_ids": {
        "new": 223357984, 
        "old": 223141372
      }, 
      "title": "Mediapart", 
      "title_s": "Mediapart", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16680925, 
      "rev_ids": {
        "new": 223370865, 
        "old": 222308562
      }, 
      "title": "Personne_n'y_comprend_rien", 
      "title_s": "Personne n'y comprend rien", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6567587, 
      "rev_ids": {
        "new": 223360221, 
        "old": 218814187
      }, 
      "title": "C8_(cha\u00eene_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "C8 (cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 6
    }
  ]
}