{
  "date": "June 30, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.38030004501342773, 
    "end_date": "2022-06-30T08:11:02.381524", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-06-23T08:11:02.381524"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1949693, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407763, 
        "old": 30397451
      }, 
      "title": "Massacre_de_Melilla", 
      "title_s": "Massacre de Melilla", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 925146, 
      "rev_ids": {
        "new": 30402837, 
        "old": 29365595
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_Marina_Catalana_(llibre)", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la Marina Catalana (llibre)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 168431, 
      "rev_ids": {
        "new": 30394384, 
        "old": 30285330
      }, 
      "title": "Curr\u00edculum_vitae", 
      "title_s": "Curr\u00edculum vitae", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 156512, 
      "rev_ids": {
        "new": 30399480, 
        "old": 30388798
      }, 
      "title": "Suzuki", 
      "title_s": "Suzuki", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1949571, 
      "rev_ids": {
        "new": 30400710, 
        "old": 30395696
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Clar\u00f3s-Serra", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Clar\u00f3s-Serra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1949435, 
      "rev_ids": {
        "new": 30404250, 
        "old": 30393585
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Ricart", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Ricart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1949954, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407043, 
        "old": 30401314
      }, 
      "title": "1a_Brigada_de_Serveis_Especials", 
      "title_s": "1a Brigada de Serveis Especials", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1949514, 
      "rev_ids": {
        "new": 30400388, 
        "old": 30394575
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Serra_i_Bertrand", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Serra i Bertrand", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1949763, 
      "rev_ids": {
        "new": 30401812, 
        "old": 30398469
      }, 
      "title": "Aprenentatge_no_supervisat", 
      "title_s": "Aprenentatge no supervisat", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 928951, 
      "rev_ids": {
        "new": 30394754, 
        "old": 30389401
      }, 
      "title": "Home_de_Java", 
      "title_s": "Home de Java", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 117499, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407289, 
        "old": 29959416
      }, 
      "title": "Manon_Lescaut", 
      "title_s": "Manon Lescaut", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1949098, 
      "rev_ids": {
        "new": 30404061, 
        "old": 30390564
      }, 
      "title": "HMS_Ramillies_(07)", 
      "title_s": "HMS Ramillies (07)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1037423, 
      "rev_ids": {
        "new": 30391051, 
        "old": 30390591
      }, 
      "title": "Moviments_mon\u00e0rquics,_regnes_i_dinasties_reials_del_m\u00f3n", 
      "title_s": "Moviments mon\u00e0rquics, regnes i dinasties reials del m\u00f3n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1949804, 
      "rev_ids": {
        "new": 30406382, 
        "old": 30399180
      }, 
      "title": "Ofuscaci\u00f3_(llenguatge)", 
      "title_s": "Ofuscaci\u00f3 (llenguatge)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1950005, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407624, 
        "old": 30401936
      }, 
      "title": "Pol_Galofre_i_Molero", 
      "title_s": "Pol Galofre i Molero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1561562, 
      "rev_ids": {
        "new": 30399131, 
        "old": 30377067
      }, 
      "title": "Dia_Internacional_de_Commemoraci\u00f3_en_Mem\u00f2ria_de_les_V\u00edctimes_de_l'Holocaust", 
      "title_s": "Dia Internacional de Commemoraci\u00f3 en Mem\u00f2ria de les V\u00edctimes de l'Holocaust", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1941323, 
      "rev_ids": {
        "new": 30396800, 
        "old": 30384519
      }, 
      "title": "Saqueig_de_Damiata_(853)", 
      "title_s": "Saqueig de Damiata (853)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1950315, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407471, 
        "old": 30407118
      }, 
      "title": "Smith_&_Wesson_Model_36", 
      "title_s": "Smith & Wesson Model 36", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1795710, 
      "rev_ids": {
        "new": 30396236, 
        "old": 30383970
      }, 
      "title": "Cavalls_de_Sant_Marc", 
      "title_s": "Cavalls de Sant Marc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 55353, 
      "rev_ids": {
        "new": 30403362, 
        "old": 30231974
      }, 
      "title": "Cretaci", 
      "title_s": "Cretaci", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1949693, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407763, 
        "old": 30397451
      }, 
      "title": "Massacre_de_Melilla", 
      "title_s": "Massacre de Melilla", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1949571, 
      "rev_ids": {
        "new": 30400710, 
        "old": 30395696
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Clar\u00f3s-Serra", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Clar\u00f3s-Serra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1949435, 
      "rev_ids": {
        "new": 30404250, 
        "old": 30393585
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Ricart", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Ricart", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1949954, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407043, 
        "old": 30401314
      }, 
      "title": "1a_Brigada_de_Serveis_Especials", 
      "title_s": "1a Brigada de Serveis Especials", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1949514, 
      "rev_ids": {
        "new": 30400388, 
        "old": 30394575
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Serra_i_Bertrand", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Serra i Bertrand", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1949763, 
      "rev_ids": {
        "new": 30401812, 
        "old": 30398469
      }, 
      "title": "Aprenentatge_no_supervisat", 
      "title_s": "Aprenentatge no supervisat", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1949804, 
      "rev_ids": {
        "new": 30406382, 
        "old": 30399180
      }, 
      "title": "Ofuscaci\u00f3_(llenguatge)", 
      "title_s": "Ofuscaci\u00f3 (llenguatge)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1950005, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407624, 
        "old": 30401936
      }, 
      "title": "Pol_Galofre_i_Molero", 
      "title_s": "Pol Galofre i Molero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1950315, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407471, 
        "old": 30407118
      }, 
      "title": "Smith_&_Wesson_Model_36", 
      "title_s": "Smith & Wesson Model 36", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1950314, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407486, 
        "old": 30407086
      }, 
      "title": "Smith_&_Wesson_Centennial", 
      "title_s": "Smith & Wesson Centennial", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 439, 
    "anon_ip_count": 212, 
    "anon_titles": 305, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 4004, 
    "bot_titles": 3530, 
    "edits": 13505, 
    "titles": 7823, 
    "total_users": 793, 
    "users": 581
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 102, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 34, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1949534, 
      "rev_ids": {
        "new": 30398317, 
        "old": 30395060
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_Marina_Catalana_(llibre)", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la Marina Catalana (llibre)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1949713, 
      "rev_ids": {
        "new": 30400175, 
        "old": 30397756
      }, 
      "title": "Massacre_de_Melilla", 
      "title_s": "Massacre de Melilla", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1772818, 
      "rev_ids": {
        "new": 30407755, 
        "old": 29085365
      }, 
      "title": "Joan_Carles_Us\u00f3_Arnal", 
      "title_s": "Joan Carles Us\u00f3 Arnal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1943990, 
      "rev_ids": {
        "new": 30398586, 
        "old": 30253253
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Sala", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Sala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 30400812, 
        "old": 30385615
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 2
    }
  ]
}