{
  "date": "November 1, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.263930082321167, 
    "end_date": "2019-11-01T10:12:02.011018", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-25T10:12:02.011018"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 227, 
  "local": {
    "date": "1 de noviembre de 2019", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 424, 
      "page_id": 8315573, 
      "rev_ids": {
        "new": 120956778, 
        "old": 120727630
      }, 
      "title": "Stray_Kids", 
      "title_s": "Stray Kids", 
      "users": 174
    }, 
    {
      "edits": 313, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 120971433, 
        "old": 120744664
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 110
    }, 
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 120972120, 
        "old": 120745559
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 402278, 
      "rev_ids": {
        "new": 120883522, 
        "old": 120743149
      }, 
      "title": "Zlatan_Ibrahimovi\u0107", 
      "title_s": "Zlatan Ibrahimovi\u0107", 
      "users": 107
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8400995, 
      "rev_ids": {
        "new": 120922926, 
        "old": 119127472
      }, 
      "title": "Gonzalo_Blumel", 
      "title_s": "Gonzalo Blumel", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 9099265, 
      "rev_ids": {
        "new": 120978475, 
        "old": 120745836
      }, 
      "title": "Luis_Antonio_Pedraza", 
      "title_s": "Luis Antonio Pedraza", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 7000796, 
      "rev_ids": {
        "new": 120974228, 
        "old": 120741708
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2019", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 101064, 
      "rev_ids": {
        "new": 120949449, 
        "old": 120727262
      }, 
      "title": "Washington_Irving", 
      "title_s": "Washington Irving", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120976834, 
        "old": 120796677
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9147171, 
      "rev_ids": {
        "new": 120979053, 
        "old": 120808805
      }, 
      "title": "The_King_of_Blaze_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "The King of Blaze (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8410040, 
      "rev_ids": {
        "new": 120961225, 
        "old": 120740471
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_de_Bogot\u00e1_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones locales de Bogot\u00e1 de 2019", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9140716, 
      "rev_ids": {
        "new": 120937596, 
        "old": 120744815
      }, 
      "title": "Protestas_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Bolivia de 2019", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8507577, 
      "rev_ids": {
        "new": 120968609, 
        "old": 120744966
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Colombia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Colombia de 2019", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 2993006, 
      "rev_ids": {
        "new": 120955179, 
        "old": 120740132
      }, 
      "title": "Claudia_L\u00f3pez_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 120971147, 
        "old": 120705315
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8343824, 
      "rev_ids": {
        "new": 120971105, 
        "old": 120717990
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2019", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 120977795, 
        "old": 120714947
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9090041, 
      "rev_ids": {
        "new": 120918987, 
        "old": 120708525
      }, 
      "title": "Ed_Maverick", 
      "title_s": "Ed Maverick", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5190372, 
      "rev_ids": {
        "new": 120957166, 
        "old": 118324783
      }, 
      "title": "Pro_Evolution_Soccer_2013", 
      "title_s": "Pro Evolution Soccer 2013", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9148718, 
      "rev_ids": {
        "new": 120972045, 
        "old": 120845437
      }, 
      "title": "Lev_Leshenko", 
      "title_s": "Lev Leshenko", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9147171, 
      "rev_ids": {
        "new": 120979053, 
        "old": 120808805
      }, 
      "title": "The_King_of_Blaze_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "The King of Blaze (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9148718, 
      "rev_ids": {
        "new": 120972045, 
        "old": 120845437
      }, 
      "title": "Lev_Leshenko", 
      "title_s": "Lev Leshenko", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9145917, 
      "rev_ids": {
        "new": 120931037, 
        "old": 120781538
      }, 
      "title": "Luis_Benito_Zamora", 
      "title_s": "Luis Benito Zamora", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 9145281, 
      "rev_ids": {
        "new": 120912893, 
        "old": 120768361
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2020", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2020", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 120938431, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9147123, 
      "rev_ids": {
        "new": 120924596, 
        "old": 120807084
      }, 
      "title": "Ofelia_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Ofelia Fern\u00e1ndez", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9146016, 
      "rev_ids": {
        "new": 120935179, 
        "old": 120783088
      }, 
      "title": "Gabriel_Mario_de_Coca", 
      "title_s": "Gabriel Mario de Coca", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9148102, 
      "rev_ids": {
        "new": 120933037, 
        "old": 120827982
      }, 
      "title": "Julio_Isamit", 
      "title_s": "Julio Isamit", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9149536, 
      "rev_ids": {
        "new": 120890605, 
        "old": 120877044
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Clubes_Femenino_2014", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Clubes Femenino 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9150004, 
      "rev_ids": {
        "new": 120957651, 
        "old": 120894211
      }, 
      "title": "Audios_del_tr\u00e1fico_de_madera", 
      "title_s": "Audios del tr\u00e1fico de madera", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "signup_url": "http://eepurl.com/br8NNj", 
  "stats": {
    "anon_edits": 40048, 
    "anon_ip_count": 18395, 
    "anon_titles": 18376, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 86349, 
    "bot_titles": 82004, 
    "edits": 194121, 
    "titles": 118002, 
    "total_users": 41922, 
    "users": 23527
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 234, 
    "anon_ip_count": 149, 
    "anon_titles": 150, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 3770, 
    "bot_titles": 3769, 
    "edits": 4701, 
    "titles": 4218, 
    "total_users": 538, 
    "users": 389
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 5043966, 
      "rev_ids": {
        "new": 120932961, 
        "old": 53178759
      }, 
      "title": "Boeing_737_MAX", 
      "title_s": "Boeing 737 MAX", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 120928327, 
        "old": 120732821
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 9124901, 
      "rev_ids": {
        "new": 120914983, 
        "old": 120594733
      }, 
      "title": "Manifestaciones_en_Ecuador_de_2019", 
      "title_s": "Manifestaciones en Ecuador de 2019", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8822335, 
      "rev_ids": {
        "new": 120923967, 
        "old": 120722691
      }, 
      "title": "Exhumaci\u00f3n_de_Francisco_Franco", 
      "title_s": "Exhumaci\u00f3n de Francisco Franco", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 949095, 
      "rev_ids": {
        "new": 120914912, 
        "old": 120001313
      }, 
      "title": "Archipi\u00e9lago_Los_Monjes", 
      "title_s": "Archipi\u00e9lago Los Monjes", 
      "users": 2
    }
  ]
}