{
  "date": "April 3, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.818879842758179, 
    "end_date": "2015-04-03T10:11:02.052637", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-03-27T10:11:02.052637"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 55, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 15086262, 
        "old": 14994336
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1176071, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087049, 
        "old": 15047526
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1271198, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087351, 
        "old": 15065159
      }, 
      "title": "Batalla_de_la_Mar_Mediterr\u00e0nia_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Batalla de la Mar Mediterr\u00e0nia (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1270731, 
      "rev_ids": {
        "new": 15071836, 
        "old": 15059271
      }, 
      "title": "Antiga_Corint", 
      "title_s": "Antiga Corint", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1270518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087773, 
        "old": 15055185
      }, 
      "title": "Arrel_quadrada_de_2", 
      "title_s": "Arrel quadrada de 2", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1270943, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078067, 
        "old": 15062051
      }, 
      "title": "Anna_Boluda", 
      "title_s": "Anna Boluda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088013, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1271107, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084871, 
        "old": 15063616
      }, 
      "title": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "title_s": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 229913, 
      "rev_ids": {
        "new": 15086274, 
        "old": 14617946
      }, 
      "title": "Francesc_Torres_i_Iturrioz", 
      "title_s": "Francesc Torres i Iturrioz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15086900, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087545, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085571, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085597, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1270908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085050, 
        "old": 15061630
      }, 
      "title": "Meius_Ferr\u00e9s", 
      "title_s": "Meius Ferr\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087569, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1270775, 
      "rev_ids": {
        "new": 15070787, 
        "old": 15059847
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_elefants_d'Addo", 
      "title_s": "Parc Nacional dels elefants d'Addo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1270931, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084975, 
        "old": 15061954
      }, 
      "title": "Ramon_Barlam_i_Aspachs", 
      "title_s": "Ramon Barlam i Aspachs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 12199, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084440, 
        "old": 15055642
      }, 
      "title": "R\u00e8ptil", 
      "title_s": "R\u00e8ptil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 102443, 
      "rev_ids": {
        "new": 15086638, 
        "old": 13582298
      }, 
      "title": "Joan_Argent\u00e9_i_Artigal", 
      "title_s": "Joan Argent\u00e9 i Artigal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1271644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078176, 
        "old": 15072272
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Zarzis", 
      "title_s": "Sinagoga de Zarzis", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1271198, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087351, 
        "old": 15065159
      }, 
      "title": "Batalla_de_la_Mar_Mediterr\u00e0nia_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Batalla de la Mar Mediterr\u00e0nia (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1270731, 
      "rev_ids": {
        "new": 15071836, 
        "old": 15059271
      }, 
      "title": "Antiga_Corint", 
      "title_s": "Antiga Corint", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1270943, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078067, 
        "old": 15062051
      }, 
      "title": "Anna_Boluda", 
      "title_s": "Anna Boluda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088013, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1271107, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084871, 
        "old": 15063616
      }, 
      "title": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "title_s": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087545, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15086900, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085571, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085597, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1270908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085050, 
        "old": 15061630
      }, 
      "title": "Meius_Ferr\u00e9s_Fluvi\u00e0", 
      "title_s": "Meius Ferr\u00e9s Fluvi\u00e0", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 631, 
    "anon_ip_count": 347, 
    "anon_titles": 424, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 12054, 
    "bot_titles": 11782, 
    "edits": 24488, 
    "titles": 16914, 
    "total_users": 845, 
    "users": 498
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084601, 
        "old": 13896696
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1004820, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085658, 
        "old": 9848689
      }, 
      "title": "Claustre_del_Mas_del_Vent_de_Palam\u00f3s", 
      "title_s": "Claustre del Mas del Vent de Palam\u00f3s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1270949, 
      "rev_ids": {
        "new": 15062195, 
        "old": 15062084
      }, 
      "title": "Miquel_Serrabassa_i_Lafont", 
      "title_s": "Miquel Serrabassa i Lafont", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1059209, 
      "rev_ids": {
        "new": 15083229, 
        "old": 10800304
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Bosom_i_Isern", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Bosom i Isern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 20875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15081050, 
        "old": 290252
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_l'Hum\u00e0", 
      "title_s": "Mart\u00ed l'Hum\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}