{
  "date": "September 29, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2816779613494873, 
    "end_date": "2023-09-29T23:21:01.520799", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2023-09-22T23:21:01.520799"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 838418, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359383, 
        "old": 8357097
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mar\u00eda_Mir", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Mir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 835159, 
      "rev_ids": {
        "new": 8358645, 
        "old": 8353050
      }, 
      "title": "X-Mir_Inspector", 
      "title_s": "X-Mir Inspector", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 354936, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361266, 
        "old": 8353166
      }, 
      "title": "Maribel_Verd\u00fa", 
      "title_s": "Maribel Verd\u00fa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 838451, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359391, 
        "old": 8357861
      }, 
      "title": "Antoni_Maria_Claret_i_Clar\u00e0", 
      "title_s": "Antoni Maria Claret i Clar\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 512962, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361220, 
        "old": 8327994
      }, 
      "title": "Listo_de_episkopoj_de_Beauvais", 
      "title_s": "Listo de episkopoj de Beauvais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 838069, 
      "rev_ids": {
        "new": 8353479, 
        "old": 8353454
      }, 
      "title": "Karl_Lechner", 
      "title_s": "Karl Lechner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 838416, 
      "rev_ids": {
        "new": 8357848, 
        "old": 8357067
      }, 
      "title": "Diane_Licoppe", 
      "title_s": "Diane Licoppe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 838199, 
      "rev_ids": {
        "new": 8357983, 
        "old": 8354425
      }, 
      "title": "Aeroexpress", 
      "title_s": "Aeroexpress", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 346643, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360807, 
        "old": 8009832
      }, 
      "title": "Muke\u015d_Ambani", 
      "title_s": "Muke\u015d Ambani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 838587, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360227, 
        "old": 8360205
      }, 
      "title": "Zain_Al_Rafeea", 
      "title_s": "Zain Al Rafeea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 162571, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360914, 
        "old": 7869743
      }, 
      "title": "Blua_Lago_(Suda_A\u016dstralio)", 
      "title_s": "Blua Lago (Suda A\u016dstralio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 11132, 
      "rev_ids": {
        "new": 8355605, 
        "old": 8340995
      }, 
      "title": "24-a_de_septembro", 
      "title_s": "24-a de septembro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 838066, 
      "rev_ids": {
        "new": 8353427, 
        "old": 8353401
      }, 
      "title": "Roger_K\u00f6ppel", 
      "title_s": "Roger K\u00f6ppel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 4859, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360335, 
        "old": 8053648
      }, 
      "title": "28-a_de_septembro", 
      "title_s": "28-a de septembro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 512994, 
      "rev_ids": {
        "new": 8361228, 
        "old": 8031662
      }, 
      "title": "Episkopujo_de_Beauvais", 
      "title_s": "Episkopujo de Beauvais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 838068, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359990, 
        "old": 8353452
      }, 
      "title": "Kersti_Kaljulaid", 
      "title_s": "Kersti Kaljulaid", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 838467, 
      "rev_ids": {
        "new": 8358731, 
        "old": 8358207
      }, 
      "title": "S\u00e4\u00e4minginsalo", 
      "title_s": "S\u00e4\u00e4minginsalo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 435130, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360085, 
        "old": 7242293
      }, 
      "title": "Esperantista_(gazeto_\u0108SR)", 
      "title_s": "Esperantista (gazeto \u0108SR)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5296, 
      "rev_ids": {
        "new": 8357137, 
        "old": 8352631
      }, 
      "title": "25-a_de_septembro", 
      "title_s": "25-a de septembro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 292802, 
      "rev_ids": {
        "new": 8355578, 
        "old": 5078578
      }, 
      "title": "Kantono_de_Auzances", 
      "title_s": "Kantono de Auzances", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 838418, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359383, 
        "old": 8357097
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mar\u00eda_Mir", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Mir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 838451, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359391, 
        "old": 8357861
      }, 
      "title": "Antoni_Maria_Claret_i_Clar\u00e0", 
      "title_s": "Antoni Maria Claret i Clar\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 838069, 
      "rev_ids": {
        "new": 8353479, 
        "old": 8353454
      }, 
      "title": "Karl_Lechner", 
      "title_s": "Karl Lechner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 838416, 
      "rev_ids": {
        "new": 8357848, 
        "old": 8357067
      }, 
      "title": "Diane_Licoppe", 
      "title_s": "Diane Licoppe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 838199, 
      "rev_ids": {
        "new": 8357983, 
        "old": 8354425
      }, 
      "title": "Aeroexpress", 
      "title_s": "Aeroexpress", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 838587, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360227, 
        "old": 8360205
      }, 
      "title": "Zain_Al_Rafeea", 
      "title_s": "Zain Al Rafeea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 838066, 
      "rev_ids": {
        "new": 8353427, 
        "old": 8353401
      }, 
      "title": "Roger_K\u00f6ppel", 
      "title_s": "Roger K\u00f6ppel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 838068, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359990, 
        "old": 8353452
      }, 
      "title": "Kersti_Kaljulaid", 
      "title_s": "Kersti Kaljulaid", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 838467, 
      "rev_ids": {
        "new": 8358731, 
        "old": 8358207
      }, 
      "title": "S\u00e4\u00e4minginsalo", 
      "title_s": "S\u00e4\u00e4minginsalo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 838076, 
      "rev_ids": {
        "new": 8354179, 
        "old": 8353566
      }, 
      "title": "Saint-Marcel-de-Careiret", 
      "title_s": "Saint-Marcel-de-Careiret", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 73, 
    "anon_ip_count": 35, 
    "anon_titles": 46, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 3936, 
    "bot_titles": 3908, 
    "edits": 7019, 
    "titles": 5781, 
    "total_users": 163, 
    "users": 128
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 73, 
    "titles": 28, 
    "total_users": 10, 
    "users": 10
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 837103, 
      "rev_ids": {
        "new": 8358789, 
        "old": 8343501
      }, 
      "title": "22619_Ajscheetz", 
      "title_s": "22619 Ajscheetz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 66221, 
      "rev_ids": {
        "new": 8360321, 
        "old": 8347695
      }, 
      "title": "Departementoj_de_Francio", 
      "title_s": "Departementoj de Francio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 838515, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359762, 
        "old": 8359500
      }, 
      "title": "Trobadoro", 
      "title_s": "Trobadoro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 421790, 
      "rev_ids": {
        "new": 8358676, 
        "old": 7092438
      }, 
      "title": "Metz", 
      "title_s": "Metz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 838527, 
      "rev_ids": {
        "new": 8359690, 
        "old": 8359679
      }, 
      "title": "Nord-E\u016dskio", 
      "title_s": "Nord-E\u016dskio", 
      "users": 1
    }
  ]
}