{
  "date": "January 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5835380554199219, 
    "end_date": "2023-01-24T23:15:02.317907", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-01-17T23:15:02.317907"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65170481, 
        "old": 65122207
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 1462741, 
      "rev_ids": {
        "new": 65171299, 
        "old": 65120838
      }, 
      "title": "R\u00f3ger_Guedes", 
      "title_s": "R\u00f3ger Guedes", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 6894674, 
      "rev_ids": {
        "new": 65170205, 
        "old": 65109475
      }, 
      "title": "Oscar_2023", 
      "title_s": "Oscar 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 7020537, 
      "rev_ids": {
        "new": 65151391, 
        "old": 65086211
      }, 
      "title": "Peru_no_Campeonato_Sul-Americano_de_Futebol_Sub-20", 
      "title_s": "Peru no Campeonato Sul-Americano de Futebol Sub-20", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7044468, 
      "rev_ids": {
        "new": 65170764, 
        "old": 65121964
      }, 
      "title": "Amor_Perfeito_(telenovela)", 
      "title_s": "Amor Perfeito (telenovela)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7001462, 
      "rev_ids": {
        "new": 65165992, 
        "old": 65121932
      }, 
      "title": "Campeonato_Carioca_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Carioca de Futebol de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7047686, 
      "rev_ids": {
        "new": 65158177, 
        "old": 65118701
      }, 
      "title": "O_futuro_\u00e9_pica!", 
      "title_s": "O futuro \u00e9 pica!", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7042803, 
      "rev_ids": {
        "new": 65156878, 
        "old": 65076866
      }, 
      "title": "Aur\u00e9lien_Barrau", 
      "title_s": "Aur\u00e9lien Barrau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7052651, 
      "rev_ids": {
        "new": 65171209, 
        "old": 65166218
      }, 
      "title": "Rodrigo_Lelis", 
      "title_s": "Rodrigo Lelis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 5849531, 
      "rev_ids": {
        "new": 65170269, 
        "old": 65113299
      }, 
      "title": "Lista_de_tornados_no_Brasil", 
      "title_s": "Lista de tornados no Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6880383, 
      "rev_ids": {
        "new": 65164749, 
        "old": 65010346
      }, 
      "title": "Segunda_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Segunda Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7033350, 
      "rev_ids": {
        "new": 65167338, 
        "old": 65121729
      }, 
      "title": "Mortes_em_janeiro_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em janeiro de 2023", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6322513, 
      "rev_ids": {
        "new": 65166572, 
        "old": 65117780
      }, 
      "title": "Sartori_de_Vicenza", 
      "title_s": "Sartori de Vicenza", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7017257, 
      "rev_ids": {
        "new": 65168117, 
        "old": 65121161
      }, 
      "title": "Vai_na_F\u00e9", 
      "title_s": "Vai na F\u00e9", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2351512, 
      "rev_ids": {
        "new": 65148632, 
        "old": 64695036
      }, 
      "title": "Paulo_Freitas_do_Amaral", 
      "title_s": "Paulo Freitas do Amaral", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7048467, 
      "rev_ids": {
        "new": 65152137, 
        "old": 65124915
      }, 
      "title": "Dennis_Monastyrsky", 
      "title_s": "Dennis Monastyrsky", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 6560981, 
      "rev_ids": {
        "new": 65154489, 
        "old": 64947684
      }, 
      "title": "Secretaria_de_Sa\u00fade_do_Estado_da_Bahia", 
      "title_s": "Secretaria de Sa\u00fade do Estado da Bahia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5294973, 
      "rev_ids": {
        "new": 65129064, 
        "old": 65120639
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_na_It\u00e1lia_em_1992", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas na It\u00e1lia em 1992", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7027511, 
      "rev_ids": {
        "new": 65170213, 
        "old": 65122140
      }, 
      "title": "J\u00falia_Labourdonnay_Gon\u00e7alves_Roque", 
      "title_s": "J\u00falia Labourdonnay Gon\u00e7alves Roque", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6561101, 
      "rev_ids": {
        "new": 65168339, 
        "old": 65112640
      }, 
      "title": "Lista_das_postagens_mais_curtidas_no_Instagram", 
      "title_s": "Lista das postagens mais curtidas no Instagram", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7052651, 
      "rev_ids": {
        "new": 65171209, 
        "old": 65166218
      }, 
      "title": "Rodrigo_Lelis", 
      "title_s": "Rodrigo Lelis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7048467, 
      "rev_ids": {
        "new": 65152137, 
        "old": 65124915
      }, 
      "title": "Dennis_Monastyrsky", 
      "title_s": "Dennis Monastyrsky", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7049735, 
      "rev_ids": {
        "new": 65164447, 
        "old": 65138664
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_portuguesas_de_2026", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas portuguesas de 2026", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7050009, 
      "rev_ids": {
        "new": 65168142, 
        "old": 65141394
      }, 
      "title": "Soy_Rebelde_World_Tour", 
      "title_s": "Soy Rebelde World Tour", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7050501, 
      "rev_ids": {
        "new": 65171034, 
        "old": 65146209
      }, 
      "title": "Chris_Hipkins", 
      "title_s": "Chris Hipkins", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 7050915, 
      "rev_ids": {
        "new": 65151486, 
        "old": 65150143
      }, 
      "title": "Camila_Camargo", 
      "title_s": "Camila Camargo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7052924, 
      "rev_ids": {
        "new": 65171277, 
        "old": 65169056
      }, 
      "title": "Canh\u00e3o_a_vapor", 
      "title_s": "Canh\u00e3o a vapor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7048511, 
      "rev_ids": {
        "new": 65162655, 
        "old": 65125405
      }, 
      "title": "Acidente_de_helic\u00f3ptero_em_Brovary_em_2023", 
      "title_s": "Acidente de helic\u00f3ptero em Brovary em 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7050416, 
      "rev_ids": {
        "new": 65165007, 
        "old": 65145036
      }, 
      "title": "Campeonato_Mato-Grossense_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mato-Grossense de Futebol de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7049085, 
      "rev_ids": {
        "new": 65155689, 
        "old": 65132139
      }, 
      "title": "Copa_del_Rey_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Copa del Rey de 2022\u201323", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 1045, 
    "bot_titles": 1001, 
    "edits": 32499, 
    "titles": 18359, 
    "total_users": 2932, 
    "users": 2932
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 45, 
    "anon_ip_count": 36, 
    "anon_titles": 36, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 463, 
    "titles": 270, 
    "total_users": 195, 
    "users": 159
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7050573, 
      "rev_ids": {
        "new": 65154667, 
        "old": 65147042
      }, 
      "title": "O_futuro_\u00e9_pica!", 
      "title_s": "O futuro \u00e9 pica!", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 7050054, 
      "rev_ids": {
        "new": 65167953, 
        "old": 65143495
      }, 
      "title": "Empreendimentos,_Projetos_e_Constru\u00e7\u00f5es", 
      "title_s": "Empreendimentos, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 833004, 
      "rev_ids": {
        "new": 65164397, 
        "old": 51540024
      }, 
      "title": "Negros", 
      "title_s": "Negros", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7036376, 
      "rev_ids": {
        "new": 65165373, 
        "old": 65041491
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7041420, 
      "rev_ids": {
        "new": 65143390, 
        "old": 65121284
      }, 
      "title": "Ataques_\u00e0s_sedes_dos_Tr\u00eas_Poderes_do_Brasil_em_2023", 
      "title_s": "Ataques \u00e0s sedes dos Tr\u00eas Poderes do Brasil em 2023", 
      "users": 6
    }
  ]
}