{
  "date": "October 14, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 20.78753113746643, 
    "end_date": "2017-10-14T12:12:01.235354", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-10-07T12:12:01.235354"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 522, 
      "page_id": 6410331, 
      "rev_ids": {
        "new": 102569426, 
        "old": 102408320
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 244, 
      "page_id": 3179098, 
      "rev_ids": {
        "new": 102568414, 
        "old": 102406705
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 102573445, 
        "old": 102405174
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 4748206, 
      "rev_ids": {
        "new": 102575340, 
        "old": 102404296
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2017", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 7605032, 
      "rev_ids": {
        "new": 102575286, 
        "old": 102409005
      }, 
      "title": "Blade_Runner_2049", 
      "title_s": "Blade Runner 2049", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 6167573, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571187, 
        "old": 102405199
      }, 
      "title": "Park_Ji_Min", 
      "title_s": "Park Ji Min", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 17315, 
      "rev_ids": {
        "new": 102570633, 
        "old": 102185851
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Barcelona", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 7669896, 
      "rev_ids": {
        "new": 102572931, 
        "old": 102405123
      }, 
      "title": "Campeonato_Ecuatoriano_de_F\u00fatbol_Serie_B_2017", 
      "title_s": "Campeonato Ecuatoriano de F\u00fatbol Serie B 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 8125055, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571935, 
        "old": 102415655
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-16_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-16 de 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571652, 
        "old": 102406655
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 7723136, 
      "rev_ids": {
        "new": 102572770, 
        "old": 102408964
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2017", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2017", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 7746571, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571330, 
        "old": 102405142
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2017", 
      "title_s": "Miss Universo 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 1255294, 
      "rev_ids": {
        "new": 102570785, 
        "old": 101671515
      }, 
      "title": "Rom\u00e1n_Torres", 
      "title_s": "Rom\u00e1n Torres", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 3496825, 
      "rev_ids": {
        "new": 102475553, 
        "old": 102406815
      }, 
      "title": "Rumania_durante_la_Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Rumania durante la Primera Guerra Mundial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 4339555, 
      "rev_ids": {
        "new": 102555766, 
        "old": 102406661
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 8095109, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571704, 
        "old": 102403970
      }, 
      "title": "Jaeden_Lieberher", 
      "title_s": "Jaeden Lieberher", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8072666, 
      "rev_ids": {
        "new": 102572431, 
        "old": 102398912
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2017_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2017 (Chile)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 7671525, 
      "rev_ids": {
        "new": 102567625, 
        "old": 102399725
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2017", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 8075182, 
      "rev_ids": {
        "new": 102446775, 
        "old": 102406989
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_Per\u00fa_de_2017", 
      "title_s": "Telet\u00f3n Per\u00fa de 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 3069186, 
      "rev_ids": {
        "new": 102576445, 
        "old": 102407249
      }, 
      "title": "Copamiento_del_cuartel_de_La_Tablada", 
      "title_s": "Copamiento del cuartel de La Tablada", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 8125055, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571935, 
        "old": 102415655
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-16_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-16 de 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8131718, 
      "rev_ids": {
        "new": 102566452, 
        "old": 102519579
      }, 
      "title": "Griegos_capadocios", 
      "title_s": "Griegos capadocios", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8135379, 
      "rev_ids": {
        "new": 102569437, 
        "old": 102568797
      }, 
      "title": "INCINI", 
      "title_s": "INCINI", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 8131422, 
      "rev_ids": {
        "new": 102543488, 
        "old": 102515512
      }, 
      "title": "Campeonato_de_F\u00fatbol_del_Este_de_Asia_2017", 
      "title_s": "Campeonato de F\u00fatbol del Este de Asia 2017", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8131519, 
      "rev_ids": {
        "new": 102524034, 
        "old": 102516844
      }, 
      "title": "Terminal_de_Pasajeros_de_Puerto_Ordaz", 
      "title_s": "Terminal de Pasajeros de Puerto Ordaz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8124807, 
      "rev_ids": {
        "new": 102565343, 
        "old": 102411956
      }, 
      "title": "Game_of_Thrones_(temporada_7)", 
      "title_s": "Game of Thrones (temporada 7)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8130201, 
      "rev_ids": {
        "new": 102571532, 
        "old": 102485916
      }, 
      "title": "Fiesta_de_la_Hispanidad_(Guadalupe)", 
      "title_s": "Fiesta de la Hispanidad (Guadalupe)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8134991, 
      "rev_ids": {
        "new": 102563163, 
        "old": 102562243
      }, 
      "title": "Maps_(canci\u00f3n_de_Yeah_Yeah_Yeahs)", 
      "title_s": "Maps (canci\u00f3n de Yeah Yeah Yeahs)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8125420, 
      "rev_ids": {
        "new": 102518441, 
        "old": 102421776
      }, 
      "title": "Iglesia_de_Alser", 
      "title_s": "Iglesia de Alser", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8125579, 
      "rev_ids": {
        "new": 102575049, 
        "old": 102425305
      }, 
      "title": "Guan_Xiaotong", 
      "title_s": "Guan Xiaotong", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38425, 
    "anon_ip_count": 16785, 
    "anon_titles": 17242, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 31852, 
    "bot_titles": 31709, 
    "edits": 130769, 
    "titles": 64488, 
    "total_users": 21427, 
    "users": 4642
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 205, 
    "anon_ip_count": 159, 
    "anon_titles": 149, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 2277, 
    "bot_titles": 2277, 
    "edits": 3195, 
    "titles": 2669, 
    "total_users": 401, 
    "users": 242
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8124981, 
      "rev_ids": {
        "new": 102567038, 
        "old": 102414763
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Daniel_Solano", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Daniel Solano", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 8073972, 
      "rev_ids": {
        "new": 102466791, 
        "old": 102407794
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndum_de_independencia_de_Catalu\u00f1a_de_2017", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndum de independencia de Catalu\u00f1a de 2017", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 932742, 
      "rev_ids": {
        "new": 102560189, 
        "old": 87405230
      }, 
      "title": "Emilio_Eduardo_Massera", 
      "title_s": "Emilio Eduardo Massera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2183985, 
      "rev_ids": {
        "new": 102529015, 
        "old": 102246984
      }, 
      "title": "Corredor_Mediterr\u00e1neo", 
      "title_s": "Corredor Mediterr\u00e1neo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8060241, 
      "rev_ids": {
        "new": 102547870, 
        "old": 102318401
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Santiago_Maldonado", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", 
      "users": 5
    }
  ]
}