{
  "date": "October 12, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.778414011001587, 
    "end_date": "2025-10-12T08:03:02.030172", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2025-10-05T08:03:02.030172"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 608699, 
      "rev_ids": {
        "new": 260519904, 
        "old": 260323768
      }, 
      "title": "Johann_Gaudenz_von_Salis-Seewis", 
      "title_s": "Johann Gaudenz von Salis-Seewis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 6579529, 
      "rev_ids": {
        "new": 260520370, 
        "old": 252103604
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Corina_Machado", 
      "title_s": "Mar\u00eda Corina Machado", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 13641138, 
      "rev_ids": {
        "new": 260516692, 
        "old": 260395276
      }, 
      "title": "Iris_Stalzer", 
      "title_s": "Iris Stalzer", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 13632646, 
      "rev_ids": {
        "new": 260520415, 
        "old": 260323380
      }, 
      "title": "Nekrolog_Oktober_2025", 
      "title_s": "Nekrolog Oktober 2025", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 5640, 
      "rev_ids": {
        "new": 260514488, 
        "old": 260308555
      }, 
      "title": "Wolfgang_Amadeus_Mozart", 
      "title_s": "Wolfgang Amadeus Mozart", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 13588007, 
      "rev_ids": {
        "new": 260515214, 
        "old": 260312939
      }, 
      "title": "Promi_Big_Brother/Staffel_13", 
      "title_s": "Promi Big Brother/Staffel 13", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 286321, 
      "rev_ids": {
        "new": 260519344, 
        "old": 260323393
      }, 
      "title": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "title_s": "M\u00fcnstertal/Schwarzwald", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 2375478, 
      "rev_ids": {
        "new": 260506198, 
        "old": 260266475
      }, 
      "title": "Wanda_Perdelwitz", 
      "title_s": "Wanda Perdelwitz", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 2135791, 
      "rev_ids": {
        "new": 260493449, 
        "old": 260297389
      }, 
      "title": "Damensitz", 
      "title_s": "Damensitz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 11583252, 
      "rev_ids": {
        "new": 260506494, 
        "old": 248787571
      }, 
      "title": "Carl-Hermann_Bellinger", 
      "title_s": "Carl-Hermann Bellinger", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 13632468, 
      "rev_ids": {
        "new": 260505341, 
        "old": 260323511
      }, 
      "title": "Dongfeng_Voyah_Wuhan_Open_2025", 
      "title_s": "Dongfeng Voyah Wuhan Open 2025", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 78237, 
      "rev_ids": {
        "new": 260520059, 
        "old": 260276398
      }, 
      "title": "Vier", 
      "title_s": "Vier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 13641819, 
      "rev_ids": {
        "new": 260505994, 
        "old": 260424887
      }, 
      "title": "XIX._Internationaler_Chopin_Piano-Wettbewerb", 
      "title_s": "XIX. Internationaler Chopin Piano-Wettbewerb", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 13608526, 
      "rev_ids": {
        "new": 260469885, 
        "old": 260321989
      }, 
      "title": "Zwittermedaille_(Provinz_Westfalen)", 
      "title_s": "Zwittermedaille (Provinz Westfalen)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 30390, 
      "rev_ids": {
        "new": 260512114, 
        "old": 259290694
      }, 
      "title": "James_Clerk_Maxwell", 
      "title_s": "James Clerk Maxwell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 542334, 
      "rev_ids": {
        "new": 260436904, 
        "old": 260181758
      }, 
      "title": "Franz_Josef_Wagner", 
      "title_s": "Franz Josef Wagner", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13569535, 
      "rev_ids": {
        "new": 260504306, 
        "old": 260411503
      }, 
      "title": "Ankenreute_(Adelsgeschlecht)", 
      "title_s": "Ankenreute (Adelsgeschlecht)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 13640040, 
      "rev_ids": {
        "new": 260515557, 
        "old": 260363187
      }, 
      "title": "Mary_E._Brunkow", 
      "title_s": "Mary E. Brunkow", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 13644019, 
      "rev_ids": {
        "new": 260519689, 
        "old": 260470918
      }, 
      "title": "Liste_der_Stadtteile_von_Bergisch_Gladbach", 
      "title_s": "Liste der Stadtteile von Bergisch Gladbach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 13640644, 
      "rev_ids": {
        "new": 260509942, 
        "old": 260375433
      }, 
      "title": "Hugo_E._Herrera", 
      "title_s": "Hugo E. Herrera", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 13641138, 
      "rev_ids": {
        "new": 260516692, 
        "old": 260395276
      }, 
      "title": "Iris_Stalzer", 
      "title_s": "Iris Stalzer", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13644019, 
      "rev_ids": {
        "new": 260519689, 
        "old": 260470918
      }, 
      "title": "Liste_der_Stadtteile_von_Bergisch_Gladbach", 
      "title_s": "Liste der Stadtteile von Bergisch Gladbach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 13640040, 
      "rev_ids": {
        "new": 260515557, 
        "old": 260363187
      }, 
      "title": "Mary_E._Brunkow", 
      "title_s": "Mary E. Brunkow", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 13640644, 
      "rev_ids": {
        "new": 260509942, 
        "old": 260375433
      }, 
      "title": "Hugo_E._Herrera", 
      "title_s": "Hugo E. Herrera", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 13644039, 
      "rev_ids": {
        "new": 260520273, 
        "old": 260471143
      }, 
      "title": "Tatransk\u00e1_elektrick\u00e1_\u017eeleznica", 
      "title_s": "Tatransk\u00e1 elektrick\u00e1 \u017eeleznica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 13642349, 
      "rev_ids": {
        "new": 260449358, 
        "old": 260427661
      }, 
      "title": "Xiaomi_17", 
      "title_s": "Xiaomi 17", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 13638505, 
      "rev_ids": {
        "new": 260517494, 
        "old": 260327424
      }, 
      "title": "Johanna_(Henny)_Stahl", 
      "title_s": "Johanna (Henny) Stahl", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 13641088, 
      "rev_ids": {
        "new": 260412588, 
        "old": 260394004
      }, 
      "title": "Doss_Porphyrie", 
      "title_s": "Doss Porphyrie", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 13645475, 
      "rev_ids": {
        "new": 260519986, 
        "old": 260513032
      }, 
      "title": "Miguel_Rosales", 
      "title_s": "Miguel Rosales", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 13640251, 
      "rev_ids": {
        "new": 260481188, 
        "old": 260367150
      }, 
      "title": "Technische_und_optische_Entwicklung_der_Helme_in_der_Formel_1", 
      "title_s": "Technische und optische Entwicklung der Helme in der Formel 1", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 7403, 
    "bot_titles": 6917, 
    "edits": 112991, 
    "titles": 63417, 
    "total_users": 10862, 
    "users": 10862
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 183, 
    "bot_titles": 177, 
    "edits": 5015, 
    "titles": 1921, 
    "total_users": 1588, 
    "users": 1588
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12868656, 
      "rev_ids": {
        "new": 260443791, 
        "old": 259722895
      }, 
      "title": "Antisemitische_Vorf\u00e4lle_w\u00e4hrend_des_Krieges_in_Israel_und_Gaza", 
      "title_s": "Antisemitische Vorf\u00e4lle w\u00e4hrend des Krieges in Israel und Gaza", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 13608352, 
      "rev_ids": {
        "new": 260514730, 
        "old": 260312159
      }, 
      "title": "Falschbehauptungen_\u00fcber_von_der_Hamas_get\u00f6tete_Babys", 
      "title_s": "Falschbehauptungen \u00fcber von der Hamas get\u00f6tete Babys", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12862687, 
      "rev_ids": {
        "new": 260520418, 
        "old": 259482889
      }, 
      "title": "Geiselnahmen_der_Hamas_w\u00e4hrend_des_Terrorangriffs_auf_Israel_2023", 
      "title_s": "Geiselnahmen der Hamas w\u00e4hrend des Terrorangriffs auf Israel 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 13641251, 
      "rev_ids": {
        "new": 260501616, 
        "old": 260398028
      }, 
      "title": "Iris_Stalzer", 
      "title_s": "Iris Stalzer", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 3765045, 
      "rev_ids": {
        "new": 260489706, 
        "old": 259119307
      }, 
      "title": "Stefan_Weber_(Kommunikationswissenschaftler)", 
      "title_s": "Stefan Weber (Kommunikationswissenschaftler)", 
      "users": 7
    }
  ]
}