{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "February 19, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.164509057998657, 
    "end_date": "2021-02-19T10:11:01.866590", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-02-12T10:11:01.866590"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 362, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "19 de febrer de 2021", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26389047, 
        "old": 26324488
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401044, 
        "old": 26325774
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 36726, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401440, 
        "old": 26323427
      }, 
      "title": "Nacionalisme", 
      "title_s": "Nacionalisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1836164, 
      "rev_ids": {
        "new": 26360770, 
        "old": 26338882
      }, 
      "title": "Concert_per_a_piano_i_orquestra_de_corda_(Schnittke)", 
      "title_s": "Concert per a piano i orquestra de corda (Schnittke)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1836127, 
      "rev_ids": {
        "new": 26371927, 
        "old": 26337691
      }, 
      "title": "Creu_de_Formatge", 
      "title_s": "Creu de Formatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1836066, 
      "rev_ids": {
        "new": 26396290, 
        "old": 26334977
      }, 
      "title": "Dorothy_Eady", 
      "title_s": "Dorothy Eady", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1807481, 
      "rev_ids": {
        "new": 26390541, 
        "old": 26037001
      }, 
      "title": "Conflicte_del_S\u00e0hara_Occidental", 
      "title_s": "Conflicte del S\u00e0hara Occidental", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26370145, 
        "old": 26304991
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 26398523, 
        "old": 26325153
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1835358, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401555, 
        "old": 26325021
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 34897, 
      "rev_ids": {
        "new": 26400999, 
        "old": 26311687
      }, 
      "title": "Literatura_catalana", 
      "title_s": "Literatura catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1829611, 
      "rev_ids": {
        "new": 26387215, 
        "old": 26324972
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1829094, 
      "rev_ids": {
        "new": 26388916, 
        "old": 26325012
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1812732, 
      "rev_ids": {
        "new": 26350468, 
        "old": 25836637
      }, 
      "title": "Barcelona_Tramway_Company", 
      "title_s": "Barcelona Tramway Company", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1836852, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401851, 
        "old": 26372250
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 232502, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401584, 
        "old": 26145657
      }, 
      "title": "Joan_Margarit_i_Consarnau", 
      "title_s": "Joan Margarit i Consarnau", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1833305, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401545, 
        "old": 26325568
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1835543, 
      "rev_ids": {
        "new": 26398810, 
        "old": 26323338
      }, 
      "title": "Cal\u00b7ligrafia_isl\u00e0mica", 
      "title_s": "Cal\u00b7ligrafia isl\u00e0mica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1756626, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401438, 
        "old": 25765927
      }, 
      "title": "NSU_Motorenwerke_AG", 
      "title_s": "NSU Motorenwerke AG", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 925122, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401664, 
        "old": 26317548
      }, 
      "title": "Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1836164, 
      "rev_ids": {
        "new": 26360770, 
        "old": 26338882
      }, 
      "title": "Concert_per_a_piano_i_orquestra_de_corda_(Schnittke)", 
      "title_s": "Concert per a piano i orquestra de corda (Schnittke)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1836127, 
      "rev_ids": {
        "new": 26371927, 
        "old": 26337691
      }, 
      "title": "Creu_de_Formatge", 
      "title_s": "Creu de Formatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1836066, 
      "rev_ids": {
        "new": 26396290, 
        "old": 26334977
      }, 
      "title": "Dorothy_Eady", 
      "title_s": "Dorothy Eady", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1836852, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401851, 
        "old": 26372250
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1837136, 
      "rev_ids": {
        "new": 26389479, 
        "old": 26386309
      }, 
      "title": "Francisco_Garc\u00e9s", 
      "title_s": "Francisco Garc\u00e9s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1836030, 
      "rev_ids": {
        "new": 26377530, 
        "old": 26334098
      }, 
      "title": "Catalina_Vives_Pieras", 
      "title_s": "Catalina Vives Pieras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1836666, 
      "rev_ids": {
        "new": 26400635, 
        "old": 26362789
      }, 
      "title": "Hedwig_and_the_Angry_Inch_(musical)", 
      "title_s": "Hedwig and the Angry Inch (musical)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1835892, 
      "rev_ids": {
        "new": 26400997, 
        "old": 26327277
      }, 
      "title": "Lisa_Nowak", 
      "title_s": "Lisa Nowak", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1836426, 
      "rev_ids": {
        "new": 26401896, 
        "old": 26350282
      }, 
      "title": "Pilota_d'Or_2019", 
      "title_s": "Pilota d'Or 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1836504, 
      "rev_ids": {
        "new": 26369738, 
        "old": 26353958
      }, 
      "title": "Gran_Premi_Honor\u00edfic", 
      "title_s": "Gran Premi Honor\u00edfic", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1398, 
    "anon_ip_count": 605, 
    "anon_titles": 837, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 57622, 
    "bot_titles": 47847, 
    "edits": 70216, 
    "titles": 52666, 
    "total_users": 1797, 
    "users": 1192
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 13, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 12, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 116, 
    "titles": 67, 
    "total_users": 62, 
    "users": 52
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26376440, 
        "old": 26324454
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1836040, 
      "rev_ids": {
        "new": 26340918, 
        "old": 26334568
      }, 
      "title": "Catalina_Vives_Pieras", 
      "title_s": "Catalina Vives Pieras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1488168, 
      "rev_ids": {
        "new": 26375229, 
        "old": 18351462
      }, 
      "title": "Anser", 
      "title_s": "Anser", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1764882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26390370, 
        "old": 26089755
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1837368, 
      "rev_ids": {
        "new": 26399442, 
        "old": 26398371
      }, 
      "title": "Okroixka", 
      "title_s": "Okroixka", 
      "users": 2
    }
  ]
}