{
  "date": "March 4, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.38437604904174805, 
    "end_date": "2019-03-04T13:19:01.631921", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-02-25T13:19:01.631921"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 52514, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113762, 
        "old": 2112715
      }, 
      "title": "Mal\u00e0ria", 
      "title_s": "Mal\u00e0ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 168392, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114408, 
        "old": 2113044
      }, 
      "title": "Chaim_Rumkowski", 
      "title_s": "Chaim Rumkowski", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 121850, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113627, 
        "old": 1903544
      }, 
      "title": "Philippe_P\u00e9tain", 
      "title_s": "Philippe P\u00e9tain", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 133212, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114354, 
        "old": 2014261
      }, 
      "title": "Mandat_Britanic_de_Palestina", 
      "title_s": "Mandat Britanic de Palestina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 158213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114479, 
        "old": 2112630
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170146, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113910, 
        "old": 2113889
      }, 
      "title": "Naqshbandiyya", 
      "title_s": "Naqshbandiyya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 75221, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114478, 
        "old": 2072096
      }, 
      "title": "Comunas_d'Ardecha", 
      "title_s": "Comunas d'Ardecha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170121, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113462, 
        "old": 2113434
      }, 
      "title": "DDT", 
      "title_s": "DDT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170143, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113795, 
        "old": 2113786
      }, 
      "title": "Medieval\u00f2c", 
      "title_s": "Medieval\u00f2c", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 100131, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114326, 
        "old": 2077263
      }, 
      "title": "La_Mastra", 
      "title_s": "La Mastra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170119, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113484, 
        "old": 2113431
      }, 
      "title": "Cloroquina", 
      "title_s": "Cloroquina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170156, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114259, 
        "old": 2114241
      }, 
      "title": "Front_Revolucionari_Antifaissista_de_Proven\u00e7a", 
      "title_s": "Front Revolucionari Antifaissista de Proven\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 103773, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113931, 
        "old": 2104411
      }, 
      "title": "Sent_Andieu_de_Chalencon", 
      "title_s": "Sent Andieu de Chalencon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 103929, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114282, 
        "old": 1986120
      }, 
      "title": "Cavarc", 
      "title_s": "Cavarc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 104126, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114281, 
        "old": 2108588
      }, 
      "title": "Sant_Quentin_de_Dr\u00f2t", 
      "title_s": "Sant Quentin de Dr\u00f2t", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 103661, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113922, 
        "old": 2104378
      }, 
      "title": "Chamaleiras_(Velai)", 
      "title_s": "Chamaleiras (Velai)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 24104, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113683, 
        "old": 2102288
      }, 
      "title": "Charles_de_Gaulle", 
      "title_s": "Charles de Gaulle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 170108, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113430, 
        "old": 2113383
      }, 
      "title": "Assemblada_Occitana", 
      "title_s": "Assemblada Occitana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 103821, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113918, 
        "old": 2109209
      }, 
      "title": "Sent_P\u00e8ire_delh_Champ", 
      "title_s": "Sent P\u00e8ire delh Champ", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 106787, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114056, 
        "old": 2072747
      }, 
      "title": "L'Auri\u00f2u_de_Droma", 
      "title_s": "L'Auri\u00f2u de Droma", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170121, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113462, 
        "old": 2113434
      }, 
      "title": "DDT", 
      "title_s": "DDT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170143, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113795, 
        "old": 2113786
      }, 
      "title": "Medieval\u00f2c", 
      "title_s": "Medieval\u00f2c", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170146, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113910, 
        "old": 2113889
      }, 
      "title": "Naqshbandiyya", 
      "title_s": "Naqshbandiyya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170156, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114259, 
        "old": 2114241
      }, 
      "title": "Front_Revolucionari_Antifaissista_de_Proven\u00e7a", 
      "title_s": "Front Revolucionari Antifaissista de Proven\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170119, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113484, 
        "old": 2113431
      }, 
      "title": "Cloroquina", 
      "title_s": "Cloroquina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 170108, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113430, 
        "old": 2113383
      }, 
      "title": "Assemblada_Occitana", 
      "title_s": "Assemblada Occitana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170159, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114376, 
        "old": 2114287
      }, 
      "title": "Collectivitat_europ\u00e8a_d'Als\u00e0cia", 
      "title_s": "Collectivitat europ\u00e8a d'Als\u00e0cia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 170123, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113726, 
        "old": 2113436
      }, 
      "title": "Montpelhi\u00e8r_Erau_Sport_Club", 
      "title_s": "Montpelhi\u00e8r Erau Sport Club", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 170136, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113515, 
        "old": 2113509
      }, 
      "title": "Bloque_Nacionalista_Galego", 
      "title_s": "Bloque Nacionalista Galego", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 170091, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113238, 
        "old": 2113223
      }, 
      "title": "Nacionalisme_andal\u00f3s", 
      "title_s": "Nacionalisme andal\u00f3s", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 1146, 
    "titles": 564, 
    "total_users": 35, 
    "users": 26
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}