{
  "date": "October 17, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4981510639190674, 
    "end_date": "2022-10-17T23:15:01.520699", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-10-10T23:15:01.520699"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 6926870, 
      "rev_ids": {
        "new": 64580707, 
        "old": 64543818
      }, 
      "title": "A_Fazenda_14", 
      "title_s": "A Fazenda 14", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 2122877, 
      "rev_ids": {
        "new": 64578173, 
        "old": 64477312
      }, 
      "title": "Discografia_de_Anah\u00ed", 
      "title_s": "Discografia de Anah\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6741650, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582453, 
        "old": 64542995
      }, 
      "title": "Reis_(telenovela)", 
      "title_s": "Reis (telenovela)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 6916575, 
      "rev_ids": {
        "new": 64580917, 
        "old": 64540748
      }, 
      "title": "Travessia_(telenovela)", 
      "title_s": "Travessia (telenovela)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6833377, 
      "rev_ids": {
        "new": 64581023, 
        "old": 64539275
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_de_Futebol_Feminino_Sub-17_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo de Futebol Feminino Sub-17 de 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 6802305, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582122, 
        "old": 64543228
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_presidencial_no_Brasil_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil em 2022", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6968509, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582478, 
        "old": 64522937
      }, 
      "title": "Fase_de_grupos_da_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_Futebol_Feminino_de_2022", 
      "title_s": "Fase de grupos da Copa Libertadores da Am\u00e9rica de Futebol Feminino de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 6685972, 
      "rev_ids": {
        "new": 64577795, 
        "old": 64538856
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino de 2022", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 72267, 
      "rev_ids": {
        "new": 64580992, 
        "old": 63981004
      }, 
      "title": "Esporte_Clube_XV_de_Novembro_(Piracicaba)", 
      "title_s": "Esporte Clube XV de Novembro (Piracicaba)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 78188, 
      "rev_ids": {
        "new": 64559648, 
        "old": 64080826
      }, 
      "title": "Descoberta_do_caminho_mar\u00edtimo_para_a_\u00cdndia", 
      "title_s": "Descoberta do caminho mar\u00edtimo para a \u00cdndia", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6982290, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582480, 
        "old": 64556354
      }, 
      "title": "Jade_Picon", 
      "title_s": "Jade Picon", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6585818, 
      "rev_ids": {
        "new": 64581236, 
        "old": 64540124
      }, 
      "title": "Festival_Eurovis\u00e3o_da_Can\u00e7\u00e3o_2023", 
      "title_s": "Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 28427, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582455, 
        "old": 64542895
      }, 
      "title": "2022", 
      "title_s": "2022", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6971039, 
      "rev_ids": {
        "new": 64578403, 
        "old": 64538144
      }, 
      "title": "Copa_FGF_de_2022", 
      "title_s": "Copa FGF de 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6731814, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582354, 
        "old": 64522978
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_Futebol_Feminino_de_2022", 
      "title_s": "Copa Libertadores da Am\u00e9rica de Futebol Feminino de 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 3175398, 
      "rev_ids": {
        "new": 64580480, 
        "old": 64540725
      }, 
      "title": "Imageboard", 
      "title_s": "Imageboard", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6982740, 
      "rev_ids": {
        "new": 64563207, 
        "old": 64560293
      }, 
      "title": "L'Enciclop\u00e8dia_em_valenciano", 
      "title_s": "L'Enciclop\u00e8dia em valenciano", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1239141, 
      "rev_ids": {
        "new": 64572950, 
        "old": 64543245
      }, 
      "title": "Obedi\u00eancia_ma\u00e7\u00f4nica", 
      "title_s": "Obedi\u00eancia ma\u00e7\u00f4nica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6521603, 
      "rev_ids": {
        "new": 64563864, 
        "old": 64526461
      }, 
      "title": "Lista_de_navios_da_Marinha_Portuguesa", 
      "title_s": "Lista de navios da Marinha Portuguesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 6737621, 
      "rev_ids": {
        "new": 64581702, 
        "old": 64543105
      }, 
      "title": "2022_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2022 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6982290, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582480, 
        "old": 64556354
      }, 
      "title": "Jade_Picon", 
      "title_s": "Jade Picon", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6982740, 
      "rev_ids": {
        "new": 64563207, 
        "old": 64560293
      }, 
      "title": "L'Enciclop\u00e8dia_em_valenciano", 
      "title_s": "L'Enciclop\u00e8dia em valenciano", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 6982101, 
      "rev_ids": {
        "new": 64556795, 
        "old": 64554600
      }, 
      "title": "Delgamuukw_x_Col\u00fambia_Brit\u00e2nica", 
      "title_s": "Delgamuukw x Col\u00fambia Brit\u00e2nica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6983079, 
      "rev_ids": {
        "new": 64573336, 
        "old": 64562915
      }, 
      "title": "Copa_do_Paraguai_de_Futebol_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Paraguai de Futebol de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6981163, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582113, 
        "old": 64544259
      }, 
      "title": "Alianza_Lima_na_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Alianza Lima na Copa Libertadores da Am\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6981698, 
      "rev_ids": {
        "new": 64581596, 
        "old": 64549965
      }, 
      "title": "Voo_Aeroflot_6502", 
      "title_s": "Voo Aeroflot 6502", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6983398, 
      "rev_ids": {
        "new": 64580681, 
        "old": 64565173
      }, 
      "title": "Esposa_de_aluguel", 
      "title_s": "Esposa de aluguel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6983873, 
      "rev_ids": {
        "new": 64572678, 
        "old": 64568359
      }, 
      "title": "Pablo_Mar\u00e7al_(pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Pablo Mar\u00e7al (pol\u00edtico)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6982667, 
      "rev_ids": {
        "new": 64565652, 
        "old": 64559625
      }, 
      "title": "Dancing_with_the_Stars_(31.\u00aa_temporada)", 
      "title_s": "Dancing with the Stars (31.\u00aa temporada)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6981263, 
      "rev_ids": {
        "new": 64559746, 
        "old": 64545195
      }, 
      "title": "Furac\u00e3o_Julia_(2022)", 
      "title_s": "Furac\u00e3o Julia (2022)", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 2913, 
    "bot_titles": 2519, 
    "edits": 24311, 
    "titles": 14305, 
    "total_users": 2422, 
    "users": 2422
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 24, 
    "anon_ip_count": 22, 
    "anon_titles": 21, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 231, 
    "titles": 122, 
    "total_users": 135, 
    "users": 113
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 151845, 
      "rev_ids": {
        "new": 64582011, 
        "old": 64367563
      }, 
      "title": "Ditadura_militar_brasileira", 
      "title_s": "Ditadura militar brasileira", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2245845, 
      "rev_ids": {
        "new": 64563286, 
        "old": 62330574
      }, 
      "title": "L\u00edngua_portuguesa", 
      "title_s": "L\u00edngua portuguesa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 6981981, 
      "rev_ids": {
        "new": 64558402, 
        "old": 64553130
      }, 
      "title": "T\u00fanel_de_Sapataria", 
      "title_s": "T\u00fanel de Sapataria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 6802432, 
      "rev_ids": {
        "new": 64572010, 
        "old": 64543449
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00e3o_presidencial_no_Brasil_em_2022", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil em 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 6605980, 
      "rev_ids": {
        "new": 64559546, 
        "old": 64526269
      }, 
      "title": "Gil_Diniz", 
      "title_s": "Gil Diniz", 
      "users": 2
    }
  ]
}