{
  "date": "August 26, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.47702717781066895, 
    "end_date": "2023-08-26T08:15:02.463068", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-08-19T08:15:02.463068"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 7192950, 
      "rev_ids": {
        "new": 66481423, 
        "old": 66449853
      }, 
      "title": "Pablo_Vegetti_(futebolista)", 
      "title_s": "Pablo Vegetti (futebolista)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 7158494, 
      "rev_ids": {
        "new": 66472636, 
        "old": 66319039
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_do_Cinema_Brasileiro_2023", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio do Cinema Brasileiro 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7188108, 
      "rev_ids": {
        "new": 66478042, 
        "old": 66438394
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Feminino_Sub-21_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino Sub-21 de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 398287, 
      "rev_ids": {
        "new": 66481230, 
        "old": 66411353
      }, 
      "title": "Lista_de_membros_da_Academia_Brasileira_de_Letras", 
      "title_s": "Lista de membros da Academia Brasileira de Letras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7064699, 
      "rev_ids": {
        "new": 66477080, 
        "old": 66441476
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Atletismo_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Atletismo de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 6978085, 
      "rev_ids": {
        "new": 66482396, 
        "old": 66255564
      }, 
      "title": "Yevgeny_Prigozhin", 
      "title_s": "Yevgeny Prigozhin", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6015670, 
      "rev_ids": {
        "new": 66470391, 
        "old": 66438850
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_de_Futebol_Feminino_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Mundo de Futebol Feminino de 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 212020, 
      "rev_ids": {
        "new": 66478668, 
        "old": 66432315
      }, 
      "title": "BRICS", 
      "title_s": "BRICS", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7191927, 
      "rev_ids": {
        "new": 66483719, 
        "old": 66437905
      }, 
      "title": "Comunidade_Quilombola_de_Mata_Cavalo", 
      "title_s": "Comunidade Quilombola de Mata Cavalo", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 6952258, 
      "rev_ids": {
        "new": 66482036, 
        "old": 66438757
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_D", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie D", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 116726, 
      "rev_ids": {
        "new": 66459140, 
        "old": 66437898
      }, 
      "title": "Universo_DC", 
      "title_s": "Universo DC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66483522, 
        "old": 66438069
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7180578, 
      "rev_ids": {
        "new": 66480472, 
        "old": 66435571
      }, 
      "title": "Mortes_em_agosto_de_2023", 
      "title_s": "Mortes em agosto de 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 43156, 
      "rev_ids": {
        "new": 66461312, 
        "old": 66375239
      }, 
      "title": "L\u00edngua_tupi", 
      "title_s": "L\u00edngua tupi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 3416278, 
      "rev_ids": {
        "new": 66473001, 
        "old": 66401178
      }, 
      "title": "The_Voice_Portugal", 
      "title_s": "The Voice Portugal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7196353, 
      "rev_ids": {
        "new": 66483286, 
        "old": 66480912
      }, 
      "title": "Campeonato_Ga\u00facho_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Ga\u00facho de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 66482875, 
        "old": 66439442
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 369532, 
      "rev_ids": {
        "new": 66480259, 
        "old": 65381807
      }, 
      "title": "Top\u00f4nimos_tupi-guaranis_no_Brasil", 
      "title_s": "Top\u00f4nimos tupi-guaranis no Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7132611, 
      "rev_ids": {
        "new": 66474493, 
        "old": 66412627
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_gerais_no_Equador_em_2023", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es gerais no Equador em 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2080012, 
      "rev_ids": {
        "new": 66483500, 
        "old": 66423711
      }, 
      "title": "Torneio_dos_Campe\u00f5es_de_1937", 
      "title_s": "Torneio dos Campe\u00f5es de 1937", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 7192950, 
      "rev_ids": {
        "new": 66481423, 
        "old": 66449853
      }, 
      "title": "Pablo_Vegetti", 
      "title_s": "Pablo Vegetti", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7196353, 
      "rev_ids": {
        "new": 66483286, 
        "old": 66480912
      }, 
      "title": "Campeonato_Ga\u00facho_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_B", 
      "title_s": "Campeonato Ga\u00facho de Futebol de 2023 - S\u00e9rie B", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7195560, 
      "rev_ids": {
        "new": 66479597, 
        "old": 66473251
      }, 
      "title": "Caso_Bruna_Vasconcelos", 
      "title_s": "Caso Bruna Vasconcelos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7195002, 
      "rev_ids": {
        "new": 66475129, 
        "old": 66468322
      }, 
      "title": "Acidente_de_avi\u00e3o_em_Tver_em_2023", 
      "title_s": "Acidente de avi\u00e3o em Tver em 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7195486, 
      "rev_ids": {
        "new": 66479796, 
        "old": 66472668
      }, 
      "title": "Gertrudes_de_Hohenberg", 
      "title_s": "Gertrudes de Hohenberg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7195802, 
      "rev_ids": {
        "new": 66476083, 
        "old": 66475472
      }, 
      "title": "Unpacking", 
      "title_s": "Unpacking", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7192510, 
      "rev_ids": {
        "new": 66465159, 
        "old": 66444659
      }, 
      "title": "Marcha_Para_Exu", 
      "title_s": "Marcha Para Exu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7193487, 
      "rev_ids": {
        "new": 66473184, 
        "old": 66455375
      }, 
      "title": "Estrada_de_Ferro_Central_de_Pernambuco", 
      "title_s": "Estrada de Ferro Central de Pernambuco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7192390, 
      "rev_ids": {
        "new": 66455790, 
        "old": 66443654
      }, 
      "title": "M\u00e3e_Bernadete", 
      "title_s": "M\u00e3e Bernadete", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7194772, 
      "rev_ids": {
        "new": 66472004, 
        "old": 66465692
      }, 
      "title": "Domingos_do_Ros\u00e1rio_Artur", 
      "title_s": "Domingos do Ros\u00e1rio Artur", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 1550, 
    "bot_titles": 1418, 
    "edits": 26790, 
    "titles": 14836, 
    "total_users": 2554, 
    "users": 2554
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 34, 
    "anon_ip_count": 31, 
    "anon_titles": 31, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 347, 
    "titles": 229, 
    "total_users": 186, 
    "users": 155
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5236873, 
      "rev_ids": {
        "new": 66469015, 
        "old": 66128669
      }, 
      "title": "Emenda_Constitucional_do_Teto_dos_Gastos_P\u00fablicos", 
      "title_s": "Emenda Constitucional do Teto dos Gastos P\u00fablicos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 5942002, 
      "rev_ids": {
        "new": 66480564, 
        "old": 61951176
      }, 
      "title": "Lista_de_pr\u00eamios_e_indica\u00e7\u00f5es_recebidos_por_Anitta", 
      "title_s": "Lista de pr\u00eamios e indica\u00e7\u00f5es recebidos por Anitta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6957718, 
      "rev_ids": {
        "new": 66482409, 
        "old": 64340186
      }, 
      "title": "Jornada_Mundial_da_Juventude_de_2023", 
      "title_s": "Jornada Mundial da Juventude de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6861250, 
      "rev_ids": {
        "new": 66448397, 
        "old": 63466771
      }, 
      "title": "Bolsol\u00e3o_do_MEC", 
      "title_s": "Bolsol\u00e3o do MEC", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 7193563, 
      "rev_ids": {
        "new": 66458482, 
        "old": 66455952
      }, 
      "title": "Skibidi_Toilet", 
      "title_s": "Skibidi Toilet", 
      "users": 4
    }
  ]
}