{
  "date": "August 4, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8437869548797607, 
    "end_date": "2023-08-04T08:19:02.244451", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2023-07-28T08:19:02.244451"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 14143, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386999, 
        "old": 2384946
      }, 
      "title": "Calendi\u00e8r_gregorian", 
      "title_s": "Calendi\u00e8r gregorian", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 192571, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386998, 
        "old": 2385007
      }, 
      "title": "Vau_Lo\u00efsa_e_Pelv\u00f3s", 
      "title_s": "Vau Lo\u00efsa e Pelv\u00f3s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 61761, 
      "rev_ids": {
        "new": 2387246, 
        "old": 2381803
      }, 
      "title": "Sent_Sebastian_(Guipuscoa)", 
      "title_s": "Sent Sebastian (Guipuscoa)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386643, 
        "old": 2068337
      }, 
      "title": "Animalia", 
      "title_s": "Animalia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 58253, 
      "rev_ids": {
        "new": 2387185, 
        "old": 2382370
      }, 
      "title": "Los_Passatges", 
      "title_s": "Los Passatges", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 55738, 
      "rev_ids": {
        "new": 2387131, 
        "old": 2292873
      }, 
      "title": "Avicena", 
      "title_s": "Avicena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 22693, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386438, 
        "old": 2384887
      }, 
      "title": "Neil_Armstrong", 
      "title_s": "Neil Armstrong", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 192574, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385182, 
        "old": 2385021
      }, 
      "title": "Val_de_la_Vau_Lo\u00efsa", 
      "title_s": "Val de la Vau Lo\u00efsa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 192602, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386529, 
        "old": 2386490
      }, 
      "title": "Carmanh\u00f2la", 
      "title_s": "Carmanh\u00f2la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 192579, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385253, 
        "old": 2385179
      }, 
      "title": "Vau_Lo\u00efsa", 
      "title_s": "Vau Lo\u00efsa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 155778, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386519, 
        "old": 2298370
      }, 
      "title": "Marquesat_de_Do\u00e7aiga", 
      "title_s": "Marquesat de Do\u00e7aiga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 114575, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386448, 
        "old": 2291781
      }, 
      "title": "Servant_(Pu\u00e8i_Domat)", 
      "title_s": "Servant (Pu\u00e8i Domat)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 192631, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386960, 
        "old": 2386939
      }, 
      "title": "Lo_Passatge_de_Sent_Joan", 
      "title_s": "Lo Passatge de Sent Joan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 102131, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385103, 
        "old": 2313239
      }, 
      "title": "Gardana", 
      "title_s": "Gardana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 102135, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385169, 
        "old": 2278272
      }, 
      "title": "Ginhac_(de_la_Nerta)", 
      "title_s": "Ginhac (de la Nerta)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 24478, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385077, 
        "old": 2306402
      }, 
      "title": "Agulhas", 
      "title_s": "Agulhas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 114425, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386531, 
        "old": 2302304
      }, 
      "title": "Orcines", 
      "title_s": "Orcines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 4464, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386593, 
        "old": 2305604
      }, 
      "title": "Bueves", 
      "title_s": "Bueves", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 137321, 
      "rev_ids": {
        "new": 2387206, 
        "old": 2377104
      }, 
      "title": "Renaud", 
      "title_s": "Renaud", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 28672, 
      "rev_ids": {
        "new": 2387062, 
        "old": 2224073
      }, 
      "title": "Calais", 
      "title_s": "Calais", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 192571, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386998, 
        "old": 2385007
      }, 
      "title": "Vau_Lo\u00efsa_e_Pelv\u00f3s", 
      "title_s": "Vau Lo\u00efsa e Pelv\u00f3s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 192574, 
      "rev_ids": {
        "new": 2385182, 
        "old": 2385021
      }, 
      "title": "Val_de_la_Vau_Lo\u00efsa", 
      "title_s": "Val de la Vau Lo\u00efsa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 192602, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386529, 
        "old": 2386490
      }, 
      "title": "Carmanh\u00f2la", 
      "title_s": "Carmanh\u00f2la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 192631, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386960, 
        "old": 2386939
      }, 
      "title": "Lo_Passatge_de_Sent_Joan", 
      "title_s": "Lo Passatge de Sent Joan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 192604, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386547, 
        "old": 2386537
      }, 
      "title": "Vraita", 
      "title_s": "Vraita", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 192606, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386680, 
        "old": 2386556
      }, 
      "title": "Mont_Pelv\u00f3s", 
      "title_s": "Mont Pelv\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 192612, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386582, 
        "old": 2386577
      }, 
      "title": "Sant_Michel_(Valfenaira)", 
      "title_s": "Sant Michel (Valfenaira)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 192613, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386610, 
        "old": 2386591
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_occitanas_de_la_Prov\u00edncia_de_Coni", 
      "title_s": "Lista de las comunas occitanas de la Prov\u00edncia de Coni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 192629, 
      "rev_ids": {
        "new": 2386881, 
        "old": 2386875
      }, 
      "title": "Au\u00e7a", 
      "title_s": "Au\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 192640, 
      "rev_ids": {
        "new": 2387004, 
        "old": 2387000
      }, 
      "title": "Dread_Mar-I", 
      "title_s": "Dread Mar-I", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 115, 
    "anon_ip_count": 16, 
    "anon_titles": 80, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 46, 
    "bot_titles": 46, 
    "edits": 1914, 
    "titles": 866, 
    "total_users": 59, 
    "users": 43
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}