{
  "date": "March 12, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.009054183959961, 
    "end_date": "2025-03-12T08:05:01.616531", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-03-05T08:05:01.616531"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 394, 
      "page_id": 3525983, 
      "rev_ids": {
        "new": 223809482, 
        "old": 221649985
      }, 
      "title": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "title_s": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 339, 
      "page_id": 3652075, 
      "rev_ids": {
        "new": 223784486, 
        "old": 222296802
      }, 
      "title": "Karabakh_(cheval)", 
      "title_s": "Karabakh (cheval)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 16720437, 
      "rev_ids": {
        "new": 223798540, 
        "old": 223564423
      }, 
      "title": "Agglom\u00e9ration_antique_de_Montaigu-la-Brisette", 
      "title_s": "Agglom\u00e9ration antique de Montaigu-la-Brisette", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 9798173, 
      "rev_ids": {
        "new": 223779726, 
        "old": 223278917
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Mabille", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Mabille", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16740088, 
      "rev_ids": {
        "new": 223735696, 
        "old": 223616656
      }, 
      "title": "M\u00e9trique_de_Vadya", 
      "title_s": "M\u00e9trique de Vadya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1273345, 
      "rev_ids": {
        "new": 223801230, 
        "old": 223570207
      }, 
      "title": "Marbre_de_Thorigny", 
      "title_s": "Marbre de Thorigny", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 336017, 
      "rev_ids": {
        "new": 223706658, 
        "old": 223512760
      }, 
      "title": "Felice_Beato", 
      "title_s": "Felice Beato", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 818360, 
      "rev_ids": {
        "new": 223805173, 
        "old": 219116412
      }, 
      "title": "Claude_Malhuret", 
      "title_s": "Claude Malhuret", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 16730985, 
      "rev_ids": {
        "new": 223809426, 
        "old": 223587663
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mars_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mars 2025", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 3533777, 
      "rev_ids": {
        "new": 223809494, 
        "old": 200457879
      }, 
      "title": "Helmut_Gernsheim", 
      "title_s": "Helmut Gernsheim", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 910912, 
      "rev_ids": {
        "new": 223754176, 
        "old": 223587882
      }, 
      "title": "Mauritshuis", 
      "title_s": "Mauritshuis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 462750, 
      "rev_ids": {
        "new": 223807004, 
        "old": 223550733
      }, 
      "title": "Passage_du_Nord-Ouest", 
      "title_s": "Passage du Nord-Ouest", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223770160, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16128637, 
      "rev_ids": {
        "new": 223742039, 
        "old": 218476304
      }, 
      "title": "\u00c9cole_d'avocature", 
      "title_s": "\u00c9cole d'avocature", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 16727819, 
      "rev_ids": {
        "new": 223743699, 
        "old": 223571185
      }, 
      "title": "Coupe_d'Europe_des_clubs_de_basket-ball_en_fauteuil_roulant_2025", 
      "title_s": "Coupe d'Europe des clubs de basket-ball en fauteuil roulant 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 701392, 
      "rev_ids": {
        "new": 223752562, 
        "old": 223581816
      }, 
      "title": "Code_de_l'environnement_(France)", 
      "title_s": "Code de l'environnement (France)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 2701124, 
      "rev_ids": {
        "new": 223649938, 
        "old": 223587347
      }, 
      "title": "Thierry_de_Cabarrus", 
      "title_s": "Thierry de Cabarrus", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 16742200, 
      "rev_ids": {
        "new": 223800943, 
        "old": 223677913
      }, 
      "title": "Bataille_de_Jabl\u00e9", 
      "title_s": "Bataille de Jabl\u00e9", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 16714313, 
      "rev_ids": {
        "new": 223809176, 
        "old": 223585878
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Indian_Wells_(ATP_2025)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Indian Wells (ATP 2025)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 16679554, 
      "rev_ids": {
        "new": 223742177, 
        "old": 223570301
      }, 
      "title": "Au_pays_des_Enfoir\u00e9s_!", 
      "title_s": "Au pays des Enfoir\u00e9s !", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16740088, 
      "rev_ids": {
        "new": 223735696, 
        "old": 223616656
      }, 
      "title": "M\u00e9trique_de_Vadya", 
      "title_s": "M\u00e9trique de Vadya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223770160, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 16742200, 
      "rev_ids": {
        "new": 223800943, 
        "old": 223677913
      }, 
      "title": "Bataille_de_Jabl\u00e9", 
      "title_s": "Bataille de Jabl\u00e9", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 16740639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223761217, 
        "old": 223630453
      }, 
      "title": "Guerre_commerciale_des_\u00c9tats-Unis_avec_le_Canada_et_le_Mexique_de_2025", 
      "title_s": "Guerre commerciale des \u00c9tats-Unis avec le Canada et le Mexique de 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16744639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223738233, 
        "old": 223724732
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_C\u00f4tes-d'Armor", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les C\u00f4tes-d'Armor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 16739449, 
      "rev_ids": {
        "new": 223777599, 
        "old": 223603815
      }, 
      "title": "Stade_Amadou_Barry", 
      "title_s": "Stade Amadou Barry", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 16746482, 
      "rev_ids": {
        "new": 223799709, 
        "old": 223768548
      }, 
      "title": "Amiti\u00e9_FC", 
      "title_s": "Amiti\u00e9 FC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16741454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223762335, 
        "old": 223655040
      }, 
      "title": "Luc_Bihl", 
      "title_s": "Luc Bihl", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16739359, 
      "rev_ids": {
        "new": 223688464, 
        "old": 223601938
      }, 
      "title": "Oran_l'espagnole", 
      "title_s": "Oran l'espagnole", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 16739898, 
      "rev_ids": {
        "new": 223807649, 
        "old": 223612887
      }, 
      "title": "Pierre-luc_delisle", 
      "title_s": "Pierre-luc delisle", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17313, 
    "anon_ip_count": 6811, 
    "anon_titles": 9950, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 31165, 
    "bot_titles": 30206, 
    "edits": 145125, 
    "titles": 83065, 
    "total_users": 19628, 
    "users": 12817
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 305, 
    "anon_ip_count": 179, 
    "anon_titles": 232, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 823, 
    "bot_titles": 648, 
    "edits": 9132, 
    "titles": 6431, 
    "total_users": 1067, 
    "users": 888
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223807692, 
        "old": 223585318
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 223730088, 
        "old": 223576430
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9640736, 
      "rev_ids": {
        "new": 223775951, 
        "old": 223390151
      }, 
      "title": "Adolf_Hitler", 
      "title_s": "Adolf Hitler", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 16066452, 
      "rev_ids": {
        "new": 223810283, 
        "old": 223474044
      }, 
      "title": "Risque_de_g\u00e9nocide_\u00e0_Gaza_depuis_2023", 
      "title_s": "Risque de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza depuis 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 16744336, 
      "rev_ids": {
        "new": 223803783, 
        "old": 223717250
      }, 
      "title": "Insurrection_des_gouvernorats_de_Lattaqui\u00e9_et_Tartous", 
      "title_s": "Insurrection des gouvernorats de Lattaqui\u00e9 et Tartous", 
      "users": 8
    }
  ]
}