{
  "date": "February 5, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8590359687805176, 
    "end_date": "2023-02-05T08:12:01.403462", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-01-29T08:12:01.403462"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 10457408, 
      "rev_ids": {
        "new": 149039243, 
        "old": 148941428
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de Argelia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 232, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 149071395, 
        "old": 148901425
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 10245076, 
      "rev_ids": {
        "new": 149070694, 
        "old": 148879703
      }, 
      "title": "Benidorm_Fest_2023", 
      "title_s": "Benidorm Fest 2023", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 10458817, 
      "rev_ids": {
        "new": 149071122, 
        "old": 148966964
      }, 
      "title": "Contra_las_cuerdas_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Contra las cuerdas (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 149050258, 
        "old": 148915096
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 1838101, 
      "rev_ids": {
        "new": 149067009, 
        "old": 148911372
      }, 
      "title": "Papercut", 
      "title_s": "Papercut", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10000488, 
      "rev_ids": {
        "new": 149067284, 
        "old": 148911269
      }, 
      "title": "104.\u00ba_Regimiento_de_Maniobras_Operacional", 
      "title_s": "104.\u00ba Regimiento de Maniobras Operacional", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 10271638, 
      "rev_ids": {
        "new": 149056013, 
        "old": 148914310
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10456522, 
      "rev_ids": {
        "new": 149019621, 
        "old": 148919596
      }, 
      "title": "Historia_transg\u00e9nero_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia transg\u00e9nero en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 223036, 
      "rev_ids": {
        "new": 149066267, 
        "old": 148915991
      }, 
      "title": "Enema_of_the_State", 
      "title_s": "Enema of the State", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 1239888, 
      "rev_ids": {
        "new": 149049849, 
        "old": 148899802
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Juan_Bautista_(Alcal\u00e1_de_Chivert)", 
      "title_s": "Iglesia de San Juan Bautista (Alcal\u00e1 de Chivert)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 149062367, 
        "old": 148917396
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149071190, 
        "old": 148916402
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10266586, 
      "rev_ids": {
        "new": 149071405, 
        "old": 148915316
      }, 
      "title": "Serie_del_Caribe_2023", 
      "title_s": "Serie del Caribe 2023", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10463711, 
      "rev_ids": {
        "new": 149070662, 
        "old": 149063863
      }, 
      "title": "Miss_Charm_2023", 
      "title_s": "Miss Charm 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 86422, 
      "rev_ids": {
        "new": 148964240, 
        "old": 148504631
      }, 
      "title": "Centro_Nacional_de_Inteligencia_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Centro Nacional de Inteligencia (Espa\u00f1a)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10020754, 
      "rev_ids": {
        "new": 149066555, 
        "old": 148384476
      }, 
      "title": "Destacamento_Especial_de_Intervenci\u00f3n", 
      "title_s": "Destacamento Especial de Intervenci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 7664558, 
      "rev_ids": {
        "new": 149058704, 
        "old": 147995257
      }, 
      "title": "Joe_Alwyn", 
      "title_s": "Joe Alwyn", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10457040, 
      "rev_ids": {
        "new": 149030013, 
        "old": 148931208
      }, 
      "title": "Valeria_de_Habsburgo_y_Toscana", 
      "title_s": "Valeria de Habsburgo y Toscana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 4613643, 
      "rev_ids": {
        "new": 149035009, 
        "old": 148907333
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_Honduras", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de Honduras", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 10457408, 
      "rev_ids": {
        "new": 149039243, 
        "old": 148941428
      }, 
      "title": "Gendarmer\u00eda_Nacional_de_Argelia", 
      "title_s": "Gendarmer\u00eda Nacional de Argelia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 10458817, 
      "rev_ids": {
        "new": 149071122, 
        "old": 148966964
      }, 
      "title": "Contra_las_cuerdas_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Contra las cuerdas (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10456522, 
      "rev_ids": {
        "new": 149019621, 
        "old": 148919596
      }, 
      "title": "Historia_transg\u00e9nero_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia transg\u00e9nero en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10463711, 
      "rev_ids": {
        "new": 149070662, 
        "old": 149063863
      }, 
      "title": "Miss_Charm_2023", 
      "title_s": "Miss Charm 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10457040, 
      "rev_ids": {
        "new": 149030013, 
        "old": 148931208
      }, 
      "title": "Valeria_de_Habsburgo_y_Toscana", 
      "title_s": "Valeria de Habsburgo y Toscana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10459402, 
      "rev_ids": {
        "new": 148998783, 
        "old": 148977679
      }, 
      "title": "Rosemary_de_Salm-Salm", 
      "title_s": "Rosemary de Salm-Salm", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10456741, 
      "rev_ids": {
        "new": 148958752, 
        "old": 148925672
      }, 
      "title": "Amado_Tejada", 
      "title_s": "Amado Tejada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10457417, 
      "rev_ids": {
        "new": 148986159, 
        "old": 148941509
      }, 
      "title": "Gran_Ferrocarril_Central", 
      "title_s": "Gran Ferrocarril Central", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10460078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149057487, 
        "old": 148989582
      }, 
      "title": "Florencio_Sanz_Baeza", 
      "title_s": "Florencio Sanz Baeza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10457218, 
      "rev_ids": {
        "new": 148992775, 
        "old": 148936169
      }, 
      "title": "Familia_Aguilar_M\u00e1rquez_Barraza", 
      "title_s": "Familia Aguilar M\u00e1rquez Barraza", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32081, 
    "anon_ip_count": 12413, 
    "anon_titles": 16091, 
    "bot_count": 3557, 
    "bot_edits": 16079, 
    "bot_titles": 8056, 
    "edits": 116551, 
    "titles": 50335, 
    "total_users": 29475, 
    "users": 17062
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 257, 
    "anon_ip_count": 171, 
    "anon_titles": 174, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 26, 
    "bot_titles": 26, 
    "edits": 1051, 
    "titles": 518, 
    "total_users": 639, 
    "users": 468
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2222078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149066142, 
        "old": 148900031
      }, 
      "title": "Monumento_a_la_Fe_Descubridora", 
      "title_s": "Monumento a la Fe Descubridora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149052861, 
        "old": 148465161
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 770694, 
      "rev_ids": {
        "new": 148933384, 
        "old": 148216895
      }, 
      "title": "Genov\u00e9s", 
      "title_s": "Genov\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10405687, 
      "rev_ids": {
        "new": 149042092, 
        "old": 148903134
      }, 
      "title": "Intento_de_autogolpe_de_Estado_de_Per\u00fa_de_2022", 
      "title_s": "Intento de autogolpe de Estado de Per\u00fa de 2022", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 39173, 
      "rev_ids": {
        "new": 149070660, 
        "old": 148909204
      }, 
      "title": "Corona_de_Arag\u00f3n", 
      "title_s": "Corona de Arag\u00f3n", 
      "users": 5
    }
  ]
}