{
  "date": "November 29, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8948431015014648, 
    "end_date": "2021-11-29T23:11:01.443306", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-11-22T23:11:01.443306"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1320298, 
      "rev_ids": {
        "new": 28706506, 
        "old": 28643935
      }, 
      "title": "Campanya_del_Sina\u00ed_i_Palestina", 
      "title_s": "Campanya del Sina\u00ed i Palestina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 832493, 
      "rev_ids": {
        "new": 28679339, 
        "old": 28644269
      }, 
      "title": "Hetmanat_cosac", 
      "title_s": "Hetmanat cosac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1138289, 
      "rev_ids": {
        "new": 28712578, 
        "old": 26957958
      }, 
      "title": "Goryeo", 
      "title_s": "Goryeo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1888845, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716364, 
        "old": 28645688
      }, 
      "title": "Sistema_alimentari_sostenible", 
      "title_s": "Sistema alimentari sostenible", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1889017, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716340, 
        "old": 28638674
      }, 
      "title": "Hidrolitzat_proteic", 
      "title_s": "Hidrolitzat proteic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1861725, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716492, 
        "old": 28629177
      }, 
      "title": "Copa_Davis_2021_\u2212_Fase_final", 
      "title_s": "Copa Davis 2021 \u2212 Fase final", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 90395, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716477, 
        "old": 28036457
      }, 
      "title": "B\u00e9la_Bart\u00f3k", 
      "title_s": "B\u00e9la Bart\u00f3k", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1889283, 
      "rev_ids": {
        "new": 28714933, 
        "old": 28646305
      }, 
      "title": "An\u00e0leg_de_la_carn", 
      "title_s": "An\u00e0leg de la carn", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 529985, 
      "rev_ids": {
        "new": 28713639, 
        "old": 4264252
      }, 
      "title": "Haplochromis_burtoni", 
      "title_s": "Haplochromis burtoni", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1898564, 
      "rev_ids": {
        "new": 28713186, 
        "old": 28646018
      }, 
      "title": "Andrea_Garc\u00eda_Bravo", 
      "title_s": "Andrea Garc\u00eda Bravo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 538157, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716376, 
        "old": 28645970
      }, 
      "title": "Proteasa", 
      "title_s": "Proteasa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1423727, 
      "rev_ids": {
        "new": 28673733, 
        "old": 28464337
      }, 
      "title": "Barca_llevantina", 
      "title_s": "Barca llevantina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 19897, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716480, 
        "old": 28643173
      }, 
      "title": "Seitan", 
      "title_s": "Seitan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1901082, 
      "rev_ids": {
        "new": 28712523, 
        "old": 28700436
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Manchester_United", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Manchester United", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1900625, 
      "rev_ids": {
        "new": 28713180, 
        "old": 28677965
      }, 
      "title": "Abde_Ezzalzouli", 
      "title_s": "Abde Ezzalzouli", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1889289, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716347, 
        "old": 28638969
      }, 
      "title": "Irradiaci\u00f3_fitosanit\u00e0ria", 
      "title_s": "Irradiaci\u00f3 fitosanit\u00e0ria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1898700, 
      "rev_ids": {
        "new": 28714480, 
        "old": 28645841
      }, 
      "title": "Extrusi\u00f3_aliment\u00e0ria", 
      "title_s": "Extrusi\u00f3 aliment\u00e0ria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1900437, 
      "rev_ids": {
        "new": 28687795, 
        "old": 28668372
      }, 
      "title": "Epistolari", 
      "title_s": "Epistolari", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1900242, 
      "rev_ids": {
        "new": 28673695, 
        "old": 28660026
      }, 
      "title": "LIV_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "LIV Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1867179, 
      "rev_ids": {
        "new": 28693513, 
        "old": 28627013
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA_2021\u201322", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA 2021\u201322", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1901082, 
      "rev_ids": {
        "new": 28712523, 
        "old": 28700436
      }, 
      "title": "Temporada_2021-2022_del_FC_Manchester_United", 
      "title_s": "Temporada 2021-2022 del FC Manchester United", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1900625, 
      "rev_ids": {
        "new": 28713180, 
        "old": 28677965
      }, 
      "title": "Abde_Ezzalzouli", 
      "title_s": "Abde Ezzalzouli", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1900437, 
      "rev_ids": {
        "new": 28687795, 
        "old": 28668372
      }, 
      "title": "Epistolari", 
      "title_s": "Epistolari", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1900242, 
      "rev_ids": {
        "new": 28673695, 
        "old": 28660026
      }, 
      "title": "LIV_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "LIV Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1900807, 
      "rev_ids": {
        "new": 28696478, 
        "old": 28684931
      }, 
      "title": "L\u00ednia_internacional_de_c\u00e0rrega", 
      "title_s": "L\u00ednia internacional de c\u00e0rrega", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1899942, 
      "rev_ids": {
        "new": 28662752, 
        "old": 28650064
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_2021", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 2021", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1899906, 
      "rev_ids": {
        "new": 28670130, 
        "old": 28648918
      }, 
      "title": "Barbara_Brix", 
      "title_s": "Barbara Brix", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1900507, 
      "rev_ids": {
        "new": 28704447, 
        "old": 28670707
      }, 
      "title": "M\u0101rti\u0146\u0161_Brauns", 
      "title_s": "M\u0101rti\u0146\u0161 Brauns", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1899860, 
      "rev_ids": {
        "new": 28656579, 
        "old": 28647727
      }, 
      "title": "Fortalesa_de_Babil\u00f2nia", 
      "title_s": "Fortalesa de Babil\u00f2nia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1901274, 
      "rev_ids": {
        "new": 28716408, 
        "old": 28705886
      }, 
      "title": "XXXVI_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXVI edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1022, 
    "anon_ip_count": 534, 
    "anon_titles": 623, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 52501, 
    "bot_titles": 31516, 
    "edits": 65095, 
    "titles": 36556, 
    "total_users": 1642, 
    "users": 1108
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 11, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 56, 
    "titles": 34, 
    "total_users": 43, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1041197, 
      "rev_ids": {
        "new": 28667353, 
        "old": 20786826
      }, 
      "title": "Procrastinaci\u00f3", 
      "title_s": "Procrastinaci\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 94999, 
      "rev_ids": {
        "new": 28677899, 
        "old": 6391939
      }, 
      "title": "Anime", 
      "title_s": "Anime", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1764882, 
      "rev_ids": {
        "new": 28657334, 
        "old": 28634122
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 28703761, 
        "old": 28615650
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 181827, 
      "rev_ids": {
        "new": 28704087, 
        "old": 28599445
      }, 
      "title": "Cronologia_de_la_repressi\u00f3_del_catal\u00e0", 
      "title_s": "Cronologia de la repressi\u00f3 del catal\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}