{
  "date": "November 22, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9586420059204102, 
    "end_date": "2023-11-22T08:12:01.963514", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-15T08:12:01.963514"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 561, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542128, 
        "old": 155376155
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 3203325, 
      "rev_ids": {
        "new": 155429464, 
        "old": 148325471
      }, 
      "title": "Luis_Federico_Thompson", 
      "title_s": "Luis Federico Thompson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 9339466, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543006, 
        "old": 155335319
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Eurocopa_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Eurocopa 2024", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543870, 
        "old": 155443500
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155530657, 
        "old": 155365740
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 10596710, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543748, 
        "old": 155383150
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2023", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2023", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 10512004, 
      "rev_ids": {
        "new": 155502162, 
        "old": 155331712
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2023-24", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2023-24", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 4922, 
      "rev_ids": {
        "new": 155534676, 
        "old": 155243603
      }, 
      "title": "UEFA", 
      "title_s": "UEFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10630005, 
      "rev_ids": {
        "new": 155515719, 
        "old": 155381460
      }, 
      "title": "Sheynnis_Palacios", 
      "title_s": "Sheynnis Palacios", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 155540001, 
        "old": 155349591
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 10315981, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542151, 
        "old": 155292419
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543627, 
        "old": 155382206
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542772, 
        "old": 155378762
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 5902022, 
      "rev_ids": {
        "new": 155522130, 
        "old": 155315198
      }, 
      "title": "Una_rosa_blu_Tour", 
      "title_s": "Una rosa blu Tour", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 299676, 
      "rev_ids": {
        "new": 155517019, 
        "old": 153241369
      }, 
      "title": "Santiago_Ixcuintla", 
      "title_s": "Santiago Ixcuintla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155541628, 
        "old": 155379683
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10642865, 
      "rev_ids": {
        "new": 155533453, 
        "old": 154101417
      }, 
      "title": "Campeonato_Femenino_Sub-20_de_la_CAF_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Femenino Sub-20 de la CAF de 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10715372, 
      "rev_ids": {
        "new": 155535553, 
        "old": 155415045
      }, 
      "title": "Tercer_gobierno_de_Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Tercer gobierno de Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10695562, 
      "rev_ids": {
        "new": 155534323, 
        "old": 155380832
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_de_la_Liga_de_B\u00e9isbol_Profesional_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 de la Liga de B\u00e9isbol Profesional de la Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9151665, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543407, 
        "old": 155259966
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Barton", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Barton", 
      "users": 48
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543870, 
        "old": 155443500
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 10715372, 
      "rev_ids": {
        "new": 155535553, 
        "old": 155415045
      }, 
      "title": "Tercer_gobierno_de_Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Tercer gobierno de Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10718932, 
      "rev_ids": {
        "new": 155537181, 
        "old": 155502263
      }, 
      "title": "Charles_Anderson_Dana", 
      "title_s": "Charles Anderson Dana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10716611, 
      "rev_ids": {
        "new": 155490368, 
        "old": 155443450
      }, 
      "title": "Diablo_en_el_cristianismo", 
      "title_s": "Diablo en el cristianismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10715196, 
      "rev_ids": {
        "new": 155502751, 
        "old": 155410560
      }, 
      "title": "Karina_Yapor", 
      "title_s": "Karina Yapor", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10717177, 
      "rev_ids": {
        "new": 155464228, 
        "old": 155457183
      }, 
      "title": "Comunidad_Cristiana_de_los_Remanentes", 
      "title_s": "Comunidad Cristiana de los Remanentes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10717778, 
      "rev_ids": {
        "new": 155531702, 
        "old": 155473635
      }, 
      "title": "Desokupa", 
      "title_s": "Desokupa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10714965, 
      "rev_ids": {
        "new": 155535486, 
        "old": 155402764
      }, 
      "title": "Chris_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Chris P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10717618, 
      "rev_ids": {
        "new": 155543705, 
        "old": 155470509
      }, 
      "title": "Ane_Lindane", 
      "title_s": "Ane Lindane", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10715245, 
      "rev_ids": {
        "new": 155427076, 
        "old": 155412418
      }, 
      "title": "Tom_Blyth", 
      "title_s": "Tom Blyth", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30691, 
    "anon_ip_count": 12653, 
    "anon_titles": 14429, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 6185, 
    "bot_titles": 6008, 
    "edits": 126966, 
    "titles": 59818, 
    "total_users": 30056, 
    "users": 17403
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 297, 
    "anon_ip_count": 199, 
    "anon_titles": 195, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 47, 
    "bot_titles": 43, 
    "edits": 1238, 
    "titles": 463, 
    "total_users": 691, 
    "users": 492
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155532437, 
        "old": 155372936
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542417, 
        "old": 155382714
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10716757, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542652, 
        "old": 155446562
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 155541407, 
        "old": 155280585
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6579255, 
      "rev_ids": {
        "new": 155530343, 
        "old": 154142275
      }, 
      "title": "Canserbero", 
      "title_s": "Canserbero", 
      "users": 3
    }
  ]
}