{
  "date": "July 3, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.9916181564331055, 
    "end_date": "2020-07-03T08:11:02.049505", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-06-26T08:11:02.049505"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 23912150, 
        "old": 23878464
      }, 
      "title": "Mam\u00edfer_mar\u00ed", 
      "title_s": "Mam\u00edfer mar\u00ed", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 13850, 
      "rev_ids": {
        "new": 23955225, 
        "old": 118605
      }, 
      "title": "Tubular_Bells", 
      "title_s": "Tubular Bells", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1735416, 
      "rev_ids": {
        "new": 23955100, 
        "old": 23877860
      }, 
      "title": "Samantha_Gilabert_i_Garrido", 
      "title_s": "Samantha Gilabert i Garrido", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 19131, 
      "rev_ids": {
        "new": 23930447, 
        "old": 23763607
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1772970, 
      "rev_ids": {
        "new": 23947627, 
        "old": 23894648
      }, 
      "title": "Sofoklis_Schortsanitis", 
      "title_s": "Sofoklis Schortsanitis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1769791, 
      "rev_ids": {
        "new": 23955135, 
        "old": 23866766
      }, 
      "title": "Alfred_Loewenstein", 
      "title_s": "Alfred Loewenstein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1741808, 
      "rev_ids": {
        "new": 23928167, 
        "old": 23831832
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_2020_a_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Eleccions municipals de 2020 a la Catalunya del Nord", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1768322, 
      "rev_ids": {
        "new": 23950921, 
        "old": 23866818
      }, 
      "title": "Sofina", 
      "title_s": "Sofina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 239732, 
      "rev_ids": {
        "new": 23949011, 
        "old": 23449248
      }, 
      "title": "Fag\u00f2cit", 
      "title_s": "Fag\u00f2cit", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 322755, 
      "rev_ids": {
        "new": 23942809, 
        "old": 23871655
      }, 
      "title": "Revolta_de_La_Vend\u00e9e", 
      "title_s": "Revolta de La Vend\u00e9e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929956, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 59690, 
      "rev_ids": {
        "new": 23944326, 
        "old": 23812384
      }, 
      "title": "Paleoc\u00e8", 
      "title_s": "Paleoc\u00e8", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1773307, 
      "rev_ids": {
        "new": 23935124, 
        "old": 23907587
      }, 
      "title": "Joan_Montes", 
      "title_s": "Joan Montes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 955479, 
      "rev_ids": {
        "new": 23913675, 
        "old": 23195247
      }, 
      "title": "Museu_de_la_Pagesia", 
      "title_s": "Museu de la Pagesia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1303208, 
      "rev_ids": {
        "new": 23954755, 
        "old": 23868869
      }, 
      "title": "Globalitzaci\u00f3_a_Andorra", 
      "title_s": "Globalitzaci\u00f3 a Andorra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1773066, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929957, 
        "old": 23898389
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2020", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773623, 
      "rev_ids": {
        "new": 23947404, 
        "old": 23930188
      }, 
      "title": "Jane_Elliott", 
      "title_s": "Jane Elliott", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773223, 
      "rev_ids": {
        "new": 23927528, 
        "old": 23902373
      }, 
      "title": "Barbara_Yelin", 
      "title_s": "Barbara Yelin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772836, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892611, 
        "old": 23890908
      }, 
      "title": "Mahoma_en_l'islam", 
      "title_s": "Mahoma en l'islam", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1772970, 
      "rev_ids": {
        "new": 23947627, 
        "old": 23894648
      }, 
      "title": "Sofoklis_Schortsanitis", 
      "title_s": "Sofoklis Schortsanitis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1773104, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929956, 
        "old": 23899115
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2016", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1773300, 
      "rev_ids": {
        "new": 23907986, 
        "old": 23907078
      }, 
      "title": "Rafaela_Requesens", 
      "title_s": "Rafaela Requesens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1773307, 
      "rev_ids": {
        "new": 23935124, 
        "old": 23907587
      }, 
      "title": "Joan_Montes_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Joan Montes P\u00e9rez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1773066, 
      "rev_ids": {
        "new": 23929957, 
        "old": 23898389
      }, 
      "title": "Eleccions_generals_de_Puerto_Rico_de_2020", 
      "title_s": "Eleccions generals de Puerto Rico de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773223, 
      "rev_ids": {
        "new": 23927528, 
        "old": 23902373
      }, 
      "title": "Barbara_Yelin", 
      "title_s": "Barbara Yelin", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1773623, 
      "rev_ids": {
        "new": 23947404, 
        "old": 23930188
      }, 
      "title": "Jane_Elliott", 
      "title_s": "Jane Elliott", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1772836, 
      "rev_ids": {
        "new": 23892611, 
        "old": 23890908
      }, 
      "title": "Mahoma_en_l'islam", 
      "title_s": "Mahoma en l'islam", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1772898, 
      "rev_ids": {
        "new": 23898528, 
        "old": 23892366
      }, 
      "title": "Michael_Cunningham", 
      "title_s": "Michael Cunningham", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1773519, 
      "rev_ids": {
        "new": 23925582, 
        "old": 23925120
      }, 
      "title": "Walter_Mosley", 
      "title_s": "Walter Mosley", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 628, 
    "anon_ip_count": 326, 
    "anon_titles": 360, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 54793, 
    "bot_titles": 51950, 
    "edits": 65379, 
    "titles": 56100, 
    "total_users": 1041, 
    "users": 715
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 131, 
    "titles": 73, 
    "total_users": 38, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1012586, 
      "rev_ids": {
        "new": 23936341, 
        "old": 9788304
      }, 
      "title": "Partit_Carl\u00ed_de_Catalunya", 
      "title_s": "Partit Carl\u00ed de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 968277, 
      "rev_ids": {
        "new": 23943125, 
        "old": 22615549
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Terrassa", 
      "title_s": "Llista de monuments de Terrassa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1120726, 
      "rev_ids": {
        "new": 23948565, 
        "old": 12181070
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Reus", 
      "title_s": "Llista de monuments de Reus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1772797, 
      "rev_ids": {
        "new": 23887972, 
        "old": 23887347
      }, 
      "title": "L'obligaci\u00f3_de_ser_alg\u00fa", 
      "title_s": "L'obligaci\u00f3 de ser alg\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1120752, 
      "rev_ids": {
        "new": 23955435, 
        "old": 12181167
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_l'Arbo\u00e7", 
      "title_s": "Llista de monuments de l'Arbo\u00e7", 
      "users": 2
    }
  ]
}