{
  "date": "January 11, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7573809623718262, 
    "end_date": "2023-01-11T23:12:01.654539", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-01-04T23:12:01.654539"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 148541568, 
        "old": 148418784
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9140095, 
      "rev_ids": {
        "new": 148504944, 
        "old": 148248643
      }, 
      "title": "Ovidio_Guzm\u00e1n_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148536407, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_a_la_Plaza_de_los_Tres_Poderes_de_Brasil_de_2023", 
      "title_s": "Asalto a la Plaza de los Tres Poderes de Brasil de 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 352830, 
      "rev_ids": {
        "new": 148540723, 
        "old": 148384907
      }, 
      "title": "Pesadilla_en_El_Para\u00edso", 
      "title_s": "Pesadilla en El Para\u00edso", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10315925, 
      "rev_ids": {
        "new": 148537937, 
        "old": 148387376
      }, 
      "title": "Liga_1_2023_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2023 (Per\u00fa)", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 5016725, 
      "rev_ids": {
        "new": 148541377, 
        "old": 148374837
      }, 
      "title": "Juan_Fernando_Quintero", 
      "title_s": "Juan Fernando Quintero", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10431438, 
      "rev_ids": {
        "new": 148530509, 
        "old": 148427623
      }, 
      "title": "La_Promesa_(serie_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ola)", 
      "title_s": "La Promesa (serie de televisi\u00f3n espa\u00f1ola)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 2532368, 
      "rev_ids": {
        "new": 148541825, 
        "old": 147502299
      }, 
      "title": "Hormona_luteinizante", 
      "title_s": "Hormona luteinizante", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 2776718, 
      "rev_ids": {
        "new": 148502147, 
        "old": 148127807
      }, 
      "title": "Diego_Chur\u00edn", 
      "title_s": "Diego Chur\u00edn", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 10118513, 
      "rev_ids": {
        "new": 148535210, 
        "old": 148387835
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2022", 
      "title_s": "Miss Universo 2022", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 7144529, 
      "rev_ids": {
        "new": 148539838, 
        "old": 142679174
      }, 
      "title": "Black_Warrior", 
      "title_s": "Black Warrior", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8910300, 
      "rev_ids": {
        "new": 148532200, 
        "old": 148376053
      }, 
      "title": "Daniel_Quintero_Calle", 
      "title_s": "Daniel Quintero Calle", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 185205, 
      "rev_ids": {
        "new": 148540588, 
        "old": 148378475
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10430465, 
      "rev_ids": {
        "new": 148471211, 
        "old": 148400793
      }, 
      "title": "Resistencia_sin_l\u00edder", 
      "title_s": "Resistencia sin l\u00edder", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 176788, 
      "rev_ids": {
        "new": 148532978, 
        "old": 148383606
      }, 
      "title": "Club_de_Gimnasia_y_Esgrima_La_Plata", 
      "title_s": "Club de Gimnasia y Esgrima La Plata", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1709429, 
      "rev_ids": {
        "new": 148497738, 
        "old": 147284987
      }, 
      "title": "Jon_Kortajarena", 
      "title_s": "Jon Kortajarena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4655010, 
      "rev_ids": {
        "new": 148510530, 
        "old": 148382549
      }, 
      "title": "Isco", 
      "title_s": "Isco", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10425795, 
      "rev_ids": {
        "new": 148482330, 
        "old": 148387283
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Benedicto_XVI", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Benedicto XVI", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1314927, 
      "rev_ids": {
        "new": 148522084, 
        "old": 148248329
      }, 
      "title": "Gareth_Bale", 
      "title_s": "Gareth Bale", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10233346, 
      "rev_ids": {
        "new": 148507566, 
        "old": 148309582
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2022-23", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2022-23", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 10431047, 
      "rev_ids": {
        "new": 148541568, 
        "old": 148418784
      }, 
      "title": "El_Salvador_en_la_Rep\u00fablica_Federal_de_Centroam\u00e9rica", 
      "title_s": "El Salvador en la Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10433344, 
      "rev_ids": {
        "new": 148536407, 
        "old": 148472675
      }, 
      "title": "Asalto_a_la_Plaza_de_los_Tres_Poderes_de_Brasilia_de_2023", 
      "title_s": "Asalto a la Plaza de los Tres Poderes de Brasilia de 2023", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10431438, 
      "rev_ids": {
        "new": 148530509, 
        "old": 148427623
      }, 
      "title": "La_Promesa_(serie_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ola)", 
      "title_s": "La Promesa (serie de televisi\u00f3n espa\u00f1ola)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10430465, 
      "rev_ids": {
        "new": 148471211, 
        "old": 148400793
      }, 
      "title": "Resistencia_sin_l\u00edder", 
      "title_s": "Resistencia sin l\u00edder", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 10433492, 
      "rev_ids": {
        "new": 148537003, 
        "old": 148476133
      }, 
      "title": "Las_\u00ednsulas_extra\u00f1as_(antolog\u00eda_de_poes\u00eda)", 
      "title_s": "Las \u00ednsulas extra\u00f1as (antolog\u00eda de poes\u00eda)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10430107, 
      "rev_ids": {
        "new": 148405933, 
        "old": 148393444
      }, 
      "title": "Take_My_Time", 
      "title_s": "Take My Time", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10431077, 
      "rev_ids": {
        "new": 148514259, 
        "old": 148419545
      }, 
      "title": "Historia_del_lesbianismo_en_Argentina", 
      "title_s": "Historia del lesbianismo en Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10431511, 
      "rev_ids": {
        "new": 148438343, 
        "old": 148429210
      }, 
      "title": "Judy_in_Disguise_(With_Glasses)", 
      "title_s": "Judy in Disguise (With Glasses)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10435252, 
      "rev_ids": {
        "new": 148538087, 
        "old": 148513745
      }, 
      "title": "Virgen_con_el_Ni\u00f1o_(Juan_de_Juni)", 
      "title_s": "Virgen con el Ni\u00f1o (Juan de Juni)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10436160, 
      "rev_ids": {
        "new": 148537988, 
        "old": 148531332
      }, 
      "title": "Cementerio_San_Pedro_Ap\u00f3stol_(Managua)", 
      "title_s": "Cementerio San Pedro Ap\u00f3stol (Managua)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 29100, 
    "anon_ip_count": 11371, 
    "anon_titles": 14229, 
    "bot_count": 2781, 
    "bot_edits": 17885, 
    "bot_titles": 10949, 
    "edits": 119369, 
    "titles": 54605, 
    "total_users": 27389, 
    "users": 16018
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 177, 
    "anon_ip_count": 128, 
    "anon_titles": 117, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 37, 
    "bot_titles": 36, 
    "edits": 1103, 
    "titles": 632, 
    "total_users": 557, 
    "users": 429
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 245938, 
      "rev_ids": {
        "new": 148527961, 
        "old": 148380253
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 491291, 
      "rev_ids": {
        "new": 148453950, 
        "old": 120886450
      }, 
      "title": "Infierno", 
      "title_s": "Infierno", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10429774, 
      "rev_ids": {
        "new": 148456153, 
        "old": 148395943
      }, 
      "title": "Patricia_Ram\u00edrez_(activista)", 
      "title_s": "Patricia Ram\u00edrez (activista)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 5769367, 
      "rev_ids": {
        "new": 148438123, 
        "old": 102512783
      }, 
      "title": "Catedral_de_Arequipa", 
      "title_s": "Catedral de Arequipa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 2721864, 
      "rev_ids": {
        "new": 148466649, 
        "old": 148372398
      }, 
      "title": "David_Civera", 
      "title_s": "David Civera", 
      "users": 3
    }
  ]
}