{
  "date": "November 18, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.3367040157318115, 
    "end_date": "2023-11-18T23:12:01.480125", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-11T23:12:01.480125"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 523, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155470848, 
        "old": 155261542
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 215, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155470445, 
        "old": 155256958
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 3203325, 
      "rev_ids": {
        "new": 155429464, 
        "old": 148325471
      }, 
      "title": "Luis_Federico_Thompson", 
      "title_s": "Luis Federico Thompson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155470706, 
        "old": 155260321
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 10591579, 
      "rev_ids": {
        "new": 155445995, 
        "old": 155178197
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Liga_MX_Femenil)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Liga MX Femenil)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 155434977, 
        "old": 155234860
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10512004, 
      "rev_ids": {
        "new": 155470973, 
        "old": 155217503
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2023-24", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2023-24", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7629059, 
      "rev_ids": {
        "new": 155415464, 
        "old": 154981995
      }, 
      "title": "Jon_Ander_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Jon Ander Pe\u00f1a", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10575144, 
      "rev_ids": {
        "new": 155449971, 
        "old": 155231805
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155461089, 
        "old": 155245878
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 155452086, 
        "old": 155255454
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10713790, 
      "rev_ids": {
        "new": 155464469, 
        "old": 155353035
      }, 
      "title": "Ley_de_amnist\u00eda_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Ley de amnist\u00eda de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155431565, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10666780, 
      "rev_ids": {
        "new": 155467814, 
        "old": 155217285
      }, 
      "title": "Tierra_brava_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Tierra brava (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 9339466, 
      "rev_ids": {
        "new": 155470986, 
        "old": 155031580
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Eurocopa_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Eurocopa 2024", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 6576305, 
      "rev_ids": {
        "new": 155470238, 
        "old": 155199155
      }, 
      "title": "Canserbero", 
      "title_s": "Canserbero", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155466368, 
        "old": 155261196
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10714095, 
      "rev_ids": {
        "new": 155456533, 
        "old": 155371743
      }, 
      "title": "Sitio_de_Barcelona_(801)", 
      "title_s": "Sitio de Barcelona (801)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 187151, 
      "rev_ids": {
        "new": 155462502, 
        "old": 154747841
      }, 
      "title": "Sociedad_Deportiva_Atl\u00e9tico_Tordesillas", 
      "title_s": "Sociedad Deportiva Atl\u00e9tico Tordesillas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10695562, 
      "rev_ids": {
        "new": 155471091, 
        "old": 155160705
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_de_la_Liga_de_B\u00e9isbol_Profesional_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 de la Liga de B\u00e9isbol Profesional de la Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10713790, 
      "rev_ids": {
        "new": 155464469, 
        "old": 155353035
      }, 
      "title": "Ley_de_amnist\u00eda_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Ley de amnist\u00eda de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155431565, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10714095, 
      "rev_ids": {
        "new": 155456533, 
        "old": 155371743
      }, 
      "title": "Sitio_de_Barcelona_(801)", 
      "title_s": "Sitio de Barcelona (801)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10712165, 
      "rev_ids": {
        "new": 155389261, 
        "old": 155275534
      }, 
      "title": "Louis-Eug\u00e8ne_Varlin", 
      "title_s": "Louis-Eug\u00e8ne Varlin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10713072, 
      "rev_ids": {
        "new": 155393880, 
        "old": 155317939
      }, 
      "title": "Espacio_vectorial_topol\u00f3gico_metrizable", 
      "title_s": "Espacio vectorial topol\u00f3gico metrizable", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10717177, 
      "rev_ids": {
        "new": 155464228, 
        "old": 155457183
      }, 
      "title": "Comunidad_de_los_Remanentes", 
      "title_s": "Comunidad de los Remanentes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10715372, 
      "rev_ids": {
        "new": 155461114, 
        "old": 155415045
      }, 
      "title": "Tercer_gobierno_de_Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Tercer gobierno de Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10714965, 
      "rev_ids": {
        "new": 155415742, 
        "old": 155402764
      }, 
      "title": "Chris_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Chris P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155470200, 
        "old": 155443500
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10715245, 
      "rev_ids": {
        "new": 155427076, 
        "old": 155412418
      }, 
      "title": "Tom_Blyth", 
      "title_s": "Tom Blyth", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30641, 
    "anon_ip_count": 12813, 
    "anon_titles": 14813, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 52344, 
    "bot_titles": 50673, 
    "edits": 176275, 
    "titles": 104063, 
    "total_users": 30376, 
    "users": 17563
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 349, 
    "anon_ip_count": 232, 
    "anon_titles": 254, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 48, 
    "bot_titles": 46, 
    "edits": 1289, 
    "titles": 516, 
    "total_users": 747, 
    "users": 515
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155468554, 
        "old": 155259152
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155466366, 
        "old": 155170661
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9801, 
      "rev_ids": {
        "new": 155383603, 
        "old": 155098853
      }, 
      "title": "Teolog\u00eda", 
      "title_s": "Teolog\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2209728, 
      "rev_ids": {
        "new": 155320671, 
        "old": 155233678
      }, 
      "title": "Chile", 
      "title_s": "Chile", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 471022, 
      "rev_ids": {
        "new": 155439486, 
        "old": 153195757
      }, 
      "title": "Marcelo_Gallardo", 
      "title_s": "Marcelo Gallardo", 
      "users": 7
    }
  ]
}