{
  "date": "July 10, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7886378765106201, 
    "end_date": "2023-07-10T08:05:01.456775", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-07-03T08:05:01.456775"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 784, 
      "page_id": 15723399, 
      "rev_ids": {
        "new": 205864196, 
        "old": 205676310
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "Mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 264, 
      "page_id": 15701930, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867813, 
        "old": 205672128
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple messieurs du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 259, 
      "page_id": 14603408, 
      "rev_ids": {
        "new": 205840268, 
        "old": 204509144
      }, 
      "title": "Ismahila_Ou\u00e9draogo", 
      "title_s": "Ismahila Ou\u00e9draogo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 15701959, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867837, 
        "old": 205625669
      }, 
      "title": "Simple_dames_du_tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Simple dames du tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 15724916, 
      "rev_ids": {
        "new": 205860042, 
        "old": 205676277
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867572, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 15582903, 
      "rev_ids": {
        "new": 205868431, 
        "old": 205675658
      }, 
      "title": "Beaut\u00e9_circassienne", 
      "title_s": "Beaut\u00e9 circassienne", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 4634570, 
      "rev_ids": {
        "new": 205865500, 
        "old": 205675413
      }, 
      "title": "Famille_Teurura'i", 
      "title_s": "Famille Teurura'i", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 12963, 
      "rev_ids": {
        "new": 205864559, 
        "old": 205537088
      }, 
      "title": "Melgven", 
      "title_s": "Melgven", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 112906, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867625, 
        "old": 205452196
      }, 
      "title": "Tot\u00f2", 
      "title_s": "Tot\u00f2", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 190713, 
      "rev_ids": {
        "new": 205849674, 
        "old": 205621988
      }, 
      "title": "Wasquehal", 
      "title_s": "Wasquehal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 205798131, 
        "old": 205666553
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15690697, 
      "rev_ids": {
        "new": 205868274, 
        "old": 205623695
      }, 
      "title": "9e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2023", 
      "title_s": "9e \u00e9tape du Tour de France 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 570653, 
      "rev_ids": {
        "new": 205857025, 
        "old": 204782905
      }, 
      "title": "Un_livre_dont_vous_\u00eates_le_h\u00e9ros", 
      "title_s": "Un livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15735827, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784229, 
        "old": 205735463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1871_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1871 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 14874779, 
      "rev_ids": {
        "new": 205756775, 
        "old": 196880905
      }, 
      "title": "Jocelyne_Vokouma", 
      "title_s": "Jocelyne Vokouma", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8001174, 
      "rev_ids": {
        "new": 205866283, 
        "old": 204953326
      }, 
      "title": "L\u00e9on_Gautier_(militaire)", 
      "title_s": "L\u00e9on Gautier (militaire)", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 15690760, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867925, 
        "old": 205676366
      }, 
      "title": "De_Roos", 
      "title_s": "De Roos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 15660972, 
      "rev_ids": {
        "new": 205858275, 
        "old": 205497165
      }, 
      "title": "Athl\u00e9tisme_aux_Jeux_d'Am\u00e9rique_centrale_et_des_Cara\u00efbes_de_2023", 
      "title_s": "Athl\u00e9tisme aux Jeux d'Am\u00e9rique centrale et des Cara\u00efbes de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 512088, 
      "rev_ids": {
        "new": 205849834, 
        "old": 205393466
      }, 
      "title": "Denis_Collin", 
      "title_s": "Denis Collin", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 15734266, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867572, 
        "old": 205709261
      }, 
      "title": "Le_mot_race_dans_l'article_premier_de_la_Constitution_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Le mot race dans l'article premier de la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 15735827, 
      "rev_ids": {
        "new": 205784229, 
        "old": 205735463
      }, 
      "title": "\u00c9lections_cantonales_de_1871_dans_la_Mayenne", 
      "title_s": "\u00c9lections cantonales de 1871 dans la Mayenne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15735491, 
      "rev_ids": {
        "new": 205788787, 
        "old": 205729896
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Morbihan", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Morbihan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 15741467, 
      "rev_ids": {
        "new": 205865139, 
        "old": 205813614
      }, 
      "title": "Callirho\u00eb_(ballet)", 
      "title_s": "Callirho\u00eb (ballet)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15733736, 
      "rev_ids": {
        "new": 205858149, 
        "old": 205699971
      }, 
      "title": "Threads_(Instagram)", 
      "title_s": "Threads (Instagram)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 15739241, 
      "rev_ids": {
        "new": 205860790, 
        "old": 205786192
      }, 
      "title": "Santiago_Bou_Grasso", 
      "title_s": "Santiago Bou Grasso", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15741242, 
      "rev_ids": {
        "new": 205866775, 
        "old": 205810668
      }, 
      "title": "Bas_Smets", 
      "title_s": "Bas Smets", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15735044, 
      "rev_ids": {
        "new": 205739243, 
        "old": 205721968
      }, 
      "title": "Ali_Wentworth", 
      "title_s": "Ali Wentworth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15733976, 
      "rev_ids": {
        "new": 205730857, 
        "old": 205703779
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_l'Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans l'Ille-et-Vilaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 15737203, 
      "rev_ids": {
        "new": 205849140, 
        "old": 205758514
      }, 
      "title": "Mary_Kenney_O'Sullivan", 
      "title_s": "Mary Kenney O'Sullivan", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16508, 
    "anon_ip_count": 6321, 
    "anon_titles": 9298, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 5912, 
    "bot_titles": 5180, 
    "edits": 120084, 
    "titles": 56661, 
    "total_users": 18224, 
    "users": 11903
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 239, 
    "anon_ip_count": 170, 
    "anon_titles": 157, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 630, 
    "bot_titles": 556, 
    "edits": 6320, 
    "titles": 3477, 
    "total_users": 962, 
    "users": 792
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 462, 
      "page_id": 15723479, 
      "rev_ids": {
        "new": 205857340, 
        "old": 205675839
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "Mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 627438, 
      "rev_ids": {
        "new": 205793118, 
        "old": 188586353
      }, 
      "title": "Audencia", 
      "title_s": "Audencia", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 14880989, 
      "rev_ids": {
        "new": 205867631, 
        "old": 205569707
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Cl\u00e9ret_de_Langavant", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Cl\u00e9ret de Langavant", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1145773, 
      "rev_ids": {
        "new": 205838640, 
        "old": 205477477
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Zemmour", 
      "title_s": "\u00c9ric Zemmour", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 14887077, 
      "rev_ids": {
        "new": 205850622, 
        "old": 205646576
      }, 
      "title": "Violences_polici\u00e8res_en_Suisse", 
      "title_s": "Violences polici\u00e8res en Suisse", 
      "users": 6
    }
  ]
}