{
  "date": "October 19, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.6364638805389404, 
    "end_date": "2020-10-19T08:11:01.291420", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-10-12T08:11:01.291420"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 678888, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256760, 
        "old": 25045652
      }, 
      "title": "Copa_Pr\u00edncep_d'Ast\u00faries_de_futbol", 
      "title_s": "Copa Pr\u00edncep d'Ast\u00faries de futbol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 109281, 
      "rev_ids": {
        "new": 25228415, 
        "old": 23489555
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_50cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 50cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 109369, 
      "rev_ids": {
        "new": 25255770, 
        "old": 24124607
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_250cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 250cc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256640, 
        "old": 25018869
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 109282, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235532, 
        "old": 23828265
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_80cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 80cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1798500, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256255, 
        "old": 25241566
      }, 
      "title": "Judy_Kuhn", 
      "title_s": "Judy Kuhn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 109280, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235530, 
        "old": 24124603
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_500cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 500cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1798615, 
      "rev_ids": {
        "new": 25254279, 
        "old": 25243038
      }, 
      "title": "Falls_Road_(Belfast)", 
      "title_s": "Falls Road (Belfast)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1797666, 
      "rev_ids": {
        "new": 25243339, 
        "old": 25217004
      }, 
      "title": "Kintsugi", 
      "title_s": "Kintsugi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25249252, 
        "old": 25218972
      }, 
      "title": "Llista_de_banderes_per_combinaci\u00f3_de_color", 
      "title_s": "Llista de banderes per combinaci\u00f3 de color", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797744, 
      "rev_ids": {
        "new": 25237322, 
        "old": 25219156
      }, 
      "title": "Margaret_Kennard", 
      "title_s": "Margaret Kennard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 83061, 
      "rev_ids": {
        "new": 25233573, 
        "old": 25087893
      }, 
      "title": "Imperi_Rom\u00e0_d'Occident", 
      "title_s": "Imperi Rom\u00e0 d'Occident", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1798296, 
      "rev_ids": {
        "new": 25254394, 
        "old": 25234564
      }, 
      "title": "Hans_Hinterreiter", 
      "title_s": "Hans Hinterreiter", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 109361, 
      "rev_ids": {
        "new": 25235523, 
        "old": 24124605
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_motociclisme_de_velocitat_de_125cc", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de motociclisme de velocitat de 125cc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2696, 
      "rev_ids": {
        "new": 25253798, 
        "old": 25211000
      }, 
      "title": "Sol", 
      "title_s": "Sol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 230659, 
      "rev_ids": {
        "new": 25255419, 
        "old": 24792269
      }, 
      "title": "Andr\u00f2nic_II_Pale\u00f2leg", 
      "title_s": "Andr\u00f2nic II Pale\u00f2leg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256805, 
        "old": 25251922
      }, 
      "title": "Efecte_Wigner", 
      "title_s": "Efecte Wigner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 5594, 
      "rev_ids": {
        "new": 25254331, 
        "old": 25116327
      }, 
      "title": "15_d'octubre", 
      "title_s": "15 d'octubre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1483518, 
      "rev_ids": {
        "new": 25234808, 
        "old": 24493284
      }, 
      "title": "Joana_Abrines", 
      "title_s": "Joana Abrines", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798965, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256636, 
        "old": 25251460
      }, 
      "title": "Barreta_de_control", 
      "title_s": "Barreta de control", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1798500, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256255, 
        "old": 25241566
      }, 
      "title": "Judy_Kuhn", 
      "title_s": "Judy Kuhn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1798615, 
      "rev_ids": {
        "new": 25254279, 
        "old": 25243038
      }, 
      "title": "Falls_Road_(Belfast)", 
      "title_s": "Falls Road (Belfast)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1797666, 
      "rev_ids": {
        "new": 25243339, 
        "old": 25217004
      }, 
      "title": "Kintsugi", 
      "title_s": "Kintsugi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25249252, 
        "old": 25218972
      }, 
      "title": "Llista_de_banderes_per_combinaci\u00f3_de_color", 
      "title_s": "Llista de banderes per combinaci\u00f3 de color", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1797744, 
      "rev_ids": {
        "new": 25237322, 
        "old": 25219156
      }, 
      "title": "Margaret_Kennard", 
      "title_s": "Margaret Kennard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1798296, 
      "rev_ids": {
        "new": 25254394, 
        "old": 25234564
      }, 
      "title": "Hans_Hinterreiter", 
      "title_s": "Hans Hinterreiter", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256805, 
        "old": 25251922
      }, 
      "title": "Efecte_Wigner", 
      "title_s": "Efecte Wigner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1798965, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256636, 
        "old": 25251460
      }, 
      "title": "Vareta_de_control", 
      "title_s": "Vareta de control", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1798999, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256766, 
        "old": 25252321
      }, 
      "title": "Defecte_de_Frenkel", 
      "title_s": "Defecte de Frenkel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1798683, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256621, 
        "old": 25243846
      }, 
      "title": "Racialisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Racialisme catal\u00e0", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1050, 
    "anon_ip_count": 577, 
    "anon_titles": 657, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 23269, 
    "bot_titles": 22935, 
    "edits": 34841, 
    "titles": 27365, 
    "total_users": 1606, 
    "users": 1029
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 15, 
    "anon_ip_count": 11, 
    "anon_titles": 13, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 89, 
    "titles": 44, 
    "total_users": 57, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1798583, 
      "rev_ids": {
        "new": 25251391, 
        "old": 25242575
      }, 
      "title": "Boga_estriada", 
      "title_s": "Boga estriada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 201449, 
      "rev_ids": {
        "new": 25243510, 
        "old": 25216385
      }, 
      "title": "Diada_Nacional_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Diada Nacional del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1764001, 
      "rev_ids": {
        "new": 25242825, 
        "old": 23610669
      }, 
      "title": "Telegram", 
      "title_s": "Telegram", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1798829, 
      "rev_ids": {
        "new": 25256391, 
        "old": 25247451
      }, 
      "title": "Racialisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Racialisme catal\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 891206, 
      "rev_ids": {
        "new": 25221655, 
        "old": 22611782
      }, 
      "title": "Terra", 
      "title_s": "Terra", 
      "users": 2
    }
  ]
}