{
  "date": "July 22, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7138121128082275, 
    "end_date": "2025-07-22T08:05:01.571970", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-15T08:05:01.571970"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 367, 
      "page_id": 1525726, 
      "rev_ids": {
        "new": 227466668, 
        "old": 221265139
      }, 
      "title": "Gotland_(cheval)", 
      "title_s": "Gotland (cheval)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 4485507, 
      "rev_ids": {
        "new": 227468282, 
        "old": 227296463
      }, 
      "title": "N\u00e9olithique", 
      "title_s": "N\u00e9olithique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 5803395, 
      "rev_ids": {
        "new": 227463492, 
        "old": 227292786
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_la_charit\u00e9_de_Nevers", 
      "title_s": "S\u0153urs de la charit\u00e9 de Nevers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 16858319, 
      "rev_ids": {
        "new": 227477033, 
        "old": 227284485
      }, 
      "title": "Loi_visant_\u00e0_lever_les_contraintes_\u00e0_l'exercice_du_m\u00e9tier_d'agriculteur", 
      "title_s": "Loi visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 661186, 
      "rev_ids": {
        "new": 227449525, 
        "old": 222921227
      }, 
      "title": "\u00c9conomie_du_Portugal", 
      "title_s": "\u00c9conomie du Portugal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 16586656, 
      "rev_ids": {
        "new": 227422789, 
        "old": 227113677
      }, 
      "title": "14e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2025", 
      "title_s": "14e \u00e9tape du Tour de France 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 16905074, 
      "rev_ids": {
        "new": 227476784, 
        "old": 227296065
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_juillet_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en juillet 2025", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 444713, 
      "rev_ids": {
        "new": 227364120, 
        "old": 227296098
      }, 
      "title": "Jean-Pierre_Az\u00e9ma", 
      "title_s": "Jean-Pierre Az\u00e9ma", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 16378929, 
      "rev_ids": {
        "new": 227474199, 
        "old": 227288253
      }, 
      "title": "Audrey_Leduc", 
      "title_s": "Audrey Leduc", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16826468, 
      "rev_ids": {
        "new": 227448951, 
        "old": 227295791
      }, 
      "title": "Danse_dans_la_Rome_antique", 
      "title_s": "Danse dans la Rome antique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 188828, 
      "rev_ids": {
        "new": 227475155, 
        "old": 226361491
      }, 
      "title": "Melrand", 
      "title_s": "Melrand", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 858067, 
      "rev_ids": {
        "new": 227476571, 
        "old": 227285181
      }, 
      "title": "Cin\u00e9ma_hongkongais", 
      "title_s": "Cin\u00e9ma hongkongais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227460978, 
        "old": 227146925
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16938701, 
      "rev_ids": {
        "new": 227368099, 
        "old": 227325837
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Yvelines", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Yvelines", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16587095, 
      "rev_ids": {
        "new": 227460737, 
        "old": 227113698
      }, 
      "title": "15e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2025", 
      "title_s": "15e \u00e9tape du Tour de France 2025", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 16585282, 
      "rev_ids": {
        "new": 227464911, 
        "old": 227113616
      }, 
      "title": "12e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2025", 
      "title_s": "12e \u00e9tape du Tour de France 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 931652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227466269, 
        "old": 216528678
      }, 
      "title": "P\u00e9riple", 
      "title_s": "P\u00e9riple", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 234043, 
      "rev_ids": {
        "new": 227476666, 
        "old": 221847732
      }, 
      "title": "Beauf", 
      "title_s": "Beauf", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16867631, 
      "rev_ids": {
        "new": 227470730, 
        "old": 227293305
      }, 
      "title": "H\u00f4tel-Dieu_de_Rennes", 
      "title_s": "H\u00f4tel-Dieu de Rennes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16938141, 
      "rev_ids": {
        "new": 227476543, 
        "old": 227315246
      }, 
      "title": "Combats_de_Soue\u00efda", 
      "title_s": "Combats de Soue\u00efda", 
      "users": 19
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16938701, 
      "rev_ids": {
        "new": 227368099, 
        "old": 227325837
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_Yvelines", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les Yvelines", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16938141, 
      "rev_ids": {
        "new": 227476543, 
        "old": 227315246
      }, 
      "title": "Combats_de_Soue\u00efda", 
      "title_s": "Combats de Soue\u00efda", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 16937187, 
      "rev_ids": {
        "new": 227327090, 
        "old": 227297104
      }, 
      "title": "B\u00e9nigne_Serre", 
      "title_s": "B\u00e9nigne Serre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 16944328, 
      "rev_ids": {
        "new": 227474224, 
        "old": 227427467
      }, 
      "title": "Famille_de_Charpin-Feugerolles", 
      "title_s": "Famille de Charpin-Feugerolles", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 16938924, 
      "rev_ids": {
        "new": 227355825, 
        "old": 227330291
      }, 
      "title": "Daniel_Dessert", 
      "title_s": "Daniel Dessert", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227471897, 
        "old": 227433346
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16938101, 
      "rev_ids": {
        "new": 227371100, 
        "old": 227314114
      }, 
      "title": "Biographie_de_l'acteur_Hamza_Essalouh", 
      "title_s": "Biographie de l'acteur Hamza Essalouh", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16944183, 
      "rev_ids": {
        "new": 227447153, 
        "old": 227424829
      }, 
      "title": "Le_Si\u00e8ge_de_Rhodes_par_les_Turcs_en_1480", 
      "title_s": "Le Si\u00e8ge de Rhodes par les Turcs en 1480", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16938072, 
      "rev_ids": {
        "new": 227432526, 
        "old": 227313634
      }, 
      "title": "Beno\u00eet_Habert", 
      "title_s": "Beno\u00eet Habert", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 16945202, 
      "rev_ids": {
        "new": 227460081, 
        "old": 227440931
      }, 
      "title": "Campagne_d'attentats_anarchistes_de_1888", 
      "title_s": "Campagne d'attentats anarchistes de 1888", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 5211, 
    "bot_titles": 4508, 
    "edits": 113466, 
    "titles": 57438, 
    "total_users": 10694, 
    "users": 10694
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 717, 
    "bot_titles": 594, 
    "edits": 6218, 
    "titles": 3632, 
    "total_users": 791, 
    "users": 791
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 227467847, 
        "old": 227291051
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1543332, 
      "rev_ids": {
        "new": 227411632, 
        "old": 225411723
      }, 
      "title": "Abd_al-Mumin_(calife)", 
      "title_s": "Abd al-Mumin (calife)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 5797524, 
      "rev_ids": {
        "new": 227463876, 
        "old": 227281081
      }, 
      "title": "Jeunes_verts_(Suisse)", 
      "title_s": "Jeunes verts (Suisse)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16939787, 
      "rev_ids": {
        "new": 227461855, 
        "old": 227345984
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil/Bon_article", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil/Bon article", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 16926176, 
      "rev_ids": {
        "new": 227468319, 
        "old": 227215700
      }, 
      "title": "Bouddhisme,_la_loi_du_silence", 
      "title_s": "Bouddhisme, la loi du silence", 
      "users": 6
    }
  ]
}