{
  "date": "April 7, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.417853832244873, 
    "end_date": "2022-04-07T08:15:01.772199", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2022-03-31T08:15:01.772199"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 221323, 
      "rev_ids": {
        "new": 63341930, 
        "old": 63295999
      }, 
      "title": "Nacional_Futebol_Clube_(Amazonas)", 
      "title_s": "Nacional Futebol Clube (Amazonas)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 6811857, 
      "rev_ids": {
        "new": 63342588, 
        "old": 63295316
      }, 
      "title": "Lista_dos_campe\u00f5es_estaduais_de_futebol_do_Brasil_em_2022", 
      "title_s": "Lista dos campe\u00f5es estaduais de futebol do Brasil em 2022", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 2813830, 
      "rev_ids": {
        "new": 63335480, 
        "old": 63296235
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_FIFA_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Mundo FIFA de 2022", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 6841633, 
      "rev_ids": {
        "new": 63336633, 
        "old": 63308082
      }, 
      "title": "Temporada_do_Sport_Lisboa_e_Benfica_de_2021\u201322", 
      "title_s": "Temporada do Sport Lisboa e Benfica de 2021\u201322", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 3398324, 
      "rev_ids": {
        "new": 63343776, 
        "old": 62479452
      }, 
      "title": "Inkigayo", 
      "title_s": "Inkigayo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 6762868, 
      "rev_ids": {
        "new": 63335271, 
        "old": 63267730
      }, 
      "title": "Copa_Alagoas_de_Futebol_de_2022", 
      "title_s": "Copa Alagoas de Futebol de 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 6343506, 
      "rev_ids": {
        "new": 63344950, 
        "old": 63280104
      }, 
      "title": "Daniel_Neri", 
      "title_s": "Daniel Neri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 6834976, 
      "rev_ids": {
        "new": 63313937, 
        "old": 63261251
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_Carlos_Rocha", 
      "title_s": "Jo\u00e3o Carlos Rocha", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 6765731, 
      "rev_ids": {
        "new": 63341717, 
        "old": 63295781
      }, 
      "title": "Pantanal_(2022)", 
      "title_s": "Pantanal (2022)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 91916, 
      "rev_ids": {
        "new": 63342084, 
        "old": 63141105
      }, 
      "title": "Lygia_Fagundes_Telles", 
      "title_s": "Lygia Fagundes Telles", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6744801, 
      "rev_ids": {
        "new": 63340921, 
        "old": 63293813
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_22", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 22", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 877460, 
      "rev_ids": {
        "new": 63343824, 
        "old": 63238899
      }, 
      "title": "Jaime_\u00c1lvares_Pereira_de_Melo", 
      "title_s": "Jaime \u00c1lvares Pereira de Melo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 6787780, 
      "rev_ids": {
        "new": 63344152, 
        "old": 63290607
      }, 
      "title": "Temporada_da_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_de_2022", 
      "title_s": "Temporada da Sociedade Esportiva Palmeiras de 2022", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 6741650, 
      "rev_ids": {
        "new": 63342189, 
        "old": 63295348
      }, 
      "title": "Reis_(telenovela)", 
      "title_s": "Reis (telenovela)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 663343, 
      "rev_ids": {
        "new": 63344482, 
        "old": 63242691
      }, 
      "title": "Osvaldo_Bezerra_Cascudo", 
      "title_s": "Osvaldo Bezerra Cascudo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 260936, 
      "rev_ids": {
        "new": 63337354, 
        "old": 63296332
      }, 
      "title": "Choque-Rei", 
      "title_s": "Choque-Rei", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 6722622, 
      "rev_ids": {
        "new": 63340326, 
        "old": 63295365
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2022", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 69483, 
      "rev_ids": {
        "new": 63331737, 
        "old": 63296336
      }, 
      "title": "Campeonato_Carioca_de_Futebol", 
      "title_s": "Campeonato Carioca de Futebol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6725673, 
      "rev_ids": {
        "new": 63336739, 
        "old": 63282408
      }, 
      "title": "A_B\u00edblia_(especial)", 
      "title_s": "A B\u00edblia (especial)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 6591973, 
      "rev_ids": {
        "new": 63340100, 
        "old": 63291025
      }, 
      "title": "Copa_do_Nordeste_de_Futebol_de_2022", 
      "title_s": "Copa do Nordeste de Futebol de 2022", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 6841633, 
      "rev_ids": {
        "new": 63336633, 
        "old": 63308082
      }, 
      "title": "Temporada_do_Sport_Lisboa_e_Benfica_de_2021\u201322", 
      "title_s": "Temporada do Sport Lisboa e Benfica de 2021\u201322", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 6843368, 
      "rev_ids": {
        "new": 63342598, 
        "old": 63324144
      }, 
      "title": "Diferen\u00e7a_ontol\u00f3gica", 
      "title_s": "Diferen\u00e7a ontol\u00f3gica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6840672, 
      "rev_ids": {
        "new": 63342876, 
        "old": 63299277
      }, 
      "title": "Mortes_em_abril_de_2022", 
      "title_s": "Mortes em abril de 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 6843268, 
      "rev_ids": {
        "new": 63328941, 
        "old": 63323155
      }, 
      "title": "Produ\u00e7\u00e3o_editorial_da_Revolu\u00e7\u00e3o_de_1932", 
      "title_s": "Produ\u00e7\u00e3o editorial da Revolu\u00e7\u00e3o de 1932", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6845031, 
      "rev_ids": {
        "new": 63340711, 
        "old": 63340055
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_de_Futsal_de_2022", 
      "title_s": "Liga Nacional de Futsal de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6843226, 
      "rev_ids": {
        "new": 63338795, 
        "old": 63322730
      }, 
      "title": "Rodrigo_Chaves", 
      "title_s": "Rodrigo Chaves", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 6841866, 
      "rev_ids": {
        "new": 63329336, 
        "old": 63310657
      }, 
      "title": "Afrodisiac_(\u00e1lbum_de_Brandy)", 
      "title_s": "Afrodisiac (\u00e1lbum de Brandy)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6840591, 
      "rev_ids": {
        "new": 63341698, 
        "old": 63298639
      }, 
      "title": "Marcelo_Sampaio_Cunha_Filho", 
      "title_s": "Marcelo Sampaio Cunha Filho", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 6842203, 
      "rev_ids": {
        "new": 63336464, 
        "old": 63313514
      }, 
      "title": "Desastres_naturais_no_Rio_de_Janeiro_em_mar\u00e7o\u2013abril_de_2022", 
      "title_s": "Desastres naturais no Rio de Janeiro em mar\u00e7o\u2013abril de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 6842010, 
      "rev_ids": {
        "new": 63312127, 
        "old": 63311718
      }, 
      "title": "Por_que_nascer_escravo?", 
      "title_s": "Por que nascer escravo?", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1438, 
    "bot_titles": 1252, 
    "edits": 30174, 
    "titles": 18109, 
    "total_users": 2758, 
    "users": 2758
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 58, 
    "anon_ip_count": 42, 
    "anon_titles": 40, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 438, 
    "titles": 241, 
    "total_users": 199, 
    "users": 157
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 3150550, 
      "rev_ids": {
        "new": 63307055, 
        "old": 63190482
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_Gu\u00e9non", 
      "title_s": "Ren\u00e9 Gu\u00e9non", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 5236873, 
      "rev_ids": {
        "new": 63341199, 
        "old": 63291730
      }, 
      "title": "Emenda_Constitucional_do_Teto_dos_Gastos_P\u00fablicos", 
      "title_s": "Emenda Constitucional do Teto dos Gastos P\u00fablicos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2088640, 
      "rev_ids": {
        "new": 63340968, 
        "old": 63257634
      }, 
      "title": "Claudia_Leitte", 
      "title_s": "Claudia Leitte", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 5879408, 
      "rev_ids": {
        "new": 63342143, 
        "old": 53712917
      }, 
      "title": "Guto_Silva", 
      "title_s": "Guto Silva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 929005, 
      "rev_ids": {
        "new": 63339737, 
        "old": 63169418
      }, 
      "title": "Partido_Liberal_(2006)", 
      "title_s": "Partido Liberal (2006)", 
      "users": 2
    }
  ]
}