{
  "date": "May 15, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 161.99784898757935, 
    "end_date": "2020-05-15T08:03:01.592931", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2020-05-08T08:03:01.592931"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 199967804, 
        "old": 199731373
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 81
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199962072, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 11227290, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968663, 
        "old": 199720722
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 199969068, 
        "old": 199689051
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199960101, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 998778, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968569, 
        "old": 199730816
      }, 
      "title": "Alischer_Burchanowitsch_Usmanow", 
      "title_s": "Alischer Burchanowitsch Usmanow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 64911, 
      "rev_ids": {
        "new": 199961004, 
        "old": 199581685
      }, 
      "title": "Siegfried_und_Roy", 
      "title_s": "Siegfried und Roy", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 11275338, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968825, 
        "old": 199730690
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2020", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2020", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1587709, 
      "rev_ids": {
        "new": 199964252, 
        "old": 199730079
      }, 
      "title": "Bildtafel_Obst_und_Gem\u00fcse", 
      "title_s": "Bildtafel Obst und Gem\u00fcse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11297195, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968438, 
        "old": 199941845
      }, 
      "title": "Ignaz_Schlifni", 
      "title_s": "Ignaz Schlifni", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 11184422, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968311, 
        "old": 199729494
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 11291381, 
      "rev_ids": {
        "new": 199962634, 
        "old": 199812052
      }, 
      "title": "Swiss_Propaganda_Research", 
      "title_s": "Swiss Propaganda Research", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1858, 
      "rev_ids": {
        "new": 199937056, 
        "old": 199722681
      }, 
      "title": "Germanische_Sprachen", 
      "title_s": "Germanische Sprachen", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 2440583, 
      "rev_ids": {
        "new": 199959450, 
        "old": 199729195
      }, 
      "title": "Liste_der_Obstarten", 
      "title_s": "Liste der Obstarten", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9762899, 
      "rev_ids": {
        "new": 199850749, 
        "old": 199564422
      }, 
      "title": "Karl_Egger_(Geistlicher,_1914)", 
      "title_s": "Karl Egger (Geistlicher, 1914)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 78423, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968559, 
        "old": 193971662
      }, 
      "title": "Nephron", 
      "title_s": "Nephron", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11297005, 
      "rev_ids": {
        "new": 199967899, 
        "old": 199937587
      }, 
      "title": "T\u00fcllinger_Berg", 
      "title_s": "T\u00fcllinger Berg", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8234067, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968757, 
        "old": 199087893
      }, 
      "title": "J\u00fcdisches_Viertel_von_Jerusalem", 
      "title_s": "J\u00fcdisches Viertel von Jerusalem", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11239484, 
      "rev_ids": {
        "new": 199953176, 
        "old": 199729452
      }, 
      "title": "Falschinformationen_zur_COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "Falschinformationen zur COVID-19-Pandemie", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 11283684, 
      "rev_ids": {
        "new": 199909704, 
        "old": 199723122
      }, 
      "title": "Widerstand2020_Deutschland", 
      "title_s": "Widerstand2020 Deutschland", 
      "users": 17
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199962072, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199960101, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 11297195, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968438, 
        "old": 199941845
      }, 
      "title": "Ignaz_Schlifni", 
      "title_s": "Ignaz Schlifni", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 11291381, 
      "rev_ids": {
        "new": 199962634, 
        "old": 199812052
      }, 
      "title": "Swiss_Propaganda_Research", 
      "title_s": "Swiss Propaganda Research", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11297005, 
      "rev_ids": {
        "new": 199967899, 
        "old": 199937587
      }, 
      "title": "T\u00fcllinger_Berg", 
      "title_s": "T\u00fcllinger Berg", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 11291330, 
      "rev_ids": {
        "new": 199966552, 
        "old": 199811317
      }, 
      "title": "Via_dei_Crociferi_(Catania)", 
      "title_s": "Via dei Crociferi (Catania)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11289840, 
      "rev_ids": {
        "new": 199857600, 
        "old": 199778893
      }, 
      "title": "Martino_Hammerle-Bortolotti", 
      "title_s": "Martino Hammerle-Bortolotti", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11291348, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831369, 
        "old": 199811607
      }, 
      "title": "Susanna_B\u00f6hme-Kuby", 
      "title_s": "Susanna B\u00f6hme-Kuby", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11292445, 
      "rev_ids": {
        "new": 199920336, 
        "old": 199842578
      }, 
      "title": "Iepe_Rubingh", 
      "title_s": "Iepe Rubingh", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11289996, 
      "rev_ids": {
        "new": 199960497, 
        "old": 199784871
      }, 
      "title": "Rogamus-Stiftung", 
      "title_s": "Rogamus-Stiftung", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12530, 
    "anon_ip_count": 7682, 
    "anon_titles": 8680, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 5203, 
    "bot_titles": 4415, 
    "edits": 139646, 
    "titles": 73937, 
    "total_users": 22732, 
    "users": 15050
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1079, 
    "anon_ip_count": 594, 
    "anon_titles": 600, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 354, 
    "bot_titles": 295, 
    "edits": 8168, 
    "titles": 2531, 
    "total_users": 2529, 
    "users": 1935
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 258, 
      "page_id": 11178688, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968543, 
        "old": 199731111
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 11235506, 
      "rev_ids": {
        "new": 199964667, 
        "old": 199727750
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 5954381, 
      "rev_ids": {
        "new": 199957053, 
        "old": 196047177
      }, 
      "title": "Bahnhof_Feldkirch", 
      "title_s": "Bahnhof Feldkirch", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 11241612, 
      "rev_ids": {
        "new": 199968417, 
        "old": 199640928
      }, 
      "title": "Falschinformationen_zur_COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "Falschinformationen zur COVID-19-Pandemie", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 11259224, 
      "rev_ids": {
        "new": 199966205, 
        "old": 199653445
      }, 
      "title": "Alltagsmaske", 
      "title_s": "Alltagsmaske", 
      "users": 11
    }
  ]
}