{
  "date": "February 13, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8523669242858887, 
    "end_date": "2023-02-13T23:12:02.113597", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-02-06T23:12:02.113597"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 272, 
      "page_id": 10464596, 
      "rev_ids": {
        "new": 149266311, 
        "old": 149110216
      }, 
      "title": "Terremotos_de_Turqu\u00eda_y_Siria_de_2023", 
      "title_s": "Terremotos de Turqu\u00eda y Siria de 2023", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 4112907, 
      "rev_ids": {
        "new": 149222833, 
        "old": 149100467
      }, 
      "title": "The_Catalyst", 
      "title_s": "The Catalyst", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 80441, 
      "rev_ids": {
        "new": 149241874, 
        "old": 149105679
      }, 
      "title": "Blas_Infante", 
      "title_s": "Blas Infante", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 3607313, 
      "rev_ids": {
        "new": 149250190, 
        "old": 149068410
      }, 
      "title": "Diego_Cocca", 
      "title_s": "Diego Cocca", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 10271638, 
      "rev_ids": {
        "new": 149265928, 
        "old": 149109849
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub-20 de 2023", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10464921, 
      "rev_ids": {
        "new": 149212421, 
        "old": 149109422
      }, 
      "title": "Historia_del_uniforme_del_Club_Sport_Huancayo", 
      "title_s": "Historia del uniforme del Club Sport Huancayo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10266586, 
      "rev_ids": {
        "new": 149222254, 
        "old": 149108272
      }, 
      "title": "Serie_del_Caribe_2023", 
      "title_s": "Serie del Caribe 2023", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10161444, 
      "rev_ids": {
        "new": 149259276, 
        "old": 149088536
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2022-23", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2022-23", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10214749, 
      "rev_ids": {
        "new": 149265693, 
        "old": 149109199
      }, 
      "title": "Elecciones_seccionales_de_Ecuador_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones seccionales de Ecuador de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10412131, 
      "rev_ids": {
        "new": 149235788, 
        "old": 149101456
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2022", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2022", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8765416, 
      "rev_ids": {
        "new": 149266554, 
        "old": 148958948
      }, 
      "title": "Caso_de_Luc\u00eda_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Caso de Luc\u00eda P\u00e9rez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 234168, 
      "rev_ids": {
        "new": 149244269, 
        "old": 149041798
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 955301, 
      "rev_ids": {
        "new": 149267140, 
        "old": 148482514
      }, 
      "title": "Samuel_Moreno", 
      "title_s": "Samuel Moreno", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9301233, 
      "rev_ids": {
        "new": 149256327, 
        "old": 149108908
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Fernando_B\u00e1ez_Sosa", 
      "title_s": "Asesinato de Fernando B\u00e1ez Sosa", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10015963, 
      "rev_ids": {
        "new": 149253888, 
        "old": 148603930
      }, 
      "title": "Regimiento_de_acci\u00f3n_especial_de_la_marina", 
      "title_s": "Regimiento de acci\u00f3n especial de la marina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10468255, 
      "rev_ids": {
        "new": 149254008, 
        "old": 149167355
      }, 
      "title": "Departamento_de_Inteligencia_y_Seguridad", 
      "title_s": "Departamento de Inteligencia y Seguridad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 106321, 
      "rev_ids": {
        "new": 149234177, 
        "old": 149088524
      }, 
      "title": "Carmen_(\u00f3pera)", 
      "title_s": "Carmen (\u00f3pera)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 86422, 
      "rev_ids": {
        "new": 149163858, 
        "old": 148969260
      }, 
      "title": "Centro_Nacional_de_Inteligencia_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Centro Nacional de Inteligencia (Espa\u00f1a)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10469414, 
      "rev_ids": {
        "new": 149251462, 
        "old": 149187216
      }, 
      "title": "Guardia_Republicana_de_Argelia", 
      "title_s": "Guardia Republicana de Argelia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 4170, 
      "rev_ids": {
        "new": 149244222, 
        "old": 149102753
      }, 
      "title": "1967", 
      "title_s": "1967", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10468255, 
      "rev_ids": {
        "new": 149254008, 
        "old": 149167355
      }, 
      "title": "Departamento_de_Inteligencia_y_Seguridad", 
      "title_s": "Departamento de Inteligencia y Seguridad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10469414, 
      "rev_ids": {
        "new": 149251462, 
        "old": 149187216
      }, 
      "title": "Guardia_Republicana_de_Argelia", 
      "title_s": "Guardia Republicana de Argelia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10468602, 
      "rev_ids": {
        "new": 149183803, 
        "old": 149175560
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_FIBA_\u00c1frica_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de FIBA \u00c1frica para la Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10470801, 
      "rev_ids": {
        "new": 149243748, 
        "old": 149223901
      }, 
      "title": "Anexos:Arquitecturas_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Anexos:Arquitecturas de Espa\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10470151, 
      "rev_ids": {
        "new": 149262254, 
        "old": 149204641
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10471375, 
      "rev_ids": {
        "new": 149266838, 
        "old": 149243826
      }, 
      "title": "La_guerra_civil_espa\u00f1ola_en_Karrantza", 
      "title_s": "La guerra civil espa\u00f1ola en Karrantza", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10467690, 
      "rev_ids": {
        "new": 149167141, 
        "old": 149153555
      }, 
      "title": "Grupo_Especial_de_Intervenci\u00f3n_(Argelia)", 
      "title_s": "Grupo Especial de Intervenci\u00f3n (Argelia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10470677, 
      "rev_ids": {
        "new": 149230715, 
        "old": 149219531
      }, 
      "title": "Regimiento_de_Intervenci\u00f3n_Especial", 
      "title_s": "Regimiento de Intervenci\u00f3n Especial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10469497, 
      "rev_ids": {
        "new": 149263998, 
        "old": 149189062
      }, 
      "title": "Regio_Patalis", 
      "title_s": "Regio Patalis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10468547, 
      "rev_ids": {
        "new": 149214378, 
        "old": 149173995
      }, 
      "title": "Cine_LGBT+_en_Argentina", 
      "title_s": "Cine LGBT+ en Argentina", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 31977, 
    "anon_ip_count": 12744, 
    "anon_titles": 16311, 
    "bot_count": 3568, 
    "bot_edits": 16118, 
    "bot_titles": 8174, 
    "edits": 122929, 
    "titles": 54407, 
    "total_users": 30089, 
    "users": 17345
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 206, 
    "anon_ip_count": 146, 
    "anon_titles": 154, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 29, 
    "bot_titles": 28, 
    "edits": 876, 
    "titles": 468, 
    "total_users": 555, 
    "users": 409
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2222078, 
      "rev_ids": {
        "new": 149261653, 
        "old": 149104484
      }, 
      "title": "Monumento_a_la_Fe_Descubridora", 
      "title_s": "Monumento a la Fe Descubridora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4241919, 
      "rev_ids": {
        "new": 149260843, 
        "old": 149086361
      }, 
      "title": "Vientre_de_alquiler_(pr\u00e1ctica)", 
      "title_s": "Vientre de alquiler (pr\u00e1ctica)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 10429622, 
      "rev_ids": {
        "new": 149256133, 
        "old": 149052861
      }, 
      "title": "Pronunciamiento_de_Riego", 
      "title_s": "Pronunciamiento de Riego", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 10465743, 
      "rev_ids": {
        "new": 149252330, 
        "old": 149117386
      }, 
      "title": "Universidad_Aut\u00f3noma_del_Beni_Jos\u00e9_Ballivi\u00e1n", 
      "title_s": "Universidad Aut\u00f3noma del Beni Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 649842, 
      "rev_ids": {
        "new": 149198595, 
        "old": 149023193
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Uruguay", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Uruguay", 
      "users": 2
    }
  ]
}