{
  "date": "August 11, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6094210147857666, 
    "end_date": "2023-08-11T23:12:01.564547", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-08-04T23:12:01.564547"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 4633090, 
      "rev_ids": {
        "new": 152996905, 
        "old": 152574247
      }, 
      "title": "Queta_Lavat", 
      "title_s": "Queta Lavat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8567084, 
      "rev_ids": {
        "new": 153009240, 
        "old": 152723218
      }, 
      "title": "Fernando_Villavicencio", 
      "title_s": "Fernando Villavicencio", 
      "users": 78
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 10353147, 
      "rev_ids": {
        "new": 152998008, 
        "old": 152868825
      }, 
      "title": "Leagues_Cup_2023", 
      "title_s": "Leagues Cup 2023", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10630436, 
      "rev_ids": {
        "new": 153011522, 
        "old": 152908125
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-15_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-15 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1763, 
      "rev_ids": {
        "new": 153010619, 
        "old": 152863897
      }, 
      "title": "Matem\u00e1ticas", 
      "title_s": "Matem\u00e1ticas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 6357251, 
      "rev_ids": {
        "new": 152986625, 
        "old": 152764146
      }, 
      "title": "Pedro_Nolasco_Gonz\u00e1lez_de_Soto", 
      "title_s": "Pedro Nolasco Gonz\u00e1lez de Soto", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10300169, 
      "rev_ids": {
        "new": 153011108, 
        "old": 152866435
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2023", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10595218, 
      "rev_ids": {
        "new": 153011499, 
        "old": 152875530
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_Sub-20_de_F\u00fatbol_Playa_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano Sub-20 de F\u00fatbol Playa de 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10625111, 
      "rev_ids": {
        "new": 152988567, 
        "old": 152871579
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_Nigeria", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de Nigeria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10588373, 
      "rev_ids": {
        "new": 152951497, 
        "old": 152869030
      }, 
      "title": "SummerSlam_(2023)", 
      "title_s": "SummerSlam (2023)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7538506, 
      "rev_ids": {
        "new": 153010672, 
        "old": 152852540
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_Femenina_de_F\u00fatbol_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2023", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10380602, 
      "rev_ids": {
        "new": 153009514, 
        "old": 152843083
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_B_de_Chile_2023", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n B de Chile 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10610401, 
      "rev_ids": {
        "new": 153003513, 
        "old": 152867077
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Femenino_Sub-19_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Femenino Sub-19 de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10632109, 
      "rev_ids": {
        "new": 152995123, 
        "old": 152954782
      }, 
      "title": "Fernando_Terry_y_del_Cuvillo", 
      "title_s": "Fernando Terry y del Cuvillo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 256072, 
      "rev_ids": {
        "new": 152978005, 
        "old": 152852987
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas del Per\u00fa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 2815409, 
      "rev_ids": {
        "new": 152954706, 
        "old": 152869115
      }, 
      "title": "C\u00e9lula_parietal", 
      "title_s": "C\u00e9lula parietal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 89970, 
      "rev_ids": {
        "new": 153008993, 
        "old": 152896906
      }, 
      "title": "Cuautitl\u00e1n_Izcalli", 
      "title_s": "Cuautitl\u00e1n Izcalli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10110129, 
      "rev_ids": {
        "new": 152992239, 
        "old": 152861593
      }, 
      "title": "Peter_Ar\u00e9valo", 
      "title_s": "Peter Ar\u00e9valo", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 6149330, 
      "rev_ids": {
        "new": 152939682, 
        "old": 150404320
      }, 
      "title": "Artes_marciales_de_Asia_y_Ocean\u00eda", 
      "title_s": "Artes marciales de Asia y Ocean\u00eda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10621769, 
      "rev_ids": {
        "new": 153011260, 
        "old": 152756698
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_de_2023", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino de 2023", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10630436, 
      "rev_ids": {
        "new": 153011522, 
        "old": 152908125
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-15_de_la_Concacaf_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Sub-15 de la Concacaf de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10632109, 
      "rev_ids": {
        "new": 152995123, 
        "old": 152954782
      }, 
      "title": "Fernando_Terry_y_del_Cuvillo", 
      "title_s": "Fernando Terry y del Cuvillo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10633023, 
      "rev_ids": {
        "new": 153010058, 
        "old": 152978246
      }, 
      "title": "Asesinato_de_Fernando_Villavicencio", 
      "title_s": "Asesinato de Fernando Villavicencio", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10631069, 
      "rev_ids": {
        "new": 153005758, 
        "old": 152924126
      }, 
      "title": "Historia_de_la_teolog\u00eda_cristiana", 
      "title_s": "Historia de la teolog\u00eda cristiana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10632490, 
      "rev_ids": {
        "new": 152993867, 
        "old": 152967247
      }, 
      "title": "On_Thorns_I_lay", 
      "title_s": "On Thorns I lay", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10632334, 
      "rev_ids": {
        "new": 152995645, 
        "old": 152963954
      }, 
      "title": "Condado_de_Osborne_(t\u00edtulo_nobiliario)", 
      "title_s": "Condado de Osborne (t\u00edtulo nobiliario)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10631828, 
      "rev_ids": {
        "new": 152991416, 
        "old": 152947043
      }, 
      "title": "Copa_Challenger_de_Voleibol_Femenino_de_2022", 
      "title_s": "Copa Challenger de Voleibol Femenino de 2022", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10632151, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972750, 
        "old": 152955763
      }, 
      "title": "Mama-san", 
      "title_s": "Mama-san", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10629917, 
      "rev_ids": {
        "new": 152951560, 
        "old": 152894451
      }, 
      "title": "Inflaci\u00f3n_en_Venezuela", 
      "title_s": "Inflaci\u00f3n en Venezuela", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10632403, 
      "rev_ids": {
        "new": 152976823, 
        "old": 152965616
      }, 
      "title": "Tom\u00e1s_Osborne_y_Guezala", 
      "title_s": "Tom\u00e1s Osborne y Guezala", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 26174, 
    "anon_ip_count": 10442, 
    "anon_titles": 12780, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 9657, 
    "bot_titles": 8263, 
    "edits": 107243, 
    "titles": 51511, 
    "total_users": 25336, 
    "users": 14894
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 250, 
    "anon_ip_count": 159, 
    "anon_titles": 171, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 26, 
    "bot_titles": 24, 
    "edits": 723, 
    "titles": 424, 
    "total_users": 525, 
    "users": 366
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10600359, 
      "rev_ids": {
        "new": 152972583, 
        "old": 152536211
      }, 
      "title": "X\u00f3chitl_G\u00e1lvez", 
      "title_s": "X\u00f3chitl G\u00e1lvez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 8172554, 
      "rev_ids": {
        "new": 153010691, 
        "old": 151544712
      }, 
      "title": "Angry_Birds", 
      "title_s": "Angry Birds", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 152996230, 
        "old": 152813979
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10629792, 
      "rev_ids": {
        "new": 153009879, 
        "old": 152890047
      }, 
      "title": "Caso_fundaciones", 
      "title_s": "Caso fundaciones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 675628, 
      "rev_ids": {
        "new": 152904775, 
        "old": 146697552
      }, 
      "title": "Arc\u00e1ngel", 
      "title_s": "Arc\u00e1ngel", 
      "users": 2
    }
  ]
}