{
  "date": "February 12, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4732389450073242, 
    "end_date": "2024-02-12T23:15:02.131847", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2024-02-05T23:15:02.131847"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 2237146, 
      "rev_ids": {
        "new": 67463783, 
        "old": 67426841
      }, 
      "title": "Paula_Fernandes", 
      "title_s": "Paula Fernandes", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 7116999, 
      "rev_ids": {
        "new": 67471220, 
        "old": 67434526
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_24", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 24", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 29818, 
      "rev_ids": {
        "new": 67470551, 
        "old": 67275924
      }, 
      "title": "Porto_Real_do_Col\u00e9gio", 
      "title_s": "Porto Real do Col\u00e9gio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 2880903, 
      "rev_ids": {
        "new": 67470702, 
        "old": 67376913
      }, 
      "title": "Mahathir_bin_Mohamad", 
      "title_s": "Mahathir bin Mohamad", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 6679897, 
      "rev_ids": {
        "new": 67457037, 
        "old": 67434843
      }, 
      "title": "Irene_Felizardo", 
      "title_s": "Irene Felizardo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1002270, 
      "rev_ids": {
        "new": 67471646, 
        "old": 66995912
      }, 
      "title": "Transtorno_de_personalidade_esquizot\u00edpica", 
      "title_s": "Transtorno de personalidade esquizot\u00edpica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 4636176, 
      "rev_ids": {
        "new": 67471659, 
        "old": 62348563
      }, 
      "title": "Lonchophylla_mordax", 
      "title_s": "Lonchophylla mordax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 7295982, 
      "rev_ids": {
        "new": 67463860, 
        "old": 67441271
      }, 
      "title": "Resultados_do_Carnaval_de_Vit\u00f3ria_em_2024", 
      "title_s": "Resultados do Carnaval de Vit\u00f3ria em 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2283332, 
      "rev_ids": {
        "new": 67467569, 
        "old": 67383121
      }, 
      "title": "Futebol_do_Rio_Grande_do_Sul", 
      "title_s": "Futebol do Rio Grande do Sul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7248750, 
      "rev_ids": {
        "new": 67470635, 
        "old": 67435493
      }, 
      "title": "Campeonato_Paulista_de_Futebol_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Paulista de Futebol de 2024", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6076061, 
      "rev_ids": {
        "new": 67468934, 
        "old": 67107752
      }, 
      "title": "Futebol_de_Minas_Gerais", 
      "title_s": "Futebol de Minas Gerais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2815422, 
      "rev_ids": {
        "new": 67471146, 
        "old": 67434582
      }, 
      "title": "James_Rodr\u00edguez", 
      "title_s": "James Rodr\u00edguez", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6517324, 
      "rev_ids": {
        "new": 67472127, 
        "old": 67334205
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Oliveira_(treinador)", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Oliveira (treinador)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6024032, 
      "rev_ids": {
        "new": 67469040, 
        "old": 67428555
      }, 
      "title": "Lista_de_viagens_presidenciais_de_Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Lista de viagens presidenciais de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7049735, 
      "rev_ids": {
        "new": 67470731, 
        "old": 67435036
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_legislativas_portuguesas_de_2024", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas portuguesas de 2024", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1664, 
      "rev_ids": {
        "new": 67455307, 
        "old": 66004668
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica", 
      "title_s": "Rep\u00fablica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1482799, 
      "rev_ids": {
        "new": 67456223, 
        "old": 66932138
      }, 
      "title": "Teatro_de_\u00f3pera", 
      "title_s": "Teatro de \u00f3pera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 97372, 
      "rev_ids": {
        "new": 67452646, 
        "old": 67193914
      }, 
      "title": "Imigra\u00e7\u00e3o_portuguesa_no_Brasil", 
      "title_s": "Imigra\u00e7\u00e3o portuguesa no Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7256153, 
      "rev_ids": {
        "new": 67469349, 
        "old": 67430859
      }, 
      "title": "Campeonato_Ga\u00facho_de_Futebol_de_2024_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Ga\u00facho de Futebol de 2024 - S\u00e9rie A", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1124700, 
      "rev_ids": {
        "new": 67472254, 
        "old": 67204520
      }, 
      "title": "M.I.A.", 
      "title_s": "M.I.A.", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 7295982, 
      "rev_ids": {
        "new": 67463860, 
        "old": 67441271
      }, 
      "title": "Resultados_do_Carnaval_de_Vit\u00f3ria_em_2024", 
      "title_s": "Resultados do Carnaval de Vit\u00f3ria em 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7297656, 
      "rev_ids": {
        "new": 67468690, 
        "old": 67459018
      }, 
      "title": "Fumac\u00ea", 
      "title_s": "Fumac\u00ea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7297353, 
      "rev_ids": {
        "new": 67468834, 
        "old": 67455644
      }, 
      "title": "Etimologia_de_Curitiba", 
      "title_s": "Etimologia de Curitiba", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7298258, 
      "rev_ids": {
        "new": 67466622, 
        "old": 67464833
      }, 
      "title": "Laura_Bates", 
      "title_s": "Laura Bates", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7298392, 
      "rev_ids": {
        "new": 67466954, 
        "old": 67465900
      }, 
      "title": "Brianna_Stubbs", 
      "title_s": "Brianna Stubbs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7297464, 
      "rev_ids": {
        "new": 67460931, 
        "old": 67457046
      }, 
      "title": "Decl\u00ednio_dos_jornais", 
      "title_s": "Decl\u00ednio dos jornais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7296719, 
      "rev_ids": {
        "new": 67457701, 
        "old": 67449014
      }, 
      "title": "Sofia_Schurig", 
      "title_s": "Sofia Schurig", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7298356, 
      "rev_ids": {
        "new": 67471209, 
        "old": 67465567
      }, 
      "title": "Colombina_Clandestina", 
      "title_s": "Colombina Clandestina", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 7295874, 
      "rev_ids": {
        "new": 67440894, 
        "old": 67440045
      }, 
      "title": "Quinteto_de_Cordas_em_Mi_Maior,_Op._11,_n\u00ba_5_(Boccherini)", 
      "title_s": "Quinteto de Cordas em Mi Maior, Op. 11, n\u00ba 5 (Boccherini)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 7296967, 
      "rev_ids": {
        "new": 67456470, 
        "old": 67451709
      }, 
      "title": "NAEP_-_N\u00facleo_de_Apoio_Emocional_e_Psicol\u00f3gico", 
      "title_s": "NAEP - N\u00facleo de Apoio Emocional e Psicol\u00f3gico", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 305, 
    "bot_titles": 283, 
    "edits": 23606, 
    "titles": 13153, 
    "total_users": 2492, 
    "users": 2492
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 39, 
    "anon_ip_count": 29, 
    "anon_titles": 30, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 228, 
    "titles": 125, 
    "total_users": 144, 
    "users": 115
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7130962, 
      "rev_ids": {
        "new": 67460045, 
        "old": 65888608
      }, 
      "title": "Planejamento_de_golpe_de_Estado_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Planejamento de golpe de Estado no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 7204783, 
      "rev_ids": {
        "new": 67458904, 
        "old": 67426775
      }, 
      "title": "Ciclone_extratropical_no_sul_do_Brasil_em_setembro_de_2023", 
      "title_s": "Ciclone extratropical no sul do Brasil em setembro de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 874068, 
      "rev_ids": {
        "new": 67464439, 
        "old": 29353197
      }, 
      "title": "Three_Days_Grace", 
      "title_s": "Three Days Grace", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 19835, 
      "rev_ids": {
        "new": 67464155, 
        "old": 67433642
      }, 
      "title": "S\u00e3o_Paulo_Futebol_Clube", 
      "title_s": "S\u00e3o Paulo Futebol Clube", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 57727, 
      "rev_ids": {
        "new": 67468940, 
        "old": 67408575
      }, 
      "title": "Club_de_Regatas_Vasco_da_Gama", 
      "title_s": "Club de Regatas Vasco da Gama", 
      "users": 3
    }
  ]
}