{
  "date": "August 29, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 35.24171018600464, 
    "end_date": "2019-08-29T12:05:01.388161", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-08-22T12:05:01.388161"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 11767679, 
      "rev_ids": {
        "new": 162190385, 
        "old": 162021530
      }, 
      "title": "Chlord\u00e9cone_dans_les_Antilles_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "Chlord\u00e9cone dans les Antilles fran\u00e7aises", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 12708379, 
      "rev_ids": {
        "new": 162203145, 
        "old": 161967501
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_de_l'US_Open_de_tennis_2019", 
      "title_s": "Simple messieurs de l'US Open de tennis 2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 2453876, 
      "rev_ids": {
        "new": 162194542, 
        "old": 152620520
      }, 
      "title": "Pole_dance", 
      "title_s": "Pole dance", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 12717057, 
      "rev_ids": {
        "new": 162204544, 
        "old": 161967557
      }, 
      "title": "Simple_dames_de_l'US_Open_de_tennis_2019", 
      "title_s": "Simple dames de l'US Open de tennis 2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 12727893, 
      "rev_ids": {
        "new": 162192931, 
        "old": 162104021
      }, 
      "title": "Pole_sports", 
      "title_s": "Pole sports", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 12725534, 
      "rev_ids": {
        "new": 162140938, 
        "old": 162066677
      }, 
      "title": "Monast\u00e8re_Sainte-Claire_de_Reims", 
      "title_s": "Monast\u00e8re Sainte-Claire de Reims", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 730170, 
      "rev_ids": {
        "new": 162188232, 
        "old": 162017472
      }, 
      "title": "Yann_Moix", 
      "title_s": "Yann Moix", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 12158085, 
      "rev_ids": {
        "new": 162204943, 
        "old": 161988954
      }, 
      "title": "\u00c9lections_f\u00e9d\u00e9rales_canadiennes_de_2019_au_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "\u00c9lections f\u00e9d\u00e9rales canadiennes de 2019 au Qu\u00e9bec", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12716690, 
      "rev_ids": {
        "new": 162204935, 
        "old": 162007327
      }, 
      "title": "Saison_2_de_MacGyver", 
      "title_s": "Saison 2 de MacGyver", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 3881460, 
      "rev_ids": {
        "new": 162178699, 
        "old": 161753739
      }, 
      "title": "Personnages_de_Kimengumi", 
      "title_s": "Personnages de Kimengumi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12723187, 
      "rev_ids": {
        "new": 162204079, 
        "old": 162028242
      }, 
      "title": "Feux_de_for\u00eat_de_2019_au_Br\u00e9sil", 
      "title_s": "Feux de for\u00eat de 2019 au Br\u00e9sil", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 9225531, 
      "rev_ids": {
        "new": 162189479, 
        "old": 162019824
      }, 
      "title": "Hello_Sanctos", 
      "title_s": "Hello Sanctos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 1275692, 
      "rev_ids": {
        "new": 162123706, 
        "old": 162020374
      }, 
      "title": "Bataille_de_Foug\u00e8res", 
      "title_s": "Bataille de Foug\u00e8res", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12730235, 
      "rev_ids": {
        "new": 162168840, 
        "old": 162138571
      }, 
      "title": "\u00c9tang_Lachaux", 
      "title_s": "\u00c9tang Lachaux", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6924324, 
      "rev_ids": {
        "new": 162203713, 
        "old": 162020595
      }, 
      "title": "Pierre-Jacques_Le_Ma\u00eetre", 
      "title_s": "Pierre-Jacques Le Ma\u00eetre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 1955186, 
      "rev_ids": {
        "new": 162170259, 
        "old": 161959940
      }, 
      "title": "Investissement_Qu\u00e9bec", 
      "title_s": "Investissement Qu\u00e9bec", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1321016, 
      "rev_ids": {
        "new": 162152617, 
        "old": 161934879
      }, 
      "title": "Classement_mondial_des_entreprises_leader_par_secteur", 
      "title_s": "Classement mondial des entreprises leader par secteur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 446156, 
      "rev_ids": {
        "new": 162188326, 
        "old": 162005602
      }, 
      "title": "H\u00e9mostase", 
      "title_s": "H\u00e9mostase", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 318303, 
      "rev_ids": {
        "new": 162194551, 
        "old": 161950046
      }, 
      "title": "Antilib\u00e9ralisme", 
      "title_s": "Antilib\u00e9ralisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 3449925, 
      "rev_ids": {
        "new": 162160207, 
        "old": 162015039
      }, 
      "title": "Lutte_antichar", 
      "title_s": "Lutte antichar", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 12725534, 
      "rev_ids": {
        "new": 162140938, 
        "old": 162066677
      }, 
      "title": "Monast\u00e8re_Sainte-Claire_de_Reims", 
      "title_s": "Monast\u00e8re Sainte-Claire de Reims", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 12727893, 
      "rev_ids": {
        "new": 162192931, 
        "old": 162104021
      }, 
      "title": "Pole_sports", 
      "title_s": "Pole sports", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 12723187, 
      "rev_ids": {
        "new": 162204079, 
        "old": 162028242
      }, 
      "title": "Feux_de_for\u00eat_de_2019_en_Amazonie", 
      "title_s": "Feux de for\u00eat de 2019 en Amazonie", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12730235, 
      "rev_ids": {
        "new": 162168840, 
        "old": 162138571
      }, 
      "title": "Etang_Lachaux", 
      "title_s": "Etang Lachaux", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12729167, 
      "rev_ids": {
        "new": 162160151, 
        "old": 162123303
      }, 
      "title": "Affaire_Christophe_Lejard", 
      "title_s": "Affaire Christophe Lejard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12727472, 
      "rev_ids": {
        "new": 162101363, 
        "old": 162097271
      }, 
      "title": "Jean_de_Tedesco", 
      "title_s": "Jean de Tedesco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 12732596, 
      "rev_ids": {
        "new": 162198778, 
        "old": 162171191
      }, 
      "title": "Herv\u00e9_Gill\u00e9", 
      "title_s": "Herv\u00e9 Gill\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 12722933, 
      "rev_ids": {
        "new": 162186427, 
        "old": 162024164
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_kosovares_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives kosovares de 2019", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12724824, 
      "rev_ids": {
        "new": 162130049, 
        "old": 162055949
      }, 
      "title": "Temp\u00eate_de_sable_en_Australie_de_2009", 
      "title_s": "Temp\u00eate de sable en Australie de 2009", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12725227, 
      "rev_ids": {
        "new": 162190187, 
        "old": 162061006
      }, 
      "title": "Lea_Elui_Ginet", 
      "title_s": "Lea Elui Ginet", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21042, 
    "anon_ip_count": 8460, 
    "anon_titles": 11466, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 7265, 
    "bot_titles": 6535, 
    "edits": 122466, 
    "titles": 56272, 
    "total_users": 22516, 
    "users": 14056
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 147, 
    "anon_ip_count": 96, 
    "anon_titles": 106, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 626, 
    "bot_titles": 446, 
    "edits": 4755, 
    "titles": 2211, 
    "total_users": 854, 
    "users": 758
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1810080, 
      "rev_ids": {
        "new": 162137730, 
        "old": 161910776
      }, 
      "title": "Dilatation_du_temps", 
      "title_s": "Dilatation du temps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 12715902, 
      "rev_ids": {
        "new": 162115393, 
        "old": 162008730
      }, 
      "title": "Alain_Gu\u00e9lis/Suppression", 
      "title_s": "Alain Gu\u00e9lis/Suppression", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 4778915, 
      "rev_ids": {
        "new": 162162101, 
        "old": 160118883
      }, 
      "title": "Mahomet", 
      "title_s": "Mahomet", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 12702079, 
      "rev_ids": {
        "new": 162078544, 
        "old": 162019920
      }, 
      "title": "David_G\u00e9ry/Suppression", 
      "title_s": "David G\u00e9ry/Suppression", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 12722855, 
      "rev_ids": {
        "new": 162196833, 
        "old": 162023048
      }, 
      "title": "Olivier_Gerbault/Suppression", 
      "title_s": "Olivier Gerbault/Suppression", 
      "users": 13
    }
  ]
}