{
  "date": "May 15, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.046144962310791, 
    "end_date": "2021-05-15T23:11:01.710056", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-05-08T23:11:01.710056"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 382, 
      "page_id": 1857278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27214031, 
        "old": 27148694
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_del_2010", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada del 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 129932, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197697, 
        "old": 27141405
      }, 
      "title": "Ferenc_Pusk\u00e1s", 
      "title_s": "Ferenc Pusk\u00e1s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1858491, 
      "rev_ids": {
        "new": 27213536, 
        "old": 27194064
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Com\u00e8dia_de_Pen\u00edscola", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Com\u00e8dia de Pen\u00edscola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27208507, 
        "old": 27139098
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 458981, 
      "rev_ids": {
        "new": 27170361, 
        "old": 26132587
      }, 
      "title": "Municipis_del_Cant\u00f3_d'Arg\u00f2via", 
      "title_s": "Municipis del Cant\u00f3 d'Arg\u00f2via", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27210899, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 191184, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197136, 
        "old": 26915896
      }, 
      "title": "Climent_VII", 
      "title_s": "Climent VII", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 27209202, 
        "old": 27141590
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1856759, 
      "rev_ids": {
        "new": 27206677, 
        "old": 27128519
      }, 
      "title": "Apps_per_al_rastreig_de_contactes_Covid-19", 
      "title_s": "Apps per al rastreig de contactes Covid-19", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1856281, 
      "rev_ids": {
        "new": 27213171, 
        "old": 27143080
      }, 
      "title": "Civadera_(vela)", 
      "title_s": "Civadera (vela)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1419597, 
      "rev_ids": {
        "new": 27207996, 
        "old": 26611861
      }, 
      "title": "Chelsea_FC_(femen\u00ed)", 
      "title_s": "Chelsea FC (femen\u00ed)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27210707, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2696, 
      "rev_ids": {
        "new": 27213181, 
        "old": 27129049
      }, 
      "title": "Sol", 
      "title_s": "Sol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 116968, 
      "rev_ids": {
        "new": 27163650, 
        "old": 27142712
      }, 
      "title": "Pius_IX", 
      "title_s": "Pius IX", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1858527, 
      "rev_ids": {
        "new": 27210416, 
        "old": 27195535
      }, 
      "title": "Imperi_pur\u00e9petxa", 
      "title_s": "Imperi pur\u00e9petxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 143580, 
      "rev_ids": {
        "new": 27209188, 
        "old": 27142898
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista d'episodis de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1852166, 
      "rev_ids": {
        "new": 27209200, 
        "old": 27138171
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'animaci\u00f3_tradicional", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'animaci\u00f3 tradicional", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1857618, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182170, 
        "old": 27162646
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Mari_Carmen_Castell_i_Vidal", 
      "title_s": "Assassinat de Mari Carmen Castell i Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1858552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27208499, 
        "old": 27196020
      }, 
      "title": "Francisco_Javier_Delicado_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Francisco Javier Delicado Mart\u00ednez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106, 
      "rev_ids": {
        "new": 27192811, 
        "old": 27101495
      }, 
      "title": "Joan_Or\u00f3_i_Florensa", 
      "title_s": "Joan Or\u00f3 i Florensa", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 382, 
      "page_id": 1857278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27214031, 
        "old": 27148694
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_del_2010", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada del 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1858491, 
      "rev_ids": {
        "new": 27213536, 
        "old": 27194064
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Com\u00e8dia_de_Pen\u00edscola", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Com\u00e8dia de Pen\u00edscola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27210899, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27210707, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1858527, 
      "rev_ids": {
        "new": 27210416, 
        "old": 27195535
      }, 
      "title": "Imperi_pur\u00e9petxa", 
      "title_s": "Imperi pur\u00e9petxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1858552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27208499, 
        "old": 27196020
      }, 
      "title": "Francisco_Javier_Delicado_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Francisco Javier Delicado Mart\u00ednez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1857618, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182170, 
        "old": 27162646
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Mari_Carmen_Castell_i_Vidal", 
      "title_s": "Assassinat de Mari Carmen Castell i Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1857585, 
      "rev_ids": {
        "new": 27187158, 
        "old": 27161094
      }, 
      "title": "Denise_Duncan", 
      "title_s": "Denise Duncan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1858906, 
      "rev_ids": {
        "new": 27212819, 
        "old": 27211698
      }, 
      "title": "Rosa_Cerarols_Ram\u00edrez", 
      "title_s": "Rosa Cerarols Ram\u00edrez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1857564, 
      "rev_ids": {
        "new": 27175503, 
        "old": 27159824
      }, 
      "title": "Observatori_Astron\u00f2mic_de_Piera", 
      "title_s": "Observatori Astron\u00f2mic de Piera", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 899, 
    "anon_ip_count": 485, 
    "anon_titles": 544, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 52928, 
    "bot_titles": 49503, 
    "edits": 66422, 
    "titles": 54819, 
    "total_users": 1465, 
    "users": 980
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 19, 
    "bot_titles": 19, 
    "edits": 131, 
    "titles": 63, 
    "total_users": 50, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 127921, 
      "rev_ids": {
        "new": 27207198, 
        "old": 26999662
      }, 
      "title": "Estrella", 
      "title_s": "Estrella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1857870, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182760, 
        "old": 27170354
      }, 
      "title": "Cabra_salvatge", 
      "title_s": "Cabra salvatge", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 48293, 
      "rev_ids": {
        "new": 27191626, 
        "old": 27126758
      }, 
      "title": "Candidatura_d'Unitat_Popular", 
      "title_s": "Candidatura d'Unitat Popular", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1858301, 
      "rev_ids": {
        "new": 27199959, 
        "old": 27188262
      }, 
      "title": "Junts_per_Catalunya_(partit_pol\u00edtic)", 
      "title_s": "Junts per Catalunya (partit pol\u00edtic)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1857658, 
      "rev_ids": {
        "new": 27202419, 
        "old": 27163948
      }, 
      "title": "Mesoeconomia", 
      "title_s": "Mesoeconomia", 
      "users": 2
    }
  ]
}