{
  "date": "September 3, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.403982877731323, 
    "end_date": "2020-09-03T08:11:01.276384", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-27T08:11:01.276384"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24734595, 
        "old": 24643756
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24758959, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 2507, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754065, 
        "old": 24638823
      }, 
      "title": "Roger_de_Ll\u00faria", 
      "title_s": "Roger de Ll\u00faria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767126, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 531457, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754320, 
        "old": 24654275
      }, 
      "title": "Sis_Dies_d'Esc\u00f2cia_de_Trial", 
      "title_s": "Sis Dies d'Esc\u00f2cia de Trial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 24748854, 
        "old": 24614906
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1716112, 
      "rev_ids": {
        "new": 24730142, 
        "old": 24645448
      }, 
      "title": "Central_hidroel\u00e8ctrica_de_Capdella", 
      "title_s": "Central hidroel\u00e8ctrica de Capdella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1786796, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767935, 
        "old": 24739338
      }, 
      "title": "Adolph_Malan", 
      "title_s": "Adolph Malan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24768903, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novichok", 
      "title_s": "Novichok", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1785947, 
      "rev_ids": {
        "new": 24763837, 
        "old": 24680491
      }, 
      "title": "Tour_de_Fran\u00e7a_de_2020", 
      "title_s": "Tour de Fran\u00e7a de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 78295, 
      "rev_ids": {
        "new": 24677385, 
        "old": 24583614
      }, 
      "title": "Picard", 
      "title_s": "Picard", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1367287, 
      "rev_ids": {
        "new": 24712937, 
        "old": 23982441
      }, 
      "title": "Situaci\u00f3_del_catal\u00e0_a_la_Catalunya_Nord", 
      "title_s": "Situaci\u00f3 del catal\u00e0 a la Catalunya Nord", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1583834, 
      "rev_ids": {
        "new": 24737687, 
        "old": 23878247
      }, 
      "title": "Chadwick_Boseman", 
      "title_s": "Chadwick Boseman", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 971646, 
      "rev_ids": {
        "new": 24748612, 
        "old": 24239444
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Argentona", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Argentona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 9392, 
      "rev_ids": {
        "new": 24772287, 
        "old": 24611936
      }, 
      "title": "Castellar_del_Vall\u00e8s", 
      "title_s": "Castellar del Vall\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1761617, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723931, 
        "old": 23695632
      }, 
      "title": "Jaime_Moragues_de_Oleza", 
      "title_s": "Jaime Moragues de Oleza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24713785, 
        "old": 24668447
      }, 
      "title": "Erich_Zepler", 
      "title_s": "Erich Zepler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785736, 
      "rev_ids": {
        "new": 24700140, 
        "old": 24657775
      }, 
      "title": "Policia_Municipal_de_Terrassa", 
      "title_s": "Policia Municipal de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785941, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723631, 
        "old": 24680300
      }, 
      "title": "Ramon_Isern_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Ramon Isern Sol\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 91269, 
      "rev_ids": {
        "new": 24763609, 
        "old": 24534311
      }, 
      "title": "Super3", 
      "title_s": "Super3", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24758959, 
        "old": 24710534
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1786474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767126, 
        "old": 24720874
      }, 
      "title": "Tractat_germano-espanyol", 
      "title_s": "Tractat germano-espanyol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24768903, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novichok", 
      "title_s": "Novichok", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1786796, 
      "rev_ids": {
        "new": 24767935, 
        "old": 24739338
      }, 
      "title": "Adolph_Malan", 
      "title_s": "Adolph Malan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1785947, 
      "rev_ids": {
        "new": 24763837, 
        "old": 24680491
      }, 
      "title": "Tour_de_Fran\u00e7a_de_2020", 
      "title_s": "Tour de Fran\u00e7a de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24713785, 
        "old": 24668447
      }, 
      "title": "Erich_Zepler", 
      "title_s": "Erich Zepler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785941, 
      "rev_ids": {
        "new": 24723631, 
        "old": 24680300
      }, 
      "title": "Ramon_Isern_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Ramon Isern Sol\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1785736, 
      "rev_ids": {
        "new": 24700140, 
        "old": 24657775
      }, 
      "title": "Policia_Municipal_de_Terrassa", 
      "title_s": "Policia Municipal de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1786813, 
      "rev_ids": {
        "new": 24771465, 
        "old": 24740003
      }, 
      "title": "Gran_Premi_de_B\u00e8lgica_de_Motocr\u00f2s_250cc", 
      "title_s": "Gran Premi de B\u00e8lgica de Motocr\u00f2s 250cc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1786041, 
      "rev_ids": {
        "new": 24712828, 
        "old": 24687546
      }, 
      "title": "S\u00edlvia_Sabat\u00e9_Estrany", 
      "title_s": "S\u00edlvia Sabat\u00e9 Estrany", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 649, 
    "anon_ip_count": 280, 
    "anon_titles": 355, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 101045, 
    "bot_titles": 97855, 
    "edits": 111159, 
    "titles": 101751, 
    "total_users": 972, 
    "users": 692
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 120, 
    "titles": 62, 
    "total_users": 35, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1784433, 
      "rev_ids": {
        "new": 24754943, 
        "old": 24585389
      }, 
      "title": "Escola_S\u00fanion", 
      "title_s": "Escola S\u00fanion", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 942172, 
      "rev_ids": {
        "new": 24679307, 
        "old": 23755614
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Baix_Empord\u00e0", 
      "title_s": "Llista de monuments del Baix Empord\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1785767, 
      "rev_ids": {
        "new": 24664018, 
        "old": 24661054
      }, 
      "title": "Hip\u00f2tesi_dels_kurgans", 
      "title_s": "Hip\u00f2tesi dels kurgans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7229, 
      "rev_ids": {
        "new": 24728646, 
        "old": 23125149
      }, 
      "title": "Jaume_el_Conqueridor", 
      "title_s": "Jaume el Conqueridor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1120632, 
      "rev_ids": {
        "new": 24685243, 
        "old": 12180909
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_l'Escala", 
      "title_s": "Llista de monuments de l'Escala", 
      "users": 2
    }
  ]
}