{
  "date": "February 11, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.11424899101257324, 
    "end_date": "2025-02-11T23:23:02.117927", 
    "lang": "nn", 
    "start_date": "2025-02-04T23:23:02.117927"
  }, 
  "full_lang_name": "Norwegian (Nynorsk)", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 6446, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591726, 
        "old": 3526031
      }, 
      "title": "Urfolk", 
      "title_s": "Urfolk", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 422405, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591681, 
        "old": 3591657
      }, 
      "title": "Gerhard_Nilsson_Wiig", 
      "title_s": "Gerhard Nilsson Wiig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 123815, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591639, 
        "old": 3446551
      }, 
      "title": "Alexander_Rybak", 
      "title_s": "Alexander Rybak", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 78954, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590992, 
        "old": 3447408
      }, 
      "title": "Samisk_spr\u00e5khistorie", 
      "title_s": "Samisk spr\u00e5khistorie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 245633, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591685, 
        "old": 3493065
      }, 
      "title": "Bossa_nova", 
      "title_s": "Bossa nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 168039, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591080, 
        "old": 3486221
      }, 
      "title": "Overvekt", 
      "title_s": "Overvekt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 195591, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591478, 
        "old": 3590316
      }, 
      "title": "St._Gallen", 
      "title_s": "St. Gallen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 422341, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590955, 
        "old": 3590950
      }, 
      "title": "Europameisterskapen_p\u00e5_skeiser_1988/Kvinner", 
      "title_s": "Europameisterskapen p\u00e5 skeiser 1988/Kvinner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422392, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591606, 
        "old": 3591541
      }, 
      "title": "Lars_Hansson_Thorsn\u00e6s", 
      "title_s": "Lars Hansson Thorsn\u00e6s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 23915, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591468, 
        "old": 3471275
      }, 
      "title": "Johannes", 
      "title_s": "Johannes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 403601, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591161, 
        "old": 3591125
      }, 
      "title": "Hemipilia_cucullata", 
      "title_s": "Hemipilia cucullata", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422302, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590858, 
        "old": 3590766
      }, 
      "title": "Europameisterskapen_p\u00e5_skeiser_1986/Kvinner", 
      "title_s": "Europameisterskapen p\u00e5 skeiser 1986/Kvinner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422304, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590829, 
        "old": 3590790
      }, 
      "title": "Verdscuprenna_i_alpine_greiner_1968_i_B\u00e6rum", 
      "title_s": "Verdscuprenna i alpine greiner 1968 i B\u00e6rum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422357, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591114, 
        "old": 3591105
      }, 
      "title": "Herman_Bang", 
      "title_s": "Herman Bang", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 47764, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591588, 
        "old": 3371384
      }, 
      "title": "Den_aronittiske_velsigninga", 
      "title_s": "Den aronittiske velsigninga", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422361, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591378, 
        "old": 3591147
      }, 
      "title": "Elva_Steinach_i_St._Gallen", 
      "title_s": "Elva Steinach i St. Gallen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 251, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590750, 
        "old": 3571585
      }, 
      "title": "Her\u00f8y_kommune_i_M\u00f8re_og_Romsdal", 
      "title_s": "Her\u00f8y kommune i M\u00f8re og Romsdal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422342, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590960, 
        "old": 3590956
      }, 
      "title": "Europameisterskapen_p\u00e5_skeiser_1989/Kvinner", 
      "title_s": "Europameisterskapen p\u00e5 skeiser 1989/Kvinner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 294890, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591592, 
        "old": 2694204
      }, 
      "title": "Diskografien_til_Roy_Orbison", 
      "title_s": "Diskografien til Roy Orbison", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 82314, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591566, 
        "old": 3441966
      }, 
      "title": "Eberbach_kloster", 
      "title_s": "Eberbach kloster", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 422405, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591681, 
        "old": 3591657
      }, 
      "title": "Gerhard_Nilsson_Wiig", 
      "title_s": "Gerhard Nilsson Wiig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 422341, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590955, 
        "old": 3590950
      }, 
      "title": "Europameisterskapen_p\u00e5_skeiser_1988/Kvinner", 
      "title_s": "Europameisterskapen p\u00e5 skeiser 1988/Kvinner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422357, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591114, 
        "old": 3591105
      }, 
      "title": "Herman_Bang", 
      "title_s": "Herman Bang", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422302, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590858, 
        "old": 3590766
      }, 
      "title": "Europameisterskapen_p\u00e5_skeiser_1986/Kvinner", 
      "title_s": "Europameisterskapen p\u00e5 skeiser 1986/Kvinner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422304, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590829, 
        "old": 3590790
      }, 
      "title": "Verdscuprenna_i_alpine_greiner_1968_i_B\u00e6rum", 
      "title_s": "Verdscuprenna i alpine greiner 1968 i B\u00e6rum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422361, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591378, 
        "old": 3591147
      }, 
      "title": "Elva_Steinach_i_St._Gallen", 
      "title_s": "Elva Steinach i St. Gallen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422342, 
      "rev_ids": {
        "new": 3590960, 
        "old": 3590956
      }, 
      "title": "Europameisterskapen_p\u00e5_skeiser_1989/Kvinner", 
      "title_s": "Europameisterskapen p\u00e5 skeiser 1989/Kvinner", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 422392, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591606, 
        "old": 3591541
      }, 
      "title": "Lars_Hansson_Thorsn\u00e6s", 
      "title_s": "Lars Hansson Thorsn\u00e6s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 422300, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591181, 
        "old": 3590759
      }, 
      "title": "Dall\u00e1n_Forgaill", 
      "title_s": "Dall\u00e1n Forgaill", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 422338, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591096, 
        "old": 3590930
      }, 
      "title": "Primorje-Gorski_Kotar", 
      "title_s": "Primorje-Gorski Kotar", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "nn", 
  "stats": {
    "anon_edits": 46, 
    "anon_ip_count": 26, 
    "anon_titles": 26, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 727, 
    "titles": 510, 
    "total_users": 94, 
    "users": 68
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 1, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 104195, 
      "rev_ids": {
        "new": 3591763, 
        "old": 692780
      }, 
      "title": "Alphen_aan_den_Rijn", 
      "title_s": "Alphen aan den Rijn", 
      "users": 1
    }
  ]
}