{
  "date": "May 17, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.952259063720703, 
    "end_date": "2018-05-17T12:05:01.638252", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2018-05-10T12:05:01.638252"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 243, 
      "page_id": 10602858, 
      "rev_ids": {
        "new": 148546617, 
        "old": 148284880
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2018", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2018", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 606398, 
      "rev_ids": {
        "new": 148561107, 
        "old": 148304044
      }, 
      "title": "TrackMania_Nations", 
      "title_s": "TrackMania Nations", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 120921, 
      "rev_ids": {
        "new": 148556600, 
        "old": 148286539
      }, 
      "title": "En_Avant_de_Guingamp", 
      "title_s": "En Avant de Guingamp", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 9721045, 
      "rev_ids": {
        "new": 148560825, 
        "old": 148015848
      }, 
      "title": "Quim_Torra", 
      "title_s": "Quim Torra", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 2710103, 
      "rev_ids": {
        "new": 148561434, 
        "old": 148307257
      }, 
      "title": "Association_fran\u00e7aise_pour_l'information_scientifique", 
      "title_s": "Association fran\u00e7aise pour l'information scientifique", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 489798, 
      "rev_ids": {
        "new": 148554310, 
        "old": 143409528
      }, 
      "title": "Glux-en-Glenne", 
      "title_s": "Glux-en-Glenne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 11696119, 
      "rev_ids": {
        "new": 148504961, 
        "old": 148347039
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_Pugnet", 
      "title_s": "Ren\u00e9 Pugnet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 11699138, 
      "rev_ids": {
        "new": 148518724, 
        "old": 148393509
      }, 
      "title": "Attaque_du_12_mai_2018_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "Attaque du 12 mai 2018 \u00e0 Paris", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 3169779, 
      "rev_ids": {
        "new": 148557211, 
        "old": 147006722
      }, 
      "title": "L'Enfance_du_Christ", 
      "title_s": "L'Enfance du Christ", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 11588623, 
      "rev_ids": {
        "new": 148552324, 
        "old": 148251970
      }, 
      "title": "Liste_d'\u00e9l\u00e8ves_d'Eug\u00e8ne_Ysa\u00ffe", 
      "title_s": "Liste d'\u00e9l\u00e8ves d'Eug\u00e8ne Ysa\u00ffe", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 17520, 
      "rev_ids": {
        "new": 148460220, 
        "old": 148221394
      }, 
      "title": "Srinivasa_Ramanujan", 
      "title_s": "Srinivasa Ramanujan", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 366085, 
      "rev_ids": {
        "new": 148469503, 
        "old": 146297512
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Genette", 
      "title_s": "G\u00e9rard Genette", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 11684373, 
      "rev_ids": {
        "new": 148560015, 
        "old": 148308354
      }, 
      "title": "Vatnahverfi", 
      "title_s": "Vatnahverfi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10900881, 
      "rev_ids": {
        "new": 148560217, 
        "old": 148290358
      }, 
      "title": "Ligue_des_champions_de_l'UEFA_2018-2019", 
      "title_s": "Ligue des champions de l'UEFA 2018-2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11694721, 
      "rev_ids": {
        "new": 148463165, 
        "old": 148324624
      }, 
      "title": "Yves_Jan-Kerguistel", 
      "title_s": "Yves Jan-Kerguistel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 520112, 
      "rev_ids": {
        "new": 148543298, 
        "old": 148308248
      }, 
      "title": "AVN_Award", 
      "title_s": "AVN Award", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 11687181, 
      "rev_ids": {
        "new": 148553911, 
        "old": 148307502
      }, 
      "title": "Grottes_de_Barabar", 
      "title_s": "Grottes de Barabar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8122204, 
      "rev_ids": {
        "new": 148477126, 
        "old": 147959021
      }, 
      "title": "Manu_Lanvin", 
      "title_s": "Manu Lanvin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10599747, 
      "rev_ids": {
        "new": 148517544, 
        "old": 148298214
      }, 
      "title": "Vall\u00e9e_des_Usines", 
      "title_s": "Vall\u00e9e des Usines", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 4281716, 
      "rev_ids": {
        "new": 148506532, 
        "old": 148263694
      }, 
      "title": "Thomas_Tuchel", 
      "title_s": "Thomas Tuchel", 
      "users": 20
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 11696119, 
      "rev_ids": {
        "new": 148504961, 
        "old": 148347039
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_Pugnet", 
      "title_s": "Ren\u00e9 Pugnet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 11694721, 
      "rev_ids": {
        "new": 148463165, 
        "old": 148324624
      }, 
      "title": "Yves_Jan-Kerguistel", 
      "title_s": "Yves Jan-Kerguistel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11701905, 
      "rev_ids": {
        "new": 148515481, 
        "old": 148439473
      }, 
      "title": "Catherine_Stephens", 
      "title_s": "Catherine Stephens", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11701704, 
      "rev_ids": {
        "new": 148443433, 
        "old": 148436994
      }, 
      "title": "Liste_des_maires_de_Felletin", 
      "title_s": "Liste des maires de Felletin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 11699538, 
      "rev_ids": {
        "new": 148515531, 
        "old": 148400664
      }, 
      "title": "Clara_Novello", 
      "title_s": "Clara Novello", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 11706770, 
      "rev_ids": {
        "new": 148506437, 
        "old": 148504699
      }, 
      "title": "Loire_70", 
      "title_s": "Loire 70", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11695724, 
      "rev_ids": {
        "new": 148432471, 
        "old": 148342091
      }, 
      "title": "Michel_Levallois", 
      "title_s": "Michel Levallois", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11704477, 
      "rev_ids": {
        "new": 148481045, 
        "old": 148474620
      }, 
      "title": "Liste_des_maires_de_Saint-Gilles_(Gard)", 
      "title_s": "Liste des maires de Saint-Gilles (Gard)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 11702261, 
      "rev_ids": {
        "new": 148479478, 
        "old": 148444048
      }, 
      "title": "Consommation_(homonymie)", 
      "title_s": "Consommation (homonymie)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 11708699, 
      "rev_ids": {
        "new": 148559005, 
        "old": 148525387
      }, 
      "title": "Litt\u00e9rature_malgache", 
      "title_s": "Litt\u00e9rature malgache", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21917, 
    "anon_ip_count": 9697, 
    "anon_titles": 11835, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 48799, 
    "bot_titles": 46521, 
    "edits": 179851, 
    "titles": 104312, 
    "total_users": 16074, 
    "users": 6377
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 219, 
    "anon_ip_count": 121, 
    "anon_titles": 144, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 1648, 
    "bot_titles": 1528, 
    "edits": 6975, 
    "titles": 3859, 
    "total_users": 825, 
    "users": 704
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 4316099, 
      "rev_ids": {
        "new": 148561573, 
        "old": 148302263
      }, 
      "title": "Association_fran\u00e7aise_pour_l'information_scientifique", 
      "title_s": "Association fran\u00e7aise pour l'information scientifique", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 10063413, 
      "rev_ids": {
        "new": 148560319, 
        "old": 148301669
      }, 
      "title": "Mat\u00e9rialisme_scientifique", 
      "title_s": "Mat\u00e9rialisme scientifique", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 11699365, 
      "rev_ids": {
        "new": 148550631, 
        "old": 148396785
      }, 
      "title": "Ao\u00fbt_1914_dans_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale/Suppression", 
      "title_s": "Ao\u00fbt 1914 dans la Premi\u00e8re Guerre mondiale/Suppression", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 2475680, 
      "rev_ids": {
        "new": 148560959, 
        "old": 148302806
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Lemonnier_(amiral)", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Lemonnier (amiral)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1517964, 
      "rev_ids": {
        "new": 148558628, 
        "old": 148280866
      }, 
      "title": "Frithjof_Schuon", 
      "title_s": "Frithjof Schuon", 
      "users": 4
    }
  ]
}