{
  "date": "June 27, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 32.456907987594604, 
    "end_date": "2019-06-27T23:11:01.512338", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2019-06-20T23:11:01.512338"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1052870, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387156, 
        "old": 20849813
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Luxemburg", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Luxemburg", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1679054, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387323, 
        "old": 21371276
      }, 
      "title": "Imperialisme_cultural", 
      "title_s": "Imperialisme cultural", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 55759, 
      "rev_ids": {
        "new": 21375910, 
        "old": 20153767
      }, 
      "title": "H\u00e4ndel_Werke_Verzeichnis", 
      "title_s": "H\u00e4ndel Werke Verzeichnis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1678919, 
      "rev_ids": {
        "new": 21390006, 
        "old": 21365884
      }, 
      "title": "Apol\u00b7lon_M\u00e0ikov", 
      "title_s": "Apol\u00b7lon M\u00e0ikov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 187987, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387106, 
        "old": 21351452
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de B\u00e8lgica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1678992, 
      "rev_ids": {
        "new": 21386986, 
        "old": 21369823
      }, 
      "title": "Stefan_Stec", 
      "title_s": "Stefan Stec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1679323, 
      "rev_ids": {
        "new": 21386870, 
        "old": 21382194
      }, 
      "title": "Exploraci\u00f3_europea_de_l'\u00c0frica", 
      "title_s": "Exploraci\u00f3 europea de l'\u00c0frica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1495771, 
      "rev_ids": {
        "new": 21370755, 
        "old": 21319432
      }, 
      "title": "Estad\u00edstiques_de_la_Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol", 
      "title_s": "Estad\u00edstiques de la Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1678580, 
      "rev_ids": {
        "new": 21380861, 
        "old": 21352590
      }, 
      "title": "Kotekan", 
      "title_s": "Kotekan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1678751, 
      "rev_ids": {
        "new": 21381847, 
        "old": 21357102
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2041, 
      "rev_ids": {
        "new": 21351801, 
        "old": 21157217
      }, 
      "title": "Numeraci\u00f3_romana", 
      "title_s": "Numeraci\u00f3 romana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 80402, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387966, 
        "old": 21348305
      }, 
      "title": "Airbus_A330", 
      "title_s": "Airbus A330", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 645738, 
      "rev_ids": {
        "new": 21388898, 
        "old": 20219108
      }, 
      "title": "Colla_Sardanista_Rosa_de_Reus", 
      "title_s": "Colla Sardanista Rosa de Reus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 21368782, 
        "old": 21342430
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1678238, 
      "rev_ids": {
        "new": 21378661, 
        "old": 21346632
      }, 
      "title": "Profunditat_de_focus", 
      "title_s": "Profunditat de focus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1678700, 
      "rev_ids": {
        "new": 21372493, 
        "old": 21354476
      }, 
      "title": "Jan_Gustafsson", 
      "title_s": "Jan Gustafsson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1678937, 
      "rev_ids": {
        "new": 21375911, 
        "old": 21366937
      }, 
      "title": "Llista_de_predecessors_dels_estats_sobirans_de_l'\u00c0frica", 
      "title_s": "Llista de predecessors dels estats sobirans de l'\u00c0frica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1678581, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387327, 
        "old": 21352591
      }, 
      "title": "Jon_Elster", 
      "title_s": "Jon Elster", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1678988, 
      "rev_ids": {
        "new": 21371247, 
        "old": 21369648
      }, 
      "title": "La_Bombonera_(San_Juan)", 
      "title_s": "La Bombonera (San Juan)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1679261, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387858, 
        "old": 21376890
      }, 
      "title": "Comunisme_d'esquerra", 
      "title_s": "Comunisme d'esquerra", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1679054, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387323, 
        "old": 21371276
      }, 
      "title": "Imperialisme_cultural", 
      "title_s": "Imperialisme cultural", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1678919, 
      "rev_ids": {
        "new": 21390006, 
        "old": 21365884
      }, 
      "title": "Apol\u00b7lon_M\u00e0ikov", 
      "title_s": "Apol\u00b7lon M\u00e0ikov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1678992, 
      "rev_ids": {
        "new": 21386986, 
        "old": 21369823
      }, 
      "title": "Stefan_Stec", 
      "title_s": "Stefan Stec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1679323, 
      "rev_ids": {
        "new": 21386870, 
        "old": 21382194
      }, 
      "title": "Exploraci\u00f3_europea_de_l'\u00c0frica", 
      "title_s": "Exploraci\u00f3 europea de l'\u00c0frica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1678580, 
      "rev_ids": {
        "new": 21380861, 
        "old": 21352590
      }, 
      "title": "Kotekan", 
      "title_s": "Kotekan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1678751, 
      "rev_ids": {
        "new": 21381847, 
        "old": 21357102
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1678700, 
      "rev_ids": {
        "new": 21372493, 
        "old": 21354476
      }, 
      "title": "Jan_Gustafsson", 
      "title_s": "Jan Gustafsson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1678937, 
      "rev_ids": {
        "new": 21375911, 
        "old": 21366937
      }, 
      "title": "Llista_de_predecessors_dels_estats_sobirans_de_l'\u00c0frica", 
      "title_s": "Llista de predecessors dels estats sobirans de l'\u00c0frica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1679261, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387858, 
        "old": 21376890
      }, 
      "title": "Comunisme_d'esquerra", 
      "title_s": "Comunisme d'esquerra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1678581, 
      "rev_ids": {
        "new": 21387327, 
        "old": 21352591
      }, 
      "title": "Jon_Elster", 
      "title_s": "Jon Elster", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 656, 
    "anon_ip_count": 293, 
    "anon_titles": 386, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 24892, 
    "bot_titles": 20132, 
    "edits": 34216, 
    "titles": 24258, 
    "total_users": 1002, 
    "users": 709
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 57, 
    "titles": 36, 
    "total_users": 32, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 13675, 
      "rev_ids": {
        "new": 21389277, 
        "old": 11959243
      }, 
      "title": "Terrassa", 
      "title_s": "Terrassa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1678741, 
      "rev_ids": {
        "new": 21357309, 
        "old": 21356215
      }, 
      "title": "Cas_de_La_Manada", 
      "title_s": "Cas de La Manada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 21389208, 
        "old": 21189023
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 935011, 
      "rev_ids": {
        "new": 21354427, 
        "old": 12978724
      }, 
      "title": "Capbussament", 
      "title_s": "Capbussament", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 317672, 
      "rev_ids": {
        "new": 21389251, 
        "old": 14427963
      }, 
      "title": "Els_burgesos_de_Calais", 
      "title_s": "Els burgesos de Calais", 
      "users": 2
    }
  ]
}