{
  "date": "April 29, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 45.35607695579529, 
    "end_date": "2020-04-29T08:11:01.187447", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-04-22T08:11:01.187447"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 1755001, 
      "rev_ids": {
        "new": 23349900, 
        "old": 23263708
      }, 
      "title": "Societat_Espanyola_d'Electricitat", 
      "title_s": "Societat Espanyola d'Electricitat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1756261, 
      "rev_ids": {
        "new": 23344972, 
        "old": 23309988
      }, 
      "title": "Dones_a_Etr\u00faria", 
      "title_s": "Dones a Etr\u00faria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1311094, 
      "rev_ids": {
        "new": 23354317, 
        "old": 21306642
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_a_Vilamarxant", 
      "title_s": "Eleccions municipals a Vilamarxant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 32020, 
      "rev_ids": {
        "new": 23350657, 
        "old": 23234606
      }, 
      "title": "Coneixement", 
      "title_s": "Coneixement", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1646050, 
      "rev_ids": {
        "new": 23355133, 
        "old": 23262440
      }, 
      "title": "Francesc_Vicent_Dom\u00e9nech", 
      "title_s": "Francesc Vicent Dom\u00e9nech", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1755803, 
      "rev_ids": {
        "new": 23341982, 
        "old": 23293677
      }, 
      "title": "Pere_de_Mallorca", 
      "title_s": "Pere de Mallorca", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1755926, 
      "rev_ids": {
        "new": 23346122, 
        "old": 23299490
      }, 
      "title": "Balener", 
      "title_s": "Balener", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1033159, 
      "rev_ids": {
        "new": 23358163, 
        "old": 23258927
      }, 
      "title": "2020", 
      "title_s": "2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1737039, 
      "rev_ids": {
        "new": 23358255, 
        "old": 23261374
      }, 
      "title": "COVID-19", 
      "title_s": "COVID-19", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1756907, 
      "rev_ids": {
        "new": 23358062, 
        "old": 23337696
      }, 
      "title": "Tom\u00e0s_Josep_Dalmau_i_Garcia", 
      "title_s": "Tom\u00e0s Josep Dalmau i Garcia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1755487, 
      "rev_ids": {
        "new": 23279929, 
        "old": 23278753
      }, 
      "title": "Llista_de_reis_dels_francs", 
      "title_s": "Llista de reis dels francs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1754861, 
      "rev_ids": {
        "new": 23355942, 
        "old": 23258270
      }, 
      "title": "Tevecat", 
      "title_s": "Tevecat", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1756830, 
      "rev_ids": {
        "new": 23357312, 
        "old": 23334812
      }, 
      "title": "Lugre", 
      "title_s": "Lugre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1273987, 
      "rev_ids": {
        "new": 23324855, 
        "old": 23263227
      }, 
      "title": "Mieczys\u0142aw_Weinberg", 
      "title_s": "Mieczys\u0142aw Weinberg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1755342, 
      "rev_ids": {
        "new": 23301209, 
        "old": 23273334
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Mathieu", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Mathieu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1754980, 
      "rev_ids": {
        "new": 23351014, 
        "old": 23262623
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_digital_a_Andorra", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 digital a Andorra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1755652, 
      "rev_ids": {
        "new": 23354388, 
        "old": 23283115
      }, 
      "title": "Antoni_Vallverd\u00fa_Llaurad\u00f3", 
      "title_s": "Antoni Vallverd\u00fa Llaurad\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1755242, 
      "rev_ids": {
        "new": 23303333, 
        "old": 23268234
      }, 
      "title": "Persones-Animals-Natura", 
      "title_s": "Persones-Animals-Natura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 227783, 
      "rev_ids": {
        "new": 23335378, 
        "old": 23260429
      }, 
      "title": "El_tres_de_maig_a_Madrid", 
      "title_s": "El tres de maig a Madrid", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 779252, 
      "rev_ids": {
        "new": 23357922, 
        "old": 23163640
      }, 
      "title": "Josep_Isern_i_Mart\u00ed", 
      "title_s": "Josep Isern i Mart\u00ed", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1756261, 
      "rev_ids": {
        "new": 23344972, 
        "old": 23309988
      }, 
      "title": "Dones_a_Etr\u00faria", 
      "title_s": "Dones a Etr\u00faria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1755926, 
      "rev_ids": {
        "new": 23346122, 
        "old": 23299490
      }, 
      "title": "Balener", 
      "title_s": "Balener", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1756907, 
      "rev_ids": {
        "new": 23358062, 
        "old": 23337696
      }, 
      "title": "Tom\u00e0s_Josep_Dalmau_i_Garcia", 
      "title_s": "Tom\u00e0s Josep Dalmau i Garcia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1755487, 
      "rev_ids": {
        "new": 23279929, 
        "old": 23278753
      }, 
      "title": "Llista_de_reis_dels_francs", 
      "title_s": "Llista de reis dels francs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1756830, 
      "rev_ids": {
        "new": 23357312, 
        "old": 23334812
      }, 
      "title": "Lugre", 
      "title_s": "Lugre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1755342, 
      "rev_ids": {
        "new": 23301209, 
        "old": 23273334
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Mathieu", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Mathieu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1755652, 
      "rev_ids": {
        "new": 23354388, 
        "old": 23283115
      }, 
      "title": "Antoni_Vallverd\u00fa_Llaurad\u00f3", 
      "title_s": "Antoni Vallverd\u00fa Llaurad\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1755242, 
      "rev_ids": {
        "new": 23303333, 
        "old": 23268234
      }, 
      "title": "Persones-Animals-Natura", 
      "title_s": "Persones-Animals-Natura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1755842, 
      "rev_ids": {
        "new": 23323213, 
        "old": 23296295
      }, 
      "title": "Serguei_Fi\u00f3dorovitx_L\u00e9bedev", 
      "title_s": "Serguei Fi\u00f3dorovitx L\u00e9bedev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1755836, 
      "rev_ids": {
        "new": 23304020, 
        "old": 23296139
      }, 
      "title": "St\u00e9phan_Elmas", 
      "title_s": "St\u00e9phan Elmas", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1351, 
    "anon_ip_count": 706, 
    "anon_titles": 785, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 68764, 
    "bot_titles": 63571, 
    "edits": 85813, 
    "titles": 69226, 
    "total_users": 2020, 
    "users": 1314
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 198, 
    "titles": 86, 
    "total_users": 64, 
    "users": 59
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 306819, 
      "rev_ids": {
        "new": 23353549, 
        "old": 18750324
      }, 
      "title": "Partit_Carl\u00ed_(1970)", 
      "title_s": "Partit Carl\u00ed (1970)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1755369, 
      "rev_ids": {
        "new": 23276056, 
        "old": 23274378
      }, 
      "title": "A\u00efda_Llaurad\u00f3_\u00c1lvarez", 
      "title_s": "A\u00efda Llaurad\u00f3 \u00c1lvarez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 30623, 
      "rev_ids": {
        "new": 23291370, 
        "old": 20398008
      }, 
      "title": "La_Plana_d'Utiel-Requena", 
      "title_s": "La Plana d'Utiel-Requena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1183916, 
      "rev_ids": {
        "new": 23276633, 
        "old": 15392055
      }, 
      "title": "Neutr\u00f2fil", 
      "title_s": "Neutr\u00f2fil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1755268, 
      "rev_ids": {
        "new": 23279871, 
        "old": 23270166
      }, 
      "title": "Banda_de_M\u00fasica_Santa_Cec\u00edlia", 
      "title_s": "Banda de M\u00fasica Santa Cec\u00edlia", 
      "users": 2
    }
  ]
}