{
  "date": "December 12, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 56.43348813056946, 
    "end_date": "2019-12-12T23:05:01.293065", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-12-05T23:05:01.293065"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 249, 
      "page_id": 960424, 
      "rev_ids": {
        "new": 165343731, 
        "old": 165156142
      }, 
      "title": "Charlotte_de_Belgique", 
      "title_s": "Charlotte de Belgique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 6161859, 
      "rev_ids": {
        "new": 165358396, 
        "old": 145436864
      }, 
      "title": "Trolleybus_de_Tours", 
      "title_s": "Trolleybus de Tours", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 43226, 
      "rev_ids": {
        "new": 165356475, 
        "old": 165042985
      }, 
      "title": "Maximilien_Ier_(empereur_du_Mexique)", 
      "title_s": "Maximilien Ier (empereur du Mexique)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 12959369, 
      "rev_ids": {
        "new": 165357604, 
        "old": 165184019
      }, 
      "title": "R\u00e9forme_des_retraites_de_2019_en_France", 
      "title_s": "R\u00e9forme des retraites de 2019 en France", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 12956766, 
      "rev_ids": {
        "new": 165250674, 
        "old": 165156285
      }, 
      "title": "Pastorale_(musique)", 
      "title_s": "Pastorale (musique)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 647928, 
      "rev_ids": {
        "new": 165348108, 
        "old": 153619118
      }, 
      "title": "Klingenthal_(Bas-Rhin)", 
      "title_s": "Klingenthal (Bas-Rhin)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 4257630, 
      "rev_ids": {
        "new": 165315065, 
        "old": 164960370
      }, 
      "title": "T\u00e9l\u00e9thon_en_France", 
      "title_s": "T\u00e9l\u00e9thon en France", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165359750, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 456507, 
      "rev_ids": {
        "new": 165357511, 
        "old": 165135895
      }, 
      "title": "Shinz\u014d_Abe", 
      "title_s": "Shinz\u014d Abe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12962331, 
      "rev_ids": {
        "new": 165355602, 
        "old": 165225851
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 403794, 
      "rev_ids": {
        "new": 165361096, 
        "old": 159102234
      }, 
      "title": "Transition_d\u00e9mographique", 
      "title_s": "Transition d\u00e9mographique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 11776795, 
      "rev_ids": {
        "new": 165352778, 
        "old": 165155027
      }, 
      "title": "Liste_des_cavit\u00e9s_naturelles_les_plus_profondes_de_la_Haute-Savoie", 
      "title_s": "Liste des cavit\u00e9s naturelles les plus profondes de la Haute-Savoie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 11637688, 
      "rev_ids": {
        "new": 165325989, 
        "old": 165145491
      }, 
      "title": "Collapsologie", 
      "title_s": "Collapsologie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1100481, 
      "rev_ids": {
        "new": 165354952, 
        "old": 165155816
      }, 
      "title": "H\u00e9ritabilit\u00e9", 
      "title_s": "H\u00e9ritabilit\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 450790, 
      "rev_ids": {
        "new": 165359372, 
        "old": 165125679
      }, 
      "title": "Jean-Paul_Delevoye", 
      "title_s": "Jean-Paul Delevoye", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 7380950, 
      "rev_ids": {
        "new": 165313421, 
        "old": 164968996
      }, 
      "title": "Laurent_Alexandre", 
      "title_s": "Laurent Alexandre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 12804442, 
      "rev_ids": {
        "new": 165358201, 
        "old": 165146642
      }, 
      "title": "Mask_Singer", 
      "title_s": "Mask Singer", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 707220, 
      "rev_ids": {
        "new": 165261866, 
        "old": 165148454
      }, 
      "title": "Corv\u00e9e_royale", 
      "title_s": "Corv\u00e9e royale", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 12958196, 
      "rev_ids": {
        "new": 165196585, 
        "old": 165170399
      }, 
      "title": "Maurice_Bon", 
      "title_s": "Maurice Bon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 12959369, 
      "rev_ids": {
        "new": 165357604, 
        "old": 165184019
      }, 
      "title": "R\u00e9forme_des_retraites_de_2019_en_France", 
      "title_s": "R\u00e9forme des retraites de 2019 en France", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 12969323, 
      "rev_ids": {
        "new": 165359750, 
        "old": 165305562
      }, 
      "title": "Claude_Lamirault", 
      "title_s": "Claude Lamirault", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 12963457, 
      "rev_ids": {
        "new": 165272339, 
        "old": 165238493
      }, 
      "title": "Robert_de_Vernejoul", 
      "title_s": "Robert de Vernejoul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 12962331, 
      "rev_ids": {
        "new": 165355602, 
        "old": 165225851
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 12957120, 
      "rev_ids": {
        "new": 165282220, 
        "old": 165160591
      }, 
      "title": "Abbaye_Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "title_s": "Abbaye Saint-Cr\u00e9pin-le-Grand", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 12964890, 
      "rev_ids": {
        "new": 165353413, 
        "old": 165255744
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_Paris_(1593)", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de Paris (1593)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12964246, 
      "rev_ids": {
        "new": 165359814, 
        "old": 165247744
      }, 
      "title": "Alain_Coldefy", 
      "title_s": "Alain Coldefy", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 12966729, 
      "rev_ids": {
        "new": 165359551, 
        "old": 165275125
      }, 
      "title": "Jacques_Soulas", 
      "title_s": "Jacques Soulas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12965828, 
      "rev_ids": {
        "new": 165306498, 
        "old": 165266339
      }, 
      "title": "Abbaye_du_Sauvoir", 
      "title_s": "Abbaye du Sauvoir", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21160, 
    "anon_ip_count": 9719, 
    "anon_titles": 11951, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 15593, 
    "bot_titles": 14972, 
    "edits": 138043, 
    "titles": 65070, 
    "total_users": 25895, 
    "users": 16176
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 154, 
    "anon_ip_count": 98, 
    "anon_titles": 113, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 611, 
    "bot_titles": 516, 
    "edits": 5431, 
    "titles": 2716, 
    "total_users": 897, 
    "users": 799
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165351723, 
        "old": 165121180
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11604885, 
      "rev_ids": {
        "new": 165340514, 
        "old": 160454325
      }, 
      "title": "Empoisonnement_de_Sergue\u00ef_et_Ioulia_Skripal", 
      "title_s": "Empoisonnement de Sergue\u00ef et Ioulia Skripal", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1913073, 
      "rev_ids": {
        "new": 165360530, 
        "old": 164119749
      }, 
      "title": "RT_(cha\u00eene_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "RT (cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 12957993, 
      "rev_ids": {
        "new": 165324080, 
        "old": 165168216
      }, 
      "title": "Liste_de_meurtres_de_religieux_fran\u00e7ais_hors_de_France/Suppression", 
      "title_s": "Liste de meurtres de religieux fran\u00e7ais hors de France/Suppression", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 12964321, 
      "rev_ids": {
        "new": 165315700, 
        "old": 165249019
      }, 
      "title": "Mouvement_social_contre_la_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_de_2019/Suppression", 
      "title_s": "Mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites en France de 2019/Suppression", 
      "users": 20
    }
  ]
}