{
  "date": "March 18, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4113028049468994, 
    "end_date": "2023-03-18T08:11:01.302512", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2023-03-11T08:11:01.302512"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2010005, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410884, 
        "old": 31405307
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Numax", 
      "title_s": "F\u00e0brica Numax", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2010299, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413513, 
        "old": 31410432
      }, 
      "title": "15ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "15ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1864445, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407364, 
        "old": 29366258
      }, 
      "title": "Moi_je_m'appelle_Manuel_Valls", 
      "title_s": "Moi je m'appelle Manuel Valls", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 19657, 
      "rev_ids": {
        "new": 31416746, 
        "old": 31384599
      }, 
      "title": "Venus_(planeta)", 
      "title_s": "Venus (planeta)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1188, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417975, 
        "old": 31391256
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 2010550, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417311, 
        "old": 31415238
      }, 
      "title": "17ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "17ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2010435, 
      "rev_ids": {
        "new": 31416764, 
        "old": 31413066
      }, 
      "title": "Jo_decideixo._El_tren_de_la_llibertat", 
      "title_s": "Jo decideixo. El tren de la llibertat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2010439, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417348, 
        "old": 31413091
      }, 
      "title": "16ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "16ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 576998, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417854, 
        "old": 31383155
      }, 
      "title": "BAFTA_a_la_millor_actriu", 
      "title_s": "BAFTA a la millor actriu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2009506, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404867, 
        "old": 31397762
      }, 
      "title": "Records_des_de_Fukushima", 
      "title_s": "Records des de Fukushima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1055133, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417171, 
        "old": 31063342
      }, 
      "title": "Fauna_petita_amb_closca", 
      "title_s": "Fauna petita amb closca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2007441, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417508, 
        "old": 31394754
      }, 
      "title": "Euf\u00f2ria_2", 
      "title_s": "Euf\u00f2ria 2", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 20707, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413109, 
        "old": 31202969
      }, 
      "title": "Plat\u00ed", 
      "title_s": "Plat\u00ed", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2009757, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417242, 
        "old": 31401015
      }, 
      "title": "O_corpo_aberto", 
      "title_s": "O corpo aberto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2010124, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417195, 
        "old": 31407313
      }, 
      "title": "Aida_Roca_Redondo", 
      "title_s": "Aida Roca Redondo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 61264, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413393, 
        "old": 31385176
      }, 
      "title": "Anis\u00f2pters", 
      "title_s": "Anis\u00f2pters", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 53165, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417600, 
        "old": 28244215
      }, 
      "title": "Forces_a\u00e8ries", 
      "title_s": "Forces a\u00e8ries", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009431, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417552, 
        "old": 31396747
      }, 
      "title": "Ramon_Marc\u00f3", 
      "title_s": "Ramon Marc\u00f3", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009653, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407614, 
        "old": 31399843
      }, 
      "title": "LXXVI_Premis_BAFTA", 
      "title_s": "LXXVI Premis BAFTA", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2010005, 
      "rev_ids": {
        "new": 31410884, 
        "old": 31405307
      }, 
      "title": "F\u00e0brica_Numax", 
      "title_s": "F\u00e0brica Numax", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2010299, 
      "rev_ids": {
        "new": 31413513, 
        "old": 31410432
      }, 
      "title": "15ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "15ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 2010550, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417311, 
        "old": 31415238
      }, 
      "title": "17ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "17ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 2010435, 
      "rev_ids": {
        "new": 31416764, 
        "old": 31413066
      }, 
      "title": "Jo_decideixo._El_tren_de_la_llibertat", 
      "title_s": "Jo decideixo. El tren de la llibertat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 2010439, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417348, 
        "old": 31413091
      }, 
      "title": "16ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "16ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2009395, 
      "rev_ids": {
        "new": 31397210, 
        "old": 31396198
      }, 
      "title": "14ns_Premis_del_Cinema_Europeu", 
      "title_s": "14ns Premis del Cinema Europeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 2009506, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404867, 
        "old": 31397762
      }, 
      "title": "Records_des_de_Fukushima", 
      "title_s": "Records des de Fukushima", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2009757, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417242, 
        "old": 31401015
      }, 
      "title": "O_corpo_aberto", 
      "title_s": "O corpo aberto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 2010124, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417195, 
        "old": 31407313
      }, 
      "title": "Aida_Roca_Redondo", 
      "title_s": "Aida Roca Redondo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2009431, 
      "rev_ids": {
        "new": 31417552, 
        "old": 31396747
      }, 
      "title": "Ramon_Marc\u00f3", 
      "title_s": "Ramon Marc\u00f3", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 807, 
    "anon_ip_count": 394, 
    "anon_titles": 462, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 5392, 
    "bot_titles": 4662, 
    "edits": 17679, 
    "titles": 9244, 
    "total_users": 1211, 
    "users": 817
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 14, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 77, 
    "titles": 38, 
    "total_users": 43, 
    "users": 36
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2008771, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407219, 
        "old": 31400053
      }, 
      "title": "Lena_Pa\u00fcls_i_Obr\u00e9", 
      "title_s": "Lena Pa\u00fcls i Obr\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1948456, 
      "rev_ids": {
        "new": 31404333, 
        "old": 31392217
      }, 
      "title": "Feminisme_radical_transexcloent", 
      "title_s": "Feminisme radical transexcloent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2010039, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407096, 
        "old": 31405773
      }, 
      "title": "Moi_je_m'appelle_Manuel_Valls", 
      "title_s": "Moi je m'appelle Manuel Valls", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2008845, 
      "rev_ids": {
        "new": 31406749, 
        "old": 31391153
      }, 
      "title": "Casa_Vicens", 
      "title_s": "Casa Vicens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 556735, 
      "rev_ids": {
        "new": 31411923, 
        "old": 31103985
      }, 
      "title": "Y\u016b_y\u016b_hakusho", 
      "title_s": "Y\u016b y\u016b hakusho", 
      "users": 2
    }
  ]
}