{
  "date": "May 28, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.3214781284332275, 
    "end_date": "2019-05-28T12:12:01.995156", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-05-21T12:12:01.995156"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 7087325, 
      "rev_ids": {
        "new": 116270113, 
        "old": 115927988
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 1469159, 
      "rev_ids": {
        "new": 116226427, 
        "old": 107970764
      }, 
      "title": "Transporte_Urbano_Comarcal_de_Pamplona", 
      "title_s": "Transporte Urbano Comarcal de Pamplona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 5239183, 
      "rev_ids": {
        "new": 116268990, 
        "old": 116113042
      }, 
      "title": "Cali", 
      "title_s": "Cali", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8884065, 
      "rev_ids": {
        "new": 116276548, 
        "old": 116098973
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_Sub-18_de_2019", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino Sub-18 de 2019", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8932170, 
      "rev_ids": {
        "new": 116276505, 
        "old": 116113294
      }, 
      "title": "Torneo_de_Roland_Garros_2019", 
      "title_s": "Torneo de Roland Garros 2019", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 677664, 
      "rev_ids": {
        "new": 116235933, 
        "old": 116097062
      }, 
      "title": "Exposici\u00f3n_Mundial_Colombina", 
      "title_s": "Exposici\u00f3n Mundial Colombina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8937931, 
      "rev_ids": {
        "new": 116266146, 
        "old": 116178961
      }, 
      "title": "Day_Day_Up", 
      "title_s": "Day Day Up", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 329506, 
      "rev_ids": {
        "new": 116263380, 
        "old": 111342434
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_de_Saboya-Carignano", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa de Saboya-Carignano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 407394, 
      "rev_ids": {
        "new": 116231539, 
        "old": 115435564
      }, 
      "title": "Eduardo_Punset", 
      "title_s": "Eduardo Punset", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8723368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116266559, 
        "old": 116093002
      }, 
      "title": "Torneo_Preol\u00edmpico_Sudamericano_Sub-23_de_2020", 
      "title_s": "Torneo Preol\u00edmpico Sudamericano Sub-23 de 2020", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 959973, 
      "rev_ids": {
        "new": 116276378, 
        "old": 116104642
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8935203, 
      "rev_ids": {
        "new": 116244754, 
        "old": 116133176
      }, 
      "title": "The_Legend_of_Haolan", 
      "title_s": "The Legend of Haolan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8498426, 
      "rev_ids": {
        "new": 116254151, 
        "old": 116087691
      }, 
      "title": "Liga_Europa_de_la_UEFA_2019-20", 
      "title_s": "Liga Europa de la UEFA 2019-20", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 5600, 
      "rev_ids": {
        "new": 116273501, 
        "old": 116110866
      }, 
      "title": "Honduras", 
      "title_s": "Honduras", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8700340, 
      "rev_ids": {
        "new": 116272302, 
        "old": 116107862
      }, 
      "title": "Liga_1_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8813699, 
      "rev_ids": {
        "new": 116267279, 
        "old": 116111379
      }, 
      "title": "AEW_Double_or_Nothing", 
      "title_s": "AEW Double or Nothing", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 5046913, 
      "rev_ids": {
        "new": 116263882, 
        "old": 115264717
      }, 
      "title": "Liceo_Franco_Mexicano", 
      "title_s": "Liceo Franco Mexicano", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 661321, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248734, 
        "old": 114054846
      }, 
      "title": "Premios_Cinematogr\u00e1ficos_Jos\u00e9_Mar\u00eda_Forqu\u00e9", 
      "title_s": "Premios Cinematogr\u00e1ficos Jos\u00e9 Mar\u00eda Forqu\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8504965, 
      "rev_ids": {
        "new": 116264823, 
        "old": 116113442
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2019_(Venezuela)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2019 (Venezuela)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8552156, 
      "rev_ids": {
        "new": 116219632, 
        "old": 116097906
      }, 
      "title": "Cepeda_(cantante)", 
      "title_s": "Cepeda (cantante)", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8937931, 
      "rev_ids": {
        "new": 116266146, 
        "old": 116178961
      }, 
      "title": "Day_Day_Up", 
      "title_s": "Day Day Up", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8935203, 
      "rev_ids": {
        "new": 116244754, 
        "old": 116133176
      }, 
      "title": "The_Legend_of_Haolan", 
      "title_s": "The Legend of Haolan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8940690, 
      "rev_ids": {
        "new": 116273067, 
        "old": 116222107
      }, 
      "title": "Canto_de_Cal\u00edope", 
      "title_s": "Canto de Cal\u00edope", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8941067, 
      "rev_ids": {
        "new": 116248821, 
        "old": 116227771
      }, 
      "title": "Obispo_de_St_Asaph", 
      "title_s": "Obispo de St Asaph", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8936177, 
      "rev_ids": {
        "new": 116273384, 
        "old": 116149526
      }, 
      "title": "Juan_Alberto_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Juan Alberto S\u00e1nchez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8941368, 
      "rev_ids": {
        "new": 116268679, 
        "old": 116232486
      }, 
      "title": "Terremoto_del_Departamento_de_Loreto_de_2019", 
      "title_s": "Terremoto del Departamento de Loreto de 2019", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8937379, 
      "rev_ids": {
        "new": 116246469, 
        "old": 116167547
      }, 
      "title": "Democracia_iliberal", 
      "title_s": "Democracia iliberal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8937838, 
      "rev_ids": {
        "new": 116221275, 
        "old": 116177361
      }, 
      "title": "Iglesia_de_San_Blas_(Medell\u00edn)", 
      "title_s": "Iglesia de San Blas (Medell\u00edn)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8936473, 
      "rev_ids": {
        "new": 116229173, 
        "old": 116154723
      }, 
      "title": "Era_progresista", 
      "title_s": "Era progresista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8938556, 
      "rev_ids": {
        "new": 116191183, 
        "old": 116189462
      }, 
      "title": "Jaime_Iv\u00e1n_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Jaime Iv\u00e1n Mart\u00ednez", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39810, 
    "anon_ip_count": 18113, 
    "anon_titles": 18529, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 17202, 
    "bot_titles": 13157, 
    "edits": 121653, 
    "titles": 50064, 
    "total_users": 23244, 
    "users": 5131
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 258, 
    "anon_ip_count": 178, 
    "anon_titles": 182, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 1512, 
    "bot_titles": 1486, 
    "edits": 2792, 
    "titles": 2212, 
    "total_users": 425, 
    "users": 247
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 12891, 
      "rev_ids": {
        "new": 116273664, 
        "old": 116109806
      }, 
      "title": "Idioma_espa\u00f1ol", 
      "title_s": "Idioma espa\u00f1ol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6980632, 
      "rev_ids": {
        "new": 116202188, 
        "old": 116046783
      }, 
      "title": "Cambiemos", 
      "title_s": "Cambiemos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 474185, 
      "rev_ids": {
        "new": 116250434, 
        "old": 115939215
      }, 
      "title": "Traducci\u00f3n_del_Nuevo_Mundo_de_las_Santas_Escrituras", 
      "title_s": "Traducci\u00f3n del Nuevo Mundo de las Santas Escrituras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 6133785, 
      "rev_ids": {
        "new": 116234693, 
        "old": 116114399
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Antonio_Kast", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Antonio Kast", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 849751, 
      "rev_ids": {
        "new": 116276401, 
        "old": 114797855
      }, 
      "title": "Campo_Grande_de_Valladolid", 
      "title_s": "Campo Grande de Valladolid", 
      "users": 5
    }
  ]
}