{
  "date": "July 19, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.388108015060425, 
    "end_date": "2018-07-19T23:11:01.536984", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-07-12T23:11:01.536984"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1604390, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094941, 
        "old": 20089113
      }, 
      "title": "Anton_Dontxev", 
      "title_s": "Anton Dontxev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 122602, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093469, 
        "old": 19724906
      }, 
      "title": "Sant_Lloren\u00e7_de_Cerdans", 
      "title_s": "Sant Lloren\u00e7 de Cerdans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1604013, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094495, 
        "old": 20083375
      }, 
      "title": "Fruita_de_closca", 
      "title_s": "Fruita de closca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1599013, 
      "rev_ids": {
        "new": 20087688, 
        "old": 20078454
      }, 
      "title": "Mitologia_bretona", 
      "title_s": "Mitologia bretona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1603832, 
      "rev_ids": {
        "new": 20084498, 
        "old": 20080589
      }, 
      "title": "Renaixement_nacional_de_Romania", 
      "title_s": "Renaixement nacional de Romania", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1602912, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094927, 
        "old": 20077406
      }, 
      "title": "Joan_Santacana_Mestre", 
      "title_s": "Joan Santacana Mestre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 393593, 
      "rev_ids": {
        "new": 20092602, 
        "old": 18510345
      }, 
      "title": "La_cartoixa_de_Parma", 
      "title_s": "La cartoixa de Parma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1600515, 
      "rev_ids": {
        "new": 20091369, 
        "old": 20078268
      }, 
      "title": "Joseph_Radetzky_von_Radetz", 
      "title_s": "Joseph Radetzky von Radetz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 86295, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094368, 
        "old": 19362813
      }, 
      "title": "Serrallonga_(Vallespir)", 
      "title_s": "Serrallonga (Vallespir)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 182194, 
      "rev_ids": {
        "new": 20087960, 
        "old": 20068726
      }, 
      "title": "Novak_\u0110okovi\u0107", 
      "title_s": "Novak \u0110okovi\u0107", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1603693, 
      "rev_ids": {
        "new": 20084011, 
        "old": 20078820
      }, 
      "title": "Carl_Zeiss_AG", 
      "title_s": "Carl Zeiss AG", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093695, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 180188, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094902, 
        "old": 20075489
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094669, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1583500, 
      "rev_ids": {
        "new": 20084589, 
        "old": 19968955
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'inter\u00e9s_local_de_Quatre_Carreres_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Llista de monuments d'inter\u00e9s local de Quatre Carreres (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1603905, 
      "rev_ids": {
        "new": 20087773, 
        "old": 20081504
      }, 
      "title": "Haifaa_al-Mansour", 
      "title_s": "Haifaa al-Mansour", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 166217, 
      "rev_ids": {
        "new": 20091549, 
        "old": 19232546
      }, 
      "title": "Infinitiu", 
      "title_s": "Infinitiu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1604404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094499, 
        "old": 20089263
      }, 
      "title": "Pic\u00f3_(eina)", 
      "title_s": "Pic\u00f3 (eina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1603770, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093537, 
        "old": 20079916
      }, 
      "title": "El_viol\u00ed_vermell_(programa_de_r\u00e0dio)", 
      "title_s": "El viol\u00ed vermell (programa de r\u00e0dio)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1604390, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094941, 
        "old": 20089113
      }, 
      "title": "Anton_Dontxev", 
      "title_s": "Anton Dontxev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1604013, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094495, 
        "old": 20083375
      }, 
      "title": "Fruita_de_closca", 
      "title_s": "Fruita de closca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1603832, 
      "rev_ids": {
        "new": 20084498, 
        "old": 20080589
      }, 
      "title": "Renaixement_nacional_de_Romania", 
      "title_s": "Renaixement nacional de Romania", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1604603, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093682, 
        "old": 20091801
      }, 
      "title": "Xavier_Puig_i_Ortiz", 
      "title_s": "Xavier Puig i Ortiz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1603693, 
      "rev_ids": {
        "new": 20084011, 
        "old": 20078820
      }, 
      "title": "Carl_Zeiss_AG", 
      "title_s": "Carl Zeiss AG", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1604612, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093695, 
        "old": 20091948
      }, 
      "title": "Present_de_l'Indicatiu_(catal\u00e0)", 
      "title_s": "Present de l'Indicatiu (catal\u00e0)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1604675, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094669, 
        "old": 20092653
      }, 
      "title": "Dim\u00edtar_Dimov", 
      "title_s": "Dim\u00edtar Dimov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1604404, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094499, 
        "old": 20089263
      }, 
      "title": "Pic\u00f3_(eina)", 
      "title_s": "Pic\u00f3 (eina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1603905, 
      "rev_ids": {
        "new": 20087773, 
        "old": 20081504
      }, 
      "title": "Haifaa_al-Mansour", 
      "title_s": "Haifaa al-Mansour", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1603770, 
      "rev_ids": {
        "new": 20093537, 
        "old": 20079916
      }, 
      "title": "El_viol\u00ed_vermell_(programa_de_r\u00e0dio)", 
      "title_s": "El viol\u00ed vermell (programa de r\u00e0dio)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 579, 
    "anon_ip_count": 289, 
    "anon_titles": 375, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1924, 
    "bot_titles": 1754, 
    "edits": 12664, 
    "titles": 7066, 
    "total_users": 664, 
    "users": 375
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 58, 
    "titles": 41, 
    "total_users": 29, 
    "users": 25
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1603618, 
      "rev_ids": {
        "new": 20092243, 
        "old": 20078601
      }, 
      "title": "Louis_Joseph_Gay-Lussac", 
      "title_s": "Louis Joseph Gay-Lussac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1584525, 
      "rev_ids": {
        "new": 20094661, 
        "old": 19953341
      }, 
      "title": "Sant_Esteve_de_les_Roures", 
      "title_s": "Sant Esteve de les Roures", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1604364, 
      "rev_ids": {
        "new": 20090130, 
        "old": 20088815
      }, 
      "title": "S\u00edndrome_de_la_barrufeta", 
      "title_s": "S\u00edndrome de la barrufeta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1116975, 
      "rev_ids": {
        "new": 20090979, 
        "old": 12140363
      }, 
      "title": "Jaume_Mart\u00ednez_i_Vendrell", 
      "title_s": "Jaume Mart\u00ednez i Vendrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1583065, 
      "rev_ids": {
        "new": 20087497, 
        "old": 20075417
      }, 
      "title": "Capsot_d'esquena_roja", 
      "title_s": "Capsot d'esquena roja", 
      "users": 1
    }
  ]
}