{
  "date": "June 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.23839807510375977, 
    "end_date": "2021-06-12T23:19:02.091088", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-06-05T23:19:02.091088"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 38133, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264507, 
        "old": 2263851
      }, 
      "title": "Blat", 
      "title_s": "Blat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 147584, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264366, 
        "old": 2227215
      }, 
      "title": "Fabaceae", 
      "title_s": "Fabaceae", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 77749, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264424, 
        "old": 2263928
      }, 
      "title": "Aitrac", 
      "title_s": "Aitrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 183066, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264626, 
        "old": 2264575
      }, 
      "title": "Esp\u00e8ctre_autista", 
      "title_s": "Esp\u00e8ctre autista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 183058, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264610, 
        "old": 2264468
      }, 
      "title": "Canton_d'Autmont_d'Aubrac", 
      "title_s": "Canton d'Autmont d'Aubrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 164260, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264173, 
        "old": 2110252
      }, 
      "title": "Lentilha_cultivada", 
      "title_s": "Lentilha cultivada", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 27651, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264608, 
        "old": 2201558
      }, 
      "title": "Om\u00e8r", 
      "title_s": "Om\u00e8r", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 183043, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264278, 
        "old": 2264258
      }, 
      "title": "Milo\u0161_Forman", 
      "title_s": "Milo\u0161 Forman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172497, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264552, 
        "old": 2144016
      }, 
      "title": "Peire_en_Aubrac", 
      "title_s": "Peire en Aubrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183035, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264120, 
        "old": 2264111
      }, 
      "title": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "title_s": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 40871, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264310, 
        "old": 2111621
      }, 
      "title": "Sant_Andrieu_(canton_de_Najac)", 
      "title_s": "Sant Andrieu (canton de Najac)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 66859, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264377, 
        "old": 2264088
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_d'Avairon_Bas_Segalar_Viaur", 
      "title_s": "Comunautat de comunas d'Avairon Bas Segalar Viaur", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 116725, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264110, 
        "old": 2141682
      }, 
      "title": "Carrobi\u00e8r", 
      "title_s": "Carrobi\u00e8r", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183059, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264516, 
        "old": 2264475
      }, 
      "title": "Coll\u00e8gi_de_Musica_de_Bak\u00f3", 
      "title_s": "Coll\u00e8gi de Musica de Bak\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183064, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264611, 
        "old": 2264561
      }, 
      "title": "Canton_de_Forn\u00e8ls", 
      "title_s": "Canton de Forn\u00e8ls", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 108132, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264535, 
        "old": 2136211
      }, 
      "title": "Lista_dels_primi\u00e8rs_ministres_de_Centrafrica", 
      "title_s": "Lista dels primi\u00e8rs ministres de Centrafrica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 41107, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264280, 
        "old": 2259984
      }, 
      "title": "Saujac", 
      "title_s": "Saujac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 66863, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264318, 
        "old": 1867002
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_del_Vilan\u00f2v\u00e8s,_Di\u00e8ge_e_\u00d2lt", 
      "title_s": "Comunautat de comunas del Vilan\u00f2v\u00e8s, Di\u00e8ge e \u00d2lt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 104321, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264542, 
        "old": 2144183
      }, 
      "title": "Sent_Lauren\u00e7_de_V\u00e8ires", 
      "title_s": "Sent Lauren\u00e7 de V\u00e8ires", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 60282, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264191, 
        "old": 2197464
      }, 
      "title": "Anerood_Jugnauth", 
      "title_s": "Anerood Jugnauth", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 183066, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264626, 
        "old": 2264575
      }, 
      "title": "Esp\u00e8ctre_autista", 
      "title_s": "Esp\u00e8ctre autista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 183058, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264610, 
        "old": 2264468
      }, 
      "title": "Canton_d'Autmont_d'Aubrac", 
      "title_s": "Canton d'Autmont d'Aubrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 183043, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264278, 
        "old": 2264258
      }, 
      "title": "Milo\u0161_Forman", 
      "title_s": "Milo\u0161 Forman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 183035, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264120, 
        "old": 2264111
      }, 
      "title": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "title_s": "D\u00f2l\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183059, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264516, 
        "old": 2264475
      }, 
      "title": "Coll\u00e8gi_de_Musica_de_Bak\u00f3", 
      "title_s": "Coll\u00e8gi de Musica de Bak\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183064, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264611, 
        "old": 2264561
      }, 
      "title": "Canton_de_Forn\u00e8ls", 
      "title_s": "Canton de Forn\u00e8ls", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183054, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264433, 
        "old": 2264386
      }, 
      "title": "Arrondiment_de_Mende", 
      "title_s": "Arrondiment de Mende", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183034, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264135, 
        "old": 2264109
      }, 
      "title": "Lo_Bas_Segalar_(comuna)", 
      "title_s": "Lo Bas Segalar (comuna)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183068, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264614, 
        "old": 2264612
      }, 
      "title": "Tomb\u00e8us_dei_Ming", 
      "title_s": "Tomb\u00e8us dei Ming", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183069, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264617, 
        "old": 2264615
      }, 
      "title": "Mus\u00e8u_Solomon_R._Guggenheim", 
      "title_s": "Mus\u00e8u Solomon R. Guggenheim", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 32, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 433, 
    "titles": 187, 
    "total_users": 41, 
    "users": 33
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 3, 
    "titles": 3, 
    "total_users": 3, 
    "users": 3
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 81213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264314, 
        "old": 985226
      }, 
      "title": "Sent_Andriu_(canton_de_Najac)", 
      "title_s": "Sent Andriu (canton de Najac)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 2623, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264289, 
        "old": 2062378
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 50073, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264194, 
        "old": 423760
      }, 
      "title": "Gan_(Bearn)", 
      "title_s": "Gan (Bearn)", 
      "users": 1
    }
  ]
}