{
  "date": "August 3, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.47568583488464355, 
    "end_date": "2022-08-03T08:11:02.175453", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2022-07-27T08:11:02.175453"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 747648, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504882, 
        "old": 30201640
      }, 
      "title": "Neufville", 
      "title_s": "Neufville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1956104, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496571, 
        "old": 30494425
      }, 
      "title": "Paolo_Schicchi", 
      "title_s": "Paolo Schicchi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1955620, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505495, 
        "old": 30477330
      }, 
      "title": "Dol\u00e7a_Catalunya", 
      "title_s": "Dol\u00e7a Catalunya", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 158, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504214, 
        "old": 30245078
      }, 
      "title": "Ocells", 
      "title_s": "Ocells", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504237, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956531, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504552, 
        "old": 30499301
      }, 
      "title": "Nancy_Y\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Nancy Y\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956103, 
      "rev_ids": {
        "new": 30499560, 
        "old": 30494233
      }, 
      "title": "Valerie_Blanchard", 
      "title_s": "Valerie Blanchard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 145362, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503872, 
        "old": 30263104
      }, 
      "title": "Peter_Grimes", 
      "title_s": "Peter Grimes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1955878, 
      "rev_ids": {
        "new": 30506255, 
        "old": 30483950
      }, 
      "title": "Victor_Sj\u00f6str\u00f6m", 
      "title_s": "Victor Sj\u00f6str\u00f6m", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1954848, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505821, 
        "old": 30476055
      }, 
      "title": "Sergi_\u00c0lex", 
      "title_s": "Sergi \u00c0lex", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956172, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496524, 
        "old": 30495722
      }, 
      "title": "ReadyBoost", 
      "title_s": "ReadyBoost", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1184114, 
      "rev_ids": {
        "new": 30506328, 
        "old": 30476046
      }, 
      "title": "Gram\u00e0tica_japonesa", 
      "title_s": "Gram\u00e0tica japonesa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 871339, 
      "rev_ids": {
        "new": 30507005, 
        "old": 30256040
      }, 
      "title": "Assemblea_Nacional_Catalana", 
      "title_s": "Assemblea Nacional Catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1955806, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505428, 
        "old": 30480528
      }, 
      "title": "Comtat_de_Pozos_Dulces", 
      "title_s": "Comtat de Pozos Dulces", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1955963, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505687, 
        "old": 30490172
      }, 
      "title": "Alison_Avoine", 
      "title_s": "Alison Avoine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1946443, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504228, 
        "old": 30437134
      }, 
      "title": "Cine_Col\u00f3n", 
      "title_s": "Cine Col\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1953998, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505397, 
        "old": 30452480
      }, 
      "title": "Antoni_Binimelis_Sagrera", 
      "title_s": "Antoni Binimelis Sagrera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 153240, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504610, 
        "old": 30500644
      }, 
      "title": "Jorge_Mart\u00ednez,_\"Aspar\"", 
      "title_s": "Jorge Mart\u00ednez, \"Aspar\"", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1956104, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496571, 
        "old": 30494425
      }, 
      "title": "Paolo_Schicchi", 
      "title_s": "Paolo Schicchi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1956789, 
      "rev_ids": {
        "new": 30503575, 
        "old": 30502950
      }, 
      "title": "Ad_charisma_tuendum", 
      "title_s": "Ad charisma tuendum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1956563, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504237, 
        "old": 30499634
      }, 
      "title": "Administraci\u00f3_militar_alemanya_a_la_Fran\u00e7a_ocupada_durant_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Administraci\u00f3 militar alemanya a la Fran\u00e7a ocupada durant la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956531, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504552, 
        "old": 30499301
      }, 
      "title": "Nancy_Y\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Nancy Y\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1956103, 
      "rev_ids": {
        "new": 30499560, 
        "old": 30494233
      }, 
      "title": "Valerie_Blanchard", 
      "title_s": "Valerie Blanchard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1956172, 
      "rev_ids": {
        "new": 30496524, 
        "old": 30495722
      }, 
      "title": "ReadyBoost", 
      "title_s": "ReadyBoost", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1955878, 
      "rev_ids": {
        "new": 30506255, 
        "old": 30483950
      }, 
      "title": "Victor_Sj\u00f6str\u00f6m", 
      "title_s": "Victor Sj\u00f6str\u00f6m", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1956784, 
      "rev_ids": {
        "new": 30502983, 
        "old": 30502833
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Ribes_Marco", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Ribes Marco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1955963, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505687, 
        "old": 30490172
      }, 
      "title": "Alison_Avoine", 
      "title_s": "Alison Avoine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1955806, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505428, 
        "old": 30480528
      }, 
      "title": "Comtat_de_Pozos_Dulces", 
      "title_s": "Comtat de Pozos Dulces", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 391, 
    "anon_ip_count": 199, 
    "anon_titles": 272, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 14725, 
    "bot_titles": 14055, 
    "edits": 25743, 
    "titles": 20167, 
    "total_users": 762, 
    "users": 563
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 8, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 88, 
    "titles": 48, 
    "total_users": 48, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1569961, 
      "rev_ids": {
        "new": 30501878, 
        "old": 30472935
      }, 
      "title": "Repte_dels_100_cims", 
      "title_s": "Repte dels 100 cims", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1956840, 
      "rev_ids": {
        "new": 30505010, 
        "old": 30503780
      }, 
      "title": "Las_Pedro\u00f1eras", 
      "title_s": "Las Pedro\u00f1eras", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1144345, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504951, 
        "old": 30473619
      }, 
      "title": "Jacob_Torres_i_Farr\u00e9s", 
      "title_s": "Jacob Torres i Farr\u00e9s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1955833, 
      "rev_ids": {
        "new": 30497873, 
        "old": 30482047
      }, 
      "title": "Dol\u00e7a_Catalunya", 
      "title_s": "Dol\u00e7a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1062967, 
      "rev_ids": {
        "new": 30504626, 
        "old": 19509379
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Petit_i_Llop", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Petit i Llop", 
      "users": 3
    }
  ]
}