{
  "date": "February 7, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 39.09992504119873, 
    "end_date": "2018-02-07T13:03:01.691735", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2018-01-31T13:03:01.691735"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10153025, 
      "rev_ids": {
        "new": 173730811, 
        "old": 173508784
      }, 
      "title": "Ich_bin_ein_Star_\u2013_Holt_mich_hier_raus!_(Staffel_12)", 
      "title_s": "Ich bin ein Star \u2013 Holt mich hier raus! (Staffel 12)", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 871026, 
      "rev_ids": {
        "new": 173751239, 
        "old": 172602438
      }, 
      "title": "Rolf_Zacher", 
      "title_s": "Rolf Zacher", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10213335, 
      "rev_ids": {
        "new": 173751308, 
        "old": 173561711
      }, 
      "title": "Karsten_Brensing", 
      "title_s": "Karsten Brensing", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 3922, 
      "rev_ids": {
        "new": 173737563, 
        "old": 173462586
      }, 
      "title": "Polen", 
      "title_s": "Polen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 62038, 
      "rev_ids": {
        "new": 173734626, 
        "old": 173501616
      }, 
      "title": "Kommunalrecht_(Deutschland)", 
      "title_s": "Kommunalrecht (Deutschland)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 5120453, 
      "rev_ids": {
        "new": 173710053, 
        "old": 169658819
      }, 
      "title": "Bulgarisch-orthodoxe_Di\u00f6zese_von_West-_und_Mitteleuropa", 
      "title_s": "Bulgarisch-orthodoxe Di\u00f6zese von West- und Mitteleuropa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10215050, 
      "rev_ids": {
        "new": 173725381, 
        "old": 173607280
      }, 
      "title": "Liste_von_Pers\u00f6nlichkeiten_der_Gemeinde_Assamstadt", 
      "title_s": "Liste von Pers\u00f6nlichkeiten der Gemeinde Assamstadt", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10213969, 
      "rev_ids": {
        "new": 173706479, 
        "old": 173578947
      }, 
      "title": "Jan-Philipp_Sexauer", 
      "title_s": "Jan-Philipp Sexauer", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10215119, 
      "rev_ids": {
        "new": 173703928, 
        "old": 173609525
      }, 
      "title": "Portr\u00e4t_der_Pauline_H\u00fcbner", 
      "title_s": "Portr\u00e4t der Pauline H\u00fcbner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9553084, 
      "rev_ids": {
        "new": 173732537, 
        "old": 173427388
      }, 
      "title": "Jenny_Frankhauser", 
      "title_s": "Jenny Frankhauser", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8997182, 
      "rev_ids": {
        "new": 173673597, 
        "old": 173515391
      }, 
      "title": "Liste_der_Stolpersteine_im_Olomouck\u00fd_kraj", 
      "title_s": "Liste der Stolpersteine im Olomouck\u00fd kraj", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10209831, 
      "rev_ids": {
        "new": 173749801, 
        "old": 173504508
      }, 
      "title": "Polnische_Vernichtungslager", 
      "title_s": "Polnische Vernichtungslager", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 9884065, 
      "rev_ids": {
        "new": 173749403, 
        "old": 173487225
      }, 
      "title": "Falcon_Heavy", 
      "title_s": "Falcon Heavy", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10164903, 
      "rev_ids": {
        "new": 173748743, 
        "old": 173515658
      }, 
      "title": "Nekrolog_Januar_2018", 
      "title_s": "Nekrolog Januar 2018", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9658580, 
      "rev_ids": {
        "new": 173742930, 
        "old": 173511205
      }, 
      "title": "Barbara_Ambrusch-Rapp", 
      "title_s": "Barbara Ambrusch-Rapp", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10214600, 
      "rev_ids": {
        "new": 173743461, 
        "old": 173595328
      }, 
      "title": "Vida_Movahed", 
      "title_s": "Vida Movahed", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10160642, 
      "rev_ids": {
        "new": 173635604, 
        "old": 173502839
      }, 
      "title": "Han_Slawik", 
      "title_s": "Han Slawik", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10211789, 
      "rev_ids": {
        "new": 173749572, 
        "old": 173514231
      }, 
      "title": "Nekrolog_Februar_2018", 
      "title_s": "Nekrolog Februar 2018", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10215148, 
      "rev_ids": {
        "new": 173705750, 
        "old": 173610584
      }, 
      "title": "Finkenf\u00e4lkchen", 
      "title_s": "Finkenf\u00e4lkchen", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10214808, 
      "rev_ids": {
        "new": 173746326, 
        "old": 173600064
      }, 
      "title": "Europ\u00e4ische_Forschungsvereinigung_f\u00fcr_Umwelt_und_Gesundheit_im_Transportsektor", 
      "title_s": "Europ\u00e4ische Forschungsvereinigung f\u00fcr Umwelt und Gesundheit im Transportsektor", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 10213335, 
      "rev_ids": {
        "new": 173751308, 
        "old": 173561711
      }, 
      "title": "Karsten_Brensing", 
      "title_s": "Karsten Brensing", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10215050, 
      "rev_ids": {
        "new": 173725381, 
        "old": 173607280
      }, 
      "title": "Liste_von_Pers\u00f6nlichkeiten_der_Gemeinde_Assamstadt", 
      "title_s": "Liste von Pers\u00f6nlichkeiten der Gemeinde Assamstadt", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10213969, 
      "rev_ids": {
        "new": 173706479, 
        "old": 173578947
      }, 
      "title": "Jan-Philipp_Sexauer", 
      "title_s": "Jan-Philipp Sexauer", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10215119, 
      "rev_ids": {
        "new": 173703928, 
        "old": 173609525
      }, 
      "title": "Portr\u00e4t_der_Pauline_H\u00fcbner", 
      "title_s": "Portr\u00e4t der Pauline H\u00fcbner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10214600, 
      "rev_ids": {
        "new": 173743461, 
        "old": 173595328
      }, 
      "title": "Vida_Movahed", 
      "title_s": "Vida Movahed", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10215148, 
      "rev_ids": {
        "new": 173705750, 
        "old": 173610584
      }, 
      "title": "Finkenf\u00e4lkchen", 
      "title_s": "Finkenf\u00e4lkchen", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10214808, 
      "rev_ids": {
        "new": 173746326, 
        "old": 173600064
      }, 
      "title": "Europ\u00e4ische_Forschungsvereinigung_f\u00fcr_Umwelt_und_Gesundheit_im_Transportsektor", 
      "title_s": "Europ\u00e4ische Forschungsvereinigung f\u00fcr Umwelt und Gesundheit im Transportsektor", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10213973, 
      "rev_ids": {
        "new": 173693311, 
        "old": 173579537
      }, 
      "title": "SEXAUER_(Galerie)", 
      "title_s": "SEXAUER (Galerie)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10216219, 
      "rev_ids": {
        "new": 173726379, 
        "old": 173638911
      }, 
      "title": "Hayalim_Almonim", 
      "title_s": "Hayalim Almonim", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10214073, 
      "rev_ids": {
        "new": 173684183, 
        "old": 173582721
      }, 
      "title": "Fidel_Castro_D\u00edaz-Balart", 
      "title_s": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart", 
      "users": 19
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 14862, 
    "anon_ip_count": 8624, 
    "anon_titles": 10522, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 7325, 
    "bot_titles": 6710, 
    "edits": 146304, 
    "titles": 83240, 
    "total_users": 15945, 
    "users": 7321
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1225, 
    "anon_ip_count": 644, 
    "anon_titles": 809, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1011, 
    "bot_titles": 972, 
    "edits": 8464, 
    "titles": 4185, 
    "total_users": 2007, 
    "users": 1363
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 5030688, 
      "rev_ids": {
        "new": 173709920, 
        "old": 173502063
      }, 
      "title": "Zentrum_f\u00fcr_politische_Sch\u00f6nheit", 
      "title_s": "Zentrum f\u00fcr politische Sch\u00f6nheit", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2520738, 
      "rev_ids": {
        "new": 173621530, 
        "old": 173304655
      }, 
      "title": "Deutschlandvertrag", 
      "title_s": "Deutschlandvertrag", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 685959, 
      "rev_ids": {
        "new": 173736007, 
        "old": 173060165
      }, 
      "title": "Gender_Studies", 
      "title_s": "Gender Studies", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 10208079, 
      "rev_ids": {
        "new": 173751055, 
        "old": 173515445
      }, 
      "title": "Polnische_Vernichtungslager", 
      "title_s": "Polnische Vernichtungslager", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1679742, 
      "rev_ids": {
        "new": 173750219, 
        "old": 166007248
      }, 
      "title": "Datenkrake", 
      "title_s": "Datenkrake", 
      "users": 9
    }
  ]
}