{
  "date": "December 5, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 85.20401000976562, 
    "end_date": "2019-12-05T13:05:02.027066", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-11-28T13:05:02.027066"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 518, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165134221, 
        "old": 164931274
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 12865343, 
      "rev_ids": {
        "new": 165138960, 
        "old": 164908367
      }, 
      "title": "Clouaison_de_Jean_le_Bon", 
      "title_s": "Clouaison de Jean le Bon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 6808967, 
      "rev_ids": {
        "new": 165131762, 
        "old": 164692132
      }, 
      "title": "Temple_d'Yverdon-les-Bains", 
      "title_s": "Temple d'Yverdon-les-Bains", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116060, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 129076, 
      "rev_ids": {
        "new": 165138442, 
        "old": 164901307
      }, 
      "title": "L'Utopie", 
      "title_s": "L'Utopie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 11637688, 
      "rev_ids": {
        "new": 165139322, 
        "old": 164930577
      }, 
      "title": "Collapsologie", 
      "title_s": "Collapsologie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 2949503, 
      "rev_ids": {
        "new": 165132331, 
        "old": 164917625
      }, 
      "title": "Magenta_(1861)", 
      "title_s": "Magenta (1861)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 12833509, 
      "rev_ids": {
        "new": 165136902, 
        "old": 164913168
      }, 
      "title": "Ballon_d'or_2019", 
      "title_s": "Ballon d'or 2019", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 12922, 
      "rev_ids": {
        "new": 165129875, 
        "old": 164926956
      }, 
      "title": "Lannilis", 
      "title_s": "Lannilis", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 234264, 
      "rev_ids": {
        "new": 165134576, 
        "old": 163646520
      }, 
      "title": "Georges_Canguilhem", 
      "title_s": "Georges Canguilhem", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125911, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 12934392, 
      "rev_ids": {
        "new": 165107016, 
        "old": 164930750
      }, 
      "title": "Otello_du_Soleil", 
      "title_s": "Otello du Soleil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 121043, 
      "rev_ids": {
        "new": 165128982, 
        "old": 164927975
      }, 
      "title": "Ch\u00e2teau_de_Pau", 
      "title_s": "Ch\u00e2teau de Pau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165130720, 
        "old": 164859696
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1797745, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116525, 
        "old": 164928735
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Terre", 
      "title_s": "Histoire de la Terre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 4781855, 
      "rev_ids": {
        "new": 165130457, 
        "old": 164846440
      }, 
      "title": "Inondations_de_juin_2010_dans_le_Var", 
      "title_s": "Inondations de juin 2010 dans le Var", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125909, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 12678738, 
      "rev_ids": {
        "new": 165135046, 
        "old": 164918273
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2020_dans_la_Seine-Saint-Denis", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2020 dans la Seine-Saint-Denis", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 12871010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165133707, 
        "old": 164931139
      }, 
      "title": "Rempart_bastionn\u00e9_de_Tours", 
      "title_s": "Rempart bastionn\u00e9 de Tours", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 12943511, 
      "rev_ids": {
        "new": 165116060, 
        "old": 165010471
      }, 
      "title": "Abbaye_de_Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "title_s": "Abbaye de Saint-Quentin-en-l'Isle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 12948487, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125911, 
        "old": 165064213
      }, 
      "title": "Constantin_Feldzer", 
      "title_s": "Constantin Feldzer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 12943114, 
      "rev_ids": {
        "new": 165125909, 
        "old": 165004691
      }, 
      "title": "La_Balade_d'Ivan", 
      "title_s": "La Balade d'Ivan", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 12945600, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063807, 
        "old": 165033970
      }, 
      "title": "Jacques_Mathis", 
      "title_s": "Jacques Mathis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12944031, 
      "rev_ids": {
        "new": 165063784, 
        "old": 165017237
      }, 
      "title": "La_Temp\u00eate_qui_vient", 
      "title_s": "La Temp\u00eate qui vient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 12948277, 
      "rev_ids": {
        "new": 165119089, 
        "old": 165061609
      }, 
      "title": "Tourn\u00e9e_des_haras_fran\u00e7ais_par_\u00c9lisabeth_II_en_1967", 
      "title_s": "Tourn\u00e9e des haras fran\u00e7ais par \u00c9lisabeth II en 1967", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 12952105, 
      "rev_ids": {
        "new": 165130656, 
        "old": 165106899
      }, 
      "title": "Affaire_Bertrand_Touchard", 
      "title_s": "Affaire Bertrand Touchard", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12946169, 
      "rev_ids": {
        "new": 165137876, 
        "old": 165041616
      }, 
      "title": "Vulgarisation_math\u00e9matique", 
      "title_s": "Vulgarisation math\u00e9matique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 12942887, 
      "rev_ids": {
        "new": 165058817, 
        "old": 165002337
      }, 
      "title": "Haras_du_Quesnay", 
      "title_s": "Haras du Quesnay", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 12948961, 
      "rev_ids": {
        "new": 165131508, 
        "old": 165071541
      }, 
      "title": "R\u00e9seau_routier_de_la_France_au_XVIIIe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "R\u00e9seau routier de la France au XVIIIe si\u00e8cle", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21260, 
    "anon_ip_count": 9397, 
    "anon_titles": 11633, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 13746, 
    "bot_titles": 13329, 
    "edits": 136747, 
    "titles": 64354, 
    "total_users": 25156, 
    "users": 15759
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 169, 
    "anon_ip_count": 105, 
    "anon_titles": 119, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 691, 
    "bot_titles": 580, 
    "edits": 5591, 
    "titles": 3091, 
    "total_users": 917, 
    "users": 812
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 92500, 
      "rev_ids": {
        "new": 165086077, 
        "old": 164930810
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 11624035, 
      "rev_ids": {
        "new": 165121180, 
        "old": 164927743
      }, 
      "title": "Attaque_chimique_de_Douma", 
      "title_s": "Attaque chimique de Douma", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 12346902, 
      "rev_ids": {
        "new": 165136822, 
        "old": 156942838
      }, 
      "title": "Hugues_de_Bourbon_(Naundorff)/Suppression", 
      "title_s": "Hugues de Bourbon (Naundorff)/Suppression", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 12946360, 
      "rev_ids": {
        "new": 165105540, 
        "old": 165043711
      }, 
      "title": "Climate_Change_Denial:_Heads_in_the_Sand/Bon_article", 
      "title_s": "Climate Change Denial: Heads in the Sand/Bon article", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 227777, 
      "rev_ids": {
        "new": 165133143, 
        "old": 164093528
      }, 
      "title": "Ligures", 
      "title_s": "Ligures", 
      "users": 9
    }
  ]
}