{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "February 12, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.324573040008545, 
    "end_date": "2021-02-12T10:11:01.559779", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-02-05T10:11:01.559779"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 361, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "12 de febrer de 2021", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1833539, 
      "rev_ids": {
        "new": 26318901, 
        "old": 26242445
      }, 
      "title": "Esquizofr\u00e8nia_t\u00f2rpida", 
      "title_s": "Esquizofr\u00e8nia t\u00f2rpida", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324488, 
        "old": 26248782
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 36726, 
      "rev_ids": {
        "new": 26323427, 
        "old": 25982884
      }, 
      "title": "Nacionalisme", 
      "title_s": "Nacionalisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1835159, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324773, 
        "old": 26300200
      }, 
      "title": "Bloc_per_Felanitx", 
      "title_s": "Bloc per Felanitx", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 26325153, 
        "old": 26266171
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1832209, 
      "rev_ids": {
        "new": 26316506, 
        "old": 26246488
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_1990", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 1990", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1048143, 
      "rev_ids": {
        "new": 26319548, 
        "old": 26207124
      }, 
      "title": "Royal_Enfield", 
      "title_s": "Royal Enfield", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1721823, 
      "rev_ids": {
        "new": 26318630, 
        "old": 25329784
      }, 
      "title": "Bnc10", 
      "title_s": "Bnc10", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1834939, 
      "rev_ids": {
        "new": 26319549, 
        "old": 26288546
      }, 
      "title": "Kopano_Matlwa", 
      "title_s": "Kopano Matlwa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26304991, 
        "old": 26245332
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1829611, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324972, 
        "old": 26212776
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1835620, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324042, 
        "old": 26319208
      }, 
      "title": "Aleksandr_Iessenin-Volpin", 
      "title_s": "Aleksandr Iessenin-Volpin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1644718, 
      "rev_ids": {
        "new": 26307246, 
        "old": 25810389
      }, 
      "title": "Joan_Tarrag\u00f3_i_Balcells", 
      "title_s": "Joan Tarrag\u00f3 i Balcells", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1829094, 
      "rev_ids": {
        "new": 26325012, 
        "old": 26157365
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 25283, 
      "rev_ids": {
        "new": 26308394, 
        "old": 26175555
      }, 
      "title": "Neol\u00edtic", 
      "title_s": "Neol\u00edtic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1835083, 
      "rev_ids": {
        "new": 26320297, 
        "old": 26295422
      }, 
      "title": "XLIX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XLIX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1835664, 
      "rev_ids": {
        "new": 26325560, 
        "old": 26320412
      }, 
      "title": "Fano_(moviment_nacionalista)", 
      "title_s": "Fano (moviment nacionalista)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 11261, 
      "rev_ids": {
        "new": 26319858, 
        "old": 26169098
      }, 
      "title": "Felanitx", 
      "title_s": "Felanitx", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 26311827, 
        "old": 26248638
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 26306741, 
        "old": 26249897
      }, 
      "title": "Gardiol", 
      "title_s": "Gardiol", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1835159, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324773, 
        "old": 26300200
      }, 
      "title": "Bloc_per_Felanitx", 
      "title_s": "Bloc per Felanitx", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 26325153, 
        "old": 26266171
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1834939, 
      "rev_ids": {
        "new": 26319549, 
        "old": 26288546
      }, 
      "title": "Kopano_Matlwa", 
      "title_s": "Kopano Matlwa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1835620, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324042, 
        "old": 26319208
      }, 
      "title": "Aleksandr_Iessenin-Volpin", 
      "title_s": "Aleksandr Iessenin-Volpin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1835083, 
      "rev_ids": {
        "new": 26320297, 
        "old": 26295422
      }, 
      "title": "XLIX_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XLIX Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1835664, 
      "rev_ids": {
        "new": 26325560, 
        "old": 26320412
      }, 
      "title": "Fano_(moviment_nacionalista)", 
      "title_s": "Fano (moviment nacionalista)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1834392, 
      "rev_ids": {
        "new": 26262487, 
        "old": 26261023
      }, 
      "title": "Setge_de_Berat_(1280\u20131281)", 
      "title_s": "Setge de Berat (1280\u20131281)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1834868, 
      "rev_ids": {
        "new": 26316484, 
        "old": 26283654
      }, 
      "title": "Ciao", 
      "title_s": "Ciao", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1834190, 
      "rev_ids": {
        "new": 26268250, 
        "old": 26253505
      }, 
      "title": "XLVI_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XLVI Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1834495, 
      "rev_ids": {
        "new": 26268248, 
        "old": 26264492
      }, 
      "title": "XLVII_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_de_Catalunya", 
      "title_s": "XLVII Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic de Catalunya", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1531, 
    "anon_ip_count": 727, 
    "anon_titles": 914, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 54904, 
    "bot_titles": 47658, 
    "edits": 68966, 
    "titles": 52997, 
    "total_users": 2021, 
    "users": 1294
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 161, 
    "titles": 77, 
    "total_users": 53, 
    "users": 51
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324454, 
        "old": 26226609
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 544767, 
      "rev_ids": {
        "new": 26324997, 
        "old": 26317394
      }, 
      "title": "Basmal\u00b7lah", 
      "title_s": "Basmal\u00b7lah", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1745508, 
      "rev_ids": {
        "new": 26301402, 
        "old": 26224291
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_Catalana_de_Vexil\u00b7lologia", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 Catalana de Vexil\u00b7lologia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 307318, 
      "rev_ids": {
        "new": 26308622, 
        "old": 24628082
      }, 
      "title": "Hitites", 
      "title_s": "Hitites", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26310172, 
        "old": 26243164
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 4
    }
  ]
}