{
  "date": "September 17, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.761155128479004, 
    "end_date": "2023-09-17T08:12:01.597563", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-10T08:12:01.597563"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 10659488, 
      "rev_ids": {
        "new": 153701643, 
        "old": 153658888
      }, 
      "title": "Paraguay_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Paraguay en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 5902022, 
      "rev_ids": {
        "new": 153801519, 
        "old": 153652734
      }, 
      "title": "Una_rosa_blu_Tour", 
      "title_s": "Una rosa blu Tour", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10597297, 
      "rev_ids": {
        "new": 153763299, 
        "old": 153650951
      }, 
      "title": "El_conquistador_(RTVE)", 
      "title_s": "El conquistador (RTVE)", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 7487354, 
      "rev_ids": {
        "new": 153674946, 
        "old": 153628439
      }, 
      "title": "LA_Knight", 
      "title_s": "LA Knight", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 29299, 
      "rev_ids": {
        "new": 153802864, 
        "old": 153612428
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Manuel_L\u00f3pez_Obrador", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10541705, 
      "rev_ids": {
        "new": 153804046, 
        "old": 153586897
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Costa Rica)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153805660, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 703090, 
      "rev_ids": {
        "new": 153797391, 
        "old": 153533888
      }, 
      "title": "Francmasoner\u00eda", 
      "title_s": "Francmasoner\u00eda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 153802854, 
        "old": 153653318
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153804975, 
        "old": 153651611
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10641803, 
      "rev_ids": {
        "new": 153714272, 
        "old": 153532732
      }, 
      "title": "BeBe_Zahara_Benet", 
      "title_s": "BeBe Zahara Benet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10480429, 
      "rev_ids": {
        "new": 153796694, 
        "old": 153599448
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_de_Santa_Fe_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones provinciales de Santa Fe de 2023", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10661713, 
      "rev_ids": {
        "new": 153803574, 
        "old": 153719649
      }, 
      "title": "Juicio_pol\u00edtico_de_la_Junta_Nacional_de_Justicia", 
      "title_s": "Juicio pol\u00edtico de la Junta Nacional de Justicia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 153757790, 
        "old": 153630145
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10659568, 
      "rev_ids": {
        "new": 153801469, 
        "old": 153661129
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_Sub-20_de_Futsal_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano Sub-20 de Futsal de 2022", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10660970, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736710, 
        "old": 153699259
      }, 
      "title": "Inmaculado_Coraz\u00f3n_de_Mar\u00eda_(Torreblanca)", 
      "title_s": "Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (Torreblanca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8921262, 
      "rev_ids": {
        "new": 153722624, 
        "old": 153167365
      }, 
      "title": "Tony_Khan", 
      "title_s": "Tony Khan", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10642303, 
      "rev_ids": {
        "new": 153804574, 
        "old": 153651503
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153804871, 
        "old": 153652297
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10661492, 
      "rev_ids": {
        "new": 153802074, 
        "old": 153712502
      }, 
      "title": "Manelyk_Gonz\u00e1lez.", 
      "title_s": "Manelyk Gonz\u00e1lez.", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 281, 
      "page_id": 10659488, 
      "rev_ids": {
        "new": 153701643, 
        "old": 153658888
      }, 
      "title": "Paraguay_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Paraguay en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10663402, 
      "rev_ids": {
        "new": 153805660, 
        "old": 153758618
      }, 
      "title": "Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Paz_(Tihaljina)", 
      "title_s": "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Tihaljina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10661713, 
      "rev_ids": {
        "new": 153803574, 
        "old": 153719649
      }, 
      "title": "Juicio_pol\u00edtico_de_la_Junta_Nacional_de_Justicia", 
      "title_s": "Juicio pol\u00edtico de la Junta Nacional de Justicia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10659568, 
      "rev_ids": {
        "new": 153801469, 
        "old": 153661129
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_Sub-20_de_Futsal_de_2022", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano Sub-20 de Futsal de 2022", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10660970, 
      "rev_ids": {
        "new": 153736710, 
        "old": 153699259
      }, 
      "title": "Inmaculado_Coraz\u00f3n_de_Mar\u00eda_(Torreblanca)", 
      "title_s": "Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (Torreblanca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10661492, 
      "rev_ids": {
        "new": 153802074, 
        "old": 153712502
      }, 
      "title": "Manelyk_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Manelyk Gonz\u00e1lez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10663309, 
      "rev_ids": {
        "new": 153797561, 
        "old": 153756577
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_de_Auxilio_Judicial", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n de Auxilio Judicial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10659698, 
      "rev_ids": {
        "new": 153747586, 
        "old": 153665758
      }, 
      "title": "Alfred_Loewenstein", 
      "title_s": "Alfred Loewenstein", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10662464, 
      "rev_ids": {
        "new": 153745296, 
        "old": 153737151
      }, 
      "title": "Juan_Ignacio_Ferreras_Tasc\u00f3n", 
      "title_s": "Juan Ignacio Ferreras Tasc\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10663170, 
      "rev_ids": {
        "new": 153800680, 
        "old": 153753677
      }, 
      "title": "Rolando_Azas", 
      "title_s": "Rolando Azas", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28012, 
    "anon_ip_count": 11872, 
    "anon_titles": 13663, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 18592, 
    "bot_titles": 17889, 
    "edits": 122493, 
    "titles": 60883, 
    "total_users": 28275, 
    "users": 16403
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 239, 
    "anon_ip_count": 173, 
    "anon_titles": 183, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 32, 
    "bot_titles": 30, 
    "edits": 1198, 
    "titles": 739, 
    "total_users": 597, 
    "users": 424
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10662929, 
      "rev_ids": {
        "new": 153770997, 
        "old": 153747622
      }, 
      "title": "Bandera_de_Badajoz", 
      "title_s": "Bandera de Badajoz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 10606203, 
      "rev_ids": {
        "new": 153791305, 
        "old": 153651616
      }, 
      "title": "Sonido_de_libertad", 
      "title_s": "Sonido de libertad", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 154400, 
      "rev_ids": {
        "new": 153688740, 
        "old": 152114143
      }, 
      "title": "Voleibol", 
      "title_s": "Voleibol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10136909, 
      "rev_ids": {
        "new": 153690865, 
        "old": 141394815
      }, 
      "title": "Pedro_Salmer\u00f3n", 
      "title_s": "Pedro Salmer\u00f3n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 153683748, 
        "old": 153524729
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 6
    }
  ]
}