{
  "date": "October 9, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5190548896789551, 
    "end_date": "2023-10-09T08:15:01.301473", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-10-02T08:15:01.301473"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 7179792, 
      "rev_ids": {
        "new": 66737639, 
        "old": 66699329
      }, 
      "title": "A_Fazenda_15", 
      "title_s": "A Fazenda 15", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1895672, 
      "rev_ids": {
        "new": 66737908, 
        "old": 66673982
      }, 
      "title": "Teleton_(Brasil)", 
      "title_s": "Teleton (Brasil)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7223143, 
      "rev_ids": {
        "new": 66738745, 
        "old": 66724899
      }, 
      "title": "Esporte_feminino_no_Brasil", 
      "title_s": "Esporte feminino no Brasil", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 21518, 
      "rev_ids": {
        "new": 66731854, 
        "old": 66552932
      }, 
      "title": "Vila_Franca_do_Campo", 
      "title_s": "Vila Franca do Campo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 7223402, 
      "rev_ids": {
        "new": 66738623, 
        "old": 66727516
      }, 
      "title": "Ataque_do_Hamas_a_Israel_em_2023", 
      "title_s": "Ataque do Hamas a Israel em 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7090615, 
      "rev_ids": {
        "new": 66738163, 
        "old": 66697893
      }, 
      "title": "Torneio_Pr\u00e9-Ol\u00edmpico_de_Voleibol_Masculino_de_2023", 
      "title_s": "Torneio Pr\u00e9-Ol\u00edmpico de Voleibol Masculino de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 7202233, 
      "rev_ids": {
        "new": 66730676, 
        "old": 66695849
      }, 
      "title": "Adult_Swim_(Brasil)", 
      "title_s": "Adult Swim (Brasil)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7222116, 
      "rev_ids": {
        "new": 66734832, 
        "old": 66716187
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_2023", 
      "title_s": "Final da Copa Libertadores da Am\u00e9rica de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 7200989, 
      "rev_ids": {
        "new": 66717940, 
        "old": 66695686
      }, 
      "title": "Liga_dos_Campe\u00f5es_da_UEFA_de_2023\u201324_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA de 2023\u201324 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2087183, 
      "rev_ids": {
        "new": 66734536, 
        "old": 66696410
      }, 
      "title": "Fluminense_Football_Club_em_competi\u00e7\u00f5es_da_Conmebol", 
      "title_s": "Fluminense Football Club em competi\u00e7\u00f5es da Conmebol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 191777, 
      "rev_ids": {
        "new": 66731281, 
        "old": 66656312
      }, 
      "title": "Anah\u00ed", 
      "title_s": "Anah\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 198421, 
      "rev_ids": {
        "new": 66728908, 
        "old": 66323568
      }, 
      "title": "Alfonso_Herrera", 
      "title_s": "Alfonso Herrera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7221242, 
      "rev_ids": {
        "new": 66732357, 
        "old": 66709280
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_Sul-Americana_de_2023", 
      "title_s": "Final da Copa Sul-Americana de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7220993, 
      "rev_ids": {
        "new": 66721175, 
        "old": 66707524
      }, 
      "title": "Lista_de_reis_da_Capad\u00f3cia", 
      "title_s": "Lista de reis da Capad\u00f3cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7199538, 
      "rev_ids": {
        "new": 66733949, 
        "old": 66697133
      }, 
      "title": "Renascer_(2024)", 
      "title_s": "Renascer (2024)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7017750, 
      "rev_ids": {
        "new": 66737610, 
        "old": 66695966
      }, 
      "title": "2023_na_televis\u00e3o_brasileira", 
      "title_s": "2023 na televis\u00e3o brasileira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7222514, 
      "rev_ids": {
        "new": 66726007, 
        "old": 66719673
      }, 
      "title": "Atentado_na_Barra_da_Tijuca", 
      "title_s": "Atentado na Barra da Tijuca", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7200855, 
      "rev_ids": {
        "new": 66722758, 
        "old": 66648434
      }, 
      "title": "Liga_Europa_da_UEFA_de_2023\u201324_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga Europa da UEFA de 2023\u201324 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7214221, 
      "rev_ids": {
        "new": 66735603, 
        "old": 66699548
      }, 
      "title": "Campeonato_Goiano_de_Futebol_de_2023_-_Terceira_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Goiano de Futebol de 2023 - Terceira Divis\u00e3o", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7133322, 
      "rev_ids": {
        "new": 66735561, 
        "old": 66697816
      }, 
      "title": "Campeonato_Goiano_de_Futebol_de_2023_-_Segunda_Divis\u00e3o", 
      "title_s": "Campeonato Goiano de Futebol de 2023 - Segunda Divis\u00e3o", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7223143, 
      "rev_ids": {
        "new": 66738745, 
        "old": 66724899
      }, 
      "title": "Esporte_feminino_no_Brasil", 
      "title_s": "Esporte feminino no Brasil", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 7223402, 
      "rev_ids": {
        "new": 66738623, 
        "old": 66727516
      }, 
      "title": "Conflito_israelo-palestino_de_2023", 
      "title_s": "Conflito israelo-palestino de 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7222116, 
      "rev_ids": {
        "new": 66734832, 
        "old": 66716187
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_Libertadores_da_Am\u00e9rica_de_2023", 
      "title_s": "Final da Copa Libertadores da Am\u00e9rica de 2023", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7221242, 
      "rev_ids": {
        "new": 66732357, 
        "old": 66709280
      }, 
      "title": "Final_da_Copa_Sul-Americana_de_2023", 
      "title_s": "Final da Copa Sul-Americana de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7220993, 
      "rev_ids": {
        "new": 66721175, 
        "old": 66707524
      }, 
      "title": "Lista_de_reis_da_Capad\u00f3cia", 
      "title_s": "Lista de reis da Capad\u00f3cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7222514, 
      "rev_ids": {
        "new": 66726007, 
        "old": 66719673
      }, 
      "title": "Atentado_na_Barra_da_Tijuca", 
      "title_s": "Atentado na Barra da Tijuca", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7223667, 
      "rev_ids": {
        "new": 66734883, 
        "old": 66729506
      }, 
      "title": "Amanda_Brunner_Veiga", 
      "title_s": "Amanda Brunner Veiga", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7223729, 
      "rev_ids": {
        "new": 66731518, 
        "old": 66730191
      }, 
      "title": "Cl\u00e1udia_C\u00edcero_Santos", 
      "title_s": "Cl\u00e1udia C\u00edcero Santos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7222467, 
      "rev_ids": {
        "new": 66736128, 
        "old": 66719366
      }, 
      "title": "Grande_Pr\u00eamio_do_Catar_de_2023", 
      "title_s": "Grande Pr\u00eamio do Catar de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7221161, 
      "rev_ids": {
        "new": 66714575, 
        "old": 66708776
      }, 
      "title": "Fl\u00e1vio_Motta", 
      "title_s": "Fl\u00e1vio Motta", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 1156, 
    "bot_titles": 1127, 
    "edits": 25383, 
    "titles": 15384, 
    "total_users": 2460, 
    "users": 2460
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 43, 
    "anon_ip_count": 33, 
    "anon_titles": 31, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 227, 
    "titles": 133, 
    "total_users": 160, 
    "users": 127
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7223408, 
      "rev_ids": {
        "new": 66738447, 
        "old": 66727853
      }, 
      "title": "Conflito_israelo-palestino_de_2023", 
      "title_s": "Conflito israelo-palestino de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7223831, 
      "rev_ids": {
        "new": 66735012, 
        "old": 66731958
      }, 
      "title": "Robert_Surcouf", 
      "title_s": "Robert Surcouf", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 6048460, 
      "rev_ids": {
        "new": 66717194, 
        "old": 64946815
      }, 
      "title": "Extrema-esquerda", 
      "title_s": "Extrema-esquerda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 7222579, 
      "rev_ids": {
        "new": 66724184, 
        "old": 66720430
      }, 
      "title": "Saulo_Pedroso_de_Souza", 
      "title_s": "Saulo Pedroso de Souza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 3272514, 
      "rev_ids": {
        "new": 66738546, 
        "old": 66170179
      }, 
      "title": "Palmar\u00e9s_dos_Tr\u00eas_Grandes_nas_principais_modalidades_coletivas", 
      "title_s": "Palmar\u00e9s dos Tr\u00eas Grandes nas principais modalidades coletivas", 
      "users": 4
    }
  ]
}