{
  "date": "June 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.4477570056915283, 
    "end_date": "2021-06-14T08:19:01.390024", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-06-07T08:19:01.390024"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 77749, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264886, 
        "old": 2263928
      }, 
      "title": "Aitrac", 
      "title_s": "Aitrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 38133, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264507, 
        "old": 2264148
      }, 
      "title": "Blat", 
      "title_s": "Blat", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 27651, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264917, 
        "old": 2201558
      }, 
      "title": "Om\u00e8r", 
      "title_s": "Om\u00e8r", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 147584, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264366, 
        "old": 2264121
      }, 
      "title": "Fabaceae", 
      "title_s": "Fabaceae", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 183058, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264669, 
        "old": 2264468
      }, 
      "title": "Canton_d'Autmont_d'Aubrac", 
      "title_s": "Canton d'Autmont d'Aubrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 183066, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264626, 
        "old": 2264575
      }, 
      "title": "Esp\u00e8ctre_autista", 
      "title_s": "Esp\u00e8ctre autista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 183043, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264882, 
        "old": 2264258
      }, 
      "title": "Milo\u0161_Forman", 
      "title_s": "Milo\u0161 Forman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 164260, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264173, 
        "old": 2264149
      }, 
      "title": "Lentilha_cultivada", 
      "title_s": "Lentilha cultivada", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 166540, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264861, 
        "old": 2067568
      }, 
      "title": "Ergotisme", 
      "title_s": "Ergotisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 183086, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264927, 
        "old": 2264920
      }, 
      "title": "Georges_de_la_Tour", 
      "title_s": "Georges de la Tour", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 108596, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264798, 
        "old": 2253222
      }, 
      "title": "Sant_German_dels_Fossats", 
      "title_s": "Sant German dels Fossats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 172497, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264552, 
        "old": 2144016
      }, 
      "title": "Peire_en_Aubrac", 
      "title_s": "Peire en Aubrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 166537, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264867, 
        "old": 2067580
      }, 
      "title": "Afar_de_l'empoisonament_de_massa_del_P\u00f2nt_Sant_Esperit", 
      "title_s": "Afar de l'empoisonament de massa del P\u00f2nt Sant Esperit", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 40871, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264310, 
        "old": 2111621
      }, 
      "title": "Sant_Andrieu_(canton_de_Najac)", 
      "title_s": "Sant Andrieu (canton de Najac)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 67342, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264811, 
        "old": 2264802
      }, 
      "title": "Archinhac_(Borbon\u00e9s)", 
      "title_s": "Archinhac (Borbon\u00e9s)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183059, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264516, 
        "old": 2264475
      }, 
      "title": "Coll\u00e8gi_de_Musica_de_Bak\u00f3", 
      "title_s": "Coll\u00e8gi de Musica de Bak\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183064, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264611, 
        "old": 2264561
      }, 
      "title": "Canton_de_Forn\u00e8ls", 
      "title_s": "Canton de Forn\u00e8ls", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 114213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264776, 
        "old": 2257463
      }, 
      "title": "Bourg-Lastic", 
      "title_s": "Bourg-Lastic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 66859, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264377, 
        "old": 2264088
      }, 
      "title": "Comunautat_de_comunas_d'Avairon_Bas_Segalar_Viaur", 
      "title_s": "Comunautat de comunas d'Avairon Bas Segalar Viaur", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183081, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264901, 
        "old": 2264888
      }, 
      "title": "Autra_(aiga)", 
      "title_s": "Autra (aiga)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 183066, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264626, 
        "old": 2264575
      }, 
      "title": "Esp\u00e8ctre_autista", 
      "title_s": "Esp\u00e8ctre autista", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 183058, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264669, 
        "old": 2264468
      }, 
      "title": "Canton_d'Autmont_d'Aubrac", 
      "title_s": "Canton d'Autmont d'Aubrac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 183043, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264882, 
        "old": 2264258
      }, 
      "title": "Milo\u0161_Forman", 
      "title_s": "Milo\u0161 Forman", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 183086, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264927, 
        "old": 2264920
      }, 
      "title": "Georges_de_la_Tour", 
      "title_s": "Georges de la Tour", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183081, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264901, 
        "old": 2264888
      }, 
      "title": "Autra_(aiga)", 
      "title_s": "Autra (aiga)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183059, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264516, 
        "old": 2264475
      }, 
      "title": "Coll\u00e8gi_de_Musica_de_Bak\u00f3", 
      "title_s": "Coll\u00e8gi de Musica de Bak\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 183064, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264611, 
        "old": 2264561
      }, 
      "title": "Canton_de_Forn\u00e8ls", 
      "title_s": "Canton de Forn\u00e8ls", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183054, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264433, 
        "old": 2264386
      }, 
      "title": "Arrondiment_de_Mende", 
      "title_s": "Arrondiment de Mende", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183068, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264614, 
        "old": 2264612
      }, 
      "title": "Tomb\u00e8us_dei_Ming", 
      "title_s": "Tomb\u00e8us dei Ming", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183069, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264617, 
        "old": 2264615
      }, 
      "title": "Mus\u00e8u_Solomon_R._Guggenheim", 
      "title_s": "Mus\u00e8u Solomon R. Guggenheim", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 49, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 39, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 624, 
    "titles": 205, 
    "total_users": 39, 
    "users": 32
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 3, 
    "titles": 3, 
    "total_users": 3, 
    "users": 3
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 50073, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264194, 
        "old": 423760
      }, 
      "title": "Gan_(Bearn)", 
      "title_s": "Gan (Bearn)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 81213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264314, 
        "old": 985226
      }, 
      "title": "Sent_Andriu_(canton_de_Najac)", 
      "title_s": "Sent Andriu (canton de Najac)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 2623, 
      "rev_ids": {
        "new": 2264289, 
        "old": 2062378
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }
  ]
}