{
  "date": "March 27, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.6865220069885254, 
    "end_date": "2018-03-27T12:11:01.999031", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-03-20T12:11:01.999031"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 1577425, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776508, 
        "old": 19756712
      }, 
      "title": "Construcci\u00f3_de_vaixells", 
      "title_s": "Construcci\u00f3 de vaixells", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 43298, 
      "rev_ids": {
        "new": 19775570, 
        "old": 19075639
      }, 
      "title": "Prada", 
      "title_s": "Prada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1498852, 
      "rev_ids": {
        "new": 19770833, 
        "old": 19757160
      }, 
      "title": "Llista_dels_100_cims_de_la_FEEC", 
      "title_s": "Llista dels 100 cims de la FEEC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1578111, 
      "rev_ids": {
        "new": 19775181, 
        "old": 19759041
      }, 
      "title": "Marga_Richter", 
      "title_s": "Marga Richter", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1579245, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776603, 
        "old": 19771247
      }, 
      "title": "Francesc_Ferrer_i_Solervicens", 
      "title_s": "Francesc Ferrer i Solervicens", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 112795, 
      "rev_ids": {
        "new": 19769171, 
        "old": 19344463
      }, 
      "title": "Els_Masos", 
      "title_s": "Els Masos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1579496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776208, 
        "old": 19774279
      }, 
      "title": "Heroes_for_life", 
      "title_s": "Heroes for life", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 540978, 
      "rev_ids": {
        "new": 19770549, 
        "old": 19757276
      }, 
      "title": "Temporada_1915-1916_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1915-1916 del Liceu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1539505, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776012, 
        "old": 19623400
      }, 
      "title": "Pablo_Llarena_Conde", 
      "title_s": "Pablo Llarena Conde", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1578469, 
      "rev_ids": {
        "new": 19765612, 
        "old": 19763189
      }, 
      "title": "As-Saika", 
      "title_s": "As-Saika", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 921422, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776520, 
        "old": 19751991
      }, 
      "title": "Escola_lliure", 
      "title_s": "Escola lliure", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 204561, 
      "rev_ids": {
        "new": 19759849, 
        "old": 18952543
      }, 
      "title": "Darwinisme_social", 
      "title_s": "Darwinisme social", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 483617, 
      "rev_ids": {
        "new": 19771364, 
        "old": 19051263
      }, 
      "title": "Joan_Baptista_Solervicens_i_Pollina", 
      "title_s": "Joan Baptista Solervicens i Pollina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1578976, 
      "rev_ids": {
        "new": 19772967, 
        "old": 19767683
      }, 
      "title": "Funci\u00f3_digamma", 
      "title_s": "Funci\u00f3 digamma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1578954, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776531, 
        "old": 19767529
      }, 
      "title": "Goiena_Komunizakio_taldea", 
      "title_s": "Goiena Komunizakio taldea", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 122631, 
      "rev_ids": {
        "new": 19769113, 
        "old": 19756200
      }, 
      "title": "Clar\u00e0_i_Villerac", 
      "title_s": "Clar\u00e0 i Villerac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1559073, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776099, 
        "old": 19613706
      }, 
      "title": "Jo\u00eblette", 
      "title_s": "Jo\u00eblette", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1519336, 
      "rev_ids": {
        "new": 19775656, 
        "old": 19183623
      }, 
      "title": "Sant_Pere_de_Prada", 
      "title_s": "Sant Pere de Prada", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1579298, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776469, 
        "old": 19772192
      }, 
      "title": "Pres\u00f3_de_Neum\u00fcnster", 
      "title_s": "Pres\u00f3 de Neum\u00fcnster", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 84026, 
      "rev_ids": {
        "new": 19766739, 
        "old": 19381439
      }, 
      "title": "C\u00e0nnabis", 
      "title_s": "C\u00e0nnabis", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1578111, 
      "rev_ids": {
        "new": 19775181, 
        "old": 19759041
      }, 
      "title": "Marga_Richter", 
      "title_s": "Marga Richter", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1579245, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776603, 
        "old": 19771247
      }, 
      "title": "Francesc_Ferrer_i_Solervicens", 
      "title_s": "Francesc Ferrer i Solervicens", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1579496, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776208, 
        "old": 19774279
      }, 
      "title": "Heroes_for_life", 
      "title_s": "Heroes for life", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1578469, 
      "rev_ids": {
        "new": 19765612, 
        "old": 19763189
      }, 
      "title": "As-Saika", 
      "title_s": "As-Saika", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1578976, 
      "rev_ids": {
        "new": 19772967, 
        "old": 19767683
      }, 
      "title": "Funci\u00f3_digamma", 
      "title_s": "Funci\u00f3 digamma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1578954, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776531, 
        "old": 19767529
      }, 
      "title": "Goiena_Komunizakio_Taldea", 
      "title_s": "Goiena Komunizakio Taldea", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1579298, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776469, 
        "old": 19772192
      }, 
      "title": "Pres\u00f3_de_Neum\u00fcnster", 
      "title_s": "Pres\u00f3 de Neum\u00fcnster", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1578487, 
      "rev_ids": {
        "new": 19765621, 
        "old": 19763407
      }, 
      "title": "ESCOLA_SANT_GERVASI_COOPERATIVA", 
      "title_s": "ESCOLA SANT GERVASI COOPERATIVA", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1579422, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776462, 
        "old": 19773157
      }, 
      "title": "Mobilitzacions_contra_la_detenci\u00f3_de_Carles_Puigdemont", 
      "title_s": "Mobilitzacions contra la detenci\u00f3 de Carles Puigdemont", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1579304, 
      "rev_ids": {
        "new": 19772430, 
        "old": 19772273
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Perell\u00f3_Arrom", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Perell\u00f3 Arrom", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1102, 
    "anon_ip_count": 548, 
    "anon_titles": 649, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1272, 
    "bot_titles": 1159, 
    "edits": 13878, 
    "titles": 6418, 
    "total_users": 1070, 
    "users": 522
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 8, 
    "anon_titles": 8, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 75, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 40, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776113, 
        "old": 19753221
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 89304, 
      "rev_ids": {
        "new": 19769057, 
        "old": 11051434
      }, 
      "title": "T\u00e0rbena", 
      "title_s": "T\u00e0rbena", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 19776381, 
        "old": 19718309
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 527820, 
      "rev_ids": {
        "new": 19774669, 
        "old": 10321846
      }, 
      "title": "Carnaval_de_Solsona", 
      "title_s": "Carnaval de Solsona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1506851, 
      "rev_ids": {
        "new": 19774866, 
        "old": 18647801
      }, 
      "title": "Jordi_Ti\u00f1ena_i_Amor\u00f3s", 
      "title_s": "Jordi Ti\u00f1ena i Amor\u00f3s", 
      "users": 2
    }
  ]
}