{
  "date": "September 9, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.45905303955078125, 
    "end_date": "2023-09-09T23:15:01.335422", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-09-02T23:15:01.335422"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 5364289, 
      "rev_ids": {
        "new": 66539321, 
        "old": 66527768
      }, 
      "title": "Lista_de_jogos_eletr\u00f4nicos_da_Sonic_Team", 
      "title_s": "Lista de jogos eletr\u00f4nicos da Sonic Team", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1466684, 
      "rev_ids": {
        "new": 66554409, 
        "old": 66332823
      }, 
      "title": "T\u00edtulos_do_Sport_Club_Internacional", 
      "title_s": "T\u00edtulos do Sport Club Internacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7017622, 
      "rev_ids": {
        "new": 66567892, 
        "old": 66505350
      }, 
      "title": "Eliminat\u00f3rias_da_Copa_do_Mundo_FIFA_de_2026_\u2013_CONMEBOL", 
      "title_s": "Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo FIFA de 2026 \u2013 CONMEBOL", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7205385, 
      "rev_ids": {
        "new": 66569664, 
        "old": 66565115
      }, 
      "title": "Sismo_de_Marraquexe-Safim_em_2023", 
      "title_s": "Sismo de Marraquexe-Safim em 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7204654, 
      "rev_ids": {
        "new": 66561640, 
        "old": 66557962
      }, 
      "title": "Pol\u00edmeros_graftizados_e_rea\u00e7\u00f5es_de_graftiza\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Pol\u00edmeros graftizados e rea\u00e7\u00f5es de graftiza\u00e7\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 877920, 
      "rev_ids": {
        "new": 66562503, 
        "old": 66527758
      }, 
      "title": "Biosseguran\u00e7a", 
      "title_s": "Biosseguran\u00e7a", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7199538, 
      "rev_ids": {
        "new": 66569759, 
        "old": 66529968
      }, 
      "title": "Renascer_(2024)", 
      "title_s": "Renascer (2024)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 3718469, 
      "rev_ids": {
        "new": 66544745, 
        "old": 66018159
      }, 
      "title": "Copa_Brasil_Central_de_1967", 
      "title_s": "Copa Brasil Central de 1967", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 215744, 
      "rev_ids": {
        "new": 66540318, 
        "old": 66522217
      }, 
      "title": "Bruna_Marquezine", 
      "title_s": "Bruna Marquezine", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2766562, 
      "rev_ids": {
        "new": 66554638, 
        "old": 65740461
      }, 
      "title": "Marcelo_Dolabela", 
      "title_s": "Marcelo Dolabela", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7200855, 
      "rev_ids": {
        "new": 66557867, 
        "old": 66528870
      }, 
      "title": "Liga_Europa_da_UEFA_de_2023\u201324_\u2013_Fase_de_Grupos", 
      "title_s": "Liga Europa da UEFA de 2023\u201324 \u2013 Fase de Grupos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7132611, 
      "rev_ids": {
        "new": 66566196, 
        "old": 66474493
      }, 
      "title": "Elei\u00e7\u00f5es_gerais_no_Equador_em_2023", 
      "title_s": "Elei\u00e7\u00f5es gerais no Equador em 2023", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 7155067, 
      "rev_ids": {
        "new": 66568789, 
        "old": 66377030
      }, 
      "title": "Jorge_de_Almeida_Monteiro", 
      "title_s": "Jorge de Almeida Monteiro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 51202, 
      "rev_ids": {
        "new": 66567584, 
        "old": 66511546
      }, 
      "title": "Sele\u00e7\u00e3o_Brasileira_de_Futebol", 
      "title_s": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7186043, 
      "rev_ids": {
        "new": 66568959, 
        "old": 66529729
      }, 
      "title": "Esc\u00e2ndalo_\u00cdntimo", 
      "title_s": "Esc\u00e2ndalo \u00cdntimo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 5824186, 
      "rev_ids": {
        "new": 66566264, 
        "old": 66446254
      }, 
      "title": "Classic_Hits", 
      "title_s": "Classic Hits", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7204668, 
      "rev_ids": {
        "new": 66569427, 
        "old": 66558025
      }, 
      "title": "Ciclone_extratropical_no_sul_do_Brasil_em_setembro_de_2023", 
      "title_s": "Ciclone extratropical no sul do Brasil em setembro de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 6620497, 
      "rev_ids": {
        "new": 66567552, 
        "old": 66492764
      }, 
      "title": "Copa_do_Mundo_de_Basquetebol_Masculino_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Mundo de Basquetebol Masculino de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2491782, 
      "rev_ids": {
        "new": 66537636, 
        "old": 66513983
      }, 
      "title": "Club_Social_y_Deportivo_Defensa_y_Justicia", 
      "title_s": "Club Social y Deportivo Defensa y Justicia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 7201565, 
      "rev_ids": {
        "new": 66563752, 
        "old": 66529244
      }, 
      "title": "Laceiras_(Cabanas_de_Viriato,_Carregal_do_Sal)", 
      "title_s": "Laceiras (Cabanas de Viriato, Carregal do Sal)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7205385, 
      "rev_ids": {
        "new": 66569664, 
        "old": 66565115
      }, 
      "title": "Sismo_de_Marraquexe-Safim_em_2023", 
      "title_s": "Sismo de Marraquexe-Safim em 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7204654, 
      "rev_ids": {
        "new": 66561640, 
        "old": 66557962
      }, 
      "title": "Pol\u00edmeros_graftizados_e_rea\u00e7\u00f5es_de_graftiza\u00e7\u00e3o", 
      "title_s": "Pol\u00edmeros graftizados e rea\u00e7\u00f5es de graftiza\u00e7\u00e3o", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7204668, 
      "rev_ids": {
        "new": 66569427, 
        "old": 66558025
      }, 
      "title": "Ciclone_extratropical_no_sul_do_Brasil_em_setembro_de_2023", 
      "title_s": "Ciclone extratropical no sul do Brasil em setembro de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7203164, 
      "rev_ids": {
        "new": 66567050, 
        "old": 66544154
      }, 
      "title": "Pal\u00e1cio_Vila_Flor_(Guimar\u00e3es)", 
      "title_s": "Pal\u00e1cio Vila Flor (Guimar\u00e3es)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 7201934, 
      "rev_ids": {
        "new": 66563736, 
        "old": 66533098
      }, 
      "title": "P\u00f3voa_da_Pegada_(Beij\u00f3s,_Carregal_do_Sal)", 
      "title_s": "P\u00f3voa da Pegada (Beij\u00f3s, Carregal do Sal)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7202657, 
      "rev_ids": {
        "new": 66540523, 
        "old": 66539270
      }, 
      "title": "Documento_Nacional_de_Identidad_(Argentina)", 
      "title_s": "Documento Nacional de Identidad (Argentina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7202046, 
      "rev_ids": {
        "new": 66563730, 
        "old": 66534382
      }, 
      "title": "P\u00f3voa_de_Lisboa_(Beij\u00f3s,_Carregal_do_Sal)", 
      "title_s": "P\u00f3voa de Lisboa (Beij\u00f3s, Carregal do Sal)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7205746, 
      "rev_ids": {
        "new": 66569614, 
        "old": 66568266
      }, 
      "title": "Bad_Blood_(2004)", 
      "title_s": "Bad Blood (2004)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7202951, 
      "rev_ids": {
        "new": 66559577, 
        "old": 66541757
      }, 
      "title": "Plurinacionalismo", 
      "title_s": "Plurinacionalismo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7203887, 
      "rev_ids": {
        "new": 66568185, 
        "old": 66550014
      }, 
      "title": "Elias_Layon", 
      "title_s": "Elias Layon", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 1125, 
    "bot_titles": 1045, 
    "edits": 24858, 
    "titles": 14427, 
    "total_users": 2418, 
    "users": 2418
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 51, 
    "anon_ip_count": 36, 
    "anon_titles": 36, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 343, 
    "titles": 159, 
    "total_users": 188, 
    "users": 152
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 7038814, 
      "rev_ids": {
        "new": 66569512, 
        "old": 65165551
      }, 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es_golpistas_no_Brasil_ap\u00f3s_as_elei\u00e7\u00f5es_de_2022", 
      "title_s": "Manifesta\u00e7\u00f5es golpistas no Brasil ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 2022", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7204783, 
      "rev_ids": {
        "new": 66568651, 
        "old": 66559159
      }, 
      "title": "Ciclone_extratropical_no_sul_do_Brasil_em_setembro_de_2023", 
      "title_s": "Ciclone extratropical no sul do Brasil em setembro de 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1763008, 
      "rev_ids": {
        "new": 66538228, 
        "old": 66502975
      }, 
      "title": "Placas_de_identifica\u00e7\u00e3o_de_ve\u00edculos_no_Brasil", 
      "title_s": "Placas de identifica\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 5368897, 
      "rev_ids": {
        "new": 66568066, 
        "old": 66524908
      }, 
      "title": "Glifosato", 
      "title_s": "Glifosato", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 6149566, 
      "rev_ids": {
        "new": 66565843, 
        "old": 66003804
      }, 
      "title": "Unidade_Popular_(Brasil)", 
      "title_s": "Unidade Popular (Brasil)", 
      "users": 2
    }
  ]
}