{
  "date": "August 18, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.054790019989014, 
    "end_date": "2020-08-18T08:11:01.383905", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-08-11T08:11:01.383905"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24534315, 
        "old": 24461588
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1643991, 
      "rev_ids": {
        "new": 24535397, 
        "old": 22439836
      }, 
      "title": "Kamala_Harris", 
      "title_s": "Kamala Harris", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 26594, 
      "rev_ids": {
        "new": 24538003, 
        "old": 24362334
      }, 
      "title": "Bielor\u00fassia", 
      "title_s": "Bielor\u00fassia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1783458, 
      "rev_ids": {
        "new": 24534323, 
        "old": 24528956
      }, 
      "title": "Guerra_civil_romana_d'Orient_de_1321-1328", 
      "title_s": "Guerra civil romana d'Orient de 1321-1328", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 27195, 
      "rev_ids": {
        "new": 24536061, 
        "old": 24335284
      }, 
      "title": "Paper", 
      "title_s": "Paper", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 341923, 
      "rev_ids": {
        "new": 24513924, 
        "old": 24090900
      }, 
      "title": "Joe_Biden", 
      "title_s": "Joe Biden", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 270260, 
      "rev_ids": {
        "new": 24468457, 
        "old": 24237456
      }, 
      "title": "Trencapinyes", 
      "title_s": "Trencapinyes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 565, 
      "rev_ids": {
        "new": 24475561, 
        "old": 24449404
      }, 
      "title": "Clima", 
      "title_s": "Clima", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1782112, 
      "rev_ids": {
        "new": 24464222, 
        "old": 24462598
      }, 
      "title": "Pere_de_Quintana", 
      "title_s": "Pere de Quintana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1273987, 
      "rev_ids": {
        "new": 24527491, 
        "old": 24459477
      }, 
      "title": "Mieczys\u0142aw_Weinberg", 
      "title_s": "Mieczys\u0142aw Weinberg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1766940, 
      "rev_ids": {
        "new": 24533152, 
        "old": 23867765
      }, 
      "title": "Justo_Gallego_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Justo Gallego Mart\u00ednez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 40861, 
      "rev_ids": {
        "new": 24493392, 
        "old": 24286774
      }, 
      "title": "Perseids", 
      "title_s": "Perseids", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1780, 
      "rev_ids": {
        "new": 24528549, 
        "old": 24303345
      }, 
      "title": "Matar\u00f3", 
      "title_s": "Matar\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1777341, 
      "rev_ids": {
        "new": 24494009, 
        "old": 24459995
      }, 
      "title": "Comer\u00e7_global_de_plata_als_segles_XVI_al_XIX", 
      "title_s": "Comer\u00e7 global de plata als segles XVI al XIX", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1780347, 
      "rev_ids": {
        "new": 24536737, 
        "old": 24447077
      }, 
      "title": "The_Witcher_3:_Wild_Hunt", 
      "title_s": "The Witcher 3: Wild Hunt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1782379, 
      "rev_ids": {
        "new": 24536997, 
        "old": 24469338
      }, 
      "title": "Vall_de_Conangles", 
      "title_s": "Vall de Conangles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1739444, 
      "rev_ids": {
        "new": 24465156, 
        "old": 24459471
      }, 
      "title": "Vall_de_Peguera", 
      "title_s": "Vall de Peguera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 43622, 
      "rev_ids": {
        "new": 24475756, 
        "old": 24447471
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Europa", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Europa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1782118, 
      "rev_ids": {
        "new": 24536174, 
        "old": 24462652
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1976", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1976", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1782275, 
      "rev_ids": {
        "new": 24475873, 
        "old": 24465015
      }, 
      "title": "L\u00ednia_6_(Metro_de_S\u00e3o_Paulo)", 
      "title_s": "L\u00ednia 6 (Metro de S\u00e3o Paulo)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1783458, 
      "rev_ids": {
        "new": 24534323, 
        "old": 24528956
      }, 
      "title": "Guerra_civil_romana_d'Orient_de_1321-1328", 
      "title_s": "Guerra civil romana d'Orient de 1321-1328", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1782112, 
      "rev_ids": {
        "new": 24464222, 
        "old": 24462598
      }, 
      "title": "Pere_de_Quintana", 
      "title_s": "Pere de Quintana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1782379, 
      "rev_ids": {
        "new": 24536997, 
        "old": 24469338
      }, 
      "title": "Vall_de_Conangles", 
      "title_s": "Vall de Conangles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1782118, 
      "rev_ids": {
        "new": 24536174, 
        "old": 24462652
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1976", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1976", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1782275, 
      "rev_ids": {
        "new": 24475873, 
        "old": 24465015
      }, 
      "title": "L\u00ednia_6_(Metro_de_S\u00e3o_Paulo)", 
      "title_s": "L\u00ednia 6 (Metro de S\u00e3o Paulo)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1782302, 
      "rev_ids": {
        "new": 24518340, 
        "old": 24466952
      }, 
      "title": "\u00d2ptica_dels_raigs_X", 
      "title_s": "\u00d2ptica dels raigs X", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1783325, 
      "rev_ids": {
        "new": 24527992, 
        "old": 24517706
      }, 
      "title": "Gabriel_Camps", 
      "title_s": "Gabriel Camps", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1782233, 
      "rev_ids": {
        "new": 24523673, 
        "old": 24463648
      }, 
      "title": "Josep_Ag\u00fcir_Esquer", 
      "title_s": "Josep Ag\u00fcir Esquer", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1782936, 
      "rev_ids": {
        "new": 24491191, 
        "old": 24490191
      }, 
      "title": "Tonko_Maroevi\u0107", 
      "title_s": "Tonko Maroevi\u0107", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1782073, 
      "rev_ids": {
        "new": 24510790, 
        "old": 24462154
      }, 
      "title": "J._Warx", 
      "title_s": "J. Warx", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 476, 
    "anon_ip_count": 247, 
    "anon_titles": 305, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 59408, 
    "bot_titles": 54066, 
    "edits": 70728, 
    "titles": 58265, 
    "total_users": 870, 
    "users": 623
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 97, 
    "titles": 58, 
    "total_users": 29, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1782666, 
      "rev_ids": {
        "new": 24481733, 
        "old": 24480941
      }, 
      "title": "Llista_de_fars_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de fars de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 962818, 
      "rev_ids": {
        "new": 24510270, 
        "old": 20670162
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Tarragon\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de monuments del Tarragon\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 62893, 
      "rev_ids": {
        "new": 24490022, 
        "old": 22640871
      }, 
      "title": "Arqueobacteris", 
      "title_s": "Arqueobacteris", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1074133, 
      "rev_ids": {
        "new": 24472926, 
        "old": 12611128
      }, 
      "title": "Cadernera", 
      "title_s": "Cadernera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120803, 
      "rev_ids": {
        "new": 24467148, 
        "old": 22566167
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_la_Vall_d'en_Bas", 
      "title_s": "Llista de monuments de la Vall d'en Bas", 
      "users": 1
    }
  ]
}