{
  "date": "September 8, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.7348079681396484, 
    "end_date": "2023-09-08T23:12:02.201091", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-09-01T23:12:02.201091"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 276, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596039, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 247, 
      "page_id": 10611337, 
      "rev_ids": {
        "new": 153625793, 
        "old": 153471224
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2023", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 10656275, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596079, 
        "old": 153570065
      }, 
      "title": "Brasil_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Brasil en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 9037513, 
      "rev_ids": {
        "new": 153625598, 
        "old": 153464994
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 10565525, 
      "rev_ids": {
        "new": 153621497, 
        "old": 153470964
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2023", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2023", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 45867, 
      "rev_ids": {
        "new": 153556627, 
        "old": 153468552
      }, 
      "title": "Catarismo", 
      "title_s": "Catarismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 153617123, 
        "old": 153471514
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 10652083, 
      "rev_ids": {
        "new": 153537145, 
        "old": 153461628
      }, 
      "title": "Argentina_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Argentina en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 611554, 
      "rev_ids": {
        "new": 153559808, 
        "old": 153472471
      }, 
      "title": "El_Chavo_animado", 
      "title_s": "El Chavo animado", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 7025141, 
      "rev_ids": {
        "new": 153589330, 
        "old": 153451021
      }, 
      "title": "Series_de_televisi\u00f3n_de_Turqu\u00eda", 
      "title_s": "Series de televisi\u00f3n de Turqu\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 7419782, 
      "rev_ids": {
        "new": 153599761, 
        "old": 153472492
      }, 
      "title": "Harold_Holt", 
      "title_s": "Harold Holt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 5073571, 
      "rev_ids": {
        "new": 153546492, 
        "old": 153470250
      }, 
      "title": "Carlos_Ascues", 
      "title_s": "Carlos Ascues", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10654078, 
      "rev_ids": {
        "new": 153598042, 
        "old": 153506384
      }, 
      "title": "The_Voice_Alemania", 
      "title_s": "The Voice Alemania", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 7236650, 
      "rev_ids": {
        "new": 153626817, 
        "old": 153472289
      }, 
      "title": "Eduardo_Juli\u00e1n_Retat", 
      "title_s": "Eduardo Juli\u00e1n Retat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 214887, 
      "rev_ids": {
        "new": 153598719, 
        "old": 152039621
      }, 
      "title": "Mar\u00eda_Teresa_Campos", 
      "title_s": "Mar\u00eda Teresa Campos", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9614136, 
      "rev_ids": {
        "new": 153510245, 
        "old": 151437112
      }, 
      "title": "Ej\u00e9rcito_de_Defensa_de_Artsaj", 
      "title_s": "Ej\u00e9rcito de Defensa de Artsaj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 153586001, 
        "old": 153457933
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 38363, 
      "rev_ids": {
        "new": 153579112, 
        "old": 153444473
      }, 
      "title": "Vallehermoso", 
      "title_s": "Vallehermoso", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10615871, 
      "rev_ids": {
        "new": 153620645, 
        "old": 153470873
      }, 
      "title": "All_Out_(2023)", 
      "title_s": "All Out (2023)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10644780, 
      "rev_ids": {
        "new": 153593564, 
        "old": 153461666
      }, 
      "title": "Cine_contemplativo", 
      "title_s": "Cine contemplativo", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 276, 
      "page_id": 10653840, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596039, 
        "old": 153500095
      }, 
      "title": "Bolivia_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Bolivia en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 10656275, 
      "rev_ids": {
        "new": 153596079, 
        "old": 153570065
      }, 
      "title": "Brasil_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Brasil en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10654078, 
      "rev_ids": {
        "new": 153598042, 
        "old": 153506384
      }, 
      "title": "The_Voice_Alemania", 
      "title_s": "The Voice Alemania", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10654066, 
      "rev_ids": {
        "new": 153617962, 
        "old": 153506152
      }, 
      "title": "Temporada_de_tormentas_en_Europa_de_2023-2024", 
      "title_s": "Temporada de tormentas en Europa de 2023-2024", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10654462, 
      "rev_ids": {
        "new": 153581873, 
        "old": 153517791
      }, 
      "title": "Pansarskott", 
      "title_s": "Pansarskott", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10658105, 
      "rev_ids": {
        "new": 153624287, 
        "old": 153620752
      }, 
      "title": "Marvell_Software_Solutions_Israel", 
      "title_s": "Marvell Software Solutions Israel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10654359, 
      "rev_ids": {
        "new": 153584423, 
        "old": 153515683
      }, 
      "title": "Libia_Garc\u00eda_Mu\u00f1oz_Ledo", 
      "title_s": "Libia Garc\u00eda Mu\u00f1oz Ledo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10656301, 
      "rev_ids": {
        "new": 153591778, 
        "old": 153570655
      }, 
      "title": "Gis\u00e8le_Lullaby", 
      "title_s": "Gis\u00e8le Lullaby", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10653698, 
      "rev_ids": {
        "new": 153565396, 
        "old": 153494599
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_Tercera_Divisi\u00f3n_(Guatemala)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 Tercera Divisi\u00f3n (Guatemala)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10654437, 
      "rev_ids": {
        "new": 153623179, 
        "old": 153517119
      }, 
      "title": "Yerenis_De_Le\u00f3n", 
      "title_s": "Yerenis De Le\u00f3n", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 28601, 
    "anon_ip_count": 12024, 
    "anon_titles": 13824, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 17927, 
    "bot_titles": 17136, 
    "edits": 122810, 
    "titles": 59544, 
    "total_users": 28551, 
    "users": 16527
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 250, 
    "anon_ip_count": 166, 
    "anon_titles": 163, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 28, 
    "bot_titles": 26, 
    "edits": 916, 
    "titles": 525, 
    "total_users": 572, 
    "users": 406
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1566591, 
      "rev_ids": {
        "new": 153583365, 
        "old": 142579027
      }, 
      "title": "Primera_B_Nacional", 
      "title_s": "Primera B Nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 10656094, 
      "rev_ids": {
        "new": 153597174, 
        "old": 153564682
      }, 
      "title": "Campijo", 
      "title_s": "Campijo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 9282051, 
      "rev_ids": {
        "new": 153618806, 
        "old": 153435833
      }, 
      "title": "Erling_Haaland", 
      "title_s": "Erling Haaland", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 3456540, 
      "rev_ids": {
        "new": 153626517, 
        "old": 153379942
      }, 
      "title": "Rapero", 
      "title_s": "Rapero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2056041, 
      "rev_ids": {
        "new": 153551178, 
        "old": 113147789
      }, 
      "title": "El_Alted", 
      "title_s": "El Alted", 
      "users": 6
    }
  ]
}