{
  "date": "September 8, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.46992301940918, 
    "end_date": "2020-09-08T23:11:01.536899", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-09-01T23:11:01.536899"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24834752, 
        "old": 24734595
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 822892, 
      "rev_ids": {
        "new": 24849033, 
        "old": 24802747
      }, 
      "title": "Lampista", 
      "title_s": "Lampista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1787831, 
      "rev_ids": {
        "new": 24871117, 
        "old": 24795945
      }, 
      "title": "Vall_d'\u00c0rreu", 
      "title_s": "Vall d'\u00c0rreu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 966780, 
      "rev_ids": {
        "new": 24859600, 
        "old": 24666548
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1489436, 
      "rev_ids": {
        "new": 24871799, 
        "old": 24472121
      }, 
      "title": "Canvi_Clim\u00e0tic_a_Andorra", 
      "title_s": "Canvi Clim\u00e0tic a Andorra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7204, 
      "rev_ids": {
        "new": 24854761, 
        "old": 24285226
      }, 
      "title": "Univers", 
      "title_s": "Univers", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1784135, 
      "rev_ids": {
        "new": 24870477, 
        "old": 24743932
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1784608, 
      "rev_ids": {
        "new": 24870422, 
        "old": 24744109
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 59343, 
      "rev_ids": {
        "new": 24870544, 
        "old": 24715737
      }, 
      "title": "Crustacis", 
      "title_s": "Crustacis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1769474, 
      "rev_ids": {
        "new": 24857010, 
        "old": 24559957
      }, 
      "title": "Amchitka", 
      "title_s": "Amchitka", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1788011, 
      "rev_ids": {
        "new": 24860187, 
        "old": 24814125
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2019", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24849507, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novitxok", 
      "title_s": "Novitxok", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 971646, 
      "rev_ids": {
        "new": 24852972, 
        "old": 24748612
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Argentona", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Argentona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1786351, 
      "rev_ids": {
        "new": 24870764, 
        "old": 24751000
      }, 
      "title": "Micron\u00e8sia_Espanyola", 
      "title_s": "Micron\u00e8sia Espanyola", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1787358, 
      "rev_ids": {
        "new": 24847151, 
        "old": 24761241
      }, 
      "title": "74\u00e8_Esquadr\u00f3_de_la_RAF", 
      "title_s": "74\u00e8 Esquadr\u00f3 de la RAF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1788417, 
      "rev_ids": {
        "new": 24865982, 
        "old": 24846535
      }, 
      "title": "Marcel_Sisniega_Campbell", 
      "title_s": "Marcel Sisniega Campbell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1589815, 
      "rev_ids": {
        "new": 24848580, 
        "old": 24733005
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2018_-", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2018 -", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1345856, 
      "rev_ids": {
        "new": 24856584, 
        "old": 21184135
      }, 
      "title": "Mas_del_Gerro", 
      "title_s": "Mas del Gerro", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1786900, 
      "rev_ids": {
        "new": 24869985, 
        "old": 24745203
      }, 
      "title": "US_Open_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "US Open 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 24856537, 
        "old": 24591676
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1787831, 
      "rev_ids": {
        "new": 24871117, 
        "old": 24795945
      }, 
      "title": "Vall_d'\u00c0rreu", 
      "title_s": "Vall d'\u00c0rreu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1788011, 
      "rev_ids": {
        "new": 24860187, 
        "old": 24814125
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2019", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1787360, 
      "rev_ids": {
        "new": 24849507, 
        "old": 24761345
      }, 
      "title": "Novichok", 
      "title_s": "Novichok", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1787358, 
      "rev_ids": {
        "new": 24847151, 
        "old": 24761241
      }, 
      "title": "74\u00e8_Esquadr\u00f3_de_la_RAF", 
      "title_s": "74\u00e8 Esquadr\u00f3 de la RAF", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1788417, 
      "rev_ids": {
        "new": 24865982, 
        "old": 24846535
      }, 
      "title": "Marcel_Sisniega_Campbell", 
      "title_s": "Marcel Sisniega Campbell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1787516, 
      "rev_ids": {
        "new": 24849352, 
        "old": 24774542
      }, 
      "title": "Miquel_S\u00e0mper", 
      "title_s": "Miquel S\u00e0mper", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1788478, 
      "rev_ids": {
        "new": 24862980, 
        "old": 24851636
      }, 
      "title": "Honi_soit_qui_mal_y_pense", 
      "title_s": "Honi soit qui mal y pense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787963, 
      "rev_ids": {
        "new": 24849083, 
        "old": 24810638
      }, 
      "title": "Le\u00f3_Forg\u00e1cs", 
      "title_s": "Le\u00f3 Forg\u00e1cs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1787908, 
      "rev_ids": {
        "new": 24847608, 
        "old": 24803833
      }, 
      "title": "Bisbat_de_Mostar-Tomislavgrad", 
      "title_s": "Bisbat de Mostar-Tomislavgrad", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1788411, 
      "rev_ids": {
        "new": 24860151, 
        "old": 24846291
      }, 
      "title": "Scientia_potentia_est", 
      "title_s": "Scientia potentia est", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 637, 
    "anon_ip_count": 273, 
    "anon_titles": 354, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 105809, 
    "bot_titles": 101394, 
    "edits": 115969, 
    "titles": 105107, 
    "total_users": 957, 
    "users": 684
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 109, 
    "titles": 49, 
    "total_users": 39, 
    "users": 37
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1788106, 
      "rev_ids": {
        "new": 24865688, 
        "old": 24820875
      }, 
      "title": "Mas_del_Gerro", 
      "title_s": "Mas del Gerro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1062345, 
      "rev_ids": {
        "new": 24866653, 
        "old": 23910637
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sabadell", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sabadell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1788199, 
      "rev_ids": {
        "new": 24851511, 
        "old": 24826422
      }, 
      "title": "Api_Claudi_Later\u00e0", 
      "title_s": "Api Claudi Later\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 88488, 
      "rev_ids": {
        "new": 24798490, 
        "old": 19179065
      }, 
      "title": "Castell\u00f3_de_la_Ribera", 
      "title_s": "Castell\u00f3 de la Ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120822, 
      "rev_ids": {
        "new": 24851010, 
        "old": 22771104
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Argentona", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Argentona", 
      "users": 3
    }
  ]
}