{
  "date": "August 3, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8787941932678223, 
    "end_date": "2024-08-03T08:11:01.501420", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-07-27T08:11:01.501420"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1970937, 
      "rev_ids": {
        "new": 33726864, 
        "old": 33720925
      }, 
      "title": "Deadpool_&_Wolverine", 
      "title_s": "Deadpool & Wolverine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1579318, 
      "rev_ids": {
        "new": 33734776, 
        "old": 33721800
      }, 
      "title": "Banda_de_M\u00fasica_d'Igualada", 
      "title_s": "Banda de M\u00fasica d'Igualada", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2107260, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742034, 
        "old": 33738186
      }, 
      "title": "Fotografies_del_Sonderkommando", 
      "title_s": "Fotografies del Sonderkommando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 83481, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742961, 
        "old": 33722037
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_de_b\u00e0squet_femenina", 
      "title_s": "Lliga catalana de b\u00e0squet femenina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2105633, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742414, 
        "old": 33718921
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2106676, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741921, 
        "old": 33727386
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1113598, 
      "rev_ids": {
        "new": 33727853, 
        "old": 32079603
      }, 
      "title": "La_Gran_Fam_de_la_Xina", 
      "title_s": "La Gran Fam de la Xina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 2105848, 
      "rev_ids": {
        "new": 33743759, 
        "old": 33718924
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 166725, 
      "rev_ids": {
        "new": 33732547, 
        "old": 33223290
      }, 
      "title": "Papa_Celest\u00ed_V", 
      "title_s": "Papa Celest\u00ed V", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 28377, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741852, 
        "old": 33686080
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_P\u00fanica", 
      "title_s": "Primera Guerra P\u00fanica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2106298, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742419, 
        "old": 33721633
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2107002, 
      "rev_ids": {
        "new": 33739008, 
        "old": 33734607
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Mestres", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Mestres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2105841, 
      "rev_ids": {
        "new": 33727661, 
        "old": 33720018
      }, 
      "title": "Lucie_Castets", 
      "title_s": "Lucie Castets", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106564, 
      "rev_ids": {
        "new": 33727116, 
        "old": 33726087
      }, 
      "title": "Coll_de_lo_Noier", 
      "title_s": "Coll de lo Noier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106190, 
      "rev_ids": {
        "new": 33737351, 
        "old": 33721859
      }, 
      "title": "El_parany_home", 
      "title_s": "El parany home", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1020747, 
      "rev_ids": {
        "new": 33743750, 
        "old": 33722124
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1793087, 
      "rev_ids": {
        "new": 33734644, 
        "old": 33564575
      }, 
      "title": "Passatge_de_la_Pau", 
      "title_s": "Passatge de la Pau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1158921, 
      "rev_ids": {
        "new": 33726444, 
        "old": 33721826
      }, 
      "title": "Mandat_brit\u00e0nic_de_Palestina", 
      "title_s": "Mandat brit\u00e0nic de Palestina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1220353, 
      "rev_ids": {
        "new": 33726672, 
        "old": 33168867
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Busqueta-Riera", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Busqueta-Riera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1422273, 
      "rev_ids": {
        "new": 33736137, 
        "old": 32169974
      }, 
      "title": "Z_mrtv\u00e9ho_domu", 
      "title_s": "Z mrtv\u00e9ho domu", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 2107260, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742034, 
        "old": 33738186
      }, 
      "title": "Fotografies_del_Sonderkommando", 
      "title_s": "Fotografies del Sonderkommando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2106676, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741921, 
        "old": 33727386
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2024", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2024", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2107002, 
      "rev_ids": {
        "new": 33739008, 
        "old": 33734607
      }, 
      "title": "Casa-f\u00e0brica_Mestres", 
      "title_s": "Casa-f\u00e0brica Mestres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106564, 
      "rev_ids": {
        "new": 33727116, 
        "old": 33726087
      }, 
      "title": "Coll_de_lo_Noier", 
      "title_s": "Coll de lo Noier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2107570, 
      "rev_ids": {
        "new": 33743594, 
        "old": 33742329
      }, 
      "title": "Heinz-Wolfgang_Schnaufer", 
      "title_s": "Heinz-Wolfgang Schnaufer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2107493, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742753, 
        "old": 33741863
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_d'_Aiguilon", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois d' Aiguilon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2107180, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741461, 
        "old": 33737360
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Vinya_i_el_Vi", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Vinya i el Vi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2107438, 
      "rev_ids": {
        "new": 33743377, 
        "old": 33740295
      }, 
      "title": "The_Raid_(pel\u00b7l\u00edcula_de_2011)", 
      "title_s": "The Raid (pel\u00b7l\u00edcula de 2011)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2106387, 
      "rev_ids": {
        "new": 33742998, 
        "old": 33722969
      }, 
      "title": "Gimn\u00e0stica_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2024", 
      "title_s": "Gimn\u00e0stica als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2024", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 2106618, 
      "rev_ids": {
        "new": 33740062, 
        "old": 33726749
      }, 
      "title": "Mariano_Haro", 
      "title_s": "Mariano Haro", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 505, 
    "anon_ip_count": 223, 
    "anon_titles": 298, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 3564, 
    "bot_titles": 2758, 
    "edits": 18323, 
    "titles": 10945, 
    "total_users": 790, 
    "users": 567
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 161, 
    "titles": 61, 
    "total_users": 65, 
    "users": 56
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 607669, 
      "rev_ids": {
        "new": 33743567, 
        "old": 14744065
      }, 
      "title": "Transliteraci\u00f3_i_transcripci\u00f3_de_l'alfabet_grec", 
      "title_s": "Transliteraci\u00f3 i transcripci\u00f3 de l'alfabet grec", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2106739, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741919, 
        "old": 33728182
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'Estiu_de_2024", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'Estiu de 2024", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 318213, 
      "rev_ids": {
        "new": 33737225, 
        "old": 25771043
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_Reial", 
      "title_s": "Pla\u00e7a Reial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 2106803, 
      "rev_ids": {
        "new": 33734311, 
        "old": 33730193
      }, 
      "title": "Tour_de_Fran\u00e7a_de_2024", 
      "title_s": "Tour de Fran\u00e7a de 2024", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2107242, 
      "rev_ids": {
        "new": 33741868, 
        "old": 33737970
      }, 
      "title": "Festival_d'Enceses_del_Bestiari_de_Catalunya", 
      "title_s": "Festival d'Enceses del Bestiari de Catalunya", 
      "users": 2
    }
  ]
}