{
  "date": "April 23, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.782477855682373, 
    "end_date": "2019-04-23T12:12:02.203085", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-04-16T12:12:02.203085"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 288, 
      "page_id": 4785, 
      "rev_ids": {
        "new": 115449804, 
        "old": 115231376
      }, 
      "title": "Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Alan Garc\u00eda", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 1055488, 
      "rev_ids": {
        "new": 115459198, 
        "old": 115298726
      }, 
      "title": "Principado_de_Serbia", 
      "title_s": "Principado de Serbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 8833973, 
      "rev_ids": {
        "new": 115430131, 
        "old": 115261051
      }, 
      "title": "Blade_Runner_(franquicia)", 
      "title_s": "Blade Runner (franquicia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 8574795, 
      "rev_ids": {
        "new": 115456644, 
        "old": 115292306
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Superliga_2019", 
      "title_s": "Copa de la Superliga 2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8381778, 
      "rev_ids": {
        "new": 115452742, 
        "old": 115295764
      }, 
      "title": "Primeira_Liga_2018-19", 
      "title_s": "Primeira Liga 2018-19", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 8889674, 
      "rev_ids": {
        "new": 115458004, 
        "old": 115356286
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Alan Garc\u00eda", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 8853516, 
      "rev_ids": {
        "new": 115456830, 
        "old": 115295120
      }, 
      "title": "Resistir\u00e9_(reality_show)", 
      "title_s": "Resistir\u00e9 (reality show)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8351662, 
      "rev_ids": {
        "new": 115447850, 
        "old": 115287221
      }, 
      "title": "Serie_A_(Italia)_2018-19", 
      "title_s": "Serie A (Italia) 2018-19", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 940356, 
      "rev_ids": {
        "new": 115387317, 
        "old": 115254479
      }, 
      "title": "Nueva_Pescanova", 
      "title_s": "Nueva Pescanova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 115440046, 
        "old": 115284059
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 50422, 
      "rev_ids": {
        "new": 115443999, 
        "old": 114966668
      }, 
      "title": "Burela", 
      "title_s": "Burela", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1444735, 
      "rev_ids": {
        "new": 115457750, 
        "old": 115271897
      }, 
      "title": "Norte\u00f1a", 
      "title_s": "Norte\u00f1a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7054282, 
      "rev_ids": {
        "new": 115461374, 
        "old": 115287621
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Espa\u00f1a_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones generales de Espa\u00f1a de 2019", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 959973, 
      "rev_ids": {
        "new": 115458552, 
        "old": 115298155
      }, 
      "title": "2019", 
      "title_s": "2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 6950472, 
      "rev_ids": {
        "new": 115449674, 
        "old": 115247425
      }, 
      "title": "Joy_Huerta", 
      "title_s": "Joy Huerta", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1328, 
      "rev_ids": {
        "new": 115429945, 
        "old": 115260895
      }, 
      "title": "Blade_Runner", 
      "title_s": "Blade Runner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8740275, 
      "rev_ids": {
        "new": 115452942, 
        "old": 115108817
      }, 
      "title": "Emilio_Osorio", 
      "title_s": "Emilio Osorio", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8839834, 
      "rev_ids": {
        "new": 115456165, 
        "old": 115188864
      }, 
      "title": "Campeonato_Provincial_de_F\u00fatbol_de_Segunda_Categor\u00eda_de_Guayas_2019", 
      "title_s": "Campeonato Provincial de F\u00fatbol de Segunda Categor\u00eda de Guayas 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8677582, 
      "rev_ids": {
        "new": 115439924, 
        "old": 115289677
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Chile_2019", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Chile 2019", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 2756642, 
      "rev_ids": {
        "new": 115459881, 
        "old": 115277778
      }, 
      "title": "Inna", 
      "title_s": "Inna", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 8889674, 
      "rev_ids": {
        "new": 115458004, 
        "old": 115356286
      }, 
      "title": "Muerte_y_funeral_de_Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Muerte y funeral de Alan Garc\u00eda", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8894354, 
      "rev_ids": {
        "new": 115448845, 
        "old": 115427310
      }, 
      "title": "End\u014d_Sh\u014dta", 
      "title_s": "End\u014d Sh\u014dta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 8892640, 
      "rev_ids": {
        "new": 115454445, 
        "old": 115400015
      }, 
      "title": "Vincent_Simone", 
      "title_s": "Vincent Simone", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8893408, 
      "rev_ids": {
        "new": 115450749, 
        "old": 115415410
      }, 
      "title": "\u00darvalsdeild_Karla_2018", 
      "title_s": "\u00darvalsdeild Karla 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8893803, 
      "rev_ids": {
        "new": 115460333, 
        "old": 115420441
      }, 
      "title": "Atentados_en_Sri_Lanka_de_2019", 
      "title_s": "Atentados en Sri Lanka de 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8888652, 
      "rev_ids": {
        "new": 115367542, 
        "old": 115343317
      }, 
      "title": "Laguna_de_Hule", 
      "title_s": "Laguna de Hule", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8886269, 
      "rev_ids": {
        "new": 115456666, 
        "old": 115302898
      }, 
      "title": "Fancy_(canci\u00f3n)", 
      "title_s": "Fancy (canci\u00f3n)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8887277, 
      "rev_ids": {
        "new": 115372147, 
        "old": 115319405
      }, 
      "title": "Shimon_ben_Gamaliel_II", 
      "title_s": "Shimon ben Gamaliel II", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8889760, 
      "rev_ids": {
        "new": 115382171, 
        "old": 115358079
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasile\u00f1o_de_F\u00fatbol_2019", 
      "title_s": "Campeonato Brasile\u00f1o de F\u00fatbol 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8891670, 
      "rev_ids": {
        "new": 115425701, 
        "old": 115381605
      }, 
      "title": "Cai_Xukun", 
      "title_s": "Cai Xukun", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 32693, 
    "anon_ip_count": 14670, 
    "anon_titles": 15848, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 18697, 
    "bot_titles": 16629, 
    "edits": 120161, 
    "titles": 55593, 
    "total_users": 19110, 
    "users": 4440
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 174, 
    "anon_ip_count": 108, 
    "anon_titles": 122, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 4122, 
    "bot_titles": 4115, 
    "edits": 4977, 
    "titles": 4538, 
    "total_users": 334, 
    "users": 226
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1542864, 
      "rev_ids": {
        "new": 115458711, 
        "old": 115262807
      }, 
      "title": "Torrija", 
      "title_s": "Torrija", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 13535, 
      "rev_ids": {
        "new": 115454328, 
        "old": 109863085
      }, 
      "title": "Alan_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Alan Garc\u00eda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 2190504, 
      "rev_ids": {
        "new": 115431149, 
        "old": 112711732
      }, 
      "title": "Estados_Unidos", 
      "title_s": "Estados Unidos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 8895487, 
      "rev_ids": {
        "new": 115450318, 
        "old": 115449904
      }, 
      "title": "Universidad_Nacional_de_Mar_del_Plata", 
      "title_s": "Universidad Nacional de Mar del Plata", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 8885212, 
      "rev_ids": {
        "new": 115427480, 
        "old": 115296116
      }, 
      "title": "Incendio_en_la_catedral_de_Notre_Dame_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Incendio en la catedral de Notre Dame de Par\u00eds", 
      "users": 5
    }
  ]
}