{
  "date": "July 3, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.25557518005371094, 
    "end_date": "2021-07-03T08:19:02.216105", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2021-06-26T08:19:02.216105"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 57501, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271927, 
        "old": 2249187
      }, 
      "title": "Emp\u00e8ri_Bizantin", 
      "title_s": "Emp\u00e8ri Bizantin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 183275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271775, 
        "old": 2271719
      }, 
      "title": "Josse_Lieferinxe", 
      "title_s": "Josse Lieferinxe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 183086, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271631, 
        "old": 2271231
      }, 
      "title": "Georges_de_la_Tour", 
      "title_s": "Georges de la Tour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 183261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271580, 
        "old": 2271561
      }, 
      "title": "Anonciada", 
      "title_s": "Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 16696, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271943, 
        "old": 2266616
      }, 
      "title": "An\u00e7ac", 
      "title_s": "An\u00e7ac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 114859, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271687, 
        "old": 1975286
      }, 
      "title": "R\u00f2caf\u00f2rt_(Valadas_Occitanas)", 
      "title_s": "R\u00f2caf\u00f2rt (Valadas Occitanas)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 116994, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271919, 
        "old": 2105226
      }, 
      "title": "David_Guetta", 
      "title_s": "David Guetta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 114833, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271692, 
        "old": 1824109
      }, 
      "title": "Frabosa_Sobrana", 
      "title_s": "Frabosa Sobrana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 81308, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271751, 
        "old": 1856724
      }, 
      "title": "Maquina", 
      "title_s": "Maquina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 153886, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271746, 
        "old": 2141282
      }, 
      "title": "Aerodactylus", 
      "title_s": "Aerodactylus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271613, 
        "old": 2271588
      }, 
      "title": "L'Endevinaira", 
      "title_s": "L'Endevinaira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 112520, 
      "rev_ids": {
        "new": 2272168, 
        "old": 2266758
      }, 
      "title": "Montembu\u00f2u", 
      "title_s": "Montembu\u00f2u", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 81079, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271790, 
        "old": 2210538
      }, 
      "title": "Saint-Martin-de-Bavel", 
      "title_s": "Saint-Martin-de-Bavel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 90982, 
      "rev_ids": {
        "new": 2272286, 
        "old": 2266719
      }, 
      "title": "Sent_Quentin_(Charanta)", 
      "title_s": "Sent Quentin (Charanta)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 115137, 
      "rev_ids": {
        "new": 2272317, 
        "old": 2266767
      }, 
      "title": "Vernuelh_(Charanta)", 
      "title_s": "Vernuelh (Charanta)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 115263, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271560, 
        "old": 1851097
      }, 
      "title": "Saint-Philippe_(Re\u00fcnion)", 
      "title_s": "Saint-Philippe (Re\u00fcnion)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 114869, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271695, 
        "old": 2124400
      }, 
      "title": "Lo_Vernant", 
      "title_s": "Lo Vernant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 91150, 
      "rev_ids": {
        "new": 2272297, 
        "old": 2266728
      }, 
      "title": "Suris", 
      "title_s": "Suris", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 50869, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271761, 
        "old": 1867071
      }, 
      "title": "Conselh_regional_(Fran\u00e7a)", 
      "title_s": "Conselh regional (Fran\u00e7a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 30673, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271709, 
        "old": 1961342
      }, 
      "title": "Revolucion_industriala", 
      "title_s": "Revolucion industriala", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 183275, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271775, 
        "old": 2271719
      }, 
      "title": "Josse_Lieferinxe", 
      "title_s": "Josse Lieferinxe", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 183261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271580, 
        "old": 2271561
      }, 
      "title": "Anonciada", 
      "title_s": "Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 183265, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271613, 
        "old": 2271588
      }, 
      "title": "La_Contar\u00e8la_de_bon'aventura", 
      "title_s": "La Contar\u00e8la de bon'aventura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183288, 
      "rev_ids": {
        "new": 2272351, 
        "old": 2272349
      }, 
      "title": "Verge_de_miseric\u00f2rdia", 
      "title_s": "Verge de miseric\u00f2rdia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183263, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271632, 
        "old": 2271581
      }, 
      "title": "La_Verge_de_l'Anonciada", 
      "title_s": "La Verge de l'Anonciada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183276, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271767, 
        "old": 2271734
      }, 
      "title": "Eleccions_departamentalas_de_2021_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions departamentalas de 2021 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 183277, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271766, 
        "old": 2271763
      }, 
      "title": "Eleccions_regionalas_de_2021_en_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Eleccions regionalas de 2021 en Fran\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183264, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271586, 
        "old": 2271585
      }, 
      "title": "Lo_Trichaire_amb_l'as_de_carr\u00e8u", 
      "title_s": "Lo Trichaire amb l'as de carr\u00e8u", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183266, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271630, 
        "old": 2271628
      }, 
      "title": "La_Magdalena_de_la_velh\u00f2la", 
      "title_s": "La Magdalena de la velh\u00f2la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 183268, 
      "rev_ids": {
        "new": 2271627, 
        "old": 2271592
      }, 
      "title": "Sant_Jos\u00e8p_carpenti\u00e8r", 
      "title_s": "Sant Jos\u00e8p carpenti\u00e8r", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 48, 
    "anon_ip_count": 12, 
    "anon_titles": 42, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 760, 
    "titles": 551, 
    "total_users": 55, 
    "users": 43
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}