{
  "date": "March 6, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 32.23743200302124, 
    "end_date": "2020-03-06T06:11:01.514312", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-02-28T06:11:01.514312"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 312, 
  "local": {
    "date": "6 de mar\u00e7 de 2020", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 400425, 
      "rev_ids": {
        "new": 22830535, 
        "old": 19875332
      }, 
      "title": "Cort_(noblesa)", 
      "title_s": "Cort (noblesa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1277872, 
      "rev_ids": {
        "new": 22828764, 
        "old": 22772009
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mesopot\u00e0mia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mesopot\u00e0mia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 22831188, 
        "old": 22788142
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1739256, 
      "rev_ids": {
        "new": 22829891, 
        "old": 22789489
      }, 
      "title": "Classe_Flower", 
      "title_s": "Classe Flower", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1739444, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812939, 
        "old": 22792530
      }, 
      "title": "Vall_de_Peguera", 
      "title_s": "Vall de Peguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1740674, 
      "rev_ids": {
        "new": 22831555, 
        "old": 22828844
      }, 
      "title": "Platges_de_Barcelona", 
      "title_s": "Platges de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1740745, 
      "rev_ids": {
        "new": 22830474, 
        "old": 22830180
      }, 
      "title": "Gabriela_Abad_Mir\u00f3", 
      "title_s": "Gabriela Abad Mir\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1739671, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812414, 
        "old": 22797079
      }, 
      "title": "Brilla,_brilla,_estel_meu", 
      "title_s": "Brilla, brilla, estel meu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1283320, 
      "rev_ids": {
        "new": 22808488, 
        "old": 21421201
      }, 
      "title": "The_Greatest_Story_Ever_Told", 
      "title_s": "The Greatest Story Ever Told", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 966780, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806298, 
        "old": 22787592
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1739251, 
      "rev_ids": {
        "new": 22829527, 
        "old": 22789163
      }, 
      "title": "Classe_Castle", 
      "title_s": "Classe Castle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1692867, 
      "rev_ids": {
        "new": 22830614, 
        "old": 22786326
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Can\u00e7\u00f3_d'Eurovisi\u00f3_2020", 
      "title_s": "Festival de la Can\u00e7\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1740336, 
      "rev_ids": {
        "new": 22825459, 
        "old": 22816848
      }, 
      "title": "Regions_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Regions d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1740596, 
      "rev_ids": {
        "new": 22828982, 
        "old": 22826175
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_Vancouver", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 Vancouver", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1739694, 
      "rev_ids": {
        "new": 22828577, 
        "old": 22797885
      }, 
      "title": "Carnaval_de_Las_Palmas_de_Gran_Canaria", 
      "title_s": "Carnaval de Las Palmas de Gran Canaria", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1739800, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806445, 
        "old": 22805388
      }, 
      "title": "Acte_del_Consell_per_la_Rep\u00fablica_a_Perpiny\u00e0_(2020)", 
      "title_s": "Acte del Consell per la Rep\u00fablica a Perpiny\u00e0 (2020)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 719, 
      "rev_ids": {
        "new": 22830256, 
        "old": 22788065
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 404637, 
      "rev_ids": {
        "new": 22810603, 
        "old": 22699337
      }, 
      "title": "Industrial_Light_&_Magic", 
      "title_s": "Industrial Light & Magic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 51758, 
      "rev_ids": {
        "new": 22817612, 
        "old": 22752341
      }, 
      "title": "Otaku", 
      "title_s": "Otaku", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1740131, 
      "rev_ids": {
        "new": 22819347, 
        "old": 22812379
      }, 
      "title": "Arnold_Colom", 
      "title_s": "Arnold Colom", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1739256, 
      "rev_ids": {
        "new": 22829891, 
        "old": 22789489
      }, 
      "title": "Classe_Flower", 
      "title_s": "Classe Flower", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1739444, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812939, 
        "old": 22792530
      }, 
      "title": "Vall_de_Peguera", 
      "title_s": "Vall de Peguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1740674, 
      "rev_ids": {
        "new": 22831555, 
        "old": 22828844
      }, 
      "title": "Platges_de_Barcelona", 
      "title_s": "Platges de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1740745, 
      "rev_ids": {
        "new": 22830474, 
        "old": 22830180
      }, 
      "title": "Gabriela_Abad_Mir\u00f3", 
      "title_s": "Gabriela Abad Mir\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1739671, 
      "rev_ids": {
        "new": 22812414, 
        "old": 22797079
      }, 
      "title": "Brilla,_brilla,_estel_meu", 
      "title_s": "Brilla, brilla, estel meu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1739251, 
      "rev_ids": {
        "new": 22829527, 
        "old": 22789163
      }, 
      "title": "Classe_Castle", 
      "title_s": "Classe Castle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1740336, 
      "rev_ids": {
        "new": 22825459, 
        "old": 22816848
      }, 
      "title": "Regions_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Regions d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1740596, 
      "rev_ids": {
        "new": 22828982, 
        "old": 22826175
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3_Vancouver", 
      "title_s": "Expedici\u00f3 Vancouver", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1739694, 
      "rev_ids": {
        "new": 22828577, 
        "old": 22797885
      }, 
      "title": "Carnaval_de_Las_Palmas_de_Gran_Canaria", 
      "title_s": "Carnaval de Las Palmas de Gran Canaria", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1739800, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806445, 
        "old": 22805388
      }, 
      "title": "Acte_del_Consell_per_la_Rep\u00fablica_a_Perpiny\u00e0_(2020)", 
      "title_s": "Acte del Consell per la Rep\u00fablica a Perpiny\u00e0 (2020)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "http://eepurl.com/M7HU9", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1225, 
    "anon_ip_count": 632, 
    "anon_titles": 693, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 23680, 
    "bot_titles": 19453, 
    "edits": 37061, 
    "titles": 24674, 
    "total_users": 1724, 
    "users": 1092
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 14, 
    "bot_titles": 14, 
    "edits": 132, 
    "titles": 54, 
    "total_users": 50, 
    "users": 44
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 476110, 
      "rev_ids": {
        "new": 22788606, 
        "old": 4902684
      }, 
      "title": "Firdaws\u00ed", 
      "title_s": "Firdaws\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1120979, 
      "rev_ids": {
        "new": 22803538, 
        "old": 22787591
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cardedeu", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cardedeu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1737856, 
      "rev_ids": {
        "new": 22830548, 
        "old": 22764401
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Cucurull_i_Miralles", 
      "title_s": "V\u00edctor Cucurull i Miralles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 263476, 
      "rev_ids": {
        "new": 22827582, 
        "old": 22782765
      }, 
      "title": "Veganisme", 
      "title_s": "Veganisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 11405, 
      "rev_ids": {
        "new": 22806632, 
        "old": 22784797
      }, 
      "title": "Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }
  ]
}