{
  "date": "July 24, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.151357889175415, 
    "end_date": "2020-07-24T06:12:01.811183", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-07-17T06:12:01.811183"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 265, 
  "local": {
    "date": "24 de julio de 2020", 
    "full_lang_name": "Espa\u00f1ol"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 265, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 127949036, 
        "old": 127787287
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 560119, 
      "rev_ids": {
        "new": 127932157, 
        "old": 127574463
      }, 
      "title": "Guerra_de_Restauraci\u00f3n_portuguesa", 
      "title_s": "Guerra de Restauraci\u00f3n portuguesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127940083, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 9483519, 
      "rev_ids": {
        "new": 127973497, 
        "old": 127789985
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8812016, 
      "rev_ids": {
        "new": 127968845, 
        "old": 127772480
      }, 
      "title": "El_gran_premio_de_la_cocina", 
      "title_s": "El gran premio de la cocina", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 7235631, 
      "rev_ids": {
        "new": 127842865, 
        "old": 127188140
      }, 
      "title": "Pichu_Atienza", 
      "title_s": "Pichu Atienza", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7363689, 
      "rev_ids": {
        "new": 127932462, 
        "old": 127736148
      }, 
      "title": "Raw_Women's_Championship", 
      "title_s": "Raw Women's Championship", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 9328055, 
      "rev_ids": {
        "new": 127973450, 
        "old": 127787931
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Venezuela", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Venezuela", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9528669, 
      "rev_ids": {
        "new": 127974084, 
        "old": 127959833
      }, 
      "title": "Jorge_Arganis_D\u00edaz_Leal", 
      "title_s": "Jorge Arganis D\u00edaz Leal", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8900074, 
      "rev_ids": {
        "new": 127949730, 
        "old": 127789961
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 313608, 
      "rev_ids": {
        "new": 127931093, 
        "old": 127521080
      }, 
      "title": "Big_Brother_(Brasil)", 
      "title_s": "Big Brother (Brasil)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9518944, 
      "rev_ids": {
        "new": 127943900, 
        "old": 127833521
      }, 
      "title": "Pioneros_de_la_aviaci\u00f3n", 
      "title_s": "Pioneros de la aviaci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 127973308, 
        "old": 127786306
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9432392, 
      "rev_ids": {
        "new": 127972178, 
        "old": 127786583
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_el_estado_de_Veracruz", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en el estado de Veracruz", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9323186, 
      "rev_ids": {
        "new": 127972690, 
        "old": 127788254
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 127967482, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9327104, 
      "rev_ids": {
        "new": 127971043, 
        "old": 127789688
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Per\u00fa", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 1184815, 
      "rev_ids": {
        "new": 127925785, 
        "old": 127787683
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Miguel_Vi\u00f1uela", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1uela", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9476467, 
      "rev_ids": {
        "new": 127973288, 
        "old": 127790009
      }, 
      "title": "MLS_is_Back_Tournament", 
      "title_s": "MLS is Back Tournament", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 2276674, 
      "rev_ids": {
        "new": 127922577, 
        "old": 127764415
      }, 
      "title": "Inmigraci\u00f3n_alemana_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Inmigraci\u00f3n alemana en M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127940083, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9528669, 
      "rev_ids": {
        "new": 127974084, 
        "old": 127959833
      }, 
      "title": "Jorge_Arganis_D\u00edaz_Leal", 
      "title_s": "Jorge Arganis D\u00edaz Leal", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9518944, 
      "rev_ids": {
        "new": 127943900, 
        "old": 127833521
      }, 
      "title": "Pioneros_de_la_aviaci\u00f3n", 
      "title_s": "Pioneros de la aviaci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 127967482, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9516494, 
      "rev_ids": {
        "new": 127966759, 
        "old": 127796021
      }, 
      "title": "Temporada_2011_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2011 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9522697, 
      "rev_ids": {
        "new": 127902717, 
        "old": 127880134
      }, 
      "title": "Beatrice_M._Hinkle", 
      "title_s": "Beatrice M. Hinkle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9522409, 
      "rev_ids": {
        "new": 127949311, 
        "old": 127875163
      }, 
      "title": "El_Sagrario_(parroquia_de_Cuenca)", 
      "title_s": "El Sagrario (parroquia de Cuenca)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9527511, 
      "rev_ids": {
        "new": 127947291, 
        "old": 127945466
      }, 
      "title": "La_voz_Senior_(Argentina)", 
      "title_s": "La voz Senior (Argentina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9522415, 
      "rev_ids": {
        "new": 127882693, 
        "old": 127875317
      }, 
      "title": "Self_Control_(canci\u00f3n_de_Raf)", 
      "title_s": "Self Control (canci\u00f3n de Raf)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9516805, 
      "rev_ids": {
        "new": 127960337, 
        "old": 127802307
      }, 
      "title": "English_Football_League_Championship_2020-21", 
      "title_s": "English Football League Championship 2020-21", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/es/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34123, 
    "anon_ip_count": 14968, 
    "anon_titles": 15905, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 19506, 
    "bot_titles": 17215, 
    "edits": 135329, 
    "titles": 60923, 
    "total_users": 34790, 
    "users": 19822
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 327, 
    "anon_ip_count": 125, 
    "anon_titles": 273, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2732, 
    "bot_titles": 2728, 
    "edits": 3829, 
    "titles": 3306, 
    "total_users": 550, 
    "users": 425
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9352040, 
      "rev_ids": {
        "new": 127970543, 
        "old": 127551067
      }, 
      "title": "Cuarentena_en_Argentina_de_2020", 
      "title_s": "Cuarentena en Argentina de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7880563, 
      "rev_ids": {
        "new": 127947552, 
        "old": 126643795
      }, 
      "title": "Jimin", 
      "title_s": "Jimin", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 9325725, 
      "rev_ids": {
        "new": 127956848, 
        "old": 127788419
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1025862, 
      "rev_ids": {
        "new": 127872326, 
        "old": 127787571
      }, 
      "title": "Combate_de_Concepci\u00f3n", 
      "title_s": "Combate de Concepci\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 9166797, 
      "rev_ids": {
        "new": 127940821, 
        "old": 127788362
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Bolivia de 2019", 
      "users": 5
    }
  ]
}