{
  "date": "April 25, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.007014036178589, 
    "end_date": "2022-04-25T08:05:01.470330", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2022-04-18T08:05:01.470330"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 424, 
      "page_id": 175550, 
      "rev_ids": {
        "new": 193142477, 
        "old": 192945120
      }, 
      "title": "Benn_(auteur)", 
      "title_s": "Benn (auteur)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 14910030, 
      "rev_ids": {
        "new": 193136206, 
        "old": 192940976
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_de_snooker_2022", 
      "title_s": "Championnat du monde de snooker 2022", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 1335156, 
      "rev_ids": {
        "new": 193110838, 
        "old": 192946354
      }, 
      "title": "\u00c9ditions_Michel_Deligne", 
      "title_s": "\u00c9ditions Michel Deligne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 14930913, 
      "rev_ids": {
        "new": 193143045, 
        "old": 193066532
      }, 
      "title": "Louis-Germain_L\u00e9vy", 
      "title_s": "Louis-Germain L\u00e9vy", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 73611, 
      "rev_ids": {
        "new": 193134278, 
        "old": 192942205
      }, 
      "title": "Jean-Pierre_Papin", 
      "title_s": "Jean-Pierre Papin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 914402, 
      "rev_ids": {
        "new": 193139854, 
        "old": 190328750
      }, 
      "title": "Grand_incendie_de_Chicago", 
      "title_s": "Grand incendie de Chicago", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 14777851, 
      "rev_ids": {
        "new": 193142558, 
        "old": 192830630
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'\u00c9milie-Romagne_2022", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'\u00c9milie-Romagne 2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 3685480, 
      "rev_ids": {
        "new": 193142757, 
        "old": 182288361
      }, 
      "title": "Aub\u00e8re", 
      "title_s": "Aub\u00e8re", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 507598, 
      "rev_ids": {
        "new": 193117341, 
        "old": 192393994
      }, 
      "title": "Terres_froides", 
      "title_s": "Terres froides", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 1537595, 
      "rev_ids": {
        "new": 193132822, 
        "old": 192883929
      }, 
      "title": "D\u00e9bat_t\u00e9l\u00e9vis\u00e9_du_second_tour_de_l'\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "D\u00e9bat t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 du second tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 14684159, 
      "rev_ids": {
        "new": 193128852, 
        "old": 192924681
      }, 
      "title": "Saison_11_de_The_Voice_:_La_Plus_Belle_Voix", 
      "title_s": "Saison 11 de The Voice : La Plus Belle Voix", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9006063, 
      "rev_ids": {
        "new": 193137151, 
        "old": 192945869
      }, 
      "title": "Cin\u00e9_Dimanche", 
      "title_s": "Cin\u00e9 Dimanche", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 14934247, 
      "rev_ids": {
        "new": 193139775, 
        "old": 193119681
      }, 
      "title": "Championnat_de_Tunisie_masculin_de_handball_2021-2022", 
      "title_s": "Championnat de Tunisie masculin de handball 2021-2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 14928653, 
      "rev_ids": {
        "new": 193143322, 
        "old": 193035469
      }, 
      "title": "Mary_Abigail_Dodge", 
      "title_s": "Mary Abigail Dodge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 90116, 
      "rev_ids": {
        "new": 193129018, 
        "old": 192916835
      }, 
      "title": "R\u00e9futabilit\u00e9", 
      "title_s": "R\u00e9futabilit\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 14923141, 
      "rev_ids": {
        "new": 193119148, 
        "old": 192950865
      }, 
      "title": "Harriet_Elizabeth_Prescott_Spofford", 
      "title_s": "Harriet Elizabeth Prescott Spofford", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1119406, 
      "rev_ids": {
        "new": 193086799, 
        "old": 192557170
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_de_Bretagne_de_football_(BFA)", 
      "title_s": "\u00c9quipe de Bretagne de football (BFA)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 14926244, 
      "rev_ids": {
        "new": 193049070, 
        "old": 192998659
      }, 
      "title": "Germaine_Mitti", 
      "title_s": "Germaine Mitti", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9885816, 
      "rev_ids": {
        "new": 193142996, 
        "old": 192946382
      }, 
      "title": "La_Becqu\u00e9e", 
      "title_s": "La Becqu\u00e9e", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 14932521, 
      "rev_ids": {
        "new": 193123605, 
        "old": 193093129
      }, 
      "title": "Crise_alimentaire_de_2022", 
      "title_s": "Crise alimentaire de 2022", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 14930913, 
      "rev_ids": {
        "new": 193143045, 
        "old": 193066532
      }, 
      "title": "Louis-Germain_L\u00e9vy", 
      "title_s": "Louis-Germain L\u00e9vy", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 14934247, 
      "rev_ids": {
        "new": 193139775, 
        "old": 193119681
      }, 
      "title": "Championnat_de_Tunisie_masculin_de_handball_2021-2022", 
      "title_s": "Championnat de Tunisie masculin de handball 2021-2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 14928653, 
      "rev_ids": {
        "new": 193143322, 
        "old": 193035469
      }, 
      "title": "Mary_Abigail_Dodge", 
      "title_s": "Mary Abigail Dodge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 14923141, 
      "rev_ids": {
        "new": 193119148, 
        "old": 192950865
      }, 
      "title": "Harriet_Elizabeth_Prescott_Spofford", 
      "title_s": "Harriet Elizabeth Prescott Spofford", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 14926244, 
      "rev_ids": {
        "new": 193049070, 
        "old": 192998659
      }, 
      "title": "Germaine_Mitty", 
      "title_s": "Germaine Mitty", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 14932521, 
      "rev_ids": {
        "new": 193123605, 
        "old": 193093129
      }, 
      "title": "Crises_alimentaires_de_2022", 
      "title_s": "Crises alimentaires de 2022", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 14923246, 
      "rev_ids": {
        "new": 192982836, 
        "old": 192952309
      }, 
      "title": "Heather_Booth", 
      "title_s": "Heather Booth", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 14931105, 
      "rev_ids": {
        "new": 193142674, 
        "old": 193069717
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_Miniature_De_l'art_Professionnel_Henri_Jan_Dominiak_\u00e0_Tychy", 
      "title_s": "Mus\u00e9e Miniature De l'art Professionnel Henri Jan Dominiak \u00e0 Tychy", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 14925305, 
      "rev_ids": {
        "new": 193069718, 
        "old": 192985306
      }, 
      "title": "Ti\u00e9moko_Meyliet_Kon\u00e9", 
      "title_s": "Ti\u00e9moko Meyliet Kon\u00e9", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 14935565, 
      "rev_ids": {
        "new": 193143207, 
        "old": 193141298
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_volontairement_d\u00e9truites_ou_endommag\u00e9es_en_France_par_les_autorit\u00e9s_allemandes_pendant_la_Premi\u00e8re_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres volontairement d\u00e9truites ou endommag\u00e9es en France par les autorit\u00e9s allemandes pendant la Premi\u00e8re Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17230, 
    "anon_ip_count": 7406, 
    "anon_titles": 9661, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 7300, 
    "bot_titles": 6992, 
    "edits": 130024, 
    "titles": 61805, 
    "total_users": 20776, 
    "users": 13370
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 176, 
    "anon_ip_count": 138, 
    "anon_titles": 132, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 580, 
    "bot_titles": 520, 
    "edits": 7383, 
    "titles": 4827, 
    "total_users": 947, 
    "users": 809
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 222357, 
      "rev_ids": {
        "new": 193140551, 
        "old": 192886363
      }, 
      "title": "R\u00e9futabilit\u00e9", 
      "title_s": "R\u00e9futabilit\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14879977, 
      "rev_ids": {
        "new": 193044690, 
        "old": 192944709
      }, 
      "title": "Bataille_de_Kharkiv", 
      "title_s": "Bataille de Kharkiv", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 14908562, 
      "rev_ids": {
        "new": 193070710, 
        "old": 192768738
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_d'Irlande_du_Nord_de_football_\u00e0_la_Coupe_du_monde_1958/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "\u00c9quipe d'Irlande du Nord de football \u00e0 la Coupe du monde 1958/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 13997186, 
      "rev_ids": {
        "new": 193089742, 
        "old": 192831895
      }, 
      "title": "Tatiana_Vent\u00f4se", 
      "title_s": "Tatiana Vent\u00f4se", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 14920694, 
      "rev_ids": {
        "new": 193131922, 
        "old": 192938068
      }, 
      "title": "Violences_polici\u00e8res_dans_le_canton_de_Vaud/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Violences polici\u00e8res dans le canton de Vaud/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 13
    }
  ]
}