{
  "date": "July 31, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.661921977996826, 
    "end_date": "2020-07-31T06:11:02.040295", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2020-07-24T06:11:02.040295"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 333, 
  "local": {
    "date": "31 de juliol de 2020", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24350068, 
        "old": 24258352
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 88144, 
      "rev_ids": {
        "new": 24348528, 
        "old": 24222962
      }, 
      "title": "Dmitri_Xostak\u00f3vitx", 
      "title_s": "Dmitri Xostak\u00f3vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 266688, 
      "rev_ids": {
        "new": 24336023, 
        "old": 24001083
      }, 
      "title": "Evoluci\u00f3_dels_mam\u00edfers", 
      "title_s": "Evoluci\u00f3 dels mam\u00edfers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 140167, 
      "rev_ids": {
        "new": 24341156, 
        "old": 23607440
      }, 
      "title": "\u00d3s_rentador", 
      "title_s": "\u00d3s rentador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1669160, 
      "rev_ids": {
        "new": 24302442, 
        "old": 24174977
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Argentina_entre_2003_i_l'actualitat", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Argentina entre 2003 i l'actualitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 578446, 
      "rev_ids": {
        "new": 24282508, 
        "old": 24212373
      }, 
      "title": "Mam\u00edfers_marins", 
      "title_s": "Mam\u00edfers marins", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1264958, 
      "rev_ids": {
        "new": 24345398, 
        "old": 23705265
      }, 
      "title": "Margaret_Court", 
      "title_s": "Margaret Court", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 717993, 
      "rev_ids": {
        "new": 24268280, 
        "old": 24092702
      }, 
      "title": "Trompa_d'aigua", 
      "title_s": "Trompa d'aigua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1772918, 
      "rev_ids": {
        "new": 24301414, 
        "old": 23934761
      }, 
      "title": "David_Pere_Martinez_Or\u00f3", 
      "title_s": "David Pere Martinez Or\u00f3", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1778049, 
      "rev_ids": {
        "new": 24279310, 
        "old": 24225562
      }, 
      "title": "Prevenci\u00f3_i_tractament_de_la_COVID-19", 
      "title_s": "Prevenci\u00f3 i tractament de la COVID-19", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 262125, 
      "rev_ids": {
        "new": 24344857, 
        "old": 24080427
      }, 
      "title": "Partit_Animalista_Contra_el_Maltractament_Animal", 
      "title_s": "Partit Animalista Contra el Maltractament Animal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 908087, 
      "rev_ids": {
        "new": 24340001, 
        "old": 22205350
      }, 
      "title": "Mar_d'Aral_Nord", 
      "title_s": "Mar d'Aral Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 255314, 
      "rev_ids": {
        "new": 24349721, 
        "old": 23766413
      }, 
      "title": "Magnetar", 
      "title_s": "Magnetar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1775139, 
      "rev_ids": {
        "new": 24344477, 
        "old": 24217791
      }, 
      "title": "Animals_dom\u00e8stics_dels_presidents_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Animals dom\u00e8stics dels presidents dels Estats Units", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 514779, 
      "rev_ids": {
        "new": 24246809, 
        "old": 23996091
      }, 
      "title": "Espinel\u00b7la", 
      "title_s": "Espinel\u00b7la", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 565, 
      "rev_ids": {
        "new": 24302439, 
        "old": 23889618
      }, 
      "title": "Clima", 
      "title_s": "Clima", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1778578, 
      "rev_ids": {
        "new": 24282408, 
        "old": 24271759
      }, 
      "title": "All_Red_Line", 
      "title_s": "All Red Line", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 109927, 
      "rev_ids": {
        "new": 24340190, 
        "old": 24220011
      }, 
      "title": "Premis_Grammy", 
      "title_s": "Premis Grammy", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1778910, 
      "rev_ids": {
        "new": 24342379, 
        "old": 24299526
      }, 
      "title": "Cop_d'estat_de_1964_a_Gabon", 
      "title_s": "Cop d'estat de 1964 a Gabon", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 21556, 
      "rev_ids": {
        "new": 24306176, 
        "old": 24204381
      }, 
      "title": "C\u00e8l\u00b7lula", 
      "title_s": "C\u00e8l\u00b7lula", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 24350068, 
        "old": 24258352
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1778910, 
      "rev_ids": {
        "new": 24342379, 
        "old": 24299526
      }, 
      "title": "Cop_d'estat_de_1964_a_Gabon", 
      "title_s": "Cop d'estat de 1964 a Gabon", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1778578, 
      "rev_ids": {
        "new": 24282408, 
        "old": 24271759
      }, 
      "title": "All_Red_Line", 
      "title_s": "All Red Line", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1778860, 
      "rev_ids": {
        "new": 24331671, 
        "old": 24295024
      }, 
      "title": "Anastasia_Vertinskaia", 
      "title_s": "Anastasia Vertinskaia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1778551, 
      "rev_ids": {
        "new": 24346169, 
        "old": 24269883
      }, 
      "title": "Unitat_Bubnoff", 
      "title_s": "Unitat Bubnoff", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1778282, 
      "rev_ids": {
        "new": 24331518, 
        "old": 24244239
      }, 
      "title": "Molinet_de_pebre", 
      "title_s": "Molinet de pebre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1778145, 
      "rev_ids": {
        "new": 24247246, 
        "old": 24230546
      }, 
      "title": "Suzanne_Farrell", 
      "title_s": "Suzanne Farrell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1778666, 
      "rev_ids": {
        "new": 24290848, 
        "old": 24277619
      }, 
      "title": "Onofre_Jaume_Novellas_i_Alabau", 
      "title_s": "Onofre Jaume Novellas i Alabau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1778880, 
      "rev_ids": {
        "new": 24346819, 
        "old": 24297229
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Sant_Sebasti\u00e0_1974", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Sant Sebasti\u00e0 1974", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1778894, 
      "rev_ids": {
        "new": 24333842, 
        "old": 24298188
      }, 
      "title": "Carlos_Galiana", 
      "title_s": "Carlos Galiana", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "signup_url": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "stats": {
    "anon_edits": 579, 
    "anon_ip_count": 298, 
    "anon_titles": 323, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 105852, 
    "bot_titles": 89865, 
    "edits": 118218, 
    "titles": 94410, 
    "total_users": 947, 
    "users": 649
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 81, 
    "titles": 46, 
    "total_users": 22, 
    "users": 21
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1518714, 
      "rev_ids": {
        "new": 24343084, 
        "old": 18788616
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Vic_(perif\u00e8ria)", 
      "title_s": "Llista de monuments de Vic (perif\u00e8ria)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 932505, 
      "rev_ids": {
        "new": 24246268, 
        "old": 24215077
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Pere,_Santa_Caterina_i_la_Ribera", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1778165, 
      "rev_ids": {
        "new": 24260882, 
        "old": 24232784
      }, 
      "title": "Aler", 
      "title_s": "Aler", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 965439, 
      "rev_ids": {
        "new": 24309354, 
        "old": 24146069
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_monuments_de_Barcelona", 
      "title_s": "Llista d'antics monuments de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1120889, 
      "rev_ids": {
        "new": 24307942, 
        "old": 12181409
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Taradell", 
      "title_s": "Llista de monuments de Taradell", 
      "users": 2
    }
  ]
}