{
  "date": "November 5, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 67.36872100830078, 
    "end_date": "2019-11-05T13:12:01.770130", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-29T13:12:01.770130"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 300, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 121083279, 
        "old": 120844952
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 62
    }, 
    {
      "edits": 298, 
      "page_id": 330021, 
      "rev_ids": {
        "new": 121082993, 
        "old": 120807988
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Motagua", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Motagua", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 249, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 121080727, 
        "old": 120852671
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 7000796, 
      "rev_ids": {
        "new": 121079410, 
        "old": 120843214
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2019", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2019", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 121075534, 
        "old": 120839939
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 126795, 
      "rev_ids": {
        "new": 121063019, 
        "old": 120844295
      }, 
      "title": "Carlos_Tevez", 
      "title_s": "Carlos Tevez", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8841038, 
      "rev_ids": {
        "new": 121067058, 
        "old": 120829673
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 9099265, 
      "rev_ids": {
        "new": 121069182, 
        "old": 120857355
      }, 
      "title": "Luis_Antonio_Pedraza", 
      "title_s": "Luis Antonio Pedraza", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 101064, 
      "rev_ids": {
        "new": 121074459, 
        "old": 120790809
      }, 
      "title": "Washington_Irving", 
      "title_s": "Washington Irving", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8507577, 
      "rev_ids": {
        "new": 121075622, 
        "old": 120842382
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Colombia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Colombia de 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 5610804, 
      "rev_ids": {
        "new": 121081711, 
        "old": 120827929
      }, 
      "title": "Condado_de_Sumac\u00e1rcer", 
      "title_s": "Condado de Sumac\u00e1rcer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 4607199, 
      "rev_ids": {
        "new": 121065499, 
        "old": 120708119
      }, 
      "title": "Agust\u00edn_Aspiazu", 
      "title_s": "Agust\u00edn Aspiazu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8700340, 
      "rev_ids": {
        "new": 121078340, 
        "old": 120844156
      }, 
      "title": "Liga_1_2019_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2019 (Per\u00fa)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 386504, 
      "rev_ids": {
        "new": 121046072, 
        "old": 120855349
      }, 
      "title": "Aprendizaje_electr\u00f3nico_m\u00f3vil", 
      "title_s": "Aprendizaje electr\u00f3nico m\u00f3vil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8810293, 
      "rev_ids": {
        "new": 121043775, 
        "old": 120815341
      }, 
      "title": "Elecciones_provinciales_de_Salta_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones provinciales de Salta de 2019", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 121019684, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 5190372, 
      "rev_ids": {
        "new": 120957166, 
        "old": 118324783
      }, 
      "title": "Pro_Evolution_Soccer_2013", 
      "title_s": "Pro Evolution Soccer 2013", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 84859, 
      "rev_ids": {
        "new": 121037807, 
        "old": 120827837
      }, 
      "title": "Moodle", 
      "title_s": "Moodle", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9125255, 
      "rev_ids": {
        "new": 121077838, 
        "old": 120771430
      }, 
      "title": "Eccellenza_2019-20", 
      "title_s": "Eccellenza 2019-20", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8243354, 
      "rev_ids": {
        "new": 121081102, 
        "old": 118132520
      }, 
      "title": "Walter_Mercado", 
      "title_s": "Walter Mercado", 
      "users": 49
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9151667, 
      "rev_ids": {
        "new": 121019684, 
        "old": 120934022
      }, 
      "title": "Partidos_cantonales_de_Costa_Rica", 
      "title_s": "Partidos cantonales de Costa Rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9154051, 
      "rev_ids": {
        "new": 121047565, 
        "old": 120998403
      }, 
      "title": "USL_Championship_2019", 
      "title_s": "USL Championship 2019", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9155990, 
      "rev_ids": {
        "new": 121080950, 
        "old": 121030079
      }, 
      "title": "Guardia_de_color", 
      "title_s": "Guardia de color", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9156854, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052318, 
        "old": 121046123
      }, 
      "title": "Hua_Chenyu", 
      "title_s": "Hua Chenyu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 9153551, 
      "rev_ids": {
        "new": 121077251, 
        "old": 120989868
      }, 
      "title": "La_Voz_Senior_(Colombia)", 
      "title_s": "La Voz Senior (Colombia)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9155563, 
      "rev_ids": {
        "new": 121077012, 
        "old": 121023709
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_de_Valle_del_Cauca_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones regionales de Valle del Cauca de 2019", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9150004, 
      "rev_ids": {
        "new": 121053020, 
        "old": 120894211
      }, 
      "title": "Audios_del_tr\u00e1fico_de_madera", 
      "title_s": "Audios del tr\u00e1fico de madera", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9149536, 
      "rev_ids": {
        "new": 120890605, 
        "old": 120877044
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Clubes_Femenino_2014", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Clubes Femenino 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9154578, 
      "rev_ids": {
        "new": 121058522, 
        "old": 121006966
      }, 
      "title": "El_arte_m\u00e1gico", 
      "title_s": "El arte m\u00e1gico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9154200, 
      "rev_ids": {
        "new": 121052431, 
        "old": 121001739
      }, 
      "title": "Thomas_Mars", 
      "title_s": "Thomas Mars", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39285, 
    "anon_ip_count": 17978, 
    "anon_titles": 18202, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 77633, 
    "bot_titles": 73610, 
    "edits": 182455, 
    "titles": 108689, 
    "total_users": 41039, 
    "users": 23061
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 265, 
    "anon_ip_count": 165, 
    "anon_titles": 178, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 4612, 
    "bot_titles": 4611, 
    "edits": 5640, 
    "titles": 5107, 
    "total_users": 589, 
    "users": 424
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 8921174, 
      "rev_ids": {
        "new": 121074246, 
        "old": 115891661
      }, 
      "title": "La_reina_soy_yo", 
      "title_s": "La reina soy yo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 5043966, 
      "rev_ids": {
        "new": 121075722, 
        "old": 120843882
      }, 
      "title": "Boeing_737_MAX", 
      "title_s": "Boeing 737 MAX", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 47071, 
      "rev_ids": {
        "new": 121070562, 
        "old": 120652804
      }, 
      "title": "Veganismo", 
      "title_s": "Veganismo", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 121069363, 
        "old": 120811515
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9145925, 
      "rev_ids": {
        "new": 120983730, 
        "old": 120781593
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Parro_Garc\u00eda", 
      "title_s": "V\u00edctor Parro Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }
  ]
}