{
  "date": "July 25, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.1163289546966553, 
    "end_date": "2024-07-25T23:12:01.990806", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-07-18T23:12:01.990806"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 274, 
      "page_id": 9707570, 
      "rev_ids": {
        "new": 161514019, 
        "old": 161385548
      }, 
      "title": "Fuerza_de_Defensa_Nacional_de_Sud\u00e1frica", 
      "title_s": "Fuerza de Defensa Nacional de Sud\u00e1frica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 263, 
      "page_id": 209203, 
      "rev_ids": {
        "new": 161511621, 
        "old": 161372856
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_T\u00fanez", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de T\u00fanez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 8251180, 
      "rev_ids": {
        "new": 161511522, 
        "old": 161384212
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Estados_Unidos_de_2024", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Estados Unidos de 2024", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10685717, 
      "rev_ids": {
        "new": 161511006, 
        "old": 161384295
      }, 
      "title": "Campeonato_Sub-20_de_la_Concacaf_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Sub-20 de la Concacaf de 2024", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10923272, 
      "rev_ids": {
        "new": 161478380, 
        "old": 161368670
      }, 
      "title": "Maserati_4CL_y_4CLT", 
      "title_s": "Maserati 4CL y 4CLT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 65896, 
      "rev_ids": {
        "new": 161493342, 
        "old": 160357899
      }, 
      "title": "Eduardo_Frei_Ruiz-Tagle", 
      "title_s": "Eduardo Frei Ruiz-Tagle", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 7979530, 
      "rev_ids": {
        "new": 161515609, 
        "old": 161341174
      }, 
      "title": "Christian_Nodal", 
      "title_s": "Christian Nodal", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10881055, 
      "rev_ids": {
        "new": 161489777, 
        "old": 161386350
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3n_Robinson_(programa_de_televisi\u00f3n_argentino)", 
      "title_s": "Expedici\u00f3n Robinson (programa de televisi\u00f3n argentino)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10902360, 
      "rev_ids": {
        "new": 161515353, 
        "old": 161387241
      }, 
      "title": "Supervivientes_All_Stars", 
      "title_s": "Supervivientes All Stars", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 10755225, 
      "rev_ids": {
        "new": 161510763, 
        "old": 161382220
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2024_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2024 (Argentina)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10865641, 
      "rev_ids": {
        "new": 161512058, 
        "old": 161381697
      }, 
      "title": "Bego\u00f1a_G\u00f3mez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10900850, 
      "rev_ids": {
        "new": 161515365, 
        "old": 161376895
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_Futsal_Femenina_2024", 
      "title_s": "Copa Libertadores de Futsal Femenina 2024", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 654913, 
      "rev_ids": {
        "new": 161414365, 
        "old": 161385821
      }, 
      "title": "\u00c1lvaro_de_Luna_(actor)", 
      "title_s": "\u00c1lvaro de Luna (actor)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10885436, 
      "rev_ids": {
        "new": 161492935, 
        "old": 161380669
      }, 
      "title": "Primera_C_2024_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2024 (Colombia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10859238, 
      "rev_ids": {
        "new": 161507150, 
        "old": 161384899
      }, 
      "title": "Ni_que_fu\u00e9ramos_Shhh", 
      "title_s": "Ni que fu\u00e9ramos Shhh", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 237470, 
      "rev_ids": {
        "new": 161511599, 
        "old": 161366190
      }, 
      "title": "Nacionalismo_valenciano", 
      "title_s": "Nacionalismo valenciano", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 560119, 
      "rev_ids": {
        "new": 161504545, 
        "old": 161343474
      }, 
      "title": "Guerra_de_Restauraci\u00f3n_portuguesa", 
      "title_s": "Guerra de Restauraci\u00f3n portuguesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10950697, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508684, 
        "old": 161398952
      }, 
      "title": "Incidente_de_CrowdStrike_del_2024", 
      "title_s": "Incidente de CrowdStrike del 2024", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10378536, 
      "rev_ids": {
        "new": 161513685, 
        "old": 161254638
      }, 
      "title": "Torneo_masculino_de_rugby_7_en_los_Juegos_Ol\u00edmpicos_de_Par\u00eds_2024", 
      "title_s": "Torneo masculino de rugby 7 en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 850044, 
      "rev_ids": {
        "new": 161457738, 
        "old": 160893677
      }, 
      "title": "Amparo_Soler_Leal", 
      "title_s": "Amparo Soler Leal", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10950697, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508684, 
        "old": 161398952
      }, 
      "title": "Incidente_de_CrowdStrike_del_2024", 
      "title_s": "Incidente de CrowdStrike del 2024", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10955258, 
      "rev_ids": {
        "new": 161512240, 
        "old": 161505715
      }, 
      "title": "Romance_neolatino", 
      "title_s": "Romance neolatino", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10953795, 
      "rev_ids": {
        "new": 161496698, 
        "old": 161470434
      }, 
      "title": "Me_muevo_con_Dios", 
      "title_s": "Me muevo con Dios", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10950639, 
      "rev_ids": {
        "new": 161455941, 
        "old": 161397970
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Divisi\u00f3n_Intermedia_1927_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Divisi\u00f3n Intermedia 1927 (Argentina)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10950554, 
      "rev_ids": {
        "new": 161486502, 
        "old": 161396079
      }, 
      "title": "Lucas_23", 
      "title_s": "Lucas 23", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10954105, 
      "rev_ids": {
        "new": 161493968, 
        "old": 161476764
      }, 
      "title": "Retablos_colaterales_de_la_Iglesia_de_la_Sant\u00edsima_Trinidad_(Orense)", 
      "title_s": "Retablos colaterales de la Iglesia de la Sant\u00edsima Trinidad (Orense)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10950189, 
      "rev_ids": {
        "new": 161413324, 
        "old": 161390271
      }, 
      "title": "Tour_1988:_Los_Inicios", 
      "title_s": "Tour 1988: Los Inicios", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10952436, 
      "rev_ids": {
        "new": 161491642, 
        "old": 161445518
      }, 
      "title": "Casa_Museo_Gabriel_Garc\u00eda_M\u00e1rquez", 
      "title_s": "Casa Museo Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 10952399, 
      "rev_ids": {
        "new": 161454975, 
        "old": 161444203
      }, 
      "title": "The_Voice_Australia_(Temporada_1)", 
      "title_s": "The Voice Australia (Temporada 1)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10954151, 
      "rev_ids": {
        "new": 161504363, 
        "old": 161478093
      }, 
      "title": "Urbanismo_de_Pontevedra", 
      "title_s": "Urbanismo de Pontevedra", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21037, 
    "anon_ip_count": 9139, 
    "anon_titles": 10863, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 4012, 
    "bot_titles": 3861, 
    "edits": 94922, 
    "titles": 43342, 
    "total_users": 22504, 
    "users": 13365
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 176, 
    "anon_ip_count": 122, 
    "anon_titles": 127, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 68, 
    "bot_titles": 65, 
    "edits": 889, 
    "titles": 523, 
    "total_users": 499, 
    "users": 377
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 10872899, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508801, 
        "old": 161381248
      }, 
      "title": "Bego\u00f1a_G\u00f3mez_Fern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Fern\u00e1ndez", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 47917, 
      "rev_ids": {
        "new": 161490533, 
        "old": 159456112
      }, 
      "title": "Islas_Malvinas", 
      "title_s": "Islas Malvinas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 5808157, 
      "rev_ids": {
        "new": 161467248, 
        "old": 161379312
      }, 
      "title": "Francotiradores_de_la_Uni\u00f3n_Sovi\u00e9tica", 
      "title_s": "Francotiradores de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 10725352, 
      "rev_ids": {
        "new": 161461340, 
        "old": 161286726
      }, 
      "title": "Liga_1_2024_(Per\u00fa)", 
      "title_s": "Liga 1 2024 (Per\u00fa)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 10955332, 
      "rev_ids": {
        "new": 161507355, 
        "old": 161507025
      }, 
      "title": "Mandato_de_Kamala_Harris_como_Fiscal_General_de_California", 
      "title_s": "Mandato de Kamala Harris como Fiscal General de California", 
      "users": 1
    }
  ]
}