{
  "date": "August 19, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.8942720890045166, 
    "end_date": "2023-08-19T23:05:01.858204", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-08-12T23:05:01.858204"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 366, 
      "page_id": 5251954, 
      "rev_ids": {
        "new": 206945261, 
        "old": 205377081
      }, 
      "title": "Patrick_Zoundi", 
      "title_s": "Patrick Zoundi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 238628, 
      "rev_ids": {
        "new": 207067686, 
        "old": 206448340
      }, 
      "title": "Histoire_des_Landes", 
      "title_s": "Histoire des Landes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 9926185, 
      "rev_ids": {
        "new": 207072993, 
        "old": 206882180
      }, 
      "title": "L'Enfant_\u00e0_la_balustrade", 
      "title_s": "L'Enfant \u00e0 la balustrade", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 1170557, 
      "rev_ids": {
        "new": 207078617, 
        "old": 206839370
      }, 
      "title": "Exposition_universelle_de_1893", 
      "title_s": "Exposition universelle de 1893", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 207, 
      "page_id": 64186, 
      "rev_ids": {
        "new": 207069568, 
        "old": 206879781
      }, 
      "title": "Mari_(Syrie)", 
      "title_s": "Mari (Syrie)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 4380849, 
      "rev_ids": {
        "new": 207054132, 
        "old": 193947609
      }, 
      "title": "\u00cele_Mbiye", 
      "title_s": "\u00cele Mbiye", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 1098652, 
      "rev_ids": {
        "new": 207077780, 
        "old": 206100841
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Leclerc_(journaliste)", 
      "title_s": "G\u00e9rard Leclerc (journaliste)", 
      "users": 65
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 15792774, 
      "rev_ids": {
        "new": 207079245, 
        "old": 206866481
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Cincinnati_(ATP_2023)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Cincinnati (ATP 2023)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9293312, 
      "rev_ids": {
        "new": 207074188, 
        "old": 206698553
      }, 
      "title": "Manifestation_du_14_juillet_1953", 
      "title_s": "Manifestation du 14 juillet 1953", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 183646, 
      "rev_ids": {
        "new": 207054524, 
        "old": 206014612
      }, 
      "title": "Land\u00e9vant", 
      "title_s": "Land\u00e9vant", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 15819242, 
      "rev_ids": {
        "new": 207072323, 
        "old": 206974505
      }, 
      "title": "Canicule_de_2023_en_Europe", 
      "title_s": "Canicule de 2023 en Europe", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 14382750, 
      "rev_ids": {
        "new": 207078002, 
        "old": 206624270
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 423089, 
      "rev_ids": {
        "new": 206930356, 
        "old": 206648667
      }, 
      "title": "Getafe_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Getafe Club de F\u00fatbol", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15819878, 
      "rev_ids": {
        "new": 207035997, 
        "old": 206981768
      }, 
      "title": "Tommaso_Campailla", 
      "title_s": "Tommaso Campailla", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1783801, 
      "rev_ids": {
        "new": 207070505, 
        "old": 205442066
      }, 
      "title": "Exposition_universelle_de_1933", 
      "title_s": "Exposition universelle de 1933", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 15815495, 
      "rev_ids": {
        "new": 207016234, 
        "old": 206908434
      }, 
      "title": "Domaine_imp\u00e9rial_de_Solf\u00e9rino", 
      "title_s": "Domaine imp\u00e9rial de Solf\u00e9rino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 8995624, 
      "rev_ids": {
        "new": 207058910, 
        "old": 206885687
      }, 
      "title": "Pr\u00e9diction_de_trajectoire", 
      "title_s": "Pr\u00e9diction de trajectoire", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 14301445, 
      "rev_ids": {
        "new": 207056207, 
        "old": 206865650
      }, 
      "title": "Philipp_Schwartz", 
      "title_s": "Philipp Schwartz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15819546, 
      "rev_ids": {
        "new": 207077002, 
        "old": 206978018
      }, 
      "title": "Ibrahim_al-Hamdi", 
      "title_s": "Ibrahim al-Hamdi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 15759584, 
      "rev_ids": {
        "new": 207075511, 
        "old": 206880770
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_deuxi\u00e8me_division_2023-2024", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de deuxi\u00e8me division 2023-2024", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 15819242, 
      "rev_ids": {
        "new": 207072323, 
        "old": 206974505
      }, 
      "title": "Canicule_de_2023_en_Europe", 
      "title_s": "Canicule de 2023 en Europe", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 15819878, 
      "rev_ids": {
        "new": 207035997, 
        "old": 206981768
      }, 
      "title": "Tommaso_Campailla", 
      "title_s": "Tommaso Campailla", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 15815495, 
      "rev_ids": {
        "new": 207016234, 
        "old": 206908434
      }, 
      "title": "Domaine_imp\u00e9rial_de_Solf\u00e9rino", 
      "title_s": "Domaine imp\u00e9rial de Solf\u00e9rino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15819546, 
      "rev_ids": {
        "new": 207077002, 
        "old": 206978018
      }, 
      "title": "Ibrahim_al-Hamdi", 
      "title_s": "Ibrahim al-Hamdi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 15824497, 
      "rev_ids": {
        "new": 207054674, 
        "old": 207044283
      }, 
      "title": "Famille_Silvestre_de_Sacy", 
      "title_s": "Famille Silvestre de Sacy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 15823848, 
      "rev_ids": {
        "new": 207077732, 
        "old": 207036450
      }, 
      "title": "B\u00e9rard_Ier_de_Vayres", 
      "title_s": "B\u00e9rard Ier de Vayres", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 15821178, 
      "rev_ids": {
        "new": 207031184, 
        "old": 207004066
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Notre-Dame_de_Bodilis", 
      "title_s": "\u00c9glise Notre-Dame de Bodilis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15820032, 
      "rev_ids": {
        "new": 207023696, 
        "old": 206984957
      }, 
      "title": "Barbara_Brecht-Schall", 
      "title_s": "Barbara Brecht-Schall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 15819673, 
      "rev_ids": {
        "new": 207046403, 
        "old": 206979086
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint_Barth\u00e9l\u00e9my_de_Brinon-sur-Sauldre", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint Barth\u00e9l\u00e9my de Brinon-sur-Sauldre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15820568, 
      "rev_ids": {
        "new": 207078838, 
        "old": 206993078
      }, 
      "title": "Nicolas_Battestini", 
      "title_s": "Nicolas Battestini", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17303, 
    "anon_ip_count": 6896, 
    "anon_titles": 10281, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 4840, 
    "bot_titles": 4196, 
    "edits": 124340, 
    "titles": 60059, 
    "total_users": 19408, 
    "users": 12512
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 207, 
    "anon_ip_count": 154, 
    "anon_titles": 176, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 750, 
    "bot_titles": 620, 
    "edits": 7472, 
    "titles": 4271, 
    "total_users": 960, 
    "users": 806
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 15680228, 
      "rev_ids": {
        "new": 207063886, 
        "old": 204855058
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 12232940, 
      "rev_ids": {
        "new": 207076205, 
        "old": 206887308
      }, 
      "title": "Marie_Peltier", 
      "title_s": "Marie Peltier", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1730461, 
      "rev_ids": {
        "new": 207043339, 
        "old": 206391745
      }, 
      "title": "Charles_Beigbeder", 
      "title_s": "Charles Beigbeder", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 15347004, 
      "rev_ids": {
        "new": 207024925, 
        "old": 199937204
      }, 
      "title": "Olivier_Maurel_(auteur)/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Olivier Maurel (auteur)/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9928207, 
      "rev_ids": {
        "new": 207064644, 
        "old": 206781505
      }, 
      "title": "L'Enfant_\u00e0_la_balustrade", 
      "title_s": "L'Enfant \u00e0 la balustrade", 
      "users": 2
    }
  ]
}