{
  "date": "May 11, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.3333749771118164, 
    "end_date": "2021-05-11T23:05:01.528992", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-05-04T23:05:01.528992"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 297, 
      "page_id": 13835767, 
      "rev_ids": {
        "new": 182807939, 
        "old": 182587629
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 259, 
      "page_id": 13698916, 
      "rev_ids": {
        "new": 182813445, 
        "old": 182570889
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Charente-Maritime", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Charente-Maritime", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 240, 
      "page_id": 13458040, 
      "rev_ids": {
        "new": 182811029, 
        "old": 182579534
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Somme", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Somme", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 13852565, 
      "rev_ids": {
        "new": 182806092, 
        "old": 182583920
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Nord", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 13230303, 
      "rev_ids": {
        "new": 182806021, 
        "old": 182578015
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Pas-de-Calais", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Pas-de-Calais", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 20881, 
      "rev_ids": {
        "new": 182812334, 
        "old": 182590137
      }, 
      "title": "Religion_grecque_antique", 
      "title_s": "Religion grecque antique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182777969, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_D3_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football D3 2020-2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 13672664, 
      "rev_ids": {
        "new": 182807263, 
        "old": 182571829
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Loire-Atlantique", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Loire-Atlantique", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 13836791, 
      "rev_ids": {
        "new": 182809848, 
        "old": 182590384
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 13779606, 
      "rev_ids": {
        "new": 182805723, 
        "old": 182452810
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_les_Alpes-Maritimes", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans les Alpes-Maritimes", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 13713596, 
      "rev_ids": {
        "new": 182812984, 
        "old": 182588547
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_la_Gironde", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans la Gironde", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 13637891, 
      "rev_ids": {
        "new": 182807833, 
        "old": 182586123
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Finist\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Finist\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 13772288, 
      "rev_ids": {
        "new": 182807786, 
        "old": 182570198
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_l'H\u00e9rault", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans l'H\u00e9rault", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 13634133, 
      "rev_ids": {
        "new": 182807741, 
        "old": 182585111
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 13860698, 
      "rev_ids": {
        "new": 182808129, 
        "old": 182582459
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Seine-et-Marne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Seine-et-Marne", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 11126549, 
      "rev_ids": {
        "new": 182814051, 
        "old": 182577702
      }, 
      "title": "Pha\u00e9ton_(cheval)", 
      "title_s": "Pha\u00e9ton (cheval)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 14023958, 
      "rev_ids": {
        "new": 182802170, 
        "old": 182300818
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2021", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 13723474, 
      "rev_ids": {
        "new": 182810740, 
        "old": 182474615
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_dans_le_Puy-de-D\u00f4me", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 dans le Puy-de-D\u00f4me", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 14122897, 
      "rev_ids": {
        "new": 182804602, 
        "old": 182732100
      }, 
      "title": "Alain_Ferrand", 
      "title_s": "Alain Ferrand", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 13704520, 
      "rev_ids": {
        "new": 182807876, 
        "old": 182592470
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2021_en_Eure-et-Loir", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2021 en Eure-et-Loir", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 14117348, 
      "rev_ids": {
        "new": 182777969, 
        "old": 182622381
      }, 
      "title": "Championnat_d'Alg\u00e9rie_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2020-2021", 
      "title_s": "Championnat d'Alg\u00e9rie de football de troisi\u00e8me division 2020-2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 14122009, 
      "rev_ids": {
        "new": 182772067, 
        "old": 182698570
      }, 
      "title": "Ligne_de_Cognac_\u00e0_Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "title_s": "Ligne de Cognac \u00e0 Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14117587, 
      "rev_ids": {
        "new": 182783918, 
        "old": 182626332
      }, 
      "title": "Bad_Batch", 
      "title_s": "Bad Batch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 14121311, 
      "rev_ids": {
        "new": 182718268, 
        "old": 182686935
      }, 
      "title": "Yevgeni_Slavinsky", 
      "title_s": "Yevgeni Slavinsky", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 14126041, 
      "rev_ids": {
        "new": 182799563, 
        "old": 182770317
      }, 
      "title": "Vertumne_et_Pomone_(Camille_Claudel)", 
      "title_s": "Vertumne et Pomone (Camille Claudel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 14125362, 
      "rev_ids": {
        "new": 182791251, 
        "old": 182759425
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_de_2015_\u00e0_l'Oriental", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales de 2015 \u00e0 l'Oriental", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 14115764, 
      "rev_ids": {
        "new": 182809613, 
        "old": 182597110
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Rome_(ATP_2021)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Rome (ATP 2021)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 14124063, 
      "rev_ids": {
        "new": 182803421, 
        "old": 182735752
      }, 
      "title": "Le_Zen_et_les_textes", 
      "title_s": "Le Zen et les textes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 14122107, 
      "rev_ids": {
        "new": 182771482, 
        "old": 182699938
      }, 
      "title": "Naud-Evrard_(G\u00e9ographe)", 
      "title_s": "Naud-Evrard (G\u00e9ographe)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 14118530, 
      "rev_ids": {
        "new": 182777919, 
        "old": 182641851
      }, 
      "title": "La_Arrolladora_Banda_El_Lim\u00f3n", 
      "title_s": "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21622, 
    "anon_ip_count": 9379, 
    "anon_titles": 11599, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 6256, 
    "bot_titles": 5920, 
    "edits": 151222, 
    "titles": 70762, 
    "total_users": 25734, 
    "users": 16355
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 146, 
    "anon_ip_count": 115, 
    "anon_titles": 124, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 445, 
    "bot_titles": 397, 
    "edits": 6321, 
    "titles": 3406, 
    "total_users": 973, 
    "users": 858
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 3228321, 
      "rev_ids": {
        "new": 182813712, 
        "old": 182593143
      }, 
      "title": "Valeurs_actuelles", 
      "title_s": "Valeurs actuelles", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 182715539, 
        "old": 181380451
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 14121236, 
      "rev_ids": {
        "new": 182813759, 
        "old": 182685520
      }, 
      "title": "Guillaume_Rozier/Suppression", 
      "title_s": "Guillaume Rozier/Suppression", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7542977, 
      "rev_ids": {
        "new": 182773673, 
        "old": 181952312
      }, 
      "title": "Maria_Valtorta", 
      "title_s": "Maria Valtorta", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 13433601, 
      "rev_ids": {
        "new": 182768749, 
        "old": 172247059
      }, 
      "title": "Liste_des_journaux_au_B\u00e9nin", 
      "title_s": "Liste des journaux au B\u00e9nin", 
      "users": 7
    }
  ]
}