{
  "date": "December 20, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 103.63647508621216, 
    "end_date": "2019-12-20T13:05:01.579174", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2019-12-13T13:05:01.579174"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 291, 
      "page_id": 12488829, 
      "rev_ids": {
        "new": 165501585, 
        "old": 165360850
      }, 
      "title": "Miss_France_2020", 
      "title_s": "Miss France 2020", 
      "users": 111
    }, 
    {
      "edits": 291, 
      "page_id": 4317010, 
      "rev_ids": {
        "new": 165483177, 
        "old": 165366981
      }, 
      "title": "Arbre_du_Monde", 
      "title_s": "Arbre du Monde", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 450790, 
      "rev_ids": {
        "new": 165556586, 
        "old": 165367235
      }, 
      "title": "Jean-Paul_Delevoye", 
      "title_s": "Jean-Paul Delevoye", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12979065, 
      "rev_ids": {
        "new": 165449379, 
        "old": 165412911
      }, 
      "title": "Claude_Quillateau", 
      "title_s": "Claude Quillateau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 5276749, 
      "rev_ids": {
        "new": 165560718, 
        "old": 165373196
      }, 
      "title": "Abdelmadjid_Tebboune", 
      "title_s": "Abdelmadjid Tebboune", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 13708, 
      "rev_ids": {
        "new": 165492845, 
        "old": 165372938
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 12972358, 
      "rev_ids": {
        "new": 165550930, 
        "old": 165365268
      }, 
      "title": "Politique_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "Politique en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 77705, 
      "rev_ids": {
        "new": 165561595, 
        "old": 165363892
      }, 
      "title": "March\u00e9", 
      "title_s": "March\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 1547130, 
      "rev_ids": {
        "new": 165559376, 
        "old": 165178628
      }, 
      "title": "Babylone_(civilisation)", 
      "title_s": "Babylone (civilisation)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 12032540, 
      "rev_ids": {
        "new": 165561623, 
        "old": 165372649
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_alg\u00e9rienne_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle alg\u00e9rienne de 2019", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 12587700, 
      "rev_ids": {
        "new": 165554635, 
        "old": 165373083
      }, 
      "title": "\u00c9lections_g\u00e9n\u00e9rales_britanniques_de_2019", 
      "title_s": "\u00c9lections g\u00e9n\u00e9rales britanniques de 2019", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 12974440, 
      "rev_ids": {
        "new": 165403545, 
        "old": 165373129
      }, 
      "title": "Pierre_Hentic", 
      "title_s": "Pierre Hentic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1975531, 
      "rev_ids": {
        "new": 165530068, 
        "old": 159243157
      }, 
      "title": "Festival_de_Confolens", 
      "title_s": "Festival de Confolens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 12959369, 
      "rev_ids": {
        "new": 165558914, 
        "old": 165373132
      }, 
      "title": "R\u00e9forme_des_retraites_en_France_en_2019", 
      "title_s": "R\u00e9forme des retraites en France en 2019", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 681159, 
      "rev_ids": {
        "new": 165562602, 
        "old": 165341066
      }, 
      "title": "Paris", 
      "title_s": "Paris", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 12509589, 
      "rev_ids": {
        "new": 165558921, 
        "old": 165226828
      }, 
      "title": "Lyre_decazevilloise", 
      "title_s": "Lyre decazevilloise", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 12983009, 
      "rev_ids": {
        "new": 165561022, 
        "old": 165458011
      }, 
      "title": "L'architecture_et_l'urbanisme_contemporains_en_Chine", 
      "title_s": "L'architecture et l'urbanisme contemporains en Chine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 12985930, 
      "rev_ids": {
        "new": 165560742, 
        "old": 165489199
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Val-Saint-Esprit", 
      "title_s": "Chartreuse de Val-Saint-Esprit", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 11773897, 
      "rev_ids": {
        "new": 165555260, 
        "old": 153333667
      }, 
      "title": "Mercury-Redstone_2", 
      "title_s": "Mercury-Redstone 2", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7098310, 
      "rev_ids": {
        "new": 165564557, 
        "old": 165229608
      }, 
      "title": "Eug\u00e9nie_Guillou", 
      "title_s": "Eug\u00e9nie Guillou", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 12979065, 
      "rev_ids": {
        "new": 165449379, 
        "old": 165412911
      }, 
      "title": "Claude_Quillateau", 
      "title_s": "Claude Quillateau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 12983009, 
      "rev_ids": {
        "new": 165561022, 
        "old": 165458011
      }, 
      "title": "L'architecture_et_l'urbanisme_contemporains_en_Chine", 
      "title_s": "L'architecture et l'urbanisme contemporains en Chine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 12985930, 
      "rev_ids": {
        "new": 165560742, 
        "old": 165489199
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_Val-Saint-Esprit", 
      "title_s": "Chartreuse de Val-Saint-Esprit", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 12977332, 
      "rev_ids": {
        "new": 165560658, 
        "old": 165392693
      }, 
      "title": "Chartreuse_de_la_Boutillerie", 
      "title_s": "Chartreuse de la Boutillerie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 12980906, 
      "rev_ids": {
        "new": 165441388, 
        "old": 165435563
      }, 
      "title": "Paul_Guiraud_(marin)", 
      "title_s": "Paul Guiraud (marin)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 12982075, 
      "rev_ids": {
        "new": 165529030, 
        "old": 165449230
      }, 
      "title": "Chartreuse_Notre-Dame_de_Macourt", 
      "title_s": "Chartreuse Notre-Dame de Macourt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 12991245, 
      "rev_ids": {
        "new": 165564626, 
        "old": 165543474
      }, 
      "title": "Alainjuno", 
      "title_s": "Alainjuno", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 12985236, 
      "rev_ids": {
        "new": 165515741, 
        "old": 165480289
      }, 
      "title": "Peggy_Nille", 
      "title_s": "Peggy Nille", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12979336, 
      "rev_ids": {
        "new": 165559779, 
        "old": 165417048
      }, 
      "title": "Cl\u00e9mence_Botino", 
      "title_s": "Cl\u00e9mence Botino", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12992044, 
      "rev_ids": {
        "new": 165554737, 
        "old": 165553914
      }, 
      "title": "Denis_Fadda", 
      "title_s": "Denis Fadda", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20167, 
    "anon_ip_count": 9267, 
    "anon_titles": 11207, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 9323, 
    "bot_titles": 9038, 
    "edits": 128274, 
    "titles": 58394, 
    "total_users": 24862, 
    "users": 15595
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 156, 
    "anon_ip_count": 99, 
    "anon_titles": 98, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 610, 
    "bot_titles": 427, 
    "edits": 4875, 
    "titles": 2236, 
    "total_users": 912, 
    "users": 813
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 12978692, 
      "rev_ids": {
        "new": 165562829, 
        "old": 165408740
      }, 
      "title": "Circonstances_du_d\u00e9c\u00e8s_de_Gilles_Jacquier_en_Syrie/Suppression", 
      "title_s": "Circonstances du d\u00e9c\u00e8s de Gilles Jacquier en Syrie/Suppression", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 95304, 
      "rev_ids": {
        "new": 165482164, 
        "old": 165176237
      }, 
      "title": "Tessiture", 
      "title_s": "Tessiture", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2067910, 
      "rev_ids": {
        "new": 165447519, 
        "old": 165370032
      }, 
      "title": "Reial_Club_Deportiu_Espanyol_de_Barcelona", 
      "title_s": "Reial Club Deportiu Espanyol de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 12985496, 
      "rev_ids": {
        "new": 165564212, 
        "old": 165482942
      }, 
      "title": "Citation_\u00e0_l'ordre_de_l'arm\u00e9e/Suppression", 
      "title_s": "Citation \u00e0 l'ordre de l'arm\u00e9e/Suppression", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 12972528, 
      "rev_ids": {
        "new": 165503932, 
        "old": 165370231
      }, 
      "title": "L\u00e9opold_Ier_(roi_des_Belges)/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "L\u00e9opold Ier (roi des Belges)/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 8
    }
  ]
}