{
  "date": "October 16, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.556870937347412, 
    "end_date": "2025-10-16T08:12:01.335409", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2025-10-09T08:12:01.335409"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 5024085, 
      "rev_ids": {
        "new": 170003978, 
        "old": 169407651
      }, 
      "title": "Fuerzas_Armadas_de_Liberia", 
      "title_s": "Fuerzas Armadas de Liberia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 10952374, 
      "rev_ids": {
        "new": 170005490, 
        "old": 169855733
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 80
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 1082244, 
      "rev_ids": {
        "new": 169987562, 
        "old": 169887026
      }, 
      "title": "Complejo_de_Monta\u00f1a_de_Raven_Rock", 
      "title_s": "Complejo de Monta\u00f1a de Raven Rock", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 10559570, 
      "rev_ids": {
        "new": 169991637, 
        "old": 169885596
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_CAF_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de CAF para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 170006211, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 7986101, 
      "rev_ids": {
        "new": 169963851, 
        "old": 169882818
      }, 
      "title": "Instituto_de_Estudios_Internacionales", 
      "title_s": "Instituto de Estudios Internacionales", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 196150, 
      "rev_ids": {
        "new": 169976867, 
        "old": 169887070
      }, 
      "title": "Alto_Renacimiento", 
      "title_s": "Alto Renacimiento", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8371808, 
      "rev_ids": {
        "new": 170000274, 
        "old": 169884858
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2025", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2025", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 982300, 
      "rev_ids": {
        "new": 169994780, 
        "old": 168232884
      }, 
      "title": "N\u00facleo_supraquiasm\u00e1tico", 
      "title_s": "N\u00facleo supraquiasm\u00e1tico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 11118498, 
      "rev_ids": {
        "new": 169994612, 
        "old": 169868476
      }, 
      "title": "The_Mayhem_Ball", 
      "title_s": "The Mayhem Ball", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10746752, 
      "rev_ids": {
        "new": 170007295, 
        "old": 169885519
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-20_de_2025", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-20 de 2025", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 11329490, 
      "rev_ids": {
        "new": 169989172, 
        "old": 169955257
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Sagrada_Familia_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Capilla de la Sagrada Familia (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8523179, 
      "rev_ids": {
        "new": 169992606, 
        "old": 169880044
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10936090, 
      "rev_ids": {
        "new": 170007504, 
        "old": 169877104
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 281023, 
      "rev_ids": {
        "new": 170008056, 
        "old": 169886957
      }, 
      "title": "Sara_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Sara Garc\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 11325665, 
      "rev_ids": {
        "new": 169994577, 
        "old": 169886010
      }, 
      "title": "Liga_de_Ascenso_Femenina_2025", 
      "title_s": "Liga de Ascenso Femenina 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10561325, 
      "rev_ids": {
        "new": 169990089, 
        "old": 169885062
      }, 
      "title": "Goleador_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Goleador (f\u00fatbol)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 11149100, 
      "rev_ids": {
        "new": 170004649, 
        "old": 169885303
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2025_(Liga_Catamarque\u00f1a)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2025 (Liga Catamarque\u00f1a)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 48909, 
      "rev_ids": {
        "new": 170002047, 
        "old": 169784052
      }, 
      "title": "Bedtime_Stories", 
      "title_s": "Bedtime Stories", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 10052404, 
      "rev_ids": {
        "new": 170001021, 
        "old": 169058782
      }, 
      "title": "Odisseo", 
      "title_s": "Odisseo", 
      "users": 39
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 11326885, 
      "rev_ids": {
        "new": 170006211, 
        "old": 169897986
      }, 
      "title": "Proceso_de_vacancia_presidencial_contra_Dina_Boluarte", 
      "title_s": "Proceso de vacancia presidencial contra Dina Boluarte", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11329490, 
      "rev_ids": {
        "new": 169989172, 
        "old": 169955257
      }, 
      "title": "Capilla_de_la_Sagrada_Familia_(Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "title_s": "Capilla de la Sagrada Familia (Padri\u00f1\u00e1n)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 11326950, 
      "rev_ids": {
        "new": 169979131, 
        "old": 169899289
      }, 
      "title": "Cuarto_Puente_sobre_el_Canal_de_Panam\u00e1", 
      "title_s": "Cuarto Puente sobre el Canal de Panam\u00e1", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11326403, 
      "rev_ids": {
        "new": 169969202, 
        "old": 169888739
      }, 
      "title": "Jacobo_Mac-Mah\u00f3n_y_Santiago", 
      "title_s": "Jacobo Mac-Mah\u00f3n y Santiago", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 11327672, 
      "rev_ids": {
        "new": 170006671, 
        "old": 169915091
      }, 
      "title": "El_internado_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "El internado (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11328959, 
      "rev_ids": {
        "new": 169997328, 
        "old": 169943635
      }, 
      "title": "Saleh_al-Jafarawi", 
      "title_s": "Saleh al-Jafarawi", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11329024, 
      "rev_ids": {
        "new": 170004913, 
        "old": 169945189
      }, 
      "title": "Incendio_de_San_Juan_de_Miraflores_de_2025", 
      "title_s": "Incendio de San Juan de Miraflores de 2025", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 11328701, 
      "rev_ids": {
        "new": 170005156, 
        "old": 169938245
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_portuguesas_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones locales portuguesas de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 11326678, 
      "rev_ids": {
        "new": 169981362, 
        "old": 169893972
      }, 
      "title": "Tiroteo_en_el_C\u00edrculo_Militar_de_Chorrillos_de_2025", 
      "title_s": "Tiroteo en el C\u00edrculo Militar de Chorrillos de 2025", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 11327209, 
      "rev_ids": {
        "new": 170002765, 
        "old": 169905008
      }, 
      "title": "Gobierno_de_Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Gobierno de Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19216, 
    "anon_ip_count": 8119, 
    "anon_titles": 9765, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 12064, 
    "bot_titles": 11607, 
    "edits": 93200, 
    "titles": 44456, 
    "total_users": 20128, 
    "users": 12009
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 189, 
    "anon_ip_count": 135, 
    "anon_titles": 131, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 26, 
    "bot_titles": 24, 
    "edits": 678, 
    "titles": 357, 
    "total_users": 482, 
    "users": 347
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 88808, 
      "rev_ids": {
        "new": 169952901, 
        "old": 169886881
      }, 
      "title": "Cuzco", 
      "title_s": "Cuzco", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 67975, 
      "rev_ids": {
        "new": 169995376, 
        "old": 169728917
      }, 
      "title": "Descubrimiento_de_Am\u00e9rica", 
      "title_s": "Descubrimiento de Am\u00e9rica", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10341063, 
      "rev_ids": {
        "new": 169904746, 
        "old": 152920271
      }, 
      "title": "Refer\u00e9ndums_de_anexi\u00f3n_a_Rusia_en_los_territorios_ocupados_de_Ucrania_de_2022", 
      "title_s": "Refer\u00e9ndums de anexi\u00f3n a Rusia en los territorios ocupados de Ucrania de 2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1778786, 
      "rev_ids": {
        "new": 169991832, 
        "old": 18741144
      }, 
      "title": "Batalla_de_Cerro_de_Pasco", 
      "title_s": "Batalla de Cerro de Pasco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 11326978, 
      "rev_ids": {
        "new": 169984248, 
        "old": 169900121
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Jer\u00ed", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Jer\u00ed", 
      "users": 9
    }
  ]
}