{
  "date": "August 3, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.2967710494995117, 
    "end_date": "2025-08-03T23:23:01.618272", 
    "lang": "no", 
    "start_date": "2025-07-27T23:23:01.618272"
  }, 
  "full_lang_name": "Norwegian (Bokm\u00e5l)", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 366, 
      "page_id": 520762, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282465, 
        "old": 23248869
      }, 
      "title": "St._Johanneslogen_St._Svithun", 
      "title_s": "St. Johanneslogen St. Svithun", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 520592, 
      "rev_ids": {
        "new": 25275065, 
        "old": 25269464
      }, 
      "title": "Den_Norske_Frimurerorden_i_Bergen", 
      "title_s": "Den Norske Frimurerorden i Bergen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 71834, 
      "rev_ids": {
        "new": 25281023, 
        "old": 25269395
      }, 
      "title": "Norske_kommunenummer", 
      "title_s": "Norske kommunenummer", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 172654, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282398, 
        "old": 23993388
      }, 
      "title": "Penning", 
      "title_s": "Penning", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 358806, 
      "rev_ids": {
        "new": 25273087, 
        "old": 25269354
      }, 
      "title": "IUCNs_r\u00f8dliste", 
      "title_s": "IUCNs r\u00f8dliste", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2268936, 
      "rev_ids": {
        "new": 25281732, 
        "old": 25268482
      }, 
      "title": "VM_i_sv\u00f8mmesport_2025", 
      "title_s": "VM i sv\u00f8mmesport 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2195501, 
      "rev_ids": {
        "new": 25277239, 
        "old": 25269479
      }, 
      "title": "Fred_og_Rettferdighet", 
      "title_s": "Fred og Rettferdighet", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 47895, 
      "rev_ids": {
        "new": 25273642, 
        "old": 23624043
      }, 
      "title": "Norsk_r\u00f8dliste_for_arter", 
      "title_s": "Norsk r\u00f8dliste for arter", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2232665, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282063, 
        "old": 25268214
      }, 
      "title": "D\u00f8dsfall_i_2025", 
      "title_s": "D\u00f8dsfall i 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 30835, 
      "rev_ids": {
        "new": 25279749, 
        "old": 23879493
      }, 
      "title": "Hud", 
      "title_s": "Hud", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 294569, 
      "rev_ids": {
        "new": 25275767, 
        "old": 24739309
      }, 
      "title": "Rainis", 
      "title_s": "Rainis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2270950, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282489, 
        "old": 25269392
      }, 
      "title": "Feriepengesaken_i_Heimevernet", 
      "title_s": "Feriepengesaken i Heimevernet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 886950, 
      "rev_ids": {
        "new": 25281150, 
        "old": 24006558
      }, 
      "title": "Meghnad_Dsai", 
      "title_s": "Meghnad Dsai", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 501969, 
      "rev_ids": {
        "new": 25280406, 
        "old": 25234589
      }, 
      "title": "Raphael_Lemkin", 
      "title_s": "Raphael Lemkin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 159306, 
      "rev_ids": {
        "new": 25272920, 
        "old": 24419513
      }, 
      "title": "Slaget_ved_Florv\u00e5g", 
      "title_s": "Slaget ved Florv\u00e5g", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2250791, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282174, 
        "old": 25201968
      }, 
      "title": "Statistikk_for_OBOS-ligaen_2025", 
      "title_s": "Statistikk for OBOS-ligaen 2025", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2272794, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282274, 
        "old": 25281494
      }, 
      "title": "Alberto_Ablondi", 
      "title_s": "Alberto Ablondi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 43014, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282153, 
        "old": 24672502
      }, 
      "title": "Seksdagerskrigen", 
      "title_s": "Seksdagerskrigen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2272214, 
      "rev_ids": {
        "new": 25281515, 
        "old": 25277481
      }, 
      "title": "Silje_Kjellemo_Nilsen", 
      "title_s": "Silje Kjellemo Nilsen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2222499, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282241, 
        "old": 25268658
      }, 
      "title": "Eliteserien_i_fotball_for_menn_2025", 
      "title_s": "Eliteserien i fotball for menn 2025", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2272794, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282274, 
        "old": 25281494
      }, 
      "title": "Alberto_Ablondi", 
      "title_s": "Alberto Ablondi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2272214, 
      "rev_ids": {
        "new": 25281515, 
        "old": 25277481
      }, 
      "title": "Silje_Kjellemo_Nilsen", 
      "title_s": "Silje Kjellemo Nilsen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2270987, 
      "rev_ids": {
        "new": 25271808, 
        "old": 25269874
      }, 
      "title": "Tatia_Chikovani", 
      "title_s": "Tatia Chikovani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 2270970, 
      "rev_ids": {
        "new": 25273713, 
        "old": 25269713
      }, 
      "title": "Lothar_von_K\u00fcbel", 
      "title_s": "Lothar von K\u00fcbel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 2270976, 
      "rev_ids": {
        "new": 25270412, 
        "old": 25269758
      }, 
      "title": "Julius_Jolly_(politiker)", 
      "title_s": "Julius Jolly (politiker)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2271056, 
      "rev_ids": {
        "new": 25270679, 
        "old": 25270367
      }, 
      "title": "John_Parkes", 
      "title_s": "John Parkes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2272530, 
      "rev_ids": {
        "new": 25279648, 
        "old": 25279538
      }, 
      "title": "Rodica_\u0218erban", 
      "title_s": "Rodica \u0218erban", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2272579, 
      "rev_ids": {
        "new": 25280918, 
        "old": 25279813
      }, 
      "title": "Adalberto_Paolo_da_Silva", 
      "title_s": "Adalberto Paolo da Silva", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2271044, 
      "rev_ids": {
        "new": 25279890, 
        "old": 25270312
      }, 
      "title": "Sigval_Schmidt-Nielsen", 
      "title_s": "Sigval Schmidt-Nielsen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2272015, 
      "rev_ids": {
        "new": 25281310, 
        "old": 25276043
      }, 
      "title": "Kamal_Bawa", 
      "title_s": "Kamal Bawa", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "no", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 1369, 
    "bot_titles": 1364, 
    "edits": 8206, 
    "titles": 4936, 
    "total_users": 565, 
    "users": 565
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 455, 
    "bot_titles": 455, 
    "edits": 566, 
    "titles": 501, 
    "total_users": 37, 
    "users": 37
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2268622, 
      "rev_ids": {
        "new": 25282257, 
        "old": 25236885
      }, 
      "title": "V\u00e5deskuddsulykken_i_Svolv\u00e6r_9._juni_1945", 
      "title_s": "V\u00e5deskuddsulykken i Svolv\u00e6r 9. juni 1945", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 2234051, 
      "rev_ids": {
        "new": 25273383, 
        "old": 25268990
      }, 
      "title": "Fred_og_Rettferdighet", 
      "title_s": "Fred og Rettferdighet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1853913, 
      "rev_ids": {
        "new": 25273668, 
        "old": 24983345
      }, 
      "title": "Joint_Air_Operations_Centre_avdeling_S\u00f8rreisa", 
      "title_s": "Joint Air Operations Centre avdeling S\u00f8rreisa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2272194, 
      "rev_ids": {
        "new": 25278762, 
        "old": 25277315
      }, 
      "title": "PTro", 
      "title_s": "PTro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2272192, 
      "rev_ids": {
        "new": 25277479, 
        "old": 25277227
      }, 
      "title": "Partiet_DNI", 
      "title_s": "Partiet DNI", 
      "users": 3
    }
  ]
}