{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/ca/index.html", 
  "date": "January 8, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.187587976455688, 
    "end_date": "2021-01-08T10:11:02.140181", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-01T10:11:02.140181"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 356, 
  "list_id": "9sW1OtFlCbJlYgxSXuahHQ", 
  "local": {
    "date": "8 de gener de 2021", 
    "full_lang_name": "Catal\u00e0"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 25946843, 
        "old": 25863541
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1634, 
      "rev_ids": {
        "new": 25940805, 
        "old": 25828474
      }, 
      "title": "Ling\u00fc\u00edstica", 
      "title_s": "Ling\u00fc\u00edstica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 25941618, 
        "old": 25827167
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1307954, 
      "rev_ids": {
        "new": 25942745, 
        "old": 25805390
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA_2015\u201316", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA 2015\u201316", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 338323, 
      "rev_ids": {
        "new": 25927706, 
        "old": 25726409
      }, 
      "title": "Juli\u00e0_Guillamon_i_Mota", 
      "title_s": "Juli\u00e0 Guillamon i Mota", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 554542, 
      "rev_ids": {
        "new": 25944581, 
        "old": 25854650
      }, 
      "title": "L\u00f2bul_parietal", 
      "title_s": "L\u00f2bul parietal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1823872, 
      "rev_ids": {
        "new": 25906703, 
        "old": 25892762
      }, 
      "title": "Gudrun_Corvinus", 
      "title_s": "Gudrun Corvinus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1823779, 
      "rev_ids": {
        "new": 25918456, 
        "old": 25887961
      }, 
      "title": "Modest_Moreno_i_Morera", 
      "title_s": "Modest Moreno i Morera", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1785648, 
      "rev_ids": {
        "new": 25946946, 
        "old": 25855590
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA_2020\u201321", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA 2020\u201321", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 264413, 
      "rev_ids": {
        "new": 25942332, 
        "old": 25861617
      }, 
      "title": "Alexander_Hamilton", 
      "title_s": "Alexander Hamilton", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 811905, 
      "rev_ids": {
        "new": 25946864, 
        "old": 25778769
      }, 
      "title": "O\u00efda_absoluta", 
      "title_s": "O\u00efda absoluta", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 807872, 
      "rev_ids": {
        "new": 25946878, 
        "old": 25154350
      }, 
      "title": "Pru\u00efja", 
      "title_s": "Pru\u00efja", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1824293, 
      "rev_ids": {
        "new": 25933810, 
        "old": 25915054
      }, 
      "title": "Batalla_de_La_Roulli\u00e8re_(1794)", 
      "title_s": "Batalla de La Roulli\u00e8re (1794)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1824083, 
      "rev_ids": {
        "new": 25906756, 
        "old": 25904408
      }, 
      "title": "JoAnn_H._Morgan", 
      "title_s": "JoAnn H. Morgan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1579318, 
      "rev_ids": {
        "new": 25924082, 
        "old": 25803270
      }, 
      "title": "Banda_de_M\u00fasica_d'Igualada", 
      "title_s": "Banda de M\u00fasica d'Igualada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 25940801, 
        "old": 25857833
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1809844, 
      "rev_ids": {
        "new": 25946908, 
        "old": 25841524
      }, 
      "title": "Transducci\u00f3_sensorial", 
      "title_s": "Transducci\u00f3 sensorial", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1824723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25945279, 
        "old": 25932973
      }, 
      "title": "Primera_categoria_del_Campionat_de_Catalunya_de_futbol_1913-1914", 
      "title_s": "Primera categoria del Campionat de Catalunya de futbol 1913-1914", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1823791, 
      "rev_ids": {
        "new": 25930976, 
        "old": 25888190
      }, 
      "title": "Jarry_(humorista)", 
      "title_s": "Jarry (humorista)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1824644, 
      "rev_ids": {
        "new": 25938001, 
        "old": 25927877
      }, 
      "title": "Aryness_Joy_Wickens", 
      "title_s": "Aryness Joy Wickens", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1823872, 
      "rev_ids": {
        "new": 25906703, 
        "old": 25892762
      }, 
      "title": "Gudrun_Corvinus", 
      "title_s": "Gudrun Corvinus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1823779, 
      "rev_ids": {
        "new": 25918456, 
        "old": 25887961
      }, 
      "title": "Modest_Moreno_i_Morera", 
      "title_s": "Modest Moreno i Morera", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1824293, 
      "rev_ids": {
        "new": 25933810, 
        "old": 25915054
      }, 
      "title": "Batalla_de_La_Roulli\u00e8re_(1794)", 
      "title_s": "Batalla de La Roulli\u00e8re (1794)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1824083, 
      "rev_ids": {
        "new": 25906756, 
        "old": 25904408
      }, 
      "title": "JoAnn_H._Morgan", 
      "title_s": "JoAnn H. Morgan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1824723, 
      "rev_ids": {
        "new": 25945279, 
        "old": 25932973
      }, 
      "title": "Primera_categoria_del_Campionat_de_Catalunya_de_futbol_1913-1914", 
      "title_s": "Primera categoria del Campionat de Catalunya de futbol 1913-1914", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1823791, 
      "rev_ids": {
        "new": 25930976, 
        "old": 25888190
      }, 
      "title": "Jarry_(humorista)", 
      "title_s": "Jarry (humorista)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1824644, 
      "rev_ids": {
        "new": 25938001, 
        "old": 25927877
      }, 
      "title": "Aryness_Joy_Wickens", 
      "title_s": "Aryness Joy Wickens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1823468, 
      "rev_ids": {
        "new": 25946960, 
        "old": 25871337
      }, 
      "title": "X_Festival_Internacional_de_Cinema_Fant\u00e0stic_i_de_Terror", 
      "title_s": "X Festival Internacional de Cinema Fant\u00e0stic i de Terror", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1823573, 
      "rev_ids": {
        "new": 25937181, 
        "old": 25877044
      }, 
      "title": "Nastro_d'Argento_a_la_millor_actriu_protagonista", 
      "title_s": "Nastro d'Argento a la millor actriu protagonista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1823840, 
      "rev_ids": {
        "new": 25945046, 
        "old": 25889740
      }, 
      "title": "Temporada_2020-2021_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2020-2021 del FC Barcelona", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 781, 
    "anon_ip_count": 382, 
    "anon_titles": 494, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 57496, 
    "bot_titles": 48182, 
    "edits": 77100, 
    "titles": 55752, 
    "total_users": 1290, 
    "users": 908
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 13, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 115, 
    "titles": 68, 
    "total_users": 39, 
    "users": 37
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 151294, 
      "rev_ids": {
        "new": 25918834, 
        "old": 6668457
      }, 
      "title": "Can_Boada_(Nucli_Antic)", 
      "title_s": "Can Boada (Nucli Antic)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1824923, 
      "rev_ids": {
        "new": 25947965, 
        "old": 25939754
      }, 
      "title": "Assalt_al_Capitoli_dels_Estats_Units_de_2021", 
      "title_s": "Assalt al Capitoli dels Estats Units de 2021", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1824184, 
      "rev_ids": {
        "new": 25932988, 
        "old": 25908188
      }, 
      "title": "Apuleu", 
      "title_s": "Apuleu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 25944327, 
        "old": 25804551
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1707777, 
      "rev_ids": {
        "new": 25917106, 
        "old": 25915339
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_turca_de_Rojava", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 turca de Rojava", 
      "users": 2
    }
  ]
}