{
  "date": "July 6, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.09965801239013672, 
    "end_date": "2024-07-06T23:19:01.615515", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2024-06-29T23:19:01.615515"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 197030, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442354, 
        "old": 2442317
      }, 
      "title": "Eurometrop\u00f2li_d'Estrasborg", 
      "title_s": "Eurometrop\u00f2li d'Estrasborg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 17572, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442715, 
        "old": 2442166
      }, 
      "title": "Union_de_las_Republicas_Socialistas_Sovieticas", 
      "title_s": "Union de las Republicas Socialistas Sovieticas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 66676, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442703, 
        "old": 2441858
      }, 
      "title": "Mao_Zedong", 
      "title_s": "Mao Zedong", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 166570, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442569, 
        "old": 2376135
      }, 
      "title": "Folca_comuna", 
      "title_s": "Folca comuna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 162499, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442556, 
        "old": 2442151
      }, 
      "title": "Occit\u00e0nia_(region_administrativa)", 
      "title_s": "Occit\u00e0nia (region administrativa)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 102365, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442793, 
        "old": 2411349
      }, 
      "title": "Farreiras_e_Sant_Mari", 
      "title_s": "Farreiras e Sant Mari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 114467, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442784, 
        "old": 2435253
      }, 
      "title": "Romanhac", 
      "title_s": "Romanhac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 171897, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442821, 
        "old": 2374217
      }, 
      "title": "Minist\u00e8ri_dels_Afars_Estrangi\u00e8rs_(Fran\u00e7a)", 
      "title_s": "Minist\u00e8ri dels Afars Estrangi\u00e8rs (Fran\u00e7a)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 24537, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442729, 
        "old": 2378438
      }, 
      "title": "Us\u00e8s", 
      "title_s": "Us\u00e8s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 113699, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442189, 
        "old": 2258710
      }, 
      "title": "Tofalhas", 
      "title_s": "Tofalhas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 23912, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442648, 
        "old": 2442261
      }, 
      "title": "Rassemblament_Nacional", 
      "title_s": "Rassemblament Nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 11742, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442838, 
        "old": 2410358
      }, 
      "title": "Gavaudan", 
      "title_s": "Gavaudan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 151821, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442803, 
        "old": 2442774
      }, 
      "title": "D\u00e0rius_Ir", 
      "title_s": "D\u00e0rius Ir", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197038, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442647, 
        "old": 2442414
      }, 
      "title": "Republica_d'Als\u00e0cia_e_Lorena", 
      "title_s": "Republica d'Als\u00e0cia e Lorena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197041, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442588, 
        "old": 2442429
      }, 
      "title": "Nov\u00e8l_Front_Popular", 
      "title_s": "Nov\u00e8l Front Popular", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 121380, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442420, 
        "old": 2441997
      }, 
      "title": "Roerg\u00e0s_(sosdial\u00e8cte)", 
      "title_s": "Roerg\u00e0s (sosdial\u00e8cte)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 133261, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442835, 
        "old": 2437318
      }, 
      "title": "Vocala_ob\u00e8rta_posteriora_arredondida", 
      "title_s": "Vocala ob\u00e8rta posteriora arredondida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 103690, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442764, 
        "old": 2442048
      }, 
      "title": "Cobon", 
      "title_s": "Cobon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 185932, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442814, 
        "old": 2426352
      }, 
      "title": "Jad_Wio", 
      "title_s": "Jad Wio", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 30527, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442448, 
        "old": 2410355
      }, 
      "title": "Orleans", 
      "title_s": "Orleans", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 197030, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442354, 
        "old": 2442317
      }, 
      "title": "Eurometrop\u00f2li_d'Estrasborg", 
      "title_s": "Eurometrop\u00f2li d'Estrasborg", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197038, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442647, 
        "old": 2442414
      }, 
      "title": "Republica_d'Als\u00e0cia_e_Lorena", 
      "title_s": "Republica d'Als\u00e0cia e Lorena", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 197041, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442588, 
        "old": 2442429
      }, 
      "title": "Nov\u00e8l_Front_Popular", 
      "title_s": "Nov\u00e8l Front Popular", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 197016, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442194, 
        "old": 2442183
      }, 
      "title": "Nau\u00e7ac_e_Fontanas", 
      "title_s": "Nau\u00e7ac e Fontanas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 197070, 
      "rev_ids": {
        "new": 2442831, 
        "old": 2442796
      }, 
      "title": "Canton_delh_Pu\u00e8i_de_Velai_Sud-\u00c8st", 
      "title_s": "Canton delh Pu\u00e8i de Velai Sud-\u00c8st", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 127, 
    "anon_ip_count": 16, 
    "anon_titles": 75, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 37, 
    "bot_titles": 37, 
    "edits": 509, 
    "titles": 250, 
    "total_users": 64, 
    "users": 48
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}