{
  "date": "October 24, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 51.42720293998718, 
    "end_date": "2019-10-24T12:12:01.786308", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-17T12:12:01.786308"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 421, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120714673, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de octubre de 2019", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 359, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 120716193, 
        "old": 120431278
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 120716788, 
        "old": 120422484
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 801140, 
      "rev_ids": {
        "new": 120695449, 
        "old": 120366600
      }, 
      "title": "Miss_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Miss Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120716606, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Protestas_por_la_sentencia_del_juicio_a_los_l\u00edderes_del_proceso_independentista_catal\u00e1n", 
      "title_s": "Protestas por la sentencia del juicio a los l\u00edderes del proceso independentista catal\u00e1n", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 135904, 
      "rev_ids": {
        "new": 120713367, 
        "old": 120433923
      }, 
      "title": "Teresa_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Teresa de Jes\u00fas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 8557162, 
      "rev_ids": {
        "new": 120709327, 
        "old": 120142967
      }, 
      "title": "Camila_Flores", 
      "title_s": "Camila Flores", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 199878, 
      "rev_ids": {
        "new": 120711922, 
        "old": 120311310
      }, 
      "title": "Copa_Interclubes_de_la_Uncaf", 
      "title_s": "Copa Interclubes de la Uncaf", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 120705315, 
        "old": 120371322
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8226633, 
      "rev_ids": {
        "new": 120717083, 
        "old": 120361842
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones generales de Bolivia de 2019", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 302234, 
      "rev_ids": {
        "new": 120703104, 
        "old": 119911180
      }, 
      "title": "Marcela_Cubillos", 
      "title_s": "Marcela Cubillos", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 158196, 
      "rev_ids": {
        "new": 120542729, 
        "old": 120240708
      }, 
      "title": "R\u00e9gimen_de_excepci\u00f3n", 
      "title_s": "R\u00e9gimen de excepci\u00f3n", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8755806, 
      "rev_ids": {
        "new": 120707713, 
        "old": 120395548
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2019", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2019", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9133069, 
      "rev_ids": {
        "new": 120617101, 
        "old": 120436027
      }, 
      "title": "Amigas_y_Rivales_(Fausto_Reality)", 
      "title_s": "Amigas y Rivales (Fausto Reality)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7989975, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639879, 
        "old": 120429523
      }, 
      "title": "Rub\u00e9n_Moreno_Palanques", 
      "title_s": "Rub\u00e9n Moreno Palanques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8410040, 
      "rev_ids": {
        "new": 120698782, 
        "old": 120421497
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_de_Bogot\u00e1_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones locales de Bogot\u00e1 de 2019", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5610804, 
      "rev_ids": {
        "new": 120703594, 
        "old": 120431482
      }, 
      "title": "Condado_de_Sumac\u00e1rcer", 
      "title_s": "Condado de Sumac\u00e1rcer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 247606, 
      "rev_ids": {
        "new": 120548559, 
        "old": 120426576
      }, 
      "title": "Club_The_Strongest", 
      "title_s": "Club The Strongest", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 158191, 
      "rev_ids": {
        "new": 120616013, 
        "old": 119242576
      }, 
      "title": "Estado_de_emergencia", 
      "title_s": "Estado de emergencia", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8476681, 
      "rev_ids": {
        "new": 120671835, 
        "old": 120347521
      }, 
      "title": "La_casa_de_las_flores_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "La casa de las flores (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 20
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 421, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120714673, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 66
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120716606, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2019", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9135293, 
      "rev_ids": {
        "new": 120695909, 
        "old": 120440459
      }, 
      "title": "Guerra_Civil_Espa\u00f1ola_en_la_provincia_de_Almer\u00eda", 
      "title_s": "Guerra Civil Espa\u00f1ola en la provincia de Almer\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9138833, 
      "rev_ids": {
        "new": 120717065, 
        "old": 120572663
      }, 
      "title": "GS-CA1", 
      "title_s": "GS-CA1", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9136083, 
      "rev_ids": {
        "new": 120633218, 
        "old": 120475068
      }, 
      "title": "Atentado_de_Culiac\u00e1n_de_2019", 
      "title_s": "Atentado de Culiac\u00e1n de 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9140716, 
      "rev_ids": {
        "new": 120717683, 
        "old": 120635723
      }, 
      "title": "Manifestaciones_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Manifestaciones en Bolivia de 2019", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9140231, 
      "rev_ids": {
        "new": 120703364, 
        "old": 120624239
      }, 
      "title": "European_News_Exchange", 
      "title_s": "European News Exchange", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9137831, 
      "rev_ids": {
        "new": 120547532, 
        "old": 120541877
      }, 
      "title": "Zhou_Yixuan", 
      "title_s": "Zhou Yixuan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9137836, 
      "rev_ids": {
        "new": 120552127, 
        "old": 120541942
      }, 
      "title": "Nurtai_Abykaev", 
      "title_s": "Nurtai Abykaev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9139330, 
      "rev_ids": {
        "new": 120614956, 
        "old": 120593366
      }, 
      "title": "Charles_Daze", 
      "title_s": "Charles Daze", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42669, 
    "anon_ip_count": 19587, 
    "anon_titles": 19486, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 130794, 
    "bot_titles": 124997, 
    "edits": 238823, 
    "titles": 159383, 
    "total_users": 44330, 
    "users": 24743
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 312, 
    "anon_ip_count": 187, 
    "anon_titles": 187, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 3922, 
    "bot_titles": 3910, 
    "edits": 5067, 
    "titles": 4500, 
    "total_users": 633, 
    "users": 446
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4219399, 
      "rev_ids": {
        "new": 120515104, 
        "old": 120427148
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3n_Libertadora_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Expedici\u00f3n Libertadora del Per\u00fa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 120691103, 
        "old": 120512723
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_Chile_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de Chile de octubre de 2019", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 165612, 
      "rev_ids": {
        "new": 120702144, 
        "old": 120416449
      }, 
      "title": "Deporte_en_Argentina", 
      "title_s": "Deporte en Argentina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 120717447, 
        "old": 120339199
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1560349, 
      "rev_ids": {
        "new": 120499228, 
        "old": 120417635
      }, 
      "title": "Paro_agropecuario_patronal_en_Argentina_de_2008", 
      "title_s": "Paro agropecuario patronal en Argentina de 2008", 
      "users": 2
    }
  ]
}