{
  "date": "March 7, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.21239590644836426, 
    "end_date": "2019-03-07T13:19:01.497278", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-02-28T13:19:01.497278"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 168392, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114844, 
        "old": 2113621
      }, 
      "title": "Chaim_Rumkowski", 
      "title_s": "Chaim Rumkowski", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 16701, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114793, 
        "old": 2099817
      }, 
      "title": "Winston_Churchill", 
      "title_s": "Winston Churchill", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 158213, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114533, 
        "old": 2112630
      }, 
      "title": "Lista_de_las_comunas_d'Occit\u00e0nia", 
      "title_s": "Lista de las comunas d'Occit\u00e0nia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 133212, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114354, 
        "old": 2113619
      }, 
      "title": "Mandat_Britanic_de_Palestina", 
      "title_s": "Mandat Britanic de Palestina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 52514, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113762, 
        "old": 2113546
      }, 
      "title": "Mal\u00e0ria", 
      "title_s": "Mal\u00e0ria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 3339, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114707, 
        "old": 2028235
      }, 
      "title": "Norv\u00e8gia", 
      "title_s": "Norv\u00e8gia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 61721, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114842, 
        "old": 2074493
      }, 
      "title": "Lenin", 
      "title_s": "Lenin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 75221, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114563, 
        "old": 2072096
      }, 
      "title": "Comunas_d'Ardecha", 
      "title_s": "Comunas d'Ardecha", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 100131, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114530, 
        "old": 2077263
      }, 
      "title": "La_Mastra", 
      "title_s": "La Mastra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170143, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113795, 
        "old": 2113786
      }, 
      "title": "Medieval\u00f2c", 
      "title_s": "Medieval\u00f2c", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170146, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113910, 
        "old": 2113889
      }, 
      "title": "Naqshbandiyya", 
      "title_s": "Naqshbandiyya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170156, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114259, 
        "old": 2114241
      }, 
      "title": "Front_Revolucionari_Antifaissista_de_Proven\u00e7a", 
      "title_s": "Front Revolucionari Antifaissista de Proven\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 103773, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113931, 
        "old": 2104411
      }, 
      "title": "Sent_Andieu_de_Chalencon", 
      "title_s": "Sent Andieu de Chalencon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 61649, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114671, 
        "old": 2041128
      }, 
      "title": "Verd_e_Blu", 
      "title_s": "Verd e Blu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170173, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114750, 
        "old": 2114738
      }, 
      "title": "Xenofont", 
      "title_s": "Xenofont", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 104172, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114764, 
        "old": 2041255
      }, 
      "title": "Vilareal", 
      "title_s": "Vilareal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 98735, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114577, 
        "old": 2103271
      }, 
      "title": "Entraigas_(Vivar\u00e9s)", 
      "title_s": "Entraigas (Vivar\u00e9s)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 114401, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114694, 
        "old": 2061376
      }, 
      "title": "Montel-de-Gelat", 
      "title_s": "Montel-de-Gelat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 103661, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113922, 
        "old": 2104378
      }, 
      "title": "Chamaleiras_(Velai)", 
      "title_s": "Chamaleiras (Velai)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 24104, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113683, 
        "old": 2102288
      }, 
      "title": "Charles_de_Gaulle", 
      "title_s": "Charles de Gaulle", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170143, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113795, 
        "old": 2113786
      }, 
      "title": "Medieval\u00f2c", 
      "title_s": "Medieval\u00f2c", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 170146, 
      "rev_ids": {
        "new": 2113910, 
        "old": 2113889
      }, 
      "title": "Naqshbandiyya", 
      "title_s": "Naqshbandiyya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170173, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114750, 
        "old": 2114738
      }, 
      "title": "Xenofont", 
      "title_s": "Xenofont", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170156, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114259, 
        "old": 2114241
      }, 
      "title": "Front_Revolucionari_Antifaissista_de_Proven\u00e7a", 
      "title_s": "Front Revolucionari Antifaissista de Proven\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170176, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114823, 
        "old": 2114770
      }, 
      "title": "Gracias_a_la_vida", 
      "title_s": "Gracias a la vida", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170159, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114376, 
        "old": 2114287
      }, 
      "title": "Collectivitat_europ\u00e8a_d'Als\u00e0cia", 
      "title_s": "Collectivitat europ\u00e8a d'Als\u00e0cia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170171, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114713, 
        "old": 2114708
      }, 
      "title": "Las_leis", 
      "title_s": "Las leis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 170175, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114769, 
        "old": 2114766
      }, 
      "title": "Violeta_Parra", 
      "title_s": "Violeta Parra", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 170163, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114509, 
        "old": 2114481
      }, 
      "title": "Canton_de_Castilhon\u00e9s", 
      "title_s": "Canton de Castilhon\u00e9s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 170164, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114501, 
        "old": 2114499
      }, 
      "title": "Tim\u00e8u_(Platon)", 
      "title_s": "Tim\u00e8u (Platon)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22, 
    "anon_ip_count": 10, 
    "anon_titles": 18, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 1115, 
    "titles": 520, 
    "total_users": 41, 
    "users": 31
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 1, 
    "titles": 1, 
    "total_users": 1, 
    "users": 1
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 1, 
      "page_id": 170144, 
      "rev_ids": {
        "new": 2114599, 
        "old": 2113808
      }, 
      "title": "Aifa", 
      "title_s": "Aifa", 
      "users": 1
    }
  ]
}