{
  "date": "January 4, 2022", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.3705267906188965, 
    "end_date": "2022-01-04T08:11:01.665135", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-12-28T08:11:01.665135"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 21610, 
      "rev_ids": {
        "new": 29105282, 
        "old": 28994431
      }, 
      "title": "Tres_regnes_de_Corea", 
      "title_s": "Tres regnes de Corea", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 548887, 
      "rev_ids": {
        "new": 29105425, 
        "old": 28594860
      }, 
      "title": "Guerra_d'Indoxina", 
      "title_s": "Guerra d'Indoxina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 165751, 
      "rev_ids": {
        "new": 29091508, 
        "old": 28861260
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo_dos_Santos_Aveiro", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 645448, 
      "rev_ids": {
        "new": 29103498, 
        "old": 28994039
      }, 
      "title": "Aigua_a_Mart", 
      "title_s": "Aigua a Mart", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1907818, 
      "rev_ids": {
        "new": 29073191, 
        "old": 29036360
      }, 
      "title": "Oriflama", 
      "title_s": "Oriflama", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1008211, 
      "rev_ids": {
        "new": 29088127, 
        "old": 28869447
      }, 
      "title": "L'ocell_de_foc_(Emili_Teixidor)", 
      "title_s": "L'ocell de foc (Emili Teixidor)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1907511, 
      "rev_ids": {
        "new": 29084593, 
        "old": 29007971
      }, 
      "title": "S\u00edria_otomana", 
      "title_s": "S\u00edria otomana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 202292, 
      "rev_ids": {
        "new": 29109363, 
        "old": 28950879
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_b\u00edblics", 
      "title_s": "Llista de personatges b\u00edblics", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1907770, 
      "rev_ids": {
        "new": 29102977, 
        "old": 29031368
      }, 
      "title": "L'Home_nou", 
      "title_s": "L'Home nou", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1338614, 
      "rev_ids": {
        "new": 29098138, 
        "old": 28214792
      }, 
      "title": "Aritm\u00e8tica_computacional", 
      "title_s": "Aritm\u00e8tica computacional", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 23180, 
      "rev_ids": {
        "new": 29109100, 
        "old": 28245162
      }, 
      "title": "President_de_la_Comissi\u00f3_Europea", 
      "title_s": "President de la Comissi\u00f3 Europea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 598860, 
      "rev_ids": {
        "new": 29070139, 
        "old": 25495247
      }, 
      "title": "Enamorament", 
      "title_s": "Enamorament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 122362, 
      "rev_ids": {
        "new": 29092769, 
        "old": 28267227
      }, 
      "title": "Repressi\u00f3_franquista", 
      "title_s": "Repressi\u00f3 franquista", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 479372, 
      "rev_ids": {
        "new": 29088052, 
        "old": 28952922
      }, 
      "title": "Batalla_de_Millesimo", 
      "title_s": "Batalla de Millesimo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 740095, 
      "rev_ids": {
        "new": 29081261, 
        "old": 28994492
      }, 
      "title": "P\u00edkovaia_dama", 
      "title_s": "P\u00edkovaia dama", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1907857, 
      "rev_ids": {
        "new": 29056746, 
        "old": 29038463
      }, 
      "title": "Identitat_i_Democr\u00e0cia", 
      "title_s": "Identitat i Democr\u00e0cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1907736, 
      "rev_ids": {
        "new": 29095464, 
        "old": 29024575
      }, 
      "title": "Pornografia_amateur", 
      "title_s": "Pornografia amateur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1337295, 
      "rev_ids": {
        "new": 29076956, 
        "old": 26900075
      }, 
      "title": "Nodirbek_Abdusattorov", 
      "title_s": "Nodirbek Abdusattorov", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 98279, 
      "rev_ids": {
        "new": 29055584, 
        "old": 28939253
      }, 
      "title": "Conquesta_feudal_hisp\u00e0nica", 
      "title_s": "Conquesta feudal hisp\u00e0nica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 30876, 
      "rev_ids": {
        "new": 29102882, 
        "old": 28994008
      }, 
      "title": "Gran_Cisma_d'Orient", 
      "title_s": "Gran Cisma d'Orient", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1907511, 
      "rev_ids": {
        "new": 29084593, 
        "old": 29007971
      }, 
      "title": "S\u00edria_otomana", 
      "title_s": "S\u00edria otomana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1907770, 
      "rev_ids": {
        "new": 29102977, 
        "old": 29031368
      }, 
      "title": "L'Home_nou", 
      "title_s": "L'Home nou", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1907736, 
      "rev_ids": {
        "new": 29095464, 
        "old": 29024575
      }, 
      "title": "Pornografia_amateur", 
      "title_s": "Pornografia amateur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1907857, 
      "rev_ids": {
        "new": 29056746, 
        "old": 29038463
      }, 
      "title": "Identitat_i_Democr\u00e0cia", 
      "title_s": "Identitat i Democr\u00e0cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1908418, 
      "rev_ids": {
        "new": 29105383, 
        "old": 29084951
      }, 
      "title": "Batalla_de_Fontenay-le-Comte_(16_maig_1793)", 
      "title_s": "Batalla de Fontenay-le-Comte (16 maig 1793)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1908730, 
      "rev_ids": {
        "new": 29105661, 
        "old": 29104145
      }, 
      "title": "Efecte_de_color_Fechner", 
      "title_s": "Efecte de color Fechner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1907983, 
      "rev_ids": {
        "new": 29083861, 
        "old": 29046137
      }, 
      "title": "Degeneracionisme", 
      "title_s": "Degeneracionisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1908298, 
      "rev_ids": {
        "new": 29089263, 
        "old": 29072571
      }, 
      "title": "Premi_AVN_a_la_millor_actriu", 
      "title_s": "Premi AVN a la millor actriu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1907467, 
      "rev_ids": {
        "new": 29039530, 
        "old": 29005296
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mar\u00eda_Garc\u00eda_Valdecasas_Santamar\u00eda", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda Valdecasas Santamar\u00eda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1908008, 
      "rev_ids": {
        "new": 29088228, 
        "old": 29047830
      }, 
      "title": "Glacera_de_Thwaite", 
      "title_s": "Glacera de Thwaite", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 557, 
    "anon_ip_count": 315, 
    "anon_titles": 388, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 93982, 
    "bot_titles": 66316, 
    "edits": 108756, 
    "titles": 72598, 
    "total_users": 1073, 
    "users": 758
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 9, 
    "anon_titles": 10, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 111, 
    "titles": 74, 
    "total_users": 54, 
    "users": 45
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1772818, 
      "rev_ids": {
        "new": 29085365, 
        "old": 23892020
      }, 
      "title": "Joan_Carles_Us\u00f3_Arnal", 
      "title_s": "Joan Carles Us\u00f3 Arnal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 29082688, 
        "old": 28993713
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 250638, 
      "rev_ids": {
        "new": 29061030, 
        "old": 21415371
      }, 
      "title": "Badalona", 
      "title_s": "Badalona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1443351, 
      "rev_ids": {
        "new": 29101652, 
        "old": 17686955
      }, 
      "title": "Joan_Soler_i_Amig\u00f3", 
      "title_s": "Joan Soler i Amig\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 496543, 
      "rev_ids": {
        "new": 29100717, 
        "old": 3951204
      }, 
      "title": "Campidano_di_Cagliari", 
      "title_s": "Campidano di Cagliari", 
      "users": 1
    }
  ]
}