{
  "date": "December 5, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9363300800323486, 
    "end_date": "2024-12-05T08:11:02.195931", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2024-11-28T08:11:02.195931"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 2067783, 
      "rev_ids": {
        "new": 34312112, 
        "old": 34119115
      }, 
      "title": "Llista_de_les_banderes_dels_Estats_Units_d'Am\u00e8rica", 
      "title_s": "Llista de les banderes dels Estats Units d'Am\u00e8rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 124450, 
      "rev_ids": {
        "new": 34313342, 
        "old": 34288481
      }, 
      "title": "Geopol\u00edtica", 
      "title_s": "Geopol\u00edtica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 2001949, 
      "rev_ids": {
        "new": 34312748, 
        "old": 34004222
      }, 
      "title": "Equipaci\u00f3_del_Val\u00e8ncia_Club_de_Futbol", 
      "title_s": "Equipaci\u00f3 del Val\u00e8ncia Club de Futbol", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 330292, 
      "rev_ids": {
        "new": 34309059, 
        "old": 33228029
      }, 
      "title": "Climent_XII", 
      "title_s": "Climent XII", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2129734, 
      "rev_ids": {
        "new": 34306278, 
        "old": 34294960
      }, 
      "title": "Cultura_del_Turkmenistan", 
      "title_s": "Cultura del Turkmenistan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1003965, 
      "rev_ids": {
        "new": 34295527, 
        "old": 34108930
      }, 
      "title": "Festa_Major_de_Sant_Joan_Baptista_de_Valls", 
      "title_s": "Festa Major de Sant Joan Baptista de Valls", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1806354, 
      "rev_ids": {
        "new": 34313345, 
        "old": 34222912
      }, 
      "title": "Batalla_del_golf_de_Leyte", 
      "title_s": "Batalla del golf de Leyte", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2129583, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304423, 
        "old": 34290486
      }, 
      "title": "Taiga_de_Kamtxatka", 
      "title_s": "Taiga de Kamtxatka", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2130146, 
      "rev_ids": {
        "new": 34306089, 
        "old": 34303151
      }, 
      "title": "Casa_Gertrudis_Zorrilla", 
      "title_s": "Casa Gertrudis Zorrilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 2129775, 
      "rev_ids": {
        "new": 34306015, 
        "old": 34295493
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Espases_de_Ferro", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Espases de Ferro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1900163, 
      "rev_ids": {
        "new": 34310098, 
        "old": 34228671
      }, 
      "title": "Llista_de_les_banderes_del_Canad\u00e0", 
      "title_s": "Llista de les banderes del Canad\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 36781, 
      "rev_ids": {
        "new": 34307687, 
        "old": 33613266
      }, 
      "title": "Llevant_(Mallorca)", 
      "title_s": "Llevant (Mallorca)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 49748, 
      "rev_ids": {
        "new": 34301098, 
        "old": 33997293
      }, 
      "title": "CONMEBOL_Libertadores", 
      "title_s": "CONMEBOL Libertadores", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1548101, 
      "rev_ids": {
        "new": 34313341, 
        "old": 32196461
      }, 
      "title": "Casa_Josep_Mart\u00ed_i_F\u00e0bregas", 
      "title_s": "Casa Josep Mart\u00ed i F\u00e0bregas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 376908, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304029, 
        "old": 32684112
      }, 
      "title": "Alfredo_Casella", 
      "title_s": "Alfredo Casella", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 330687, 
      "rev_ids": {
        "new": 34308840, 
        "old": 33042310
      }, 
      "title": "Innocenci_XIII", 
      "title_s": "Innocenci XIII", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 156775, 
      "rev_ids": {
        "new": 34312545, 
        "old": 34286474
      }, 
      "title": "Cronologia_de_la_repressi\u00f3_del_catal\u00e0", 
      "title_s": "Cronologia de la repressi\u00f3 del catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2129825, 
      "rev_ids": {
        "new": 34313047, 
        "old": 34296772
      }, 
      "title": "Orellana", 
      "title_s": "Orellana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1189687, 
      "rev_ids": {
        "new": 34295950, 
        "old": 34289066
      }, 
      "title": "Vinagre_de_mel", 
      "title_s": "Vinagre de mel", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2130385, 
      "rev_ids": {
        "new": 34308967, 
        "old": 34306591
      }, 
      "title": "Jelly_d'Ar\u00e1nyi", 
      "title_s": "Jelly d'Ar\u00e1nyi", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 2129734, 
      "rev_ids": {
        "new": 34306278, 
        "old": 34294960
      }, 
      "title": "Cultura_del_Turkmenistan", 
      "title_s": "Cultura del Turkmenistan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2129583, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304423, 
        "old": 34290486
      }, 
      "title": "Taiga_de_Kamtxatka", 
      "title_s": "Taiga de Kamtxatka", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2130146, 
      "rev_ids": {
        "new": 34306089, 
        "old": 34303151
      }, 
      "title": "Casa_Gertrudis_Zorrilla", 
      "title_s": "Casa Gertrudis Zorrilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2130385, 
      "rev_ids": {
        "new": 34308967, 
        "old": 34306591
      }, 
      "title": "Jelly_d'Ar\u00e1nyi", 
      "title_s": "Jelly d'Ar\u00e1nyi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2129798, 
      "rev_ids": {
        "new": 34313199, 
        "old": 34296028
      }, 
      "title": "F\u00fchrer_und_Verf\u00fchrer", 
      "title_s": "F\u00fchrer und Verf\u00fchrer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2130076, 
      "rev_ids": {
        "new": 34304696, 
        "old": 34301535
      }, 
      "title": "Enric_Teixid\u00f3_i_Salv\u00e0", 
      "title_s": "Enric Teixid\u00f3 i Salv\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2129821, 
      "rev_ids": {
        "new": 34313828, 
        "old": 34296742
      }, 
      "title": "Yoon_Suk-yeol", 
      "title_s": "Yoon Suk-yeol", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2129631, 
      "rev_ids": {
        "new": 34300432, 
        "old": 34291419
      }, 
      "title": "Massacre_de_Thiaroye", 
      "title_s": "Massacre de Thiaroye", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2130251, 
      "rev_ids": {
        "new": 34306255, 
        "old": 34304419
      }, 
      "title": "Canyamel_(Mallorca)", 
      "title_s": "Canyamel (Mallorca)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2129553, 
      "rev_ids": {
        "new": 34313506, 
        "old": 34290075
      }, 
      "title": "Conselleria_d'Emerg\u00e8ncies_i_Interior_de_la_Generalitat_Valenciana", 
      "title_s": "Conselleria d'Emerg\u00e8ncies i Interior de la Generalitat Valenciana", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 852, 
    "anon_ip_count": 359, 
    "anon_titles": 513, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 8129, 
    "bot_titles": 7288, 
    "edits": 18402, 
    "titles": 11005, 
    "total_users": 1178, 
    "users": 819
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 193, 
    "titles": 62, 
    "total_users": 69, 
    "users": 63
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 133046, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305121, 
        "old": 34288637
      }, 
      "title": "Detectiu_Conan", 
      "title_s": "Detectiu Conan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 2126369, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305572, 
        "old": 34223684
      }, 
      "title": "Masculinisme", 
      "title_s": "Masculinisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2067955, 
      "rev_ids": {
        "new": 34306665, 
        "old": 34275325
      }, 
      "title": "Nekyia", 
      "title_s": "Nekyia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2118179, 
      "rev_ids": {
        "new": 34305506, 
        "old": 34233491
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_israeliana_de_la_Franja_de_Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 israeliana de la Franja de Gaza de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 2053638, 
      "rev_ids": {
        "new": 34296276, 
        "old": 33970603
      }, 
      "title": "Reyal_Acad\u00e8mi_de_sa_Llengo_Bal\u00e9\u00e0", 
      "title_s": "Reyal Acad\u00e8mi de sa Llengo Bal\u00e9\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}