{
  "archive_link": "https://weekly.hatnote.com/archive/eo/index.html", 
  "date": "May 24, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.0915601253509521, 
    "end_date": "2024-05-24T10:21:01.552429", 
    "lang": "eo", 
    "start_date": "2024-05-17T10:21:01.552429"
  }, 
  "full_lang_name": "Esperanto", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 192, 
  "list_id": "H804892jOtJrNTukmVWOlrbA", 
  "local": {
    "date": "2024-majo-24", 
    "full_lang_name": "Esperanto"
  }, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 140185, 
      "rev_ids": {
        "new": 8750087, 
        "old": 8740420
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_Esperanto-eldona\u0135oj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de Esperanto-eldona\u0135oj", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 121969, 
      "rev_ids": {
        "new": 8750092, 
        "old": 8737733
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_hispanaj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de hispanaj esperantistoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 476700, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747730, 
        "old": 8740896
      }, 
      "title": "La_Centristoj_(Francio)", 
      "title_s": "La Centristoj (Francio)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 833188, 
      "rev_ids": {
        "new": 8749095, 
        "old": 8737749
      }, 
      "title": "\u011cermolisto_de_katalunaj_esperantistoj", 
      "title_s": "\u011cermolisto de katalunaj esperantistoj", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 493185, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748707, 
        "old": 8338530
      }, 
      "title": "Socialista_Frakcio_(Franca_Senato)", 
      "title_s": "Socialista Frakcio (Franca Senato)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 255741, 
      "rev_ids": {
        "new": 8742984, 
        "old": 8565075
      }, 
      "title": "Viseu", 
      "title_s": "Viseu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 871486, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748473, 
        "old": 8742102
      }, 
      "title": "Batalo_de_Sumy", 
      "title_s": "Batalo de Sumy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 493187, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748716, 
        "old": 8337999
      }, 
      "title": "E\u016dropa_Demokratia_kaj_Sociala_Frakcio_(Franca_Senato)", 
      "title_s": "E\u016dropa Demokratia kaj Sociala Frakcio (Franca Senato)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 476576, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748882, 
        "old": 7374489
      }, 
      "title": "Radikala_Partio_(Francio)", 
      "title_s": "Radikala Partio (Francio)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871828, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747959, 
        "old": 8747551
      }, 
      "title": "Unio_de_Junuloj_Komunistaj_de_Kubo", 
      "title_s": "Unio de Junuloj Komunistaj de Kubo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 476452, 
      "rev_ids": {
        "new": 8745008, 
        "old": 8338528
      }, 
      "title": "Socialisma_frakcio_(franca_Nacia_Asembleo)", 
      "title_s": "Socialisma frakcio (franca Nacia Asembleo)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 476785, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748496, 
        "old": 8337942
      }, 
      "title": "Demokrata_E\u016dropa_Forto_(Francio)", 
      "title_s": "Demokrata E\u016dropa Forto (Francio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 476519, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748884, 
        "old": 8741294
      }, 
      "title": "Unui\u011do_por_Popola_Movado_(franca_nacia_asembleo)", 
      "title_s": "Unui\u011do por Popola Movado (franca nacia asembleo)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 871506, 
      "rev_ids": {
        "new": 8742983, 
        "old": 8742398
      }, 
      "title": "Tondela", 
      "title_s": "Tondela", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 342498, 
      "rev_ids": {
        "new": 8745048, 
        "old": 8731109
      }, 
      "title": "Distrikto_Viseu", 
      "title_s": "Distrikto Viseu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 871803, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747984, 
        "old": 8747296
      }, 
      "title": "Fortreso_Sch\u00f6nburg", 
      "title_s": "Fortreso Sch\u00f6nburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 255783, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748445, 
        "old": 8739545
      }, 
      "title": "\u00c1gueda", 
      "title_s": "\u00c1gueda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 3588, 
      "rev_ids": {
        "new": 8749340, 
        "old": 8430809
      }, 
      "title": "Rogaland", 
      "title_s": "Rogaland", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 493274, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748705, 
        "old": 8417164
      }, 
      "title": "Ekologiisma_Frakcio_(Franca_Senato)", 
      "title_s": "Ekologiisma Frakcio (Franca Senato)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 840025, 
      "rev_ids": {
        "new": 8746368, 
        "old": 8737448
      }, 
      "title": "Israel-hamasa_milito_de_2023", 
      "title_s": "Israel-hamasa milito de 2023", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 871486, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748473, 
        "old": 8742102
      }, 
      "title": "Batalo_de_Sumy", 
      "title_s": "Batalo de Sumy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 871828, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747959, 
        "old": 8747551
      }, 
      "title": "Unio_de_Junuloj_Komunistaj_de_Kubo", 
      "title_s": "Unio de Junuloj Komunistaj de Kubo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 871506, 
      "rev_ids": {
        "new": 8742983, 
        "old": 8742398
      }, 
      "title": "Tondela", 
      "title_s": "Tondela", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 871803, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747984, 
        "old": 8747296
      }, 
      "title": "Fortreso_Sch\u00f6nburg", 
      "title_s": "Fortreso Sch\u00f6nburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 871623, 
      "rev_ids": {
        "new": 8745405, 
        "old": 8744826
      }, 
      "title": "Ignatius_von_Senestr\u00e9y", 
      "title_s": "Ignatius von Senestr\u00e9y", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 871863, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748943, 
        "old": 8748127
      }, 
      "title": "Figueira_de_Castelo_Rodrigo", 
      "title_s": "Figueira de Castelo Rodrigo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 871492, 
      "rev_ids": {
        "new": 8745118, 
        "old": 8742146
      }, 
      "title": "Carregal_do_Sal", 
      "title_s": "Carregal do Sal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 871905, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748619, 
        "old": 8748589
      }, 
      "title": "Teritorioj_de_progreso", 
      "title_s": "Teritorioj de progreso", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 872023, 
      "rev_ids": {
        "new": 8749509, 
        "old": 8749470
      }, 
      "title": "Trancoso_(Guarda)", 
      "title_s": "Trancoso (Guarda)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 871845, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747956, 
        "old": 8747944
      }, 
      "title": "Arthur_Weisbrodt", 
      "title_s": "Arthur Weisbrodt", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "eo", 
  "stats": {
    "anon_edits": 71, 
    "anon_ip_count": 36, 
    "anon_titles": 57, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 900, 
    "bot_titles": 898, 
    "edits": 7798, 
    "titles": 6161, 
    "total_users": 178, 
    "users": 142
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 73, 
    "titles": 43, 
    "total_users": 10, 
    "users": 10
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 9560, 
      "rev_ids": {
        "new": 8749396, 
        "old": 7581511
      }, 
      "title": "Bertilo_Wennergren", 
      "title_s": "Bertilo Wennergren", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 871533, 
      "rev_ids": {
        "new": 8748033, 
        "old": 8742938
      }, 
      "title": "Batalo_de_Sumy", 
      "title_s": "Batalo de Sumy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 871122, 
      "rev_ids": {
        "new": 8741507, 
        "old": 8738288
      }, 
      "title": "Ordinara_pulsatilo", 
      "title_s": "Ordinara pulsatilo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 871617, 
      "rev_ids": {
        "new": 8744612, 
        "old": 8744521
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 871788, 
      "rev_ids": {
        "new": 8747078, 
        "old": 8746919
      }, 
      "title": "Kazimierz_Imieli\u0144ski", 
      "title_s": "Kazimierz Imieli\u0144ski", 
      "users": 2
    }
  ]
}