{
  "date": "September 13, 2018", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.046020030975342, 
    "end_date": "2018-09-13T23:11:01.231924", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2018-09-06T23:11:01.231924"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1612757, 
      "rev_ids": {
        "new": 20301343, 
        "old": 20279836
      }, 
      "title": "Museu_Nacional_(Rio_de_Janeiro)", 
      "title_s": "Museu Nacional (Rio de Janeiro)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1392773, 
      "rev_ids": {
        "new": 20300283, 
        "old": 20267316
      }, 
      "title": "Homosexualitat_als_Estats_Units", 
      "title_s": "Homosexualitat als Estats Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1355361, 
      "rev_ids": {
        "new": 20300769, 
        "old": 19329990
      }, 
      "title": "Lliga_catalana_d'hoquei_patins", 
      "title_s": "Lliga catalana d'hoquei patins", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1614224, 
      "rev_ids": {
        "new": 20302105, 
        "old": 20301804
      }, 
      "title": "Amazon_Echo", 
      "title_s": "Amazon Echo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1612416, 
      "rev_ids": {
        "new": 20289835, 
        "old": 20275229
      }, 
      "title": "Espingarda_de_torsi\u00f3", 
      "title_s": "Espingarda de torsi\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1613138, 
      "rev_ids": {
        "new": 20286420, 
        "old": 20280828
      }, 
      "title": "Vasile_Alecsandri", 
      "title_s": "Vasile Alecsandri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1613945, 
      "rev_ids": {
        "new": 20302575, 
        "old": 20298759
      }, 
      "title": "Magnificat_(Vivaldi)", 
      "title_s": "Magnificat (Vivaldi)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 731123, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283144, 
        "old": 20269221
      }, 
      "title": "Catedral_de_Toledo", 
      "title_s": "Catedral de Toledo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 529157, 
      "rev_ids": {
        "new": 20281123, 
        "old": 19693685
      }, 
      "title": "Temporada_1925-1926_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1925-1926 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613502, 
      "rev_ids": {
        "new": 20287716, 
        "old": 20286606
      }, 
      "title": "Ion_Ag\u00e2rbiceanu", 
      "title_s": "Ion Ag\u00e2rbiceanu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613794, 
      "rev_ids": {
        "new": 20291384, 
        "old": 20290989
      }, 
      "title": "Centro_de_Documentaci\u00f3n_de_Lenguas_Ind\u00edgenas", 
      "title_s": "Centro de Documentaci\u00f3n de Lenguas Ind\u00edgenas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613639, 
      "rev_ids": {
        "new": 20289840, 
        "old": 20288726
      }, 
      "title": "Martell_de_paleta", 
      "title_s": "Martell de paleta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1613178, 
      "rev_ids": {
        "new": 20284430, 
        "old": 20281898
      }, 
      "title": "Albert_Bastardes_i_Porcel", 
      "title_s": "Albert Bastardes i Porcel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1613213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20290457, 
        "old": 20282333
      }, 
      "title": "Incendi_del_Museu_Nacional_del_Brasil", 
      "title_s": "Incendi del Museu Nacional del Brasil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 529146, 
      "rev_ids": {
        "new": 20281144, 
        "old": 19693686
      }, 
      "title": "Temporada_1926-1927_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1926-1927 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 455, 
      "rev_ids": {
        "new": 20302420, 
        "old": 20273238
      }, 
      "title": "Catal\u00e0", 
      "title_s": "Catal\u00e0", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1613270, 
      "rev_ids": {
        "new": 20283504, 
        "old": 20282874
      }, 
      "title": "Ivan_Pask\u00e9vitx", 
      "title_s": "Ivan Pask\u00e9vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1581554, 
      "rev_ids": {
        "new": 20300950, 
        "old": 20129024
      }, 
      "title": "Pau_D\u00edaz_i_Solano", 
      "title_s": "Pau D\u00edaz i Solano", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1613142, 
      "rev_ids": {
        "new": 20290251, 
        "old": 20280893
      }, 
      "title": "Col\u00b7lecci\u00f3_de_meteorits_del_Museu_Nacional_del_Brasil", 
      "title_s": "Col\u00b7lecci\u00f3 de meteorits del Museu Nacional del Brasil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1613478, 
      "rev_ids": {
        "new": 20290395, 
        "old": 20285848
      }, 
      "title": "Funci\u00f3_de_distribuci\u00f3_acumulada", 
      "title_s": "Funci\u00f3 de distribuci\u00f3 acumulada", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1614224, 
      "rev_ids": {
        "new": 20302105, 
        "old": 20301804
      }, 
      "title": "Amazon_Echo", 
      "title_s": "Amazon Echo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1613138, 
      "rev_ids": {
        "new": 20286420, 
        "old": 20280828
      }, 
      "title": "Vasile_Alecsandri", 
      "title_s": "Vasile Alecsandri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1613945, 
      "rev_ids": {
        "new": 20302575, 
        "old": 20298759
      }, 
      "title": "Magnificat_(Vivaldi)", 
      "title_s": "Magnificat (Vivaldi)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613794, 
      "rev_ids": {
        "new": 20291384, 
        "old": 20290989
      }, 
      "title": "Centro_de_Documentaci\u00f3n_de_Lenguas_Ind\u00edgenas", 
      "title_s": "Centro de Documentaci\u00f3n de Lenguas Ind\u00edgenas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613502, 
      "rev_ids": {
        "new": 20287716, 
        "old": 20286606
      }, 
      "title": "Ion_Ag\u00e2rbiceanu", 
      "title_s": "Ion Ag\u00e2rbiceanu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1613639, 
      "rev_ids": {
        "new": 20289840, 
        "old": 20288726
      }, 
      "title": "Martell_de_paleta", 
      "title_s": "Martell de paleta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1613178, 
      "rev_ids": {
        "new": 20284430, 
        "old": 20281898
      }, 
      "title": "Albert_Bastardes_i_Porcel", 
      "title_s": "Albert Bastardes i Porcel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1613213, 
      "rev_ids": {
        "new": 20290457, 
        "old": 20282333
      }, 
      "title": "Incendi_del_Museu_Nacional_del_Brasil", 
      "title_s": "Incendi del Museu Nacional del Brasil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1613478, 
      "rev_ids": {
        "new": 20290395, 
        "old": 20285848
      }, 
      "title": "Funci\u00f3_de_distribuci\u00f3_acumulada", 
      "title_s": "Funci\u00f3 de distribuci\u00f3 acumulada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1613142, 
      "rev_ids": {
        "new": 20290251, 
        "old": 20280893
      }, 
      "title": "Col\u00b7lecci\u00f3_de_meteorits_del_Museu_Nacional_del_Brasil", 
      "title_s": "Col\u00b7lecci\u00f3 de meteorits del Museu Nacional del Brasil", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 491, 
    "anon_ip_count": 263, 
    "anon_titles": 315, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 7055, 
    "bot_titles": 6787, 
    "edits": 18388, 
    "titles": 13178, 
    "total_users": 626, 
    "users": 363
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 66, 
    "titles": 32, 
    "total_users": 32, 
    "users": 28
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 20301964, 
        "old": 20233915
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1612873, 
      "rev_ids": {
        "new": 20284004, 
        "old": 20280225
      }, 
      "title": "Francesca_de_Planella_i_d'Erill", 
      "title_s": "Francesca de Planella i d'Erill", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16821, 
      "rev_ids": {
        "new": 20281640, 
        "old": 20278401
      }, 
      "title": "Pere_el_Cat\u00f2lic", 
      "title_s": "Pere el Cat\u00f2lic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1613135, 
      "rev_ids": {
        "new": 20281906, 
        "old": 20280802
      }, 
      "title": "El_conte_del_moliner", 
      "title_s": "El conte del moliner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1513273, 
      "rev_ids": {
        "new": 20286742, 
        "old": 19175160
      }, 
      "title": "Nacho_Mart\u00edn_Blanco", 
      "title_s": "Nacho Mart\u00edn Blanco", 
      "users": 2
    }
  ]
}