{
  "date": "March 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 25.443872928619385, 
    "end_date": "2021-03-14T08:12:01.262812", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-03-07T08:12:01.262812"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 133957928, 
        "old": 133781049
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 133959423, 
        "old": 133766031
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 9286135, 
      "rev_ids": {
        "new": 133950137, 
        "old": 133782824
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2020", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2020", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9828333, 
      "rev_ids": {
        "new": 133935194, 
        "old": 133900060
      }, 
      "title": "Ha_Jung-woo", 
      "title_s": "Ha Jung-woo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9777928, 
      "rev_ids": {
        "new": 133961415, 
        "old": 133781366
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2021", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 9071719, 
      "rev_ids": {
        "new": 133953985, 
        "old": 133769111
      }, 
      "title": "Raya_y_el_\u00faltimo_drag\u00f3n", 
      "title_s": "Raya y el \u00faltimo drag\u00f3n", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 9334122, 
      "rev_ids": {
        "new": 133955180, 
        "old": 133781191
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2021", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2021", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 5335507, 
      "rev_ids": {
        "new": 133815853, 
        "old": 133711750
      }, 
      "title": "Alejandro_Jos\u00e9_Hern\u00e1ndez_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Alejandro Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 1588553, 
      "rev_ids": {
        "new": 133959677, 
        "old": 133782985
      }, 
      "title": "Club_Alianza_Lima", 
      "title_s": "Club Alianza Lima", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 9533645, 
      "rev_ids": {
        "new": 133958396, 
        "old": 133784753
      }, 
      "title": "Pandemia_de_COVID-19_en_Cuzco", 
      "title_s": "Pandemia de COVID-19 en Cuzco", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9302557, 
      "rev_ids": {
        "new": 133921785, 
        "old": 133776463
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2021", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2021", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1170135, 
      "rev_ids": {
        "new": 133962198, 
        "old": 130495659
      }, 
      "title": "Facultad_de_Letras_y_Ciencias_Humanas_(Universidad_Nacional_Mayor_de_San_Marcos)", 
      "title_s": "Facultad de Letras y Ciencias Humanas (Universidad Nacional Mayor de San Marcos)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 443830, 
      "rev_ids": {
        "new": 133959233, 
        "old": 130086252
      }, 
      "title": "Luis_Palau", 
      "title_s": "Luis Palau", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7318144, 
      "rev_ids": {
        "new": 133958826, 
        "old": 131472350
      }, 
      "title": "Hilel_en_la_Universidad_de_Illinois_en_Urbana-Champaign", 
      "title_s": "Hilel en la Universidad de Illinois en Urbana-Champaign", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9437491, 
      "rev_ids": {
        "new": 133950112, 
        "old": 133775372
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_B_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n B de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 2621365, 
      "rev_ids": {
        "new": 133959758, 
        "old": 133783812
      }, 
      "title": "Joazhi\u00f1o_Arro\u00e9", 
      "title_s": "Joazhi\u00f1o Arro\u00e9", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9746432, 
      "rev_ids": {
        "new": 133913115, 
        "old": 133643778
      }, 
      "title": "Nuestro_hombre_en_La_Habana_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Nuestro hombre en La Habana (pel\u00edcula)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9824911, 
      "rev_ids": {
        "new": 133933939, 
        "old": 133828663
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2021_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2021 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 9782561, 
      "rev_ids": {
        "new": 133961950, 
        "old": 133775412
      }, 
      "title": "Vacunaci\u00f3n_contra_la_COVID-19_en_Colombia", 
      "title_s": "Vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en Colombia", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9822694, 
      "rev_ids": {
        "new": 133908332, 
        "old": 133784574
      }, 
      "title": "Jang_Gwang", 
      "title_s": "Jang Gwang", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9828333, 
      "rev_ids": {
        "new": 133935194, 
        "old": 133900060
      }, 
      "title": "Ha_Jung-woo", 
      "title_s": "Ha Jung-woo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9824911, 
      "rev_ids": {
        "new": 133933939, 
        "old": 133828663
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2021_de_Segunda_Divisi\u00f3n_de_Honduras", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2021 de Segunda Divisi\u00f3n de Honduras", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9827691, 
      "rev_ids": {
        "new": 133960360, 
        "old": 133884389
      }, 
      "title": "Hermandad_de_la_Crucifixi\u00f3n_del_Se\u00f1or_(M._de_Rioseco)", 
      "title_s": "Hermandad de la Crucifixi\u00f3n del Se\u00f1or (M. de Rioseco)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9825425, 
      "rev_ids": {
        "new": 133922674, 
        "old": 133836787
      }, 
      "title": "Monica_Esposito", 
      "title_s": "Monica Esposito", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9827666, 
      "rev_ids": {
        "new": 133901174, 
        "old": 133883974
      }, 
      "title": "Lee_Sung-jae", 
      "title_s": "Lee Sung-jae", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9823582, 
      "rev_ids": {
        "new": 133944171, 
        "old": 133803997
      }, 
      "title": "Explosiones_en_Bata_de_2021", 
      "title_s": "Explosiones en Bata de 2021", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9830784, 
      "rev_ids": {
        "new": 133959666, 
        "old": 133950871
      }, 
      "title": "Josep_Anton_Codina_Oliv\u00e9", 
      "title_s": "Josep Anton Codina Oliv\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9823511, 
      "rev_ids": {
        "new": 133842635, 
        "old": 133801743
      }, 
      "title": "Bandera_del_Partido_Nazi", 
      "title_s": "Bandera del Partido Nazi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9830694, 
      "rev_ids": {
        "new": 133960663, 
        "old": 133948741
      }, 
      "title": "FMIgate", 
      "title_s": "FMIgate", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9829347, 
      "rev_ids": {
        "new": 133955893, 
        "old": 133921568
      }, 
      "title": "Elecciones_a_la_Asamblea_de_Madrid_de_2021", 
      "title_s": "Elecciones a la Asamblea de Madrid de 2021", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 38269, 
    "anon_ip_count": 17780, 
    "anon_titles": 18597, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 14262, 
    "bot_titles": 10802, 
    "edits": 131039, 
    "titles": 54807, 
    "total_users": 40879, 
    "users": 23099
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 219, 
    "anon_ip_count": 156, 
    "anon_titles": 154, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 924, 
    "bot_titles": 920, 
    "edits": 2733, 
    "titles": 2021, 
    "total_users": 638, 
    "users": 482
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 9724351, 
      "rev_ids": {
        "new": 133961591, 
        "old": 132174955
      }, 
      "title": "Dem\u00f3cratas_de_Centro", 
      "title_s": "Dem\u00f3cratas de Centro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 347697, 
      "rev_ids": {
        "new": 133957576, 
        "old": 133750515
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2355839, 
      "rev_ids": {
        "new": 133961931, 
        "old": 133856532
      }, 
      "title": "Halach_Winik", 
      "title_s": "Halach Winik", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 4686087, 
      "rev_ids": {
        "new": 133943224, 
        "old": 133666309
      }, 
      "title": "Manaus", 
      "title_s": "Manaus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 296108, 
      "rev_ids": {
        "new": 133945152, 
        "old": 133493633
      }, 
      "title": "Feminismo", 
      "title_s": "Feminismo", 
      "users": 4
    }
  ]
}