{
  "date": "February 29, 2024", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.308393955230713, 
    "end_date": "2024-02-29T23:12:01.458389", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2024-02-22T23:12:01.458389"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 497, 
      "page_id": 10683118, 
      "rev_ids": {
        "new": 158524393, 
        "old": 158371955
      }, 
      "title": "LXIII_Festival_Internacional_de_la_Canci\u00f3n_de_Vi\u00f1a_del_Mar", 
      "title_s": "LXIII Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 320, 
      "page_id": 10214815, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527817, 
        "old": 158374344
      }, 
      "title": "Copa_Oro_Femenina_de_la_Concacaf_de_2024", 
      "title_s": "Copa Oro Femenina de la Concacaf de 2024", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 44179, 
      "rev_ids": {
        "new": 158473396, 
        "old": 158221349
      }, 
      "title": "Universidad_Nacional_Mayor_de_San_Marcos", 
      "title_s": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 10806917, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527771, 
        "old": 158375519
      }, 
      "title": "Uso_del_velo_isl\u00e1mico_por_pa\u00eds", 
      "title_s": "Uso del velo isl\u00e1mico por pa\u00eds", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10802354, 
      "rev_ids": {
        "new": 158512201, 
        "old": 158353448
      }, 
      "title": "Juan_Ignacio_Caruso", 
      "title_s": "Juan Ignacio Caruso", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 10813184, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527736, 
        "old": 158483486
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10737665, 
      "rev_ids": {
        "new": 158525546, 
        "old": 158363841
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2024", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2024", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10544152, 
      "rev_ids": {
        "new": 158517177, 
        "old": 158370247
      }, 
      "title": "Liga_de_Naciones_Femenina_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Liga de Naciones Femenina de la UEFA 2023-24", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 10512004, 
      "rev_ids": {
        "new": 158478259, 
        "old": 158346714
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2023-24", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2023-24", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10747398, 
      "rev_ids": {
        "new": 158516990, 
        "old": 158364506
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2024_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2024 (M\u00e9xico)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1815457, 
      "rev_ids": {
        "new": 158521810, 
        "old": 158374213
      }, 
      "title": "Fuerza_A\u00e9rea_de_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Fuerza A\u00e9rea de Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 4403112, 
      "rev_ids": {
        "new": 158466283, 
        "old": 158373666
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Boca_Juniors_(baloncesto)", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Boca Juniors (baloncesto)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 52855, 
      "rev_ids": {
        "new": 158474754, 
        "old": 158366652
      }, 
      "title": "Boliviano_(moneda)", 
      "title_s": "Boliviano (moneda)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8765018, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527322, 
        "old": 158375755
      }, 
      "title": "Gran_Hermano_D\u00fao", 
      "title_s": "Gran Hermano D\u00fao", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10795659, 
      "rev_ids": {
        "new": 158495000, 
        "old": 158373309
      }, 
      "title": "Protestas_agr\u00edcolas_en_Espa\u00f1a_(2024)", 
      "title_s": "Protestas agr\u00edcolas en Espa\u00f1a (2024)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10807831, 
      "rev_ids": {
        "new": 158506184, 
        "old": 158376330
      }, 
      "title": "Incendio_de_Valencia_de_2024", 
      "title_s": "Incendio de Valencia de 2024", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10427856, 
      "rev_ids": {
        "new": 158513569, 
        "old": 158369015
      }, 
      "title": "Exilio_venezolano", 
      "title_s": "Exilio venezolano", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10754505, 
      "rev_ids": {
        "new": 158524234, 
        "old": 158372542
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Clausura_2024_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Campeonato de Clausura 2024 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 158523814, 
        "old": 158372416
      }, 
      "title": "Supervivientes_(programa_de_televisi\u00f3n_espa\u00f1ol)", 
      "title_s": "Supervivientes (programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 165556, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527721, 
        "old": 158370505
      }, 
      "title": "Conflicto_lim\u00edtrofe_entre_el_Ecuador_y_el_Per\u00fa", 
      "title_s": "Conflicto lim\u00edtrofe entre el Ecuador y el Per\u00fa", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 10813184, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527736, 
        "old": 158483486
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Ecuador_de_2025", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Ecuador de 2025", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10807831, 
      "rev_ids": {
        "new": 158506184, 
        "old": 158376330
      }, 
      "title": "Incendio_de_Valencia_de_2024", 
      "title_s": "Incendio de Valencia de 2024", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10815554, 
      "rev_ids": {
        "new": 158525564, 
        "old": 158518640
      }, 
      "title": "Stand_(manga)", 
      "title_s": "Stand (manga)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10809341, 
      "rev_ids": {
        "new": 158426092, 
        "old": 158407434
      }, 
      "title": "Maddie_Blaustein", 
      "title_s": "Maddie Blaustein", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10807823, 
      "rev_ids": {
        "new": 158521898, 
        "old": 158376257
      }, 
      "title": "Koldo_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Koldo Garc\u00eda", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10811074, 
      "rev_ids": {
        "new": 158519819, 
        "old": 158449510
      }, 
      "title": "Fase_final_de_la_Liga_de_Naciones_Femenina_de_la_UEFA_2023-24", 
      "title_s": "Fase final de la Liga de Naciones Femenina de la UEFA 2023-24", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10809419, 
      "rev_ids": {
        "new": 158465970, 
        "old": 158409937
      }, 
      "title": "Doble_Visera", 
      "title_s": "Doble Visera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10811674, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527317, 
        "old": 158457452
      }, 
      "title": "Nadia_M\u00e1rquez", 
      "title_s": "Nadia M\u00e1rquez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 10808398, 
      "rev_ids": {
        "new": 158515832, 
        "old": 158387201
      }, 
      "title": "Pensamiento_Latinoamericano_en_Ciencia,_Tecnolog\u00eda_y_Desarrollo_(PLACTED)", 
      "title_s": "Pensamiento Latinoamericano en Ciencia, Tecnolog\u00eda y Desarrollo (PLACTED)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 10809460, 
      "rev_ids": {
        "new": 158509634, 
        "old": 158410639
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2024-25", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2024-25", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 26872, 
    "anon_ip_count": 11897, 
    "anon_titles": 13383, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 6595, 
    "bot_titles": 6504, 
    "edits": 117951, 
    "titles": 53639, 
    "total_users": 28719, 
    "users": 16822
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 273, 
    "anon_ip_count": 182, 
    "anon_titles": 178, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 29, 
    "bot_titles": 29, 
    "edits": 1116, 
    "titles": 492, 
    "total_users": 662, 
    "users": 480
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10160332, 
      "rev_ids": {
        "new": 158519230, 
        "old": 158375604
      }, 
      "title": "Ilia_Topuria", 
      "title_s": "Ilia Topuria", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1446321, 
      "rev_ids": {
        "new": 158424940, 
        "old": 158369919
      }, 
      "title": "Teolog\u00eda_natural", 
      "title_s": "Teolog\u00eda natural", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 10809653, 
      "rev_ids": {
        "new": 158527298, 
        "old": 158415627
      }, 
      "title": "Koldo_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Koldo Garc\u00eda", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 50130, 
      "rev_ids": {
        "new": 158511958, 
        "old": 158296380
      }, 
      "title": "Isabel_II_del_Reino_Unido", 
      "title_s": "Isabel II del Reino Unido", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 158501825, 
        "old": 158333907
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_(2023-presente)", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza (2023-presente)", 
      "users": 6
    }
  ]
}