{
  "date": "November 17, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.5322718620300293, 
    "end_date": "2023-11-17T23:12:01.658644", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-10T23:12:01.658644"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 560, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155447950, 
        "old": 155228920
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155447429, 
        "old": 155227080
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 3203325, 
      "rev_ids": {
        "new": 155429464, 
        "old": 148325471
      }, 
      "title": "Luis_Federico_Thompson", 
      "title_s": "Luis Federico Thompson", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 10709495, 
      "rev_ids": {
        "new": 155444243, 
        "old": 155227823
      }, 
      "title": "Protestas_de_Ferraz_de_2023", 
      "title_s": "Protestas de Ferraz de 2023", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155449435, 
        "old": 155222717
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 10591579, 
      "rev_ids": {
        "new": 155445995, 
        "old": 155178197
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Liga_MX_Femenil)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Liga MX Femenil)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 71880, 
      "rev_ids": {
        "new": 155434977, 
        "old": 155166185
      }, 
      "title": "Leones_del_Caracas", 
      "title_s": "Leones del Caracas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10528454, 
      "rev_ids": {
        "new": 155396417, 
        "old": 155225993
      }, 
      "title": "Telet\u00f3n_2023_(Chile)", 
      "title_s": "Telet\u00f3n 2023 (Chile)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7629059, 
      "rev_ids": {
        "new": 155415464, 
        "old": 154981995
      }, 
      "title": "Jon_Ander_Pe\u00f1a", 
      "title_s": "Jon Ander Pe\u00f1a", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155445842, 
        "old": 155204038
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10623694, 
      "rev_ids": {
        "new": 155448024, 
        "old": 155227747
      }, 
      "title": "Elecciones_regionales_en_Cesar_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones regionales en Cesar de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10575144, 
      "rev_ids": {
        "new": 155446522, 
        "old": 155204408
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (M\u00e9xico)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155431565, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8834241, 
      "rev_ids": {
        "new": 155446719, 
        "old": 155227884
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 155448276, 
        "old": 155128747
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6576305, 
      "rev_ids": {
        "new": 155444355, 
        "old": 155199155
      }, 
      "title": "Canserbero", 
      "title_s": "Canserbero", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10713790, 
      "rev_ids": {
        "new": 155446266, 
        "old": 155353035
      }, 
      "title": "Ley_de_amnist\u00eda_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Ley de amnist\u00eda de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 550510, 
      "rev_ids": {
        "new": 155447673, 
        "old": 155211928
      }, 
      "title": "Decemberunderground", 
      "title_s": "Decemberunderground", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10695562, 
      "rev_ids": {
        "new": 155446509, 
        "old": 155160705
      }, 
      "title": "Temporada_2023-2024_de_la_Liga_de_B\u00e9isbol_Profesional_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Temporada 2023-2024 de la Liga de B\u00e9isbol Profesional de la Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 7691670, 
      "rev_ids": {
        "new": 155445151, 
        "old": 155152137
      }, 
      "title": "Manuel_Ugarte_Ribeiro", 
      "title_s": "Manuel Ugarte Ribeiro", 
      "users": 47
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10713149, 
      "rev_ids": {
        "new": 155431565, 
        "old": 155321806
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Ociel_Baena_Saucedo", 
      "title_s": "Jes\u00fas Ociel Baena Saucedo", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10713790, 
      "rev_ids": {
        "new": 155446266, 
        "old": 155353035
      }, 
      "title": "Ley_de_amnist\u00eda_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Ley de amnist\u00eda de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10714095, 
      "rev_ids": {
        "new": 155438627, 
        "old": 155371743
      }, 
      "title": "Sitio_de_Barcelona_(801)", 
      "title_s": "Sitio de Barcelona (801)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10711104, 
      "rev_ids": {
        "new": 155408381, 
        "old": 155235146
      }, 
      "title": "Red_Sonja_(pel\u00edcula_de_2024)", 
      "title_s": "Red Sonja (pel\u00edcula de 2024)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10711174, 
      "rev_ids": {
        "new": 155430887, 
        "old": 155238634
      }, 
      "title": "Acuerdo_pol\u00edtico_entre_PSOE_y_Junts_per_Catalunya_(2023)", 
      "title_s": "Acuerdo pol\u00edtico entre PSOE y Junts per Catalunya (2023)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10712165, 
      "rev_ids": {
        "new": 155389261, 
        "old": 155275534
      }, 
      "title": "Louis-Eug\u00e8ne_Varlin", 
      "title_s": "Louis-Eug\u00e8ne Varlin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10713072, 
      "rev_ids": {
        "new": 155393880, 
        "old": 155317939
      }, 
      "title": "Espacio_vectorial_topol\u00f3gico_metrizable", 
      "title_s": "Espacio vectorial topol\u00f3gico metrizable", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10714965, 
      "rev_ids": {
        "new": 155415742, 
        "old": 155402764
      }, 
      "title": "Chris_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Chris P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10711628, 
      "rev_ids": {
        "new": 155383036, 
        "old": 155259871
      }, 
      "title": "Temporada_2016_de_TCR_Asia_Series", 
      "title_s": "Temporada 2016 de TCR Asia Series", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 10712573, 
      "rev_ids": {
        "new": 155394224, 
        "old": 155292609
      }, 
      "title": "Victoria_Zinny", 
      "title_s": "Victoria Zinny", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30467, 
    "anon_ip_count": 12868, 
    "anon_titles": 14842, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 63296, 
    "bot_titles": 60564, 
    "edits": 187360, 
    "titles": 113397, 
    "total_users": 30492, 
    "users": 17624
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 351, 
    "anon_ip_count": 235, 
    "anon_titles": 253, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 42, 
    "bot_titles": 40, 
    "edits": 1324, 
    "titles": 515, 
    "total_users": 758, 
    "users": 523
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155447597, 
        "old": 155228406
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155448996, 
        "old": 155170661
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 2209728, 
      "rev_ids": {
        "new": 155320671, 
        "old": 155115928
      }, 
      "title": "Chile", 
      "title_s": "Chile", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9801, 
      "rev_ids": {
        "new": 155383603, 
        "old": 155098853
      }, 
      "title": "Teolog\u00eda", 
      "title_s": "Teolog\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 471022, 
      "rev_ids": {
        "new": 155439486, 
        "old": 153195757
      }, 
      "title": "Marcelo_Gallardo", 
      "title_s": "Marcelo Gallardo", 
      "users": 7
    }
  ]
}