{
  "date": "February 22, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.982715129852295, 
    "end_date": "2021-02-22T08:11:01.786071", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-02-15T08:11:01.786071"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26426128, 
        "old": 26355920
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1836852, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434187, 
        "old": 26372250
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 253810, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434863, 
        "old": 26321375
      }, 
      "title": "Simbiosi", 
      "title_s": "Simbiosi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1534819, 
      "rev_ids": {
        "new": 26426668, 
        "old": 26355927
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 46912, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434455, 
        "old": 24177548
      }, 
      "title": "Humanitats", 
      "title_s": "Humanitats", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1834535, 
      "rev_ids": {
        "new": 26433867, 
        "old": 26342485
      }, 
      "title": "Bombers_de_Barcelona", 
      "title_s": "Bombers de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26416125, 
        "old": 26348541
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1835620, 
      "rev_ids": {
        "new": 26433559, 
        "old": 26327250
      }, 
      "title": "Aleksandr_Iessenin-Volpin", 
      "title_s": "Aleksandr Iessenin-Volpin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 44491, 
      "rev_ids": {
        "new": 26430130, 
        "old": 26030395
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Jujol_i_Gibert", 
      "title_s": "Josep Maria Jujol i Gibert", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 232502, 
      "rev_ids": {
        "new": 26423911, 
        "old": 26145657
      }, 
      "title": "Joan_Margarit_i_Consarnau", 
      "title_s": "Joan Margarit i Consarnau", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 925122, 
      "rev_ids": {
        "new": 26413708, 
        "old": 26342968
      }, 
      "title": "Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1837136, 
      "rev_ids": {
        "new": 26415008, 
        "old": 26386309
      }, 
      "title": "Francisco_Garc\u00e9s", 
      "title_s": "Francisco Garc\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1836705, 
      "rev_ids": {
        "new": 26432667, 
        "old": 26365290
      }, 
      "title": "Ricky_Merino", 
      "title_s": "Ricky Merino", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1836666, 
      "rev_ids": {
        "new": 26400635, 
        "old": 26362789
      }, 
      "title": "Hedwig_and_the_Angry_Inch_(musical)", 
      "title_s": "Hedwig and the Angry Inch (musical)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1837113, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434831, 
        "old": 26384974
      }, 
      "title": "David_Piqu\u00e9", 
      "title_s": "David Piqu\u00e9", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1743893, 
      "rev_ids": {
        "new": 26433123, 
        "old": 26353776
      }, 
      "title": "Vacuna_contra_la_COVID-19", 
      "title_s": "Vacuna contra la COVID-19", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1837196, 
      "rev_ids": {
        "new": 26417427, 
        "old": 26390372
      }, 
      "title": "Giulietta_Gordigiani_von_Mendelssohn", 
      "title_s": "Giulietta Gordigiani von Mendelssohn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1836164, 
      "rev_ids": {
        "new": 26414407, 
        "old": 26356034
      }, 
      "title": "Concert_per_a_piano_i_orquestra_de_corda_(Schnittke)", 
      "title_s": "Concert per a piano i orquestra de corda (Schnittke)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 34897, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434159, 
        "old": 26351526
      }, 
      "title": "Literatura_catalana", 
      "title_s": "Literatura catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1835358, 
      "rev_ids": {
        "new": 26426603, 
        "old": 26348619
      }, 
      "title": "Open_d'Austr\u00e0lia_2021_\u2212_Dobles_mixts", 
      "title_s": "Open d'Austr\u00e0lia 2021 \u2212 Dobles mixts", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1836852, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434187, 
        "old": 26372250
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1837136, 
      "rev_ids": {
        "new": 26415008, 
        "old": 26386309
      }, 
      "title": "Francisco_Garc\u00e9s", 
      "title_s": "Francisco Garc\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1836705, 
      "rev_ids": {
        "new": 26432667, 
        "old": 26365290
      }, 
      "title": "Ricky_Merino", 
      "title_s": "Ricky Merino", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1836666, 
      "rev_ids": {
        "new": 26400635, 
        "old": 26362789
      }, 
      "title": "Hedwig_and_the_Angry_Inch_(musical)", 
      "title_s": "Hedwig and the Angry Inch (musical)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1837113, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434831, 
        "old": 26384974
      }, 
      "title": "David_Piqu\u00e9", 
      "title_s": "David Piqu\u00e9", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1837196, 
      "rev_ids": {
        "new": 26417427, 
        "old": 26390372
      }, 
      "title": "Giulietta_Gordigiani_von_Mendelssohn", 
      "title_s": "Giulietta Gordigiani von Mendelssohn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1837354, 
      "rev_ids": {
        "new": 26420684, 
        "old": 26397829
      }, 
      "title": "D\u00e9u_en_l'islam", 
      "title_s": "D\u00e9u en l'islam", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1837465, 
      "rev_ids": {
        "new": 26432636, 
        "old": 26404888
      }, 
      "title": "Duvan_L\u00f3pez", 
      "title_s": "Duvan L\u00f3pez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1836877, 
      "rev_ids": {
        "new": 26430955, 
        "old": 26373157
      }, 
      "title": "Premi_de_la_Cr\u00edtica_Jos\u00e9_Luis_Guarner", 
      "title_s": "Premi de la Cr\u00edtica Jos\u00e9 Luis Guarner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1837644, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434042, 
        "old": 26412394
      }, 
      "title": "Premi_Ariel_a_la_millor_actriu", 
      "title_s": "Premi Ariel a la millor actriu", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1542, 
    "anon_ip_count": 624, 
    "anon_titles": 888, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 59685, 
    "bot_titles": 51110, 
    "edits": 72391, 
    "titles": 55963, 
    "total_users": 1785, 
    "users": 1161
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 111, 
    "titles": 63, 
    "total_users": 53, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1837163, 
      "rev_ids": {
        "new": 26434172, 
        "old": 26387284
      }, 
      "title": "Protestes_contra_l'empresonament_de_Pablo_Has\u00e9l", 
      "title_s": "Protestes contra l'empresonament de Pablo Has\u00e9l", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1828002, 
      "rev_ids": {
        "new": 26376440, 
        "old": 26352238
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2021", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1837444, 
      "rev_ids": {
        "new": 26421463, 
        "old": 26403183
      }, 
      "title": "Inj\u00faries_a_la_Corona", 
      "title_s": "Inj\u00faries a la Corona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1488168, 
      "rev_ids": {
        "new": 26375229, 
        "old": 18351462
      }, 
      "title": "Anser", 
      "title_s": "Anser", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1837329, 
      "rev_ids": {
        "new": 26399435, 
        "old": 26396902
      }, 
      "title": "Ful_medames", 
      "title_s": "Ful medames", 
      "users": 2
    }
  ]
}