{
  "date": "May 2, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.272420883178711, 
    "end_date": "2023-05-02T23:15:02.132776", 
    "lang": "pt", 
    "start_date": "2023-04-25T23:15:02.132776"
  }, 
  "full_lang_name": "Portuguese", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 352, 
      "page_id": 2731558, 
      "rev_ids": {
        "new": 65773629, 
        "old": 65755967
      }, 
      "title": "Circunscri\u00e7\u00f5es_eclesi\u00e1sticas_cat\u00f3licas_do_Brasil", 
      "title_s": "Circunscri\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas cat\u00f3licas do Brasil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 16805, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780248, 
        "old": 65680423
      }, 
      "title": "Sophia_de_Mello_Breyner_Andresen", 
      "title_s": "Sophia de Mello Breyner Andresen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 7025641, 
      "rev_ids": {
        "new": 65798430, 
        "old": 65757023
      }, 
      "title": "Copa_do_Brasil_de_Futebol_de_2023", 
      "title_s": "Copa do Brasil de Futebol de 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 6896406, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799371, 
        "old": 65756268
      }, 
      "title": "La_Liga_de_2022\u201323", 
      "title_s": "La Liga de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6886032, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799097, 
        "old": 65756562
      }, 
      "title": "Premier_League_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Premier League de 2022\u201323", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 426388, 
      "rev_ids": {
        "new": 65778683, 
        "old": 63651624
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Ramos_Rosa", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Ramos Rosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7068869, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799684, 
        "old": 65755531
      }, 
      "title": "Terra_e_Paix\u00e3o", 
      "title_s": "Terra e Paix\u00e3o", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 3606163, 
      "rev_ids": {
        "new": 65790995, 
        "old": 65693456
      }, 
      "title": "Delta_Force:_Black_Hawk_Down", 
      "title_s": "Delta Force: Black Hawk Down", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 6916575, 
      "rev_ids": {
        "new": 65795748, 
        "old": 65751732
      }, 
      "title": "Travessia_(telenovela)", 
      "title_s": "Travessia (telenovela)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 57776, 
      "rev_ids": {
        "new": 65793646, 
        "old": 65582168
      }, 
      "title": "Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Anapolina", 
      "title_s": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Anapolina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7114895, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799536, 
        "old": 65756579
      }, 
      "title": "EFL_Championship_de_2022\u201323", 
      "title_s": "EFL Championship de 2022\u201323", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 92897, 
      "rev_ids": {
        "new": 65786246, 
        "old": 65745199
      }, 
      "title": "Condorito", 
      "title_s": "Condorito", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6691936, 
      "rev_ids": {
        "new": 65766425, 
        "old": 65734367
      }, 
      "title": "Direitos_de_transmiss\u00e3o_futebol\u00edstica_no_Brasil", 
      "title_s": "Direitos de transmiss\u00e3o futebol\u00edstica no Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6972937, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799605, 
        "old": 65757042
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_de_2023_-_S\u00e9rie_A", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol de 2023 - S\u00e9rie A", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 421235, 
      "rev_ids": {
        "new": 65798657, 
        "old": 65722031
      }, 
      "title": "Lista_das_maiores_torcidas_de_futebol_do_Brasil", 
      "title_s": "Lista das maiores torcidas de futebol do Brasil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 6974693, 
      "rev_ids": {
        "new": 65797446, 
        "old": 65755446
      }, 
      "title": "Big_Brother_Brasil_23", 
      "title_s": "Big Brother Brasil 23", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 266485, 
      "rev_ids": {
        "new": 65780324, 
        "old": 65292691
      }, 
      "title": "Agostinho_da_Silva", 
      "title_s": "Agostinho da Silva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 576994, 
      "rev_ids": {
        "new": 65791645, 
        "old": 65291507
      }, 
      "title": "Brasil_nos_Jogos_Ol\u00edmpicos", 
      "title_s": "Brasil nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7116737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799373, 
        "old": 65758079
      }, 
      "title": "PL_2630/2020", 
      "title_s": "PL 2630/2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 7071960, 
      "rev_ids": {
        "new": 65794954, 
        "old": 65757191
      }, 
      "title": "Jafar_Al\u00e7adique", 
      "title_s": "Jafar Al\u00e7adique", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7116737, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799373, 
        "old": 65758079
      }, 
      "title": "PL_2630/2020", 
      "title_s": "PL 2630/2020", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7117667, 
      "rev_ids": {
        "new": 65796898, 
        "old": 65766386
      }, 
      "title": "Irm\u00e3os_Vitale", 
      "title_s": "Irm\u00e3os Vitale", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7119245, 
      "rev_ids": {
        "new": 65791963, 
        "old": 65781661
      }, 
      "title": "Ivan_Marcio", 
      "title_s": "Ivan Marcio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7117392, 
      "rev_ids": {
        "new": 65792160, 
        "old": 65763444
      }, 
      "title": "Amanda_Meirelles", 
      "title_s": "Amanda Meirelles", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 7121235, 
      "rev_ids": {
        "new": 65798878, 
        "old": 65798333
      }, 
      "title": "Clique_bilabial", 
      "title_s": "Clique bilabial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 7116864, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799052, 
        "old": 65759124
      }, 
      "title": "Bracara_Cup", 
      "title_s": "Bracara Cup", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7120106, 
      "rev_ids": {
        "new": 65797030, 
        "old": 65788272
      }, 
      "title": "Campeonato_Brasileiro_de_Futebol_Feminino_de_2023_-_S\u00e9rie_A3", 
      "title_s": "Campeonato Brasileiro de Futebol Feminino de 2023 - S\u00e9rie A3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7118953, 
      "rev_ids": {
        "new": 65789668, 
        "old": 65778478
      }, 
      "title": "Danny_Vincent", 
      "title_s": "Danny Vincent", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 7120885, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799408, 
        "old": 65795267
      }, 
      "title": "Ricardo_C\u00e9sar_Costa", 
      "title_s": "Ricardo C\u00e9sar Costa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 7119830, 
      "rev_ids": {
        "new": 65797078, 
        "old": 65785859
      }, 
      "title": "Ligue_2_de_2022\u201323", 
      "title_s": "Ligue 2 de 2022\u201323", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "pt", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 4427, 
    "bot_titles": 4412, 
    "edits": 27921, 
    "titles": 15746, 
    "total_users": 2726, 
    "users": 2726
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 58, 
    "anon_ip_count": 36, 
    "anon_titles": 44, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 689, 
    "titles": 501, 
    "total_users": 177, 
    "users": 141
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 7121043, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799018, 
        "old": 65796936
      }, 
      "title": "PL_2630/2020", 
      "title_s": "PL 2630/2020", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 2289370, 
      "rev_ids": {
        "new": 65772373, 
        "old": 65545977
      }, 
      "title": "Metropolitano_de_Lisboa", 
      "title_s": "Metropolitano de Lisboa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 5236873, 
      "rev_ids": {
        "new": 65799652, 
        "old": 65725376
      }, 
      "title": "Emenda_Constitucional_do_Teto_dos_Gastos_P\u00fablicos", 
      "title_s": "Emenda Constitucional do Teto dos Gastos P\u00fablicos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7089713, 
      "rev_ids": {
        "new": 65778074, 
        "old": 65738367
      }, 
      "title": "Jair_Bolsonaro", 
      "title_s": "Jair Bolsonaro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 3096638, 
      "rev_ids": {
        "new": 65766186, 
        "old": 65716774
      }, 
      "title": "Ricardo_Bandeira", 
      "title_s": "Ricardo Bandeira", 
      "users": 2
    }
  ]
}