{
  "date": "July 13, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0613529682159424, 
    "end_date": "2025-07-13T23:11:01.417511", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-07-06T23:11:01.417511"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 526549, 
      "rev_ids": {
        "new": 35385759, 
        "old": 35285889
      }, 
      "title": "USS_Enterprise_(NCC-1701)", 
      "title_s": "USS Enterprise (NCC-1701)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 189112, 
      "rev_ids": {
        "new": 35361778, 
        "old": 34976326
      }, 
      "title": "Platja_d'Omaha", 
      "title_s": "Platja d'Omaha", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2170197, 
      "rev_ids": {
        "new": 35300064, 
        "old": 35290866
      }, 
      "title": "1a_Divisi\u00f3_d'Infanteria_(Estats_Units)", 
      "title_s": "1a Divisi\u00f3 d'Infanteria (Estats Units)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1020630, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310411, 
        "old": 35282368
      }, 
      "title": "Torre_d'en_Feu", 
      "title_s": "Torre d'en Feu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 578025, 
      "rev_ids": {
        "new": 35325749, 
        "old": 33280772
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_Trial_1979", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de Trial 1979", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1762571, 
      "rev_ids": {
        "new": 35316891, 
        "old": 34947758
      }, 
      "title": "La_Budellera", 
      "title_s": "La Budellera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2170608, 
      "rev_ids": {
        "new": 35300114, 
        "old": 35293930
      }, 
      "title": "As_Simiya\u060c_Hebron", 
      "title_s": "As Simiya\u060c Hebron", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2169728, 
      "rev_ids": {
        "new": 35322327, 
        "old": 35279210
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2025_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2025 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 85931, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310142, 
        "old": 34799453
      }, 
      "title": "Benet_VIII", 
      "title_s": "Benet VIII", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1651582, 
      "rev_ids": {
        "new": 35305376, 
        "old": 34168291
      }, 
      "title": "N\u00faria_Sal\u00e1n_Ballesteros", 
      "title_s": "N\u00faria Sal\u00e1n Ballesteros", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1001286, 
      "rev_ids": {
        "new": 35308269, 
        "old": 35300315
      }, 
      "title": "Torre_de_Riu", 
      "title_s": "Torre de Riu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2171128, 
      "rev_ids": {
        "new": 35377742, 
        "old": 35311425
      }, 
      "title": "La_familia_de_la_tele", 
      "title_s": "La familia de la tele", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2170677, 
      "rev_ids": {
        "new": 35375012, 
        "old": 35296220
      }, 
      "title": "Elizabeth_Jennings_Graham", 
      "title_s": "Elizabeth Jennings Graham", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1074430, 
      "rev_ids": {
        "new": 35316897, 
        "old": 34569063
      }, 
      "title": "Font_de_la_Budellera", 
      "title_s": "Font de la Budellera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 173791, 
      "rev_ids": {
        "new": 35308284, 
        "old": 35121182
      }, 
      "title": "\u00c0vars_de_Pann\u00f2nia", 
      "title_s": "\u00c0vars de Pann\u00f2nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2170979, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310228, 
        "old": 35305758
      }, 
      "title": "Mes_lunar", 
      "title_s": "Mes lunar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2171255, 
      "rev_ids": {
        "new": 35356756, 
        "old": 35316930
      }, 
      "title": "Final_de_la_Copa_d'Europa_de_futbol_de_1964", 
      "title_s": "Final de la Copa d'Europa de futbol de 1964", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2170364, 
      "rev_ids": {
        "new": 35326893, 
        "old": 35307797
      }, 
      "title": "Ci\u00f3_Abell\u00ed_Grau", 
      "title_s": "Ci\u00f3 Abell\u00ed Grau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 252398, 
      "rev_ids": {
        "new": 35383725, 
        "old": 35081637
      }, 
      "title": "Chakotay", 
      "title_s": "Chakotay", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2171006, 
      "rev_ids": {
        "new": 35316221, 
        "old": 35307468
      }, 
      "title": "Freida_McFadden", 
      "title_s": "Freida McFadden", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2170608, 
      "rev_ids": {
        "new": 35300114, 
        "old": 35293930
      }, 
      "title": "As_Simiya\u060c_Hebron", 
      "title_s": "As Simiya\u060c Hebron", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2171128, 
      "rev_ids": {
        "new": 35377742, 
        "old": 35311425
      }, 
      "title": "La_familia_de_la_tele", 
      "title_s": "La familia de la tele", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2170677, 
      "rev_ids": {
        "new": 35375012, 
        "old": 35296220
      }, 
      "title": "Elizabeth_Jennings_Graham", 
      "title_s": "Elizabeth Jennings Graham", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2171255, 
      "rev_ids": {
        "new": 35356756, 
        "old": 35316930
      }, 
      "title": "Final_de_la_Copa_d'Europa_de_futbol_de_1964", 
      "title_s": "Final de la Copa d'Europa de futbol de 1964", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2170979, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310228, 
        "old": 35305758
      }, 
      "title": "Mes_lunar", 
      "title_s": "Mes lunar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2171006, 
      "rev_ids": {
        "new": 35316221, 
        "old": 35307468
      }, 
      "title": "Fregida_MacFaden", 
      "title_s": "Fregida MacFaden", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2170948, 
      "rev_ids": {
        "new": 35306345, 
        "old": 35305082
      }, 
      "title": "Mines_de_Liat", 
      "title_s": "Mines de Liat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2170690, 
      "rev_ids": {
        "new": 35315474, 
        "old": 35296499
      }, 
      "title": "Incendi_de_Pa\u00fcls_de_2025", 
      "title_s": "Incendi de Pa\u00fcls de 2025", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 2171209, 
      "rev_ids": {
        "new": 35384745, 
        "old": 35315848
      }, 
      "title": "Jeanne_Vielliard", 
      "title_s": "Jeanne Vielliard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 2171483, 
      "rev_ids": {
        "new": 35387282, 
        "old": 35375901
      }, 
      "title": "Final_de_la_Copa_d'Europa_de_futbol_de_1967", 
      "title_s": "Final de la Copa d'Europa de futbol de 1967", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 468, 
    "anon_ip_count": 222, 
    "anon_titles": 323, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 85629, 
    "bot_titles": 82551, 
    "edits": 94684, 
    "titles": 85682, 
    "total_users": 803, 
    "users": 581
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 74, 
    "titles": 43, 
    "total_users": 43, 
    "users": 37
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 35318043, 
        "old": 35027315
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2168903, 
      "rev_ids": {
        "new": 35298424, 
        "old": 35257956
      }, 
      "title": "L\u00eddia_Larrosa_i_Ribell", 
      "title_s": "L\u00eddia Larrosa i Ribell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2169981, 
      "rev_ids": {
        "new": 35310450, 
        "old": 35275493
      }, 
      "title": "Culinary_Institute_of_Barcelona", 
      "title_s": "Culinary Institute of Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2170512, 
      "rev_ids": {
        "new": 35299913, 
        "old": 35291784
      }, 
      "title": "Seminari_Conciliar_de_Barcelona", 
      "title_s": "Seminari Conciliar de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2170858, 
      "rev_ids": {
        "new": 35303920, 
        "old": 35301218
      }, 
      "title": "Orquestra_de_la_Suisse_Romande", 
      "title_s": "Orquestra de la Suisse Romande", 
      "users": 3
    }
  ]
}