{
  "date": "February 12, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9638538360595703, 
    "end_date": "2025-02-12T08:11:02.167548", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-02-05T08:11:02.167548"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1124577, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601727, 
        "old": 34566482
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 2124745, 
      "rev_ids": {
        "new": 34596978, 
        "old": 34430265
      }, 
      "title": "Boluan_Fanzheng", 
      "title_s": "Boluan Fanzheng", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2146074, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601503, 
        "old": 34593515
      }, 
      "title": "Ramon_Villaret_i_Cayuela", 
      "title_s": "Ramon Villaret i Cayuela", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2145380, 
      "rev_ids": {
        "new": 34573450, 
        "old": 34571678
      }, 
      "title": "Franz_von_Wieser", 
      "title_s": "Franz von Wieser", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2144449, 
      "rev_ids": {
        "new": 34596920, 
        "old": 34567029
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_la_Uni\u00f3_Sovi\u00e8tica", 
      "title_s": "M\u00fasica a la Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 937395, 
      "rev_ids": {
        "new": 34588778, 
        "old": 34349286
      }, 
      "title": "Palau_Marc", 
      "title_s": "Palau Marc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2146275, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601911, 
        "old": 34596982
      }, 
      "title": "Macworld/iWorld", 
      "title_s": "Macworld/iWorld", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1762554, 
      "rev_ids": {
        "new": 34596984, 
        "old": 34564596
      }, 
      "title": "Can_Cros", 
      "title_s": "Can Cros", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2137578, 
      "rev_ids": {
        "new": 34588721, 
        "old": 34566543
      }, 
      "title": "XXXIX_Premis_Goya", 
      "title_s": "XXXIX Premis Goya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1540849, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601740, 
        "old": 34276656
      }, 
      "title": "Ana_Carrasco_Gabarr\u00f3n", 
      "title_s": "Ana Carrasco Gabarr\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1519, 
      "rev_ids": {
        "new": 34592575, 
        "old": 34566892
      }, 
      "title": "Imperi", 
      "title_s": "Imperi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2146512, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601746, 
        "old": 34601536
      }, 
      "title": "Gestor_de_finestres_en_mosaic", 
      "title_s": "Gestor de finestres en mosaic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1125794, 
      "rev_ids": {
        "new": 34586682, 
        "old": 32324916
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_d'Osona", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals d'Osona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1773514, 
      "rev_ids": {
        "new": 34587953, 
        "old": 34257407
      }, 
      "title": "Pla\u00e7a_d'Art\u00f3s", 
      "title_s": "Pla\u00e7a d'Art\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2145252, 
      "rev_ids": {
        "new": 34571284, 
        "old": 34568853
      }, 
      "title": "Bloc_de_dades", 
      "title_s": "Bloc de dades", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1976290, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601499, 
        "old": 34566539
      }, 
      "title": "XXXVII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXVII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145304, 
      "rev_ids": {
        "new": 34574187, 
        "old": 34569758
      }, 
      "title": "Font_de_la_pla\u00e7a_d'Art\u00f3s", 
      "title_s": "Font de la pla\u00e7a d'Art\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145214, 
      "rev_ids": {
        "new": 34569128, 
        "old": 34568581
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_femenina_de_futbol_d'Andorra", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 femenina de futbol d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 134762, 
      "rev_ids": {
        "new": 34588835, 
        "old": 34555016
      }, 
      "title": "Estadi", 
      "title_s": "Estadi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2145477, 
      "rev_ids": {
        "new": 34598295, 
        "old": 34575046
      }, 
      "title": "Bonet_de_Lattes", 
      "title_s": "Bonet de Lattes", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 2146074, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601503, 
        "old": 34593515
      }, 
      "title": "Ramon_Villaret_i_Cayuela", 
      "title_s": "Ramon Villaret i Cayuela", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 2145380, 
      "rev_ids": {
        "new": 34573450, 
        "old": 34571678
      }, 
      "title": "Franz_von_Wieser", 
      "title_s": "Franz von Wieser", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2146275, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601911, 
        "old": 34596982
      }, 
      "title": "Macworld/iWorld", 
      "title_s": "Macworld/iWorld", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 2146512, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601746, 
        "old": 34601536
      }, 
      "title": "Gestor_de_finestres_en_mosaic", 
      "title_s": "Gestor de finestres en mosaic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2145252, 
      "rev_ids": {
        "new": 34571284, 
        "old": 34568853
      }, 
      "title": "Bloc_de_dades", 
      "title_s": "Bloc de dades", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145304, 
      "rev_ids": {
        "new": 34574187, 
        "old": 34569758
      }, 
      "title": "Font_de_la_pla\u00e7a_d'Art\u00f3s", 
      "title_s": "Font de la pla\u00e7a d'Art\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2145214, 
      "rev_ids": {
        "new": 34569128, 
        "old": 34568581
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_femenina_de_futbol_d'Andorra", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 femenina de futbol d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2145477, 
      "rev_ids": {
        "new": 34598295, 
        "old": 34575046
      }, 
      "title": "Bonet_de_Lattes", 
      "title_s": "Bonet de Lattes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2145270, 
      "rev_ids": {
        "new": 34592643, 
        "old": 34569276
      }, 
      "title": "Joan-Hilari_Mu\u00f1oz_i_Sebasti\u00e0", 
      "title_s": "Joan-Hilari Mu\u00f1oz i Sebasti\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 2146383, 
      "rev_ids": {
        "new": 34601838, 
        "old": 34599282
      }, 
      "title": "Publicaci\u00f3_anual", 
      "title_s": "Publicaci\u00f3 anual", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 755, 
    "anon_ip_count": 395, 
    "anon_titles": 471, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 19035, 
    "bot_titles": 17187, 
    "edits": 30684, 
    "titles": 22230, 
    "total_users": 1271, 
    "users": 876
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 12, 
    "bot_titles": 12, 
    "edits": 134, 
    "titles": 75, 
    "total_users": 59, 
    "users": 53
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 2145856, 
      "rev_ids": {
        "new": 34590280, 
        "old": 34590072
      }, 
      "title": "Masia_de_Can_Sant_Hilari", 
      "title_s": "Masia de Can Sant Hilari", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 2145242, 
      "rev_ids": {
        "new": 34586912, 
        "old": 34568812
      }, 
      "title": "Terry_Smith", 
      "title_s": "Terry Smith", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2122281, 
      "rev_ids": {
        "new": 34590386, 
        "old": 34132770
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_de_Premi\u00e0_de_Mar", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims de Premi\u00e0 de Mar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 2145866, 
      "rev_ids": {
        "new": 34591688, 
        "old": 34590275
      }, 
      "title": "Sant_Joan_de_Montgat", 
      "title_s": "Sant Joan de Montgat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1949295, 
      "rev_ids": {
        "new": 34576669, 
        "old": 30391432
      }, 
      "title": "Josep_Maci\u00e0_i_Maci\u00e0", 
      "title_s": "Josep Maci\u00e0 i Maci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}