{
  "date": "August 4, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0353219509124756, 
    "end_date": "2021-08-04T08:05:01.932323", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2021-07-28T08:05:01.932323"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 329, 
      "page_id": 11983313, 
      "rev_ids": {
        "new": 185201878, 
        "old": 185019946
      }, 
      "title": "France_aux_Jeux_olympiques_d'\u00e9t\u00e9_de_2020", 
      "title_s": "France aux Jeux olympiques d'\u00e9t\u00e9 de 2020", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 14129702, 
      "rev_ids": {
        "new": 185200150, 
        "old": 185017760
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 3530902, 
      "rev_ids": {
        "new": 185170639, 
        "old": 185014864
      }, 
      "title": "Fontaines_Montefiore", 
      "title_s": "Fontaines Montefiore", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 1951496, 
      "rev_ids": {
        "new": 185196152, 
        "old": 185018066
      }, 
      "title": "France_aux_Jeux_olympiques", 
      "title_s": "France aux Jeux olympiques", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 55319, 
      "rev_ids": {
        "new": 185195745, 
        "old": 185018199
      }, 
      "title": "Victor-Emmanuel_III", 
      "title_s": "Victor-Emmanuel III", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 12943638, 
      "rev_ids": {
        "new": 185190995, 
        "old": 185019790
      }, 
      "title": "Liste_des_m\u00e9daill\u00e9s_aux_Jeux_olympiques_d'\u00e9t\u00e9_de_2020", 
      "title_s": "Liste des m\u00e9daill\u00e9s aux Jeux olympiques d'\u00e9t\u00e9 de 2020", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 75179, 
      "rev_ids": {
        "new": 185191648, 
        "old": 185012396
      }, 
      "title": "\u00c9poque_classique", 
      "title_s": "\u00c9poque classique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 4403646, 
      "rev_ids": {
        "new": 185092881, 
        "old": 185005481
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9tablissements_scolaires_d'Ha\u00efti", 
      "title_s": "Liste des \u00e9tablissements scolaires d'Ha\u00efti", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 14261403, 
      "rev_ids": {
        "new": 185192986, 
        "old": 185014497
      }, 
      "title": "Liste_des_\u00e9glises_de_l'Aude", 
      "title_s": "Liste des \u00e9glises de l'Aude", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 331461, 
      "rev_ids": {
        "new": 185201686, 
        "old": 184998464
      }, 
      "title": "Bram", 
      "title_s": "Bram", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 13520340, 
      "rev_ids": {
        "new": 185195063, 
        "old": 185010261
      }, 
      "title": "Ligue_Europa_Conf\u00e9rence_2021-2022", 
      "title_s": "Ligue Europa Conf\u00e9rence 2021-2022", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 14265598, 
      "rev_ids": {
        "new": 185163736, 
        "old": 185014869
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2021-2022", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2021-2022", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10933799, 
      "rev_ids": {
        "new": 185173015, 
        "old": 184857484
      }, 
      "title": "To_Your_Eternity", 
      "title_s": "To Your Eternity", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 14272359, 
      "rev_ids": {
        "new": 185180882, 
        "old": 185094363
      }, 
      "title": "Coupe_d'Afrique_du_Nord_de_football_1949-1950", 
      "title_s": "Coupe d'Afrique du Nord de football 1949-1950", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 14134893, 
      "rev_ids": {
        "new": 185175820, 
        "old": 183906035
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Hongrie_2021", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Hongrie 2021", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 14268496, 
      "rev_ids": {
        "new": 185185403, 
        "old": 185027612
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_victimes_de_la_mobilisation_des_m\u00e9taux_non_ferreux_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art victimes de la mobilisation des m\u00e9taux non ferreux \u00e0 Paris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 51226, 
      "rev_ids": {
        "new": 185199615, 
        "old": 185019144
      }, 
      "title": "Jacques_II_de_Chabannes_de_La_Palice", 
      "title_s": "Jacques II de Chabannes de La Palice", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 952553, 
      "rev_ids": {
        "new": 185191500, 
        "old": 179053130
      }, 
      "title": "Nouvelle-Hollande_(Br\u00e9sil)", 
      "title_s": "Nouvelle-Hollande (Br\u00e9sil)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 4045580, 
      "rev_ids": {
        "new": 185109476, 
        "old": 185018822
      }, 
      "title": "O_filii_et_fili\u00e6", 
      "title_s": "O filii et fili\u00e6", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 390970, 
      "rev_ids": {
        "new": 185188882, 
        "old": 184835606
      }, 
      "title": "M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux", 
      "title_s": "M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 14272359, 
      "rev_ids": {
        "new": 185180882, 
        "old": 185094363
      }, 
      "title": "Coupe_d'Afrique_du_Nord_de_football_1949-1950", 
      "title_s": "Coupe d'Afrique du Nord de football 1949-1950", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 14268496, 
      "rev_ids": {
        "new": 185185403, 
        "old": 185027612
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_victimes_de_la_mobilisation_des_m\u00e9taux_non_ferreux_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art victimes de la mobilisation des m\u00e9taux non ferreux \u00e0 Paris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 14268004, 
      "rev_ids": {
        "new": 185183869, 
        "old": 185021627
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_victimes_de_la_mobilisation_des_m\u00e9taux_non_ferreux_en_Occitanie", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art victimes de la mobilisation des m\u00e9taux non ferreux en Occitanie", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 14269336, 
      "rev_ids": {
        "new": 185171722, 
        "old": 185043379
      }, 
      "title": "Marie_Lafargue", 
      "title_s": "Marie Lafargue", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14268828, 
      "rev_ids": {
        "new": 185076034, 
        "old": 185033891
      }, 
      "title": "Ligue_d'Oran_de_football_1949-1950", 
      "title_s": "Ligue d'Oran de football 1949-1950", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 14268137, 
      "rev_ids": {
        "new": 185184550, 
        "old": 185023909
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_victimes_de_la_mobilisation_des_m\u00e9taux_non_ferreux_en_\u00cele-de-France", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art victimes de la mobilisation des m\u00e9taux non ferreux en \u00cele-de-France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 14272704, 
      "rev_ids": {
        "new": 185199346, 
        "old": 185101402
      }, 
      "title": "Antim\u00e9ridionalisme", 
      "title_s": "Antim\u00e9ridionalisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 14271048, 
      "rev_ids": {
        "new": 185095749, 
        "old": 185072839
      }, 
      "title": "Liste_des_distinctions_de_George_Clooney", 
      "title_s": "Liste des distinctions de George Clooney", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 14268124, 
      "rev_ids": {
        "new": 185131842, 
        "old": 185023620
      }, 
      "title": "Coupe_d'Afrique_du_Nord_de_football_1946-1947", 
      "title_s": "Coupe d'Afrique du Nord de football 1946-1947", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 14267928, 
      "rev_ids": {
        "new": 185183906, 
        "old": 185020113
      }, 
      "title": "Liste_d'\u0153uvres_d'art_victimes_de_la_mobilisation_des_m\u00e9taux_non_ferreux_dans_le_Grand_Est", 
      "title_s": "Liste d'\u0153uvres d'art victimes de la mobilisation des m\u00e9taux non ferreux dans le Grand Est", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17507, 
    "anon_ip_count": 7191, 
    "anon_titles": 9183, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 5249, 
    "bot_titles": 4789, 
    "edits": 124464, 
    "titles": 56089, 
    "total_users": 19841, 
    "users": 12650
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 262, 
    "anon_ip_count": 65, 
    "anon_titles": 211, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 708, 
    "bot_titles": 621, 
    "edits": 5587, 
    "titles": 3180, 
    "total_users": 684, 
    "users": 619
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 405378, 
      "rev_ids": {
        "new": 185173194, 
        "old": 185001570
      }, 
      "title": "Autochtones_d'Am\u00e9rique", 
      "title_s": "Autochtones d'Am\u00e9rique", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 159068, 
      "rev_ids": {
        "new": 185197203, 
        "old": 185011802
      }, 
      "title": "Michel_Onfray", 
      "title_s": "Michel Onfray", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 14130600, 
      "rev_ids": {
        "new": 185199116, 
        "old": 185017720
      }, 
      "title": "Crise_isra\u00e9lo-palestinienne_de_2021", 
      "title_s": "Crise isra\u00e9lo-palestinienne de 2021", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 14268877, 
      "rev_ids": {
        "new": 185064568, 
        "old": 185034870
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_messe_tridentine/Suppression", 
      "title_s": "Histoire de la messe tridentine/Suppression", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 14275375, 
      "rev_ids": {
        "new": 185180245, 
        "old": 185154834
      }, 
      "title": "Universit\u00e9_populaire_de_Caen/Suppression", 
      "title_s": "Universit\u00e9 populaire de Caen/Suppression", 
      "users": 11
    }
  ]
}