{
  "date": "July 25, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.166521072387695, 
    "end_date": "2020-07-25T08:12:01.974184", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-07-18T08:12:01.974184"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 298, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 127992985, 
        "old": 127809670
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127981899, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 560119, 
      "rev_ids": {
        "new": 127997526, 
        "old": 127794236
      }, 
      "title": "Guerra_de_Restauraci\u00f3n_portuguesa", 
      "title_s": "Guerra de Restauraci\u00f3n portuguesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 9528669, 
      "rev_ids": {
        "new": 127982693, 
        "old": 127959833
      }, 
      "title": "Jorge_Arganis_D\u00edaz_Leal", 
      "title_s": "Jorge Arganis D\u00edaz Leal", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 9328055, 
      "rev_ids": {
        "new": 127995684, 
        "old": 127808803
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Venezuela", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Venezuela", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7363689, 
      "rev_ids": {
        "new": 127932462, 
        "old": 127736148
      }, 
      "title": "Raw_Women's_Championship", 
      "title_s": "Raw Women's Championship", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 8812016, 
      "rev_ids": {
        "new": 127987405, 
        "old": 127815767
      }, 
      "title": "El_gran_premio_de_la_cocina", 
      "title_s": "El gran premio de la cocina", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 127990471, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 127996668, 
        "old": 127813986
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 9518944, 
      "rev_ids": {
        "new": 127988048, 
        "old": 127833521
      }, 
      "title": "Pioneros_de_la_aviaci\u00f3n", 
      "title_s": "Pioneros de la aviaci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8900074, 
      "rev_ids": {
        "new": 127980364, 
        "old": 127807006
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 313608, 
      "rev_ids": {
        "new": 127931093, 
        "old": 127801710
      }, 
      "title": "Big_Brother_(Brasil)", 
      "title_s": "Big Brother (Brasil)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9432392, 
      "rev_ids": {
        "new": 127995224, 
        "old": 127809742
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_el_estado_de_Veracruz", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en el estado de Veracruz", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9323186, 
      "rev_ids": {
        "new": 127995183, 
        "old": 127813938
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 2276674, 
      "rev_ids": {
        "new": 127987048, 
        "old": 127799911
      }, 
      "title": "Inmigraci\u00f3n_alemana_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Inmigraci\u00f3n alemana en M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 9483519, 
      "rev_ids": {
        "new": 127973497, 
        "old": 127813881
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 182518, 
      "rev_ids": {
        "new": 127995683, 
        "old": 127757013
      }, 
      "title": "Real_Balomp\u00e9dica_Linense", 
      "title_s": "Real Balomp\u00e9dica Linense", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9494843, 
      "rev_ids": {
        "new": 127980892, 
        "old": 127809744
      }, 
      "title": "Ligia_Guerrero_de_Martinez", 
      "title_s": "Ligia Guerrero de Martinez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8805465, 
      "rev_ids": {
        "new": 127992060, 
        "old": 127679893
      }, 
      "title": "Primera_Liga_de_Bulgaria_2019-20", 
      "title_s": "Primera Liga de Bulgaria 2019-20", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 7235631, 
      "rev_ids": {
        "new": 127842865, 
        "old": 127815748
      }, 
      "title": "Pichu_Atienza", 
      "title_s": "Pichu Atienza", 
      "users": 37
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127981899, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 9528669, 
      "rev_ids": {
        "new": 127982693, 
        "old": 127959833
      }, 
      "title": "Jorge_Arganis_D\u00edaz_Leal", 
      "title_s": "Jorge Arganis D\u00edaz Leal", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 127990471, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 9518944, 
      "rev_ids": {
        "new": 127988048, 
        "old": 127833521
      }, 
      "title": "Pioneros_de_la_aviaci\u00f3n", 
      "title_s": "Pioneros de la aviaci\u00f3n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9527511, 
      "rev_ids": {
        "new": 127995060, 
        "old": 127945466
      }, 
      "title": "La_voz_Senior_(Argentina)", 
      "title_s": "La voz Senior (Argentina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 9528299, 
      "rev_ids": {
        "new": 127993741, 
        "old": 127955056
      }, 
      "title": "Folklore_(\u00e1lbum_de_Taylor_Swift)", 
      "title_s": "Folklore (\u00e1lbum de Taylor Swift)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9522697, 
      "rev_ids": {
        "new": 127976345, 
        "old": 127880134
      }, 
      "title": "Beatrice_M._Hinkle", 
      "title_s": "Beatrice M. Hinkle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9522409, 
      "rev_ids": {
        "new": 127949311, 
        "old": 127875163
      }, 
      "title": "El_Sagrario_(parroquia_de_Cuenca)", 
      "title_s": "El Sagrario (parroquia de Cuenca)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9522415, 
      "rev_ids": {
        "new": 127882693, 
        "old": 127875317
      }, 
      "title": "Self_Control_(canci\u00f3n_de_Raf)", 
      "title_s": "Self Control (canci\u00f3n de Raf)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9518834, 
      "rev_ids": {
        "new": 127863792, 
        "old": 127830600
      }, 
      "title": "Club_Social_y_Deportivo_La_Florida", 
      "title_s": "Club Social y Deportivo La Florida", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33441, 
    "anon_ip_count": 14750, 
    "anon_titles": 15737, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 19304, 
    "bot_titles": 17046, 
    "edits": 133770, 
    "titles": 60174, 
    "total_users": 34350, 
    "users": 19600
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 272, 
    "anon_ip_count": 118, 
    "anon_titles": 210, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2706, 
    "bot_titles": 2702, 
    "edits": 3729, 
    "titles": 3198, 
    "total_users": 524, 
    "users": 406
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 9352040, 
      "rev_ids": {
        "new": 127995804, 
        "old": 127551067
      }, 
      "title": "Cuarentena_en_Argentina_de_2020", 
      "title_s": "Cuarentena en Argentina de 2020", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7880563, 
      "rev_ids": {
        "new": 127947552, 
        "old": 126643795
      }, 
      "title": "Jimin", 
      "title_s": "Jimin", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 9325725, 
      "rev_ids": {
        "new": 127956848, 
        "old": 127796052
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9259274, 
      "rev_ids": {
        "new": 127996790, 
        "old": 127733314
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9166797, 
      "rev_ids": {
        "new": 127940821, 
        "old": 127791987
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Bolivia de 2019", 
      "users": 5
    }
  ]
}