{
  "date": "October 23, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 78.830983877182, 
    "end_date": "2019-10-23T12:12:02.121738", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2019-10-16T12:12:02.121738"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 370, 
      "page_id": 9019665, 
      "rev_ids": {
        "new": 120687483, 
        "old": 120382160
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2019", 
      "title_s": "Miss Universo 2019", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 351, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120676785, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de octubre de 2019", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 250, 
      "page_id": 8764649, 
      "rev_ids": {
        "new": 120674143, 
        "old": 120375716
      }, 
      "title": "Miss_Grand_Internacional_2019", 
      "title_s": "Miss Grand Internacional 2019", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 135904, 
      "rev_ids": {
        "new": 120662622, 
        "old": 120381614
      }, 
      "title": "Teresa_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Teresa de Jes\u00fas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 801140, 
      "rev_ids": {
        "new": 120675169, 
        "old": 120366600
      }, 
      "title": "Miss_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Miss Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120691069, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Protestas_por_la_sentencia_del_juicio_a_los_l\u00edderes_del_proceso_independentista_catal\u00e1n", 
      "title_s": "Protestas por la sentencia del juicio a los l\u00edderes del proceso independentista catal\u00e1n", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 9133069, 
      "rev_ids": {
        "new": 120617101, 
        "old": 120357906
      }, 
      "title": "Amigas_y_Rivales_(Fausto_Reality)", 
      "title_s": "Amigas y Rivales (Fausto Reality)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 199878, 
      "rev_ids": {
        "new": 120674451, 
        "old": 120311310
      }, 
      "title": "Copa_Interclubes_de_la_Uncaf", 
      "title_s": "Copa Interclubes de la Uncaf", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 247606, 
      "rev_ids": {
        "new": 120548559, 
        "old": 120367805
      }, 
      "title": "Club_The_Strongest", 
      "title_s": "Club The Strongest", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8885817, 
      "rev_ids": {
        "new": 120674359, 
        "old": 120371322
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2019-20_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2019-20 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 158196, 
      "rev_ids": {
        "new": 120542729, 
        "old": 120240708
      }, 
      "title": "R\u00e9gimen_de_excepci\u00f3n", 
      "title_s": "R\u00e9gimen de excepci\u00f3n", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7989975, 
      "rev_ids": {
        "new": 120639879, 
        "old": 120377236
      }, 
      "title": "Rub\u00e9n_Moreno_Palanques", 
      "title_s": "Rub\u00e9n Moreno Palanques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8410040, 
      "rev_ids": {
        "new": 120674212, 
        "old": 120369619
      }, 
      "title": "Elecciones_locales_de_Bogot\u00e1_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones locales de Bogot\u00e1 de 2019", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8755806, 
      "rev_ids": {
        "new": 120675605, 
        "old": 120371695
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Femenina_2019", 
      "title_s": "Copa Libertadores Femenina 2019", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5610804, 
      "rev_ids": {
        "new": 120603249, 
        "old": 119040172
      }, 
      "title": "Condado_de_Sumac\u00e1rcer", 
      "title_s": "Condado de Sumac\u00e1rcer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8629523, 
      "rev_ids": {
        "new": 120675379, 
        "old": 120369377
      }, 
      "title": "Paulo_Londra", 
      "title_s": "Paulo Londra", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 158191, 
      "rev_ids": {
        "new": 120616013, 
        "old": 119242576
      }, 
      "title": "Estado_de_emergencia", 
      "title_s": "Estado de emergencia", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8476681, 
      "rev_ids": {
        "new": 120671835, 
        "old": 120347521
      }, 
      "title": "La_casa_de_las_flores_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "La casa de las flores (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1561300, 
      "rev_ids": {
        "new": 120615404, 
        "old": 120235306
      }, 
      "title": "Carlos_Moreira", 
      "title_s": "Carlos Moreira", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8226633, 
      "rev_ids": {
        "new": 120673075, 
        "old": 120361842
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Elecciones generales de Bolivia de 2019", 
      "users": 24
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 351, 
      "page_id": 9137022, 
      "rev_ids": {
        "new": 120676785, 
        "old": 120509331
      }, 
      "title": "Protestas_en_Chile_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Chile de 2019", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 9137025, 
      "rev_ids": {
        "new": 120691069, 
        "old": 120509383
      }, 
      "title": "Protestas_en_Catalu\u00f1a_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Catalu\u00f1a de 2019", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9134545, 
      "rev_ids": {
        "new": 120510635, 
        "old": 120407078
      }, 
      "title": "Boni_de_Castellane", 
      "title_s": "Boni de Castellane", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9135293, 
      "rev_ids": {
        "new": 120641814, 
        "old": 120440459
      }, 
      "title": "Guerra_Civil_Espa\u00f1ola_en_la_provincia_de_Almer\u00eda", 
      "title_s": "Guerra Civil Espa\u00f1ola en la provincia de Almer\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9136083, 
      "rev_ids": {
        "new": 120633218, 
        "old": 120475068
      }, 
      "title": "Atentado_de_Culiac\u00e1n_de_2019", 
      "title_s": "Atentado de Culiac\u00e1n de 2019", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9134448, 
      "rev_ids": {
        "new": 120512517, 
        "old": 120401122
      }, 
      "title": "Yosef_Shalom_Eliashiv", 
      "title_s": "Yosef Shalom Eliashiv", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9140231, 
      "rev_ids": {
        "new": 120661763, 
        "old": 120624239
      }, 
      "title": "European_News_Exchange", 
      "title_s": "European News Exchange", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9137831, 
      "rev_ids": {
        "new": 120547532, 
        "old": 120541877
      }, 
      "title": "Zhou_Yixuan", 
      "title_s": "Zhou Yixuan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9137836, 
      "rev_ids": {
        "new": 120552127, 
        "old": 120541942
      }, 
      "title": "Nurtai_Abykaev", 
      "title_s": "Nurtai Abykaev", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9139330, 
      "rev_ids": {
        "new": 120614956, 
        "old": 120593366
      }, 
      "title": "Charles_Daze", 
      "title_s": "Charles Daze", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42202, 
    "anon_ip_count": 19514, 
    "anon_titles": 19455, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 158837, 
    "bot_titles": 153124, 
    "edits": 265207, 
    "titles": 186706, 
    "total_users": 44202, 
    "users": 24688
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 308, 
    "anon_ip_count": 188, 
    "anon_titles": 189, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 3998, 
    "bot_titles": 3986, 
    "edits": 5072, 
    "titles": 4513, 
    "total_users": 628, 
    "users": 440
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 4219399, 
      "rev_ids": {
        "new": 120515104, 
        "old": 118233395
      }, 
      "title": "Expedici\u00f3n_Libertadora_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Expedici\u00f3n Libertadora del Per\u00fa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 9137173, 
      "rev_ids": {
        "new": 120691103, 
        "old": 120512723
      }, 
      "title": "Protestas_en_Santiago_de_Chile_de_octubre_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Santiago de Chile de octubre de 2019", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1560349, 
      "rev_ids": {
        "new": 120499228, 
        "old": 120368141
      }, 
      "title": "Paro_agropecuario_patronal_en_Argentina_de_2008", 
      "title_s": "Paro agropecuario patronal en Argentina de 2008", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 4489467, 
      "rev_ids": {
        "new": 120644097, 
        "old": 120339199
      }, 
      "title": "Arribes_del_Duero", 
      "title_s": "Arribes del Duero", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 9139091, 
      "rev_ids": {
        "new": 120651422, 
        "old": 120585014
      }, 
      "title": "Protestas_en_Catalu\u00f1a_de_2019", 
      "title_s": "Protestas en Catalu\u00f1a de 2019", 
      "users": 7
    }
  ]
}