{
  "date": "March 25, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.9136340618133545, 
    "end_date": "2021-03-25T08:11:01.423468", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-03-18T08:11:01.423468"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1841790, 
      "rev_ids": {
        "new": 26755502, 
        "old": 26672357
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_dels_2000", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada dels 2000", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1838960, 
      "rev_ids": {
        "new": 26747298, 
        "old": 26673077
      }, 
      "title": "M\u00fasica_a_la_Uni\u00f3_Sovi\u00e8tica", 
      "title_s": "M\u00fasica a la Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 26747534, 
        "old": 26665176
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 26714291, 
        "old": 26626795
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1845055, 
      "rev_ids": {
        "new": 26755074, 
        "old": 26673567
      }, 
      "title": "Llista_d\u2019autoritzacions_de_vacunes_contra_la_COVID-19", 
      "title_s": "Llista d\u2019autoritzacions de vacunes contra la COVID-19", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 192155, 
      "rev_ids": {
        "new": 26721218, 
        "old": 26593249
      }, 
      "title": "Pen\u00ednsula_de_Kola", 
      "title_s": "Pen\u00ednsula de Kola", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1845586, 
      "rev_ids": {
        "new": 26743749, 
        "old": 26693251
      }, 
      "title": "Enxaneta_(sat\u00e8l\u00b7lit)", 
      "title_s": "Enxaneta (sat\u00e8l\u00b7lit)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1846183, 
      "rev_ids": {
        "new": 26746727, 
        "old": 26719038
      }, 
      "title": "Petrobras", 
      "title_s": "Petrobras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1845882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26735774, 
        "old": 26706794
      }, 
      "title": "\u00c0_propos_de_Nice", 
      "title_s": "\u00c0 propos de Nice", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1846313, 
      "rev_ids": {
        "new": 26735039, 
        "old": 26724381
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Frac\u00e0s", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Frac\u00e0s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 356547, 
      "rev_ids": {
        "new": 26740598, 
        "old": 25450549
      }, 
      "title": "Picanyol", 
      "title_s": "Picanyol", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1845125, 
      "rev_ids": {
        "new": 26753785, 
        "old": 26676337
      }, 
      "title": "La_Veu_del_Baix_Ebre._Or\u00edgens.", 
      "title_s": "La Veu del Baix Ebre. Or\u00edgens.", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1844827, 
      "rev_ids": {
        "new": 26750417, 
        "old": 26670992
      }, 
      "title": "Eleccions_legislatives_neerlandeses_de_2021", 
      "title_s": "Eleccions legislatives neerlandeses de 2021", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1845681, 
      "rev_ids": {
        "new": 26720047, 
        "old": 26699595
      }, 
      "title": "Anton_Font", 
      "title_s": "Anton Font", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1846776, 
      "rev_ids": {
        "new": 26756366, 
        "old": 26747325
      }, 
      "title": "Marc_Mateu_Salat_(Red_Perill)", 
      "title_s": "Marc Mateu Salat (Red Perill)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1635867, 
      "rev_ids": {
        "new": 26720698, 
        "old": 26575245
      }, 
      "title": "\u00a1Boom!_(Espanya)", 
      "title_s": "\u00a1Boom! (Espanya)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1839619, 
      "rev_ids": {
        "new": 26752719, 
        "old": 26672320
      }, 
      "title": "Monuments_a_Bombers", 
      "title_s": "Monuments a Bombers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1846554, 
      "rev_ids": {
        "new": 26753575, 
        "old": 26735787
      }, 
      "title": "El_Toll_de_l'Oli", 
      "title_s": "El Toll de l'Oli", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 3215, 
      "rev_ids": {
        "new": 26726906, 
        "old": 26555262
      }, 
      "title": "1_de_gener", 
      "title_s": "1 de gener", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1845478, 
      "rev_ids": {
        "new": 26703962, 
        "old": 26687591
      }, 
      "title": "Genocidi_selknam", 
      "title_s": "Genocidi selknam", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1845055, 
      "rev_ids": {
        "new": 26755074, 
        "old": 26673567
      }, 
      "title": "Llista_d'autoritzacions_de_vacunes_contra_la_COVID-19", 
      "title_s": "Llista d'autoritzacions de vacunes contra la COVID-19", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1846183, 
      "rev_ids": {
        "new": 26746727, 
        "old": 26719038
      }, 
      "title": "Petrobras", 
      "title_s": "Petrobras", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1845586, 
      "rev_ids": {
        "new": 26743749, 
        "old": 26693251
      }, 
      "title": "Enxaneta_(sat\u00e8l\u00b7lit)", 
      "title_s": "Enxaneta (sat\u00e8l\u00b7lit)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1845882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26735774, 
        "old": 26706794
      }, 
      "title": "\u00c0_propos_de_Nice", 
      "title_s": "\u00c0 propos de Nice", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1846313, 
      "rev_ids": {
        "new": 26735039, 
        "old": 26724381
      }, 
      "title": "Fam\u00edlia_Frac\u00e0s", 
      "title_s": "Fam\u00edlia Frac\u00e0s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1845125, 
      "rev_ids": {
        "new": 26753785, 
        "old": 26676337
      }, 
      "title": "La_Veu_del_Baix_Ebre._Or\u00edgens.", 
      "title_s": "La Veu del Baix Ebre. Or\u00edgens.", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1846776, 
      "rev_ids": {
        "new": 26756366, 
        "old": 26747325
      }, 
      "title": "Marc_Mateu_Salat_(Red_Perill)", 
      "title_s": "Marc Mateu Salat (Red Perill)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1846554, 
      "rev_ids": {
        "new": 26753575, 
        "old": 26735787
      }, 
      "title": "El_Toll_de_l'Oli", 
      "title_s": "El Toll de l'Oli", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1845478, 
      "rev_ids": {
        "new": 26703962, 
        "old": 26687591
      }, 
      "title": "Genocidi_selknam", 
      "title_s": "Genocidi selknam", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1845989, 
      "rev_ids": {
        "new": 26720887, 
        "old": 26711895
      }, 
      "title": "Daniela_Caj\u00edas", 
      "title_s": "Daniela Caj\u00edas", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1215, 
    "anon_ip_count": 609, 
    "anon_titles": 701, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 63592, 
    "bot_titles": 50657, 
    "edits": 76249, 
    "titles": 55253, 
    "total_users": 1756, 
    "users": 1147
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 163, 
    "titles": 66, 
    "total_users": 58, 
    "users": 53
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1844796, 
      "rev_ids": {
        "new": 26698033, 
        "old": 26664838
      }, 
      "title": "R\u00e0dio_Tortosa", 
      "title_s": "R\u00e0dio Tortosa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1844887, 
      "rev_ids": {
        "new": 26679183, 
        "old": 26665324
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Mestre_i_Rexach", 
      "title_s": "Llu\u00eds Mestre i Rexach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 962920, 
      "rev_ids": {
        "new": 26730655, 
        "old": 21962180
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_del_Barcelon\u00e8s_Nord", 
      "title_s": "Llista de monuments del Barcelon\u00e8s Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1844816, 
      "rev_ids": {
        "new": 26732149, 
        "old": 26672913
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Quer_i_Cugat", 
      "title_s": "Llu\u00eds Quer i Cugat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1845872, 
      "rev_ids": {
        "new": 26725989, 
        "old": 26706515
      }, 
      "title": "Francesc_Xavier_Lamuela_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Francesc Xavier Lamuela Garc\u00eda", 
      "users": 2
    }
  ]
}