{
  "date": "May 25, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.397702932357788, 
    "end_date": "2021-05-25T23:12:01.679324", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2021-05-18T23:12:01.679324"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 9875220, 
      "rev_ids": {
        "new": 135830226, 
        "old": 135644653
      }, 
      "title": "Campeonato_de_F\u00fatbol_Playa_de_Concacaf_de_2021", 
      "title_s": "Campeonato de F\u00fatbol Playa de Concacaf de 2021", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 9782440, 
      "rev_ids": {
        "new": 135828704, 
        "old": 135644535
      }, 
      "title": "La_Academia_(Argentina)", 
      "title_s": "La Academia (Argentina)", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 47114, 
      "rev_ids": {
        "new": 135828728, 
        "old": 135644629
      }, 
      "title": "Gustavo_Cerati", 
      "title_s": "Gustavo Cerati", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 9300122, 
      "rev_ids": {
        "new": 135813628, 
        "old": 135644146
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_de_Futsal_2020", 
      "title_s": "Copa Libertadores de Futsal 2020", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 9334122, 
      "rev_ids": {
        "new": 135823933, 
        "old": 135645214
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2021", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2021", 
      "users": 79
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 6467636, 
      "rev_ids": {
        "new": 135822386, 
        "old": 135643937
      }, 
      "title": "Erick_Aguirre", 
      "title_s": "Erick Aguirre", 
      "users": 99
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 1523813, 
      "rev_ids": {
        "new": 135792350, 
        "old": 135640800
      }, 
      "title": "Ryan_Reynolds", 
      "title_s": "Ryan Reynolds", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 9908547, 
      "rev_ids": {
        "new": 135781764, 
        "old": 135672926
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Mendoza_(asesino_serial)", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Mendoza (asesino serial)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 9884141, 
      "rev_ids": {
        "new": 135828670, 
        "old": 135644600
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 59
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9729565, 
      "rev_ids": {
        "new": 135826552, 
        "old": 135618913
      }, 
      "title": "Tercera_Divisi\u00f3n_RFEF_2021-22", 
      "title_s": "Tercera Divisi\u00f3n RFEF 2021-22", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 9733370, 
      "rev_ids": {
        "new": 135821700, 
        "old": 135639212
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2021-22", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2021-22", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 9912430, 
      "rev_ids": {
        "new": 135826877, 
        "old": 135750603
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2022", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9910133, 
      "rev_ids": {
        "new": 135811857, 
        "old": 135704946
      }, 
      "title": "Honda_de_David", 
      "title_s": "Honda de David", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9485587, 
      "rev_ids": {
        "new": 135825947, 
        "old": 135642612
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2021-22", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2021-22", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 946212, 
      "rev_ids": {
        "new": 135731254, 
        "old": 135522947
      }, 
      "title": "Europa_Europa_(canal_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Europa Europa (canal de televisi\u00f3n)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 7857820, 
      "rev_ids": {
        "new": 135830530, 
        "old": 135643955
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2021", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2021", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 7062893, 
      "rev_ids": {
        "new": 135741188, 
        "old": 135642144
      }, 
      "title": "GFriend", 
      "title_s": "GFriend", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 6301411, 
      "rev_ids": {
        "new": 135726982, 
        "old": 134421269
      }, 
      "title": "Kentaro_Miura", 
      "title_s": "Kentaro Miura", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9302557, 
      "rev_ids": {
        "new": 135753079, 
        "old": 135645242
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2021", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2021", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8417337, 
      "rev_ids": {
        "new": 135828538, 
        "old": 135616264
      }, 
      "title": "Pere_Aragon\u00e8s", 
      "title_s": "Pere Aragon\u00e8s", 
      "users": 44
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 9908547, 
      "rev_ids": {
        "new": 135781764, 
        "old": 135672926
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Mendoza_(asesino_serial)", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Mendoza (asesino serial)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 9912430, 
      "rev_ids": {
        "new": 135826877, 
        "old": 135750603
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2022", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2022", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9910133, 
      "rev_ids": {
        "new": 135811857, 
        "old": 135704946
      }, 
      "title": "Honda_de_David", 
      "title_s": "Honda de David", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9908388, 
      "rev_ids": {
        "new": 135781165, 
        "old": 135669267
      }, 
      "title": "Macarena_Ripamonti", 
      "title_s": "Macarena Ripamonti", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9914306, 
      "rev_ids": {
        "new": 135826645, 
        "old": 135795873
      }, 
      "title": "Pablo_Horacio_Avenda\u00f1o", 
      "title_s": "Pablo Horacio Avenda\u00f1o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9908630, 
      "rev_ids": {
        "new": 135826901, 
        "old": 135674686
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2021", 
      "title_s": "Miss Universo 2021", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9908569, 
      "rev_ids": {
        "new": 135829814, 
        "old": 135673270
      }, 
      "title": "Pre-Clasificatorio_de_FIBA_Am\u00e9ricas_para_la_Copa_Mundial_de_Baloncesto_de_2023", 
      "title_s": "Pre-Clasificatorio de FIBA Am\u00e9ricas para la Copa Mundial de Baloncesto de 2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9912850, 
      "rev_ids": {
        "new": 135819222, 
        "old": 135759759
      }, 
      "title": "Matem\u00e1ticas_y_arquitectura", 
      "title_s": "Matem\u00e1ticas y arquitectura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9911371, 
      "rev_ids": {
        "new": 135805556, 
        "old": 135722913
      }, 
      "title": "Tong_Yao", 
      "title_s": "Tong Yao", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9908307, 
      "rev_ids": {
        "new": 135783993, 
        "old": 135666715
      }, 
      "title": "Karina_Delfino_Mussa", 
      "title_s": "Karina Delfino Mussa", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 41317, 
    "anon_ip_count": 18145, 
    "anon_titles": 18605, 
    "bot_count": 6273, 
    "bot_edits": 21918, 
    "bot_titles": 8291, 
    "edits": 138709, 
    "titles": 50421, 
    "total_users": 41957, 
    "users": 23812
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 235, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 161, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 55, 
    "bot_titles": 53, 
    "edits": 1229, 
    "titles": 611, 
    "total_users": 666, 
    "users": 503
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 6313211, 
      "rev_ids": {
        "new": 135827916, 
        "old": 135645066
      }, 
      "title": "Podemos", 
      "title_s": "Podemos", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 9884145, 
      "rev_ids": {
        "new": 135828505, 
        "old": 135605501
      }, 
      "title": "Protestas_en_Colombia_de_2021", 
      "title_s": "Protestas en Colombia de 2021", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 4255406, 
      "rev_ids": {
        "new": 135802138, 
        "old": 135717106
      }, 
      "title": "Hu\u00e9tor_de_Santill\u00e1n", 
      "title_s": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 6834351, 
      "rev_ids": {
        "new": 135827786, 
        "old": 135628028
      }, 
      "title": "Vox_(partido_pol\u00edtico)", 
      "title_s": "Vox (partido pol\u00edtico)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 9897144, 
      "rev_ids": {
        "new": 135810983, 
        "old": 135643743
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_2021", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de 2021", 
      "users": 5
    }
  ]
}