{
  "date": "August 8, 2019", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.5486619472503662, 
    "end_date": "2019-08-08T23:19:01.581391", 
    "lang": "oc", 
    "start_date": "2019-08-01T23:19:01.581391"
  }, 
  "full_lang_name": "Occitan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 20502, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133296, 
        "old": 2132830
      }, 
      "title": "Sahara", 
      "title_s": "Sahara", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 119358, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133603, 
        "old": 2115318
      }, 
      "title": "Mont_Shasta", 
      "title_s": "Mont Shasta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 171885, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133818, 
        "old": 2133746
      }, 
      "title": "Filippo_Brunelleschi", 
      "title_s": "Filippo Brunelleschi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 82219, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133597, 
        "old": 2125923
      }, 
      "title": "Mont_Rainier", 
      "title_s": "Mont Rainier", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 82244, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133856, 
        "old": 2011326
      }, 
      "title": "Rel\u00f2tge", 
      "title_s": "Rel\u00f2tge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 170576, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133431, 
        "old": 2132411
      }, 
      "title": "La_Honda_(Calif\u00f2rnia)", 
      "title_s": "La Honda (Calif\u00f2rnia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 158126, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133592, 
        "old": 2115028
      }, 
      "title": "Mont_Meager_(mass\u00eds)", 
      "title_s": "Mont Meager (mass\u00eds)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 170270, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133073, 
        "old": 2115494
      }, 
      "title": "Pic_Lassen", 
      "title_s": "Pic Lassen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171803, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133569, 
        "old": 2133268
      }, 
      "title": "Lo_camin_de_Regordana", 
      "title_s": "Lo camin de Regordana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 170203, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133051, 
        "old": 2130954
      }, 
      "title": "Arc_volcanic_de_las_Cascadas", 
      "title_s": "Arc volcanic de las Cascadas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 171789, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133505, 
        "old": 2133122
      }, 
      "title": "Seccion_Paulina", 
      "title_s": "Seccion Paulina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 171844, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133694, 
        "old": 2133512
      }, 
      "title": "Primi\u00e8ra_Internacionala", 
      "title_s": "Primi\u00e8ra Internacionala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 82266, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133064, 
        "old": 2130943
      }, 
      "title": "Cadena_de_las_Cascadas", 
      "title_s": "Cadena de las Cascadas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171847, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133632, 
        "old": 2133530
      }, 
      "title": "Mikhail_Bakunin", 
      "title_s": "Mikhail Bakunin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171755, 
      "rev_ids": {
        "new": 2132988, 
        "old": 2132970
      }, 
      "title": "France_T\u00e9l\u00e9visions", 
      "title_s": "France T\u00e9l\u00e9visions", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 106618, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133408, 
        "old": 1817469
      }, 
      "title": "Sant_Anhan_de_Verc\u00f2rs", 
      "title_s": "Sant Anhan de Verc\u00f2rs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171780, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133105, 
        "old": 2133100
      }, 
      "title": "Linha_3_bis_del_m\u00e8tro_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Linha 3 bis del m\u00e8tro de Par\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171832, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133487, 
        "old": 2133333
      }, 
      "title": "Linha_D_del_malhum_dels_transp\u00f2rts_en_comun_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha D del malhum dels transp\u00f2rts en comun de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 103454, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133348, 
        "old": 2130336
      }, 
      "title": "Jus\u00e8th_d'Aisaut", 
      "title_s": "Jus\u00e8th d'Aisaut", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171768, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133119, 
        "old": 2133019
      }, 
      "title": "Fran\u00e7a_Liura", 
      "title_s": "Fran\u00e7a Liura", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 171885, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133818, 
        "old": 2133746
      }, 
      "title": "Filippo_Brunelleschi", 
      "title_s": "Filippo Brunelleschi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 171803, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133569, 
        "old": 2133268
      }, 
      "title": "Lo_camin_de_Regordana", 
      "title_s": "Lo camin de Regordana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 171789, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133505, 
        "old": 2133122
      }, 
      "title": "Seccion_Paulina", 
      "title_s": "Seccion Paulina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 171844, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133694, 
        "old": 2133512
      }, 
      "title": "Primi\u00e8ra_Internacionala", 
      "title_s": "Primi\u00e8ra Internacionala", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171755, 
      "rev_ids": {
        "new": 2132988, 
        "old": 2132970
      }, 
      "title": "France_T\u00e9l\u00e9visions", 
      "title_s": "France T\u00e9l\u00e9visions", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171780, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133105, 
        "old": 2133100
      }, 
      "title": "Linha_3_bis_del_m\u00e8tro_de_Par\u00eds", 
      "title_s": "Linha 3 bis del m\u00e8tro de Par\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171832, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133487, 
        "old": 2133333
      }, 
      "title": "Linha_D_del_malhum_dels_transp\u00f2rts_en_comun_de_Tolosa", 
      "title_s": "Linha D del malhum dels transp\u00f2rts en comun de Tolosa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171768, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133119, 
        "old": 2133019
      }, 
      "title": "Fran\u00e7a_Liura", 
      "title_s": "Fran\u00e7a Liura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 171847, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133632, 
        "old": 2133530
      }, 
      "title": "Mikhail_Bakunin", 
      "title_s": "Mikhail Bakunin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 171821, 
      "rev_ids": {
        "new": 2133311, 
        "old": 2133262
      }, 
      "title": "Jo\u00e3o_W._Nery", 
      "title_s": "Jo\u00e3o W. Nery", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "oc", 
  "stats": {
    "anon_edits": 77, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 68, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 590, 
    "titles": 344, 
    "total_users": 44, 
    "users": 37
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 0, 
    "bot_edits": 0, 
    "bot_titles": 0, 
    "edits": 0, 
    "titles": 0, 
    "total_users": 0, 
    "users": 0
  }, 
  "talkspace": []
}