{
  "date": "May 14, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 91.4524359703064, 
    "end_date": "2020-05-14T08:03:01.504861", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2020-05-07T08:03:01.504861"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 272, 
      "page_id": 11177966, 
      "rev_ids": {
        "new": 199938684, 
        "old": 199698599
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 83
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199931777, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 11227290, 
      "rev_ids": {
        "new": 199934675, 
        "old": 199695326
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199933037, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 1587709, 
      "rev_ids": {
        "new": 199930264, 
        "old": 199697470
      }, 
      "title": "Bildtafel_Obst_und_Gem\u00fcse", 
      "title_s": "Bildtafel Obst und Gem\u00fcse", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 199912943, 
        "old": 199689051
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11275338, 
      "rev_ids": {
        "new": 199939487, 
        "old": 199695039
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2020", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2020", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 64911, 
      "rev_ids": {
        "new": 199906670, 
        "old": 199581685
      }, 
      "title": "Siegfried_und_Roy", 
      "title_s": "Siegfried und Roy", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1858, 
      "rev_ids": {
        "new": 199937056, 
        "old": 199567734
      }, 
      "title": "Germanische_Sprachen", 
      "title_s": "Germanische Sprachen", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 11184422, 
      "rev_ids": {
        "new": 199918332, 
        "old": 199698155
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_\u00d6sterreich", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in \u00d6sterreich", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 998778, 
      "rev_ids": {
        "new": 199932317, 
        "old": 199690527
      }, 
      "title": "Alischer_Burchanowitsch_Usmanow", 
      "title_s": "Alischer Burchanowitsch Usmanow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 2440583, 
      "rev_ids": {
        "new": 199930972, 
        "old": 199697737
      }, 
      "title": "Liste_der_Obstarten", 
      "title_s": "Liste der Obstarten", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 11283684, 
      "rev_ids": {
        "new": 199909704, 
        "old": 199697850
      }, 
      "title": "Widerstand2020_Deutschland", 
      "title_s": "Widerstand2020 Deutschland", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 11239484, 
      "rev_ids": {
        "new": 199938142, 
        "old": 199693910
      }, 
      "title": "Falschinformationen_zur_COVID-19-Pandemie", 
      "title_s": "Falschinformationen zur COVID-19-Pandemie", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9762899, 
      "rev_ids": {
        "new": 199850749, 
        "old": 199564422
      }, 
      "title": "Karl_Egger_(Geistlicher,_1914)", 
      "title_s": "Karl Egger (Geistlicher, 1914)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 201928, 
      "rev_ids": {
        "new": 199924517, 
        "old": 199698570
      }, 
      "title": "Autokino", 
      "title_s": "Autokino", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 11291381, 
      "rev_ids": {
        "new": 199936732, 
        "old": 199812052
      }, 
      "title": "Swiss_Propaganda_Research", 
      "title_s": "Swiss Propaganda Research", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 11268463, 
      "rev_ids": {
        "new": 199837901, 
        "old": 199699040
      }, 
      "title": "Betty-Anne_Daviss", 
      "title_s": "Betty-Anne Daviss", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 78423, 
      "rev_ids": {
        "new": 199936765, 
        "old": 193971662
      }, 
      "title": "Nephron", 
      "title_s": "Nephron", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 7055712, 
      "rev_ids": {
        "new": 199914716, 
        "old": 198996630
      }, 
      "title": "Liste_der_Baudenkm\u00e4ler_in_Bad_Griesbach_im_Rottal", 
      "title_s": "Liste der Baudenkm\u00e4ler in Bad Griesbach im Rottal", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 11288700, 
      "rev_ids": {
        "new": 199931777, 
        "old": 199754159
      }, 
      "title": "Teilkapitulation_der_Wehrmacht_f\u00fcr_Nordwestdeutschland,_D\u00e4nemark_und_die_Niederlande", 
      "title_s": "Teilkapitulation der Wehrmacht f\u00fcr Nordwestdeutschland, D\u00e4nemark und die Niederlande", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 11289396, 
      "rev_ids": {
        "new": 199933037, 
        "old": 199768569
      }, 
      "title": "Ariane_Lauenburg", 
      "title_s": "Ariane Lauenburg", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 11291381, 
      "rev_ids": {
        "new": 199936732, 
        "old": 199812052
      }, 
      "title": "Swiss_Propaganda_Research", 
      "title_s": "Swiss Propaganda Research", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 11289840, 
      "rev_ids": {
        "new": 199857600, 
        "old": 199778893
      }, 
      "title": "Martino_Hammerle-Bortolotti", 
      "title_s": "Martino Hammerle-Bortolotti", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 11286174, 
      "rev_ids": {
        "new": 199923242, 
        "old": 199705150
      }, 
      "title": "Herbert_Wallner", 
      "title_s": "Herbert Wallner", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 11291348, 
      "rev_ids": {
        "new": 199831369, 
        "old": 199811607
      }, 
      "title": "Susanna_B\u00f6hme-Kuby", 
      "title_s": "Susanna B\u00f6hme-Kuby", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11286754, 
      "rev_ids": {
        "new": 199874544, 
        "old": 199721270
      }, 
      "title": "Dieter_Mennekes", 
      "title_s": "Dieter Mennekes", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 11292445, 
      "rev_ids": {
        "new": 199920336, 
        "old": 199842578
      }, 
      "title": "Iepe_Rubingh", 
      "title_s": "Iepe Rubingh", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 11289996, 
      "rev_ids": {
        "new": 199933882, 
        "old": 199784871
      }, 
      "title": "Rogamus-Stiftung", 
      "title_s": "Rogamus-Stiftung", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 11287403, 
      "rev_ids": {
        "new": 199814140, 
        "old": 199735679
      }, 
      "title": "Kurt_Belicke", 
      "title_s": "Kurt Belicke", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 12280, 
    "anon_ip_count": 7606, 
    "anon_titles": 8572, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 5313, 
    "bot_titles": 4642, 
    "edits": 138002, 
    "titles": 73343, 
    "total_users": 22503, 
    "users": 14897
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1089, 
    "anon_ip_count": 610, 
    "anon_titles": 618, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 338, 
    "bot_titles": 278, 
    "edits": 8205, 
    "titles": 2503, 
    "total_users": 2554, 
    "users": 1944
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 274, 
      "page_id": 11178688, 
      "rev_ids": {
        "new": 199939708, 
        "old": 199699036
      }, 
      "title": "COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 11235506, 
      "rev_ids": {
        "new": 199939021, 
        "old": 199697048
      }, 
      "title": "Proteste_w\u00e4hrend_der_COVID-19-Pandemie_in_Deutschland", 
      "title_s": "Proteste w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie in Deutschland", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 5954381, 
      "rev_ids": {
        "new": 199931007, 
        "old": 196047177
      }, 
      "title": "Bahnhof_Feldkirch", 
      "title_s": "Bahnhof Feldkirch", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1386243, 
      "rev_ids": {
        "new": 199938998, 
        "old": 199680858
      }, 
      "title": "Ken_Jebsen", 
      "title_s": "Ken Jebsen", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 11259224, 
      "rev_ids": {
        "new": 199921147, 
        "old": 199653445
      }, 
      "title": "Alltagsmaske", 
      "title_s": "Alltagsmaske", 
      "users": 10
    }
  ]
}