{
  "date": "November 24, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.9044508934020996, 
    "end_date": "2023-11-24T08:12:01.391683", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-11-17T08:12:01.391683"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 350, 
      "page_id": 10708893, 
      "rev_ids": {
        "new": 155581536, 
        "old": 155434961
      }, 
      "title": "Protestas_contra_la_amnist\u00eda_de_2023", 
      "title_s": "Protestas contra la amnist\u00eda de 2023", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578309, 
        "old": 155443500
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9339466, 
      "rev_ids": {
        "new": 155573730, 
        "old": 155428128
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Eurocopa_2024", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Eurocopa 2024", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 10642865, 
      "rev_ids": {
        "new": 155579799, 
        "old": 154101417
      }, 
      "title": "Campeonato_Femenino_Sub-20_de_la_CAF_de_2024", 
      "title_s": "Campeonato Femenino Sub-20 de la CAF de 2024", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 10442356, 
      "rev_ids": {
        "new": 155582645, 
        "old": 155425420
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Argentina_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Argentina de 2023", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 10512004, 
      "rev_ids": {
        "new": 155502162, 
        "old": 155431781
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2023-24", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2023-24", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 4922, 
      "rev_ids": {
        "new": 155534676, 
        "old": 155243603
      }, 
      "title": "UEFA", 
      "title_s": "UEFA", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10630005, 
      "rev_ids": {
        "new": 155515719, 
        "old": 155406822
      }, 
      "title": "Sheynnis_Palacios", 
      "title_s": "Sheynnis Palacios", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9732615, 
      "rev_ids": {
        "new": 155557344, 
        "old": 155433345
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2023", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2023", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 76993, 
      "rev_ids": {
        "new": 155585802, 
        "old": 155005475
      }, 
      "title": "Bandera_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Bandera de Puerto Rico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 474411, 
      "rev_ids": {
        "new": 155585346, 
        "old": 154158345
      }, 
      "title": "Academia_Mayor_de_la_Lengua_Quechua", 
      "title_s": "Academia Mayor de la Lengua Quechua", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 155584717, 
        "old": 155434531
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10596710, 
      "rev_ids": {
        "new": 155581479, 
        "old": 155428448
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3n_Triunfo_2023", 
      "title_s": "Operaci\u00f3n Triunfo 2023", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 155584715, 
        "old": 155432244
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 299676, 
      "rev_ids": {
        "new": 155517019, 
        "old": 153241369
      }, 
      "title": "Santiago_Ixcuintla", 
      "title_s": "Santiago Ixcuintla", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 10493509, 
      "rev_ids": {
        "new": 155576696, 
        "old": 155421021
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2023", 
      "title_s": "Miss Universo 2023", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10315981, 
      "rev_ids": {
        "new": 155585660, 
        "old": 155432760
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2026", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2026", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 2019242, 
      "rev_ids": {
        "new": 155562537, 
        "old": 146217627
      }, 
      "title": "Copa_Chiapas", 
      "title_s": "Copa Chiapas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10715372, 
      "rev_ids": {
        "new": 155584665, 
        "old": 155434729
      }, 
      "title": "Tercer_gobierno_de_Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Tercer gobierno de Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 5636855, 
      "rev_ids": {
        "new": 155581960, 
        "old": 155434381
      }, 
      "title": "Rodrigo_de_Paul", 
      "title_s": "Rodrigo de Paul", 
      "users": 42
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 10716616, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578309, 
        "old": 155443500
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10718932, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578459, 
        "old": 155502263
      }, 
      "title": "Charles_Anderson_Dana", 
      "title_s": "Charles Anderson Dana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10718625, 
      "rev_ids": {
        "new": 155585930, 
        "old": 155495589
      }, 
      "title": "Presidencia_de_Javier_Milei", 
      "title_s": "Presidencia de Javier Milei", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10716611, 
      "rev_ids": {
        "new": 155490368, 
        "old": 155443450
      }, 
      "title": "El_demonio_en_el_cristianismo", 
      "title_s": "El demonio en el cristianismo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10717778, 
      "rev_ids": {
        "new": 155571361, 
        "old": 155473635
      }, 
      "title": "Desokupa", 
      "title_s": "Desokupa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10720542, 
      "rev_ids": {
        "new": 155570892, 
        "old": 155539562
      }, 
      "title": "Rock-Star", 
      "title_s": "Rock-Star", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 10717177, 
      "rev_ids": {
        "new": 155464228, 
        "old": 155457183
      }, 
      "title": "Comunidad_de_los_Remanentes", 
      "title_s": "Comunidad de los Remanentes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10717618, 
      "rev_ids": {
        "new": 155547119, 
        "old": 155470509
      }, 
      "title": "Ane_Lindane", 
      "title_s": "Ane Lindane", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10721262, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578952, 
        "old": 155553919
      }, 
      "title": "Violencia_pol\u00edtica_en_Espa\u00f1a_(1931-1936)", 
      "title_s": "Violencia pol\u00edtica en Espa\u00f1a (1931-1936)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10722334, 
      "rev_ids": {
        "new": 155586007, 
        "old": 155576705
      }, 
      "title": "Soldado_solitario", 
      "title_s": "Soldado solitario", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30354, 
    "anon_ip_count": 12484, 
    "anon_titles": 14205, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 6465, 
    "bot_titles": 6262, 
    "edits": 117701, 
    "titles": 51999, 
    "total_users": 29769, 
    "users": 17285
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 293, 
    "anon_ip_count": 206, 
    "anon_titles": 199, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 36, 
    "bot_titles": 32, 
    "edits": 1144, 
    "titles": 474, 
    "total_users": 705, 
    "users": 499
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 10708894, 
      "rev_ids": {
        "new": 155560581, 
        "old": 155427195
      }, 
      "title": "Protestas_en_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Protestas en Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 155578382, 
        "old": 155430830
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10716757, 
      "rev_ids": {
        "new": 155542652, 
        "old": 155446562
      }, 
      "title": "Muerte_de_Canserbero", 
      "title_s": "Muerte de Canserbero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 6579255, 
      "rev_ids": {
        "new": 155530343, 
        "old": 154142275
      }, 
      "title": "Canserbero", 
      "title_s": "Canserbero", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 155560035, 
        "old": 155387258
      }, 
      "title": "Guerra_Israel-Gaza_de_2023", 
      "title_s": "Guerra Israel-Gaza de 2023", 
      "users": 8
    }
  ]
}