{
  "date": "August 7, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.6214821338653564, 
    "end_date": "2025-08-07T08:05:01.775674", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-07-31T08:05:01.775674"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 16958928, 
      "rev_ids": {
        "new": 227875653, 
        "old": 227710966
      }, 
      "title": "Lecture_de_la_trag\u00e9die_de_L'Orphelin_de_la_Chine_de_Voltaire_dans_le_salon_de_Madame_Geoffrin", 
      "title_s": "Lecture de la trag\u00e9die de L'Orphelin de la Chine de Voltaire dans le salon de Madame Geoffrin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 15615030, 
      "rev_ids": {
        "new": 227917870, 
        "old": 226855559
      }, 
      "title": "Stella_Rimington", 
      "title_s": "Stella Rimington", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 751062, 
      "rev_ids": {
        "new": 227905539, 
        "old": 227709022
      }, 
      "title": "S\u0153urs_de_Marie_Auxiliatrice", 
      "title_s": "S\u0153urs de Marie Auxiliatrice", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 16914816, 
      "rev_ids": {
        "new": 227910467, 
        "old": 227717033
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 3920617, 
      "rev_ids": {
        "new": 227920635, 
        "old": 227648382
      }, 
      "title": "Famille_Belosselsky_Belozersky", 
      "title_s": "Famille Belosselsky Belozersky", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 16778485, 
      "rev_ids": {
        "new": 227881060, 
        "old": 226950885
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_de_Hongrie_2025", 
      "title_s": "Grand Prix automobile de Hongrie 2025", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 16944652, 
      "rev_ids": {
        "new": 227855818, 
        "old": 227641925
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2025-2026", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2025-2026", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 2324, 
      "rev_ids": {
        "new": 227884937, 
        "old": 227717877
      }, 
      "title": "Portugal", 
      "title_s": "Portugal", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 16127471, 
      "rev_ids": {
        "new": 227921787, 
        "old": 227308597
      }, 
      "title": "The_Tortured_Poets_Department", 
      "title_s": "The Tortured Poets Department", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 1009723, 
      "rev_ids": {
        "new": 227916805, 
        "old": 213944533
      }, 
      "title": "L\u00e9andre_Bergeron", 
      "title_s": "L\u00e9andre Bergeron", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 16885601, 
      "rev_ids": {
        "new": 227862821, 
        "old": 227685572
      }, 
      "title": "Mont\u00e9e_de_l'antis\u00e9mitisme_en_France_depuis_le_7_octobre_2023", 
      "title_s": "Mont\u00e9e de l'antis\u00e9mitisme en France depuis le 7 octobre 2023", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 2041061, 
      "rev_ids": {
        "new": 227916354, 
        "old": 227103841
      }, 
      "title": "Armorial_des_communes_de_Loir-et-Cher", 
      "title_s": "Armorial des communes de Loir-et-Cher", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 4021897, 
      "rev_ids": {
        "new": 227915568, 
        "old": 227417187
      }, 
      "title": "D\u00e9ploiement_du_DAB+_en_France", 
      "title_s": "D\u00e9ploiement du DAB+ en France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 13192562, 
      "rev_ids": {
        "new": 227874255, 
        "old": 227692275
      }, 
      "title": "Tr\u00e9sor_de_Saint-Germain-de-Varreville", 
      "title_s": "Tr\u00e9sor de Saint-Germain-de-Varreville", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 3565635, 
      "rev_ids": {
        "new": 227852585, 
        "old": 227474083
      }, 
      "title": "Boycott,_d\u00e9sinvestissement_et_sanctions", 
      "title_s": "Boycott, d\u00e9sinvestissement et sanctions", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 16957367, 
      "rev_ids": {
        "new": 227903269, 
        "old": 227714963
      }, 
      "title": "Autobiographie_de_personne_autiste", 
      "title_s": "Autobiographie de personne autiste", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 142400, 
      "rev_ids": {
        "new": 227920479, 
        "old": 223884032
      }, 
      "title": "Diane_Arbus", 
      "title_s": "Diane Arbus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 194187, 
      "rev_ids": {
        "new": 227921512, 
        "old": 227545768
      }, 
      "title": "Constant_II_H\u00e9raclius", 
      "title_s": "Constant II H\u00e9raclius", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 2484, 
      "rev_ids": {
        "new": 227917853, 
        "old": 226272205
      }, 
      "title": "Point_de_Lagrange", 
      "title_s": "Point de Lagrange", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3430317, 
      "rev_ids": {
        "new": 227872691, 
        "old": 209736476
      }, 
      "title": "Arnavutk\u00f6y", 
      "title_s": "Arnavutk\u00f6y", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 16962843, 
      "rev_ids": {
        "new": 227800531, 
        "old": 227761841
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Bas-Rhin", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Bas-Rhin", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16968885, 
      "rev_ids": {
        "new": 227917955, 
        "old": 227878382
      }, 
      "title": "Insurrection_syrienne_(2024-pr\u00e9sent)", 
      "title_s": "Insurrection syrienne (2024-pr\u00e9sent)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16966013, 
      "rev_ids": {
        "new": 227827319, 
        "old": 227818255
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_le_Loiret", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans le Loiret", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16962871, 
      "rev_ids": {
        "new": 227800327, 
        "old": 227762959
      }, 
      "title": "Brancou_Badio", 
      "title_s": "Brancou Badio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16970449, 
      "rev_ids": {
        "new": 227922015, 
        "old": 227903885
      }, 
      "title": "Joseph-Marie_Le_Men\u00e9", 
      "title_s": "Joseph-Marie Le Men\u00e9", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 16967319, 
      "rev_ids": {
        "new": 227917816, 
        "old": 227847583
      }, 
      "title": "Historiographie_des_Celtes", 
      "title_s": "Historiographie des Celtes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 16962284, 
      "rev_ids": {
        "new": 227799001, 
        "old": 227743851
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_1976-1977", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 1976-1977", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 16970201, 
      "rev_ids": {
        "new": 227918024, 
        "old": 227898888
      }, 
      "title": "M\u00e9gafeu_de_2025_dans_le_massif_des_Corbi\u00e8res", 
      "title_s": "M\u00e9gafeu de 2025 dans le massif des Corbi\u00e8res", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 16968344, 
      "rev_ids": {
        "new": 227905966, 
        "old": 227866607
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_la_Manche", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans la Manche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 16962898, 
      "rev_ids": {
        "new": 227905953, 
        "old": 227763530
      }, 
      "title": "Kriszta_Sz\u00e9kely", 
      "title_s": "Kriszta Sz\u00e9kely", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 8777, 
    "bot_titles": 8070, 
    "edits": 121178, 
    "titles": 64418, 
    "total_users": 10306, 
    "users": 10306
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 0, 
    "anon_ip_count": 0, 
    "anon_titles": 0, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 15729, 
    "bot_titles": 15664, 
    "edits": 21498, 
    "titles": 19016, 
    "total_users": 727, 
    "users": 727
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1029944, 
      "rev_ids": {
        "new": 227921497, 
        "old": 227711870
      }, 
      "title": "Emmanuel_Todd", 
      "title_s": "Emmanuel Todd", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 16919819, 
      "rev_ids": {
        "new": 227838097, 
        "old": 227661764
      }, 
      "title": "Le_Gar\u00e7on_\u00e0_l'\u00e9cureuil", 
      "title_s": "Le Gar\u00e7on \u00e0 l'\u00e9cureuil", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1434536, 
      "rev_ids": {
        "new": 227900157, 
        "old": 227716911
      }, 
      "title": "Montesquieu", 
      "title_s": "Montesquieu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 5733066, 
      "rev_ids": {
        "new": 227853311, 
        "old": 227573609
      }, 
      "title": "Royaume_des_Beni_Abb\u00e8s", 
      "title_s": "Royaume des Beni Abb\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16537840, 
      "rev_ids": {
        "new": 227894460, 
        "old": 219657806
      }, 
      "title": "Famille_Jouan_de_Kervenoa\u00ebl", 
      "title_s": "Famille Jouan de Kervenoa\u00ebl", 
      "users": 5
    }
  ]
}