{
  "date": "July 19, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.232187032699585, 
    "end_date": "2023-07-19T08:05:01.608725", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-07-12T08:05:01.608725"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 418, 
      "page_id": 962430, 
      "rev_ids": {
        "new": 206145273, 
        "old": 205861960
      }, 
      "title": "Shagya", 
      "title_s": "Shagya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 350, 
      "page_id": 2709890, 
      "rev_ids": {
        "new": 206036324, 
        "old": 205927520
      }, 
      "title": "Gaston_Kabor\u00e9", 
      "title_s": "Gaston Kabor\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 12620726, 
      "rev_ids": {
        "new": 206136599, 
        "old": 205918277
      }, 
      "title": "Histoire_de_Wasquehal", 
      "title_s": "Histoire de Wasquehal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 11822880, 
      "rev_ids": {
        "new": 206149047, 
        "old": 205920647
      }, 
      "title": "Effondrement_de_l'\u00e2ge_du_bronze_r\u00e9cent", 
      "title_s": "Effondrement de l'\u00e2ge du bronze r\u00e9cent", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 41613, 
      "rev_ids": {
        "new": 206152080, 
        "old": 205931421
      }, 
      "title": "Jane_Birkin", 
      "title_s": "Jane Birkin", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 15712925, 
      "rev_ids": {
        "new": 206075859, 
        "old": 205932005
      }, 
      "title": "March\u00e9_noir_en_France_pendant_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "March\u00e9 noir en France pendant la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 14228129, 
      "rev_ids": {
        "new": 206052563, 
        "old": 205931071
      }, 
      "title": "Famille_de_Ghistelles", 
      "title_s": "Famille de Ghistelles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 2771330, 
      "rev_ids": {
        "new": 206158837, 
        "old": 205694435
      }, 
      "title": "Claudia_Cardinale", 
      "title_s": "Claudia Cardinale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 15701899, 
      "rev_ids": {
        "new": 206139787, 
        "old": 205931311
      }, 
      "title": "Tournoi_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Tournoi de Wimbledon 2023", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 15046093, 
      "rev_ids": {
        "new": 206158923, 
        "old": 198704831
      }, 
      "title": "Olive_Morris", 
      "title_s": "Olive Morris", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 3846524, 
      "rev_ids": {
        "new": 206141270, 
        "old": 204289713
      }, 
      "title": "Union_sportive_lavalloise", 
      "title_s": "Union sportive lavalloise", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 10096497, 
      "rev_ids": {
        "new": 206094583, 
        "old": 205901774
      }, 
      "title": "\u00c9quipement_de_l'Arm\u00e9e_suisse", 
      "title_s": "\u00c9quipement de l'Arm\u00e9e suisse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 190713, 
      "rev_ids": {
        "new": 206140912, 
        "old": 205932082
      }, 
      "title": "Wasquehal", 
      "title_s": "Wasquehal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10981698, 
      "rev_ids": {
        "new": 206041280, 
        "old": 204335286
      }, 
      "title": "Jean_V_de_Bruges", 
      "title_s": "Jean V de Bruges", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 15757315, 
      "rev_ids": {
        "new": 206149923, 
        "old": 206062525
      }, 
      "title": "Simona_Aebersold", 
      "title_s": "Simona Aebersold", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 4147448, 
      "rev_ids": {
        "new": 206135664, 
        "old": 203296293
      }, 
      "title": "W._Kirk_MacNulty", 
      "title_s": "W. Kirk MacNulty", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1487294, 
      "rev_ids": {
        "new": 206013282, 
        "old": 205930135
      }, 
      "title": "Nonius", 
      "title_s": "Nonius", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15748876, 
      "rev_ids": {
        "new": 206112495, 
        "old": 205935756
      }, 
      "title": "Tournoi_de_Bruges", 
      "title_s": "Tournoi de Bruges", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 15713383, 
      "rev_ids": {
        "new": 206148160, 
        "old": 205688843
      }, 
      "title": "14e_\u00e9tape_du_Tour_de_France_2023", 
      "title_s": "14e \u00e9tape du Tour de France 2023", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 15730509, 
      "rev_ids": {
        "new": 206158527, 
        "old": 205930708
      }, 
      "title": "Saison_9_de_The_Voice_Kids_(France)", 
      "title_s": "Saison 9 de The Voice Kids (France)", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 15757315, 
      "rev_ids": {
        "new": 206149923, 
        "old": 206062525
      }, 
      "title": "Simona_Aebersold", 
      "title_s": "Simona Aebersold", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 15748876, 
      "rev_ids": {
        "new": 206112495, 
        "old": 205935756
      }, 
      "title": "Tournoi_de_Bruges", 
      "title_s": "Tournoi de Bruges", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 15757891, 
      "rev_ids": {
        "new": 206155084, 
        "old": 206076741
      }, 
      "title": "Olympique_Akbou", 
      "title_s": "Olympique Akbou", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 15753195, 
      "rev_ids": {
        "new": 206135997, 
        "old": 205993408
      }, 
      "title": "Liste_des_monuments_aux_morts_dans_le_Jura", 
      "title_s": "Liste des monuments aux morts dans le Jura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 15755225, 
      "rev_ids": {
        "new": 206156569, 
        "old": 206027086
      }, 
      "title": "Disparition_d'Emile_au_Vernet", 
      "title_s": "Disparition d'Emile au Vernet", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15751846, 
      "rev_ids": {
        "new": 206021440, 
        "old": 205976340
      }, 
      "title": "Laurent-Franck_Li\u00e9nard", 
      "title_s": "Laurent-Franck Li\u00e9nard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 15760999, 
      "rev_ids": {
        "new": 206157705, 
        "old": 206133759
      }, 
      "title": "Festival_International_de_Cin\u00e9ma_de_Kinshasa", 
      "title_s": "Festival International de Cin\u00e9ma de Kinshasa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15750727, 
      "rev_ids": {
        "new": 206052544, 
        "old": 205959483
      }, 
      "title": "Fannia_Cohn", 
      "title_s": "Fannia Cohn", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 15760100, 
      "rev_ids": {
        "new": 206140331, 
        "old": 206125044
      }, 
      "title": "Irit_Kaplan", 
      "title_s": "Irit Kaplan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15757281, 
      "rev_ids": {
        "new": 206121975, 
        "old": 206061417
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_1928_dans_les_Ardennes", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 1928 dans les Ardennes", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15905, 
    "anon_ip_count": 6466, 
    "anon_titles": 8811, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 41442, 
    "bot_titles": 37037, 
    "edits": 161056, 
    "titles": 90193, 
    "total_users": 18437, 
    "users": 11971
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 189, 
    "anon_ip_count": 143, 
    "anon_titles": 142, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 827, 
    "bot_titles": 737, 
    "edits": 6573, 
    "titles": 3742, 
    "total_users": 903, 
    "users": 760
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 9976025, 
      "rev_ids": {
        "new": 206127059, 
        "old": 205902822
      }, 
      "title": "Renaissance_(parti)", 
      "title_s": "Renaissance (parti)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 15723479, 
      "rev_ids": {
        "new": 206150140, 
        "old": 205920157
      }, 
      "title": "Mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "Mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9054632, 
      "rev_ids": {
        "new": 206147300, 
        "old": 204414650
      }, 
      "title": "Les_R\u00e9publicains", 
      "title_s": "Les R\u00e9publicains", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15725703, 
      "rev_ids": {
        "new": 206128999, 
        "old": 205920606
      }, 
      "title": "\u00c9meutes_cons\u00e9cutives_\u00e0_la_mort_de_Nahel_Merzouk", 
      "title_s": "\u00c9meutes cons\u00e9cutives \u00e0 la mort de Nahel Merzouk", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 14887077, 
      "rev_ids": {
        "new": 206156273, 
        "old": 205929445
      }, 
      "title": "Violences_polici\u00e8res_en_Suisse", 
      "title_s": "Violences polici\u00e8res en Suisse", 
      "users": 8
    }
  ]
}