{
  "date": "March 7, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.952300071716309, 
    "end_date": "2025-03-07T23:05:01.591655", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-02-28T23:05:01.591655"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 217410, 
      "rev_ids": {
        "new": 223654601, 
        "old": 223279738
      }, 
      "title": "Herbert_L\u00e9onard", 
      "title_s": "Herbert L\u00e9onard", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 1273345, 
      "rev_ids": {
        "new": 223676205, 
        "old": 223335774
      }, 
      "title": "Marbre_de_Thorigny", 
      "title_s": "Marbre de Thorigny", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 16687419, 
      "rev_ids": {
        "new": 223650585, 
        "old": 223451316
      }, 
      "title": "Sports_Car", 
      "title_s": "Sports Car", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 376609, 
      "rev_ids": {
        "new": 223587275, 
        "old": 221245579
      }, 
      "title": "Taillis_(Ille-et-Vilaine)", 
      "title_s": "Taillis (Ille-et-Vilaine)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 3525983, 
      "rev_ids": {
        "new": 223670360, 
        "old": 221649985
      }, 
      "title": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "title_s": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 949950, 
      "rev_ids": {
        "new": 223672401, 
        "old": 223357143
      }, 
      "title": "Figure_de_la_Terre_et_m\u00e9ridienne_de_Delambre_et_M\u00e9chain", 
      "title_s": "Figure de la Terre et m\u00e9ridienne de Delambre et M\u00e9chain", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 16720437, 
      "rev_ids": {
        "new": 223676560, 
        "old": 223247324
      }, 
      "title": "Agglom\u00e9ration_antique_de_Montaigu-la-Brisette", 
      "title_s": "Agglom\u00e9ration antique de Montaigu-la-Brisette", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 375108, 
      "rev_ids": {
        "new": 223547627, 
        "old": 223452308
      }, 
      "title": "Grand-Fougeray", 
      "title_s": "Grand-Fougeray", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 6561110, 
      "rev_ids": {
        "new": 223654183, 
        "old": 223461421
      }, 
      "title": "C8_(cha\u00eene_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "C8 (cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 16722090, 
      "rev_ids": {
        "new": 223648808, 
        "old": 223442435
      }, 
      "title": "Peinture_victorienne", 
      "title_s": "Peinture victorienne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 259208, 
      "rev_ids": {
        "new": 223666905, 
        "old": 223270048
      }, 
      "title": "Parc_national_Kruger", 
      "title_s": "Parc national Kruger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 16730985, 
      "rev_ids": {
        "new": 223680716, 
        "old": 223435175
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mars_2025", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mars 2025", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 462750, 
      "rev_ids": {
        "new": 223680393, 
        "old": 223408478
      }, 
      "title": "Passage_du_Nord-Ouest", 
      "title_s": "Passage du Nord-Ouest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 16727274, 
      "rev_ids": {
        "new": 223670057, 
        "old": 223458139
      }, 
      "title": "Manchette-Niemiec", 
      "title_s": "Manchette-Niemiec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 910912, 
      "rev_ids": {
        "new": 223656552, 
        "old": 216452640
      }, 
      "title": "Mauritshuis", 
      "title_s": "Mauritshuis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 16708424, 
      "rev_ids": {
        "new": 223672767, 
        "old": 223442100
      }, 
      "title": "Affaire_des_abus_sexuels_et_violences_dans_l'institution_Notre-Dame_de_B\u00e9tharram", 
      "title_s": "Affaire des abus sexuels et violences dans l'institution Notre-Dame de B\u00e9tharram", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 13046114, 
      "rev_ids": {
        "new": 223680905, 
        "old": 221487519
      }, 
      "title": "Liste_des_gibets_en_France", 
      "title_s": "Liste des gibets en France", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 2701124, 
      "rev_ids": {
        "new": 223649938, 
        "old": 223457149
      }, 
      "title": "Thierry_de_Cabarrus", 
      "title_s": "Thierry de Cabarrus", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 16576676, 
      "rev_ids": {
        "new": 223620376, 
        "old": 223305575
      }, 
      "title": "97e_c\u00e9r\u00e9monie_des_Oscars", 
      "title_s": "97e c\u00e9r\u00e9monie des Oscars", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 4875454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223665350, 
        "old": 223460800
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 16733277, 
      "rev_ids": {
        "new": 223678475, 
        "old": 223479667
      }, 
      "title": "Vital_de_Oliveira", 
      "title_s": "Vital de Oliveira", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16739449, 
      "rev_ids": {
        "new": 223667248, 
        "old": 223603815
      }, 
      "title": "Stade_Amadou_Barry", 
      "title_s": "Stade Amadou Barry", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 16740639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223670075, 
        "old": 223630453
      }, 
      "title": "Guerre_commerciale_des_\u00c9tats-Unis_avec_le_Canada_et_le_Mexique_de_2025", 
      "title_s": "Guerre commerciale des \u00c9tats-Unis avec le Canada et le Mexique de 2025", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 16739359, 
      "rev_ids": {
        "new": 223652786, 
        "old": 223601938
      }, 
      "title": "Oran_l'espagnole", 
      "title_s": "Oran l'espagnole", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 16740449, 
      "rev_ids": {
        "new": 223660279, 
        "old": 223625603
      }, 
      "title": "Ecca_Vandale", 
      "title_s": "Ecca Vandale", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 16741454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223675530, 
        "old": 223655040
      }, 
      "title": "Luc_Bihl", 
      "title_s": "Luc Bihl", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16735124, 
      "rev_ids": {
        "new": 223621238, 
        "old": 223517201
      }, 
      "title": "Kevin_Roberts", 
      "title_s": "Kevin Roberts", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 16734325, 
      "rev_ids": {
        "new": 223656215, 
        "old": 223503328
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Le_Masson_du_Parc", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Le Masson du Parc", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 16740256, 
      "rev_ids": {
        "new": 223670833, 
        "old": 223620171
      }, 
      "title": "XIe_congr\u00e8s_du_Front_national", 
      "title_s": "XIe congr\u00e8s du Front national", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 16741649, 
      "rev_ids": {
        "new": 223667212, 
        "old": 223659827
      }, 
      "title": "Pierre-Marie_Terral", 
      "title_s": "Pierre-Marie Terral", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 17139, 
    "anon_ip_count": 6762, 
    "anon_titles": 9707, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 26375, 
    "bot_titles": 25405, 
    "edits": 143714, 
    "titles": 81076, 
    "total_users": 19543, 
    "users": 12781
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 294, 
    "anon_ip_count": 177, 
    "anon_titles": 228, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 535, 
    "bot_titles": 475, 
    "edits": 7084, 
    "titles": 4303, 
    "total_users": 1097, 
    "users": 920
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223666917, 
        "old": 223460894
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 223673764, 
        "old": 223290826
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 10501982, 
      "rev_ids": {
        "new": 223592635, 
        "old": 223063848
      }, 
      "title": "Nordpresse", 
      "title_s": "Nordpresse", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 16728566, 
      "rev_ids": {
        "new": 223610733, 
        "old": 223458403
      }, 
      "title": "Antigaullisme/Bon_article", 
      "title_s": "Antigaullisme/Bon article", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 6567587, 
      "rev_ids": {
        "new": 223559087, 
        "old": 223392682
      }, 
      "title": "C8_(cha\u00eene_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "C8 (cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 6
    }
  ]
}