{
  "date": "July 13, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.6767871379852295, 
    "end_date": "2023-07-13T23:12:02.233118", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-07-06T23:12:02.233118"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 245, 
      "page_id": 8139888, 
      "rev_ids": {
        "new": 152334434, 
        "old": 152311189
      }, 
      "title": "Facundo_Colidio", 
      "title_s": "Facundo Colidio", 
      "users": 116
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 6072900, 
      "rev_ids": {
        "new": 152378035, 
        "old": 152167201
      }, 
      "title": "Paul_Stanley_(actor)", 
      "title_s": "Paul Stanley (actor)", 
      "users": 89
    }, 
    {
      "edits": 216, 
      "page_id": 10567993, 
      "rev_ids": {
        "new": 152446839, 
        "old": 152311103
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones generales de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 10603646, 
      "rev_ids": {
        "new": 152421038, 
        "old": 152315633
      }, 
      "title": "Idioma_bereber_de_Yerba", 
      "title_s": "Idioma bereber de Yerba", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 10571436, 
      "rev_ids": {
        "new": 152450807, 
        "old": 152310157
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Wimbledon_2023", 
      "title_s": "Campeonato de Wimbledon 2023", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 152450338, 
        "old": 152311019
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 10044967, 
      "rev_ids": {
        "new": 152448771, 
        "old": 152311893
      }, 
      "title": "Nicola_Porcella", 
      "title_s": "Nicola Porcella", 
      "users": 68
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10262962, 
      "rev_ids": {
        "new": 152442676, 
        "old": 152309735
      }, 
      "title": "Copa_de_Oro_de_la_Concacaf_2023", 
      "title_s": "Copa de Oro de la Concacaf 2023", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 3106619, 
      "rev_ids": {
        "new": 152401131, 
        "old": 152301759
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3n_en_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Televisi\u00f3n en Espa\u00f1a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 689817, 
      "rev_ids": {
        "new": 152448882, 
        "old": 152269081
      }, 
      "title": "Juan_Carlos_Osorio", 
      "title_s": "Juan Carlos Osorio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 10374921, 
      "rev_ids": {
        "new": 152448226, 
        "old": 152311336
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2023_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2023 (Argentina)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 479128, 
      "rev_ids": {
        "new": 152411903, 
        "old": 152311205
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_El_Salvador", 
      "title_s": "M\u00fasica de El Salvador", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 89970, 
      "rev_ids": {
        "new": 152449848, 
        "old": 152160359
      }, 
      "title": "Cuautitl\u00e1n_Izcalli", 
      "title_s": "Cuautitl\u00e1n Izcalli", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 5283, 
      "rev_ids": {
        "new": 152443095, 
        "old": 152310508
      }, 
      "title": "1961", 
      "title_s": "1961", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10530996, 
      "rev_ids": {
        "new": 152447438, 
        "old": 152303040
      }, 
      "title": "Primera_C_2023_(Colombia)", 
      "title_s": "Primera C 2023 (Colombia)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6978190, 
      "rev_ids": {
        "new": 152446222, 
        "old": 152084510
      }, 
      "title": "Lupita_Torrentera", 
      "title_s": "Lupita Torrentera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 6207281, 
      "rev_ids": {
        "new": 152443762, 
        "old": 152303797
      }, 
      "title": "Golpe_de_Estado_de_Primo_de_Rivera", 
      "title_s": "Golpe de Estado de Primo de Rivera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10376609, 
      "rev_ids": {
        "new": 152449734, 
        "old": 152310442
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_Sub-20_de_2023", 
      "title_s": "Copa Libertadores Sub-20 de 2023", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1096345, 
      "rev_ids": {
        "new": 152348462, 
        "old": 151969547
      }, 
      "title": "Zool\u00f3gico_de_Chapultepec", 
      "title_s": "Zool\u00f3gico de Chapultepec", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 6242548, 
      "rev_ids": {
        "new": 152445119, 
        "old": 150966145
      }, 
      "title": "Ca\u00edda_de_la_Dictadura_de_Primo_de_Rivera", 
      "title_s": "Ca\u00edda de la Dictadura de Primo de Rivera", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10606805, 
      "rev_ids": {
        "new": 152419852, 
        "old": 152386472
      }, 
      "title": "Lenguas_zenati_del_este_de_Marruecos", 
      "title_s": "Lenguas zenati del este de Marruecos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10606223, 
      "rev_ids": {
        "new": 152417113, 
        "old": 152372755
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2023_(Honduras)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2023 (Honduras)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10607505, 
      "rev_ids": {
        "new": 152426172, 
        "old": 152403747
      }, 
      "title": "Marta_Padovan", 
      "title_s": "Marta Padovan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 10605421, 
      "rev_ids": {
        "new": 152444624, 
        "old": 152353566
      }, 
      "title": "Yael_Padilla_Sandoval", 
      "title_s": "Yael Padilla Sandoval", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10604539, 
      "rev_ids": {
        "new": 152447788, 
        "old": 152333106
      }, 
      "title": "Campe\u00f3n_de_Campeones_Femenil_2022-23", 
      "title_s": "Campe\u00f3n de Campeones Femenil 2022-23", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10605217, 
      "rev_ids": {
        "new": 152437741, 
        "old": 152349113
      }, 
      "title": "Grupo_Frontera", 
      "title_s": "Grupo Frontera", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10604920, 
      "rev_ids": {
        "new": 152384643, 
        "old": 152342011
      }, 
      "title": "Greg_McKeon", 
      "title_s": "Greg McKeon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 10605513, 
      "rev_ids": {
        "new": 152417413, 
        "old": 152355686
      }, 
      "title": "Yenith_Bailey", 
      "title_s": "Yenith Bailey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10608731, 
      "rev_ids": {
        "new": 152434738, 
        "old": 152430615
      }, 
      "title": "Yebal\u00ed", 
      "title_s": "Yebal\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 10603839, 
      "rev_ids": {
        "new": 152441641, 
        "old": 152314252
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Masculino_Sub-21_de_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Masculino Sub-21 de 2023", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 26989, 
    "anon_ip_count": 10541, 
    "anon_titles": 13389, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 5076, 
    "bot_titles": 4936, 
    "edits": 106189, 
    "titles": 49816, 
    "total_users": 25643, 
    "users": 15102
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 213, 
    "anon_ip_count": 147, 
    "anon_titles": 151, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 54, 
    "bot_titles": 53, 
    "edits": 789, 
    "titles": 475, 
    "total_users": 515, 
    "users": 368
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 10540327, 
      "rev_ids": {
        "new": 152411635, 
        "old": 152273435
      }, 
      "title": "Corridos_tumbados", 
      "title_s": "Corridos tumbados", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 10549049, 
      "rev_ids": {
        "new": 152380525, 
        "old": 152304775
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Espa\u00f1a_de_2023", 
      "title_s": "Elecciones generales de Espa\u00f1a de 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 6366012, 
      "rev_ids": {
        "new": 152420993, 
        "old": 151846514
      }, 
      "title": "Pedro_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Pedro S\u00e1nchez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 5016440, 
      "rev_ids": {
        "new": 152353830, 
        "old": 152279120
      }, 
      "title": "Jennifer_Connelly", 
      "title_s": "Jennifer Connelly", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10605674, 
      "rev_ids": {
        "new": 152361390, 
        "old": 152360097
      }, 
      "title": "Afrosalvadore\u00f1os", 
      "title_s": "Afrosalvadore\u00f1os", 
      "users": 1
    }
  ]
}