{
  "date": "July 28, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8743371963500977, 
    "end_date": "2021-07-28T08:11:01.990404", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-07-21T08:11:01.990404"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27897289, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1873504, 
      "rev_ids": {
        "new": 27894376, 
        "old": 27842343
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1873746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27894457, 
        "old": 27855376
      }, 
      "title": "Nobu_K\u014dda", 
      "title_s": "Nobu K\u014dda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1684340, 
      "rev_ids": {
        "new": 27888912, 
        "old": 27099463
      }, 
      "title": "El_Tossal_(Alacant)", 
      "title_s": "El Tossal (Alacant)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1593417, 
      "rev_ids": {
        "new": 27883769, 
        "old": 27535673
      }, 
      "title": "Televisi\u00f3_a_Portugal", 
      "title_s": "Televisi\u00f3 a Portugal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1873554, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887578, 
        "old": 27844201
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 103842, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871201, 
        "old": 27756666
      }, 
      "title": "Municipis_de_B\u00e8lgica", 
      "title_s": "Municipis de B\u00e8lgica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1873012, 
      "rev_ids": {
        "new": 27879710, 
        "old": 27828416
      }, 
      "title": "Josip_Hatze", 
      "title_s": "Josip Hatze", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27896958, 
        "old": 27828414
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 345646, 
      "rev_ids": {
        "new": 27856367, 
        "old": 27775660
      }, 
      "title": "Introducci\u00f3_als_virus", 
      "title_s": "Introducci\u00f3 als virus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1873027, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887993, 
        "old": 27826368
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1684114, 
      "rev_ids": {
        "new": 27895061, 
        "old": 27583085
      }, 
      "title": "Passera_de_pedres", 
      "title_s": "Passera de pedres", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 473, 
      "rev_ids": {
        "new": 27871011, 
        "old": 27128619
      }, 
      "title": "Ci\u00e8ncies_pol\u00edtiques", 
      "title_s": "Ci\u00e8ncies pol\u00edtiques", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1873567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27860574, 
        "old": 27845859
      }, 
      "title": "Benjamin_Ipavec", 
      "title_s": "Benjamin Ipavec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1873556, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887888, 
        "old": 27844368
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1872819, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887127, 
        "old": 27815319
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1873288, 
      "rev_ids": {
        "new": 27868771, 
        "old": 27833461
      }, 
      "title": "Superlliga_\u00edndia_de_futbol", 
      "title_s": "Superlliga \u00edndia de futbol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1873347, 
      "rev_ids": {
        "new": 27861384, 
        "old": 27837084
      }, 
      "title": "Eduard_Sch\u00fctt", 
      "title_s": "Eduard Sch\u00fctt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1743893, 
      "rev_ids": {
        "new": 27894161, 
        "old": 27808216
      }, 
      "title": "Vacuna_contra_la_COVID-19", 
      "title_s": "Vacuna contra la COVID-19", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873322, 
      "rev_ids": {
        "new": 27862591, 
        "old": 27834725
      }, 
      "title": "Ievgueni_Gunst", 
      "title_s": "Ievgueni Gunst", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1874280, 
      "rev_ids": {
        "new": 27897289, 
        "old": 27883167
      }, 
      "title": "Flexi\u00f3_verbal_del_fin\u00e8s", 
      "title_s": "Flexi\u00f3 verbal del fin\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1873504, 
      "rev_ids": {
        "new": 27894376, 
        "old": 27842343
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1873746, 
      "rev_ids": {
        "new": 27894457, 
        "old": 27855376
      }, 
      "title": "Nobu_K\u014dda", 
      "title_s": "Nobu K\u014dda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1873554, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887578, 
        "old": 27844201
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_femenins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles femenins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1873556, 
      "rev_ids": {
        "new": 27887888, 
        "old": 27844368
      }, 
      "title": "Tennis_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2020_\u2212_Dobles_masculins", 
      "title_s": "Tennis als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2020 \u2212 Dobles masculins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1873288, 
      "rev_ids": {
        "new": 27868771, 
        "old": 27833461
      }, 
      "title": "Superlliga_\u00edndia_de_futbol", 
      "title_s": "Superlliga \u00edndia de futbol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1873567, 
      "rev_ids": {
        "new": 27860574, 
        "old": 27845859
      }, 
      "title": "Benjamin_Ipavec", 
      "title_s": "Benjamin Ipavec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1873347, 
      "rev_ids": {
        "new": 27861384, 
        "old": 27837084
      }, 
      "title": "Eduard_Sch\u00fctt", 
      "title_s": "Eduard Sch\u00fctt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1873322, 
      "rev_ids": {
        "new": 27862591, 
        "old": 27834725
      }, 
      "title": "Ievgueni_Gunst", 
      "title_s": "Ievgueni Gunst", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1873866, 
      "rev_ids": {
        "new": 27883250, 
        "old": 27860531
      }, 
      "title": "Incendi_de_Santa_Coloma_de_Queralt", 
      "title_s": "Incendi de Santa Coloma de Queralt", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1871, 
    "anon_ip_count": 272, 
    "anon_titles": 1524, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 52975, 
    "bot_titles": 49947, 
    "edits": 64453, 
    "titles": 54536, 
    "total_users": 965, 
    "users": 693
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 92, 
    "titles": 44, 
    "total_users": 38, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1576475, 
      "rev_ids": {
        "new": 27839039, 
        "old": 27760775
      }, 
      "title": "Iannis_Adetokunbo", 
      "title_s": "Iannis Adetokunbo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1844610, 
      "rev_ids": {
        "new": 27884180, 
        "old": 26654076
      }, 
      "title": "Batalla_del_riu_Cef\u00eds", 
      "title_s": "Batalla del riu Cef\u00eds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1567950, 
      "rev_ids": {
        "new": 27893298, 
        "old": 24690839
      }, 
      "title": "Antoni_Creus_Sol\u00e9", 
      "title_s": "Antoni Creus Sol\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 964526, 
      "rev_ids": {
        "new": 27872846, 
        "old": 15368912
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Just_Desvern", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Just Desvern", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 397246, 
      "rev_ids": {
        "new": 27879098, 
        "old": 18718688
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }
  ]
}