{
  "date": "February 10, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.1093101501464844, 
    "end_date": "2023-02-10T08:05:02.181122", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2023-02-03T08:05:02.181122"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 323, 
      "page_id": 15444613, 
      "rev_ids": {
        "new": 201255279, 
        "old": 201133722
      }, 
      "title": "S\u00e9ismes_de_2023_en_Turquie_et_Syrie", 
      "title_s": "S\u00e9ismes de 2023 en Turquie et Syrie", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 196197, 
      "rev_ids": {
        "new": 201254324, 
        "old": 201023465
      }, 
      "title": "Plouguern\u00e9vel", 
      "title_s": "Plouguern\u00e9vel", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 1804, 
      "rev_ids": {
        "new": 201252471, 
        "old": 201028509
      }, 
      "title": "Ludwig_Wittgenstein", 
      "title_s": "Ludwig Wittgenstein", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 3154456, 
      "rev_ids": {
        "new": 201204691, 
        "old": 201032247
      }, 
      "title": "Suzanne_du_Plessis-Belli\u00e8re", 
      "title_s": "Suzanne du Plessis-Belli\u00e8re", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 15397528, 
      "rev_ids": {
        "new": 201246656, 
        "old": 201035125
      }, 
      "title": "Projet_de_r\u00e9forme_des_retraites_en_France_en_2023", 
      "title_s": "Projet de r\u00e9forme des retraites en France en 2023", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 14836349, 
      "rev_ids": {
        "new": 201254913, 
        "old": 201196624
      }, 
      "title": "Nicolas_Montgermont", 
      "title_s": "Nicolas Montgermont", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 181584, 
      "rev_ids": {
        "new": 201186770, 
        "old": 200998834
      }, 
      "title": "Basiliscus", 
      "title_s": "Basiliscus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1390407, 
      "rev_ids": {
        "new": 201153905, 
        "old": 199248956
      }, 
      "title": "Providence_(religion)", 
      "title_s": "Providence (religion)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15351548, 
      "rev_ids": {
        "new": 201248860, 
        "old": 201027523
      }, 
      "title": "Liste_de_devises_de_familles_fran\u00e7aises", 
      "title_s": "Liste de devises de familles fran\u00e7aises", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 12489050, 
      "rev_ids": {
        "new": 201229679, 
        "old": 201014669
      }, 
      "title": "Hi\u00e9rarchie_dans_l'\u00c9glise_catholique", 
      "title_s": "Hi\u00e9rarchie dans l'\u00c9glise catholique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15442628, 
      "rev_ids": {
        "new": 201224062, 
        "old": 201102907
      }, 
      "title": "Coupe_nationale_des_quartiers", 
      "title_s": "Coupe nationale des quartiers", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1169638, 
      "rev_ids": {
        "new": 201209746, 
        "old": 199544991
      }, 
      "title": "Vikidia", 
      "title_s": "Vikidia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 26515, 
      "rev_ids": {
        "new": 201218540, 
        "old": 201033254
      }, 
      "title": "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva", 
      "title_s": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9464961, 
      "rev_ids": {
        "new": 201221549, 
        "old": 198775907
      }, 
      "title": "\u00c8ve-Maud_Hubeaux", 
      "title_s": "\u00c8ve-Maud Hubeaux", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 648629, 
      "rev_ids": {
        "new": 201085059, 
        "old": 199830665
      }, 
      "title": "Sophie_de_Prusse", 
      "title_s": "Sophie de Prusse", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7256944, 
      "rev_ids": {
        "new": 201243531, 
        "old": 201034337
      }, 
      "title": "\u00c9quipements_de_l'Arm\u00e9e_de_terre_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "\u00c9quipements de l'Arm\u00e9e de terre fran\u00e7aise", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 14999255, 
      "rev_ids": {
        "new": 201207949, 
        "old": 200937947
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_de_troisi\u00e8me_division_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football de troisi\u00e8me division 2022-2023", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 14991858, 
      "rev_ids": {
        "new": 201207769, 
        "old": 200900133
      }, 
      "title": "Championnat_d'Allemagne_de_football_2022-2023", 
      "title_s": "Championnat d'Allemagne de football 2022-2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 25215, 
      "rev_ids": {
        "new": 201145931, 
        "old": 199691612
      }, 
      "title": "Ordre_souverain_militaire_et_hospitalier_de_Saint-Jean_de_J\u00e9rusalem,_de_Rhodes_et_de_Malte", 
      "title_s": "Ordre souverain militaire et hospitalier de Saint-Jean de J\u00e9rusalem, de Rhodes et de Malte", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 4120997, 
      "rev_ids": {
        "new": 201219492, 
        "old": 201007123
      }, 
      "title": "Arumbayas", 
      "title_s": "Arumbayas", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 323, 
      "page_id": 15444613, 
      "rev_ids": {
        "new": 201255279, 
        "old": 201133722
      }, 
      "title": "S\u00e9ismes_de_2023_en_Turquie_et_Syrie", 
      "title_s": "S\u00e9ismes de 2023 en Turquie et Syrie", 
      "users": 71
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15442628, 
      "rev_ids": {
        "new": 201224062, 
        "old": 201102907
      }, 
      "title": "Coupe_nationale_des_quartiers", 
      "title_s": "Coupe nationale des quartiers", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 15448898, 
      "rev_ids": {
        "new": 201243688, 
        "old": 201201106
      }, 
      "title": "Manuel_Rubey", 
      "title_s": "Manuel Rubey", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 15448923, 
      "rev_ids": {
        "new": 201248407, 
        "old": 201201502
      }, 
      "title": "Jacques_Aeschlimann", 
      "title_s": "Jacques Aeschlimann", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15446060, 
      "rev_ids": {
        "new": 201237722, 
        "old": 201155347
      }, 
      "title": "Famille_Denys", 
      "title_s": "Famille Denys", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 15445454, 
      "rev_ids": {
        "new": 201241905, 
        "old": 201145181
      }, 
      "title": "Coupe_d'Europe_des_clubs_de_basket-ball_en_fauteuil_roulant_2023", 
      "title_s": "Coupe d'Europe des clubs de basket-ball en fauteuil roulant 2023", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 15444400, 
      "rev_ids": {
        "new": 201231973, 
        "old": 201129906
      }, 
      "title": "Badreddine_Senoussi", 
      "title_s": "Badreddine Senoussi", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15441070, 
      "rev_ids": {
        "new": 201174056, 
        "old": 201075651
      }, 
      "title": "Renaissance_de_l'eau-forte", 
      "title_s": "Renaissance de l'eau-forte", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15442233, 
      "rev_ids": {
        "new": 201247983, 
        "old": 201095205
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_f\u00e9minine_de_hockey_en_salle_2023", 
      "title_s": "Coupe du monde f\u00e9minine de hockey en salle 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 15440489, 
      "rev_ids": {
        "new": 201225690, 
        "old": 201067412
      }, 
      "title": "Charles_Wambst", 
      "title_s": "Charles Wambst", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19199, 
    "anon_ip_count": 7958, 
    "anon_titles": 11162, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 9053, 
    "bot_titles": 8599, 
    "edits": 144133, 
    "titles": 74672, 
    "total_users": 22174, 
    "users": 14216
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 303, 
    "anon_ip_count": 220, 
    "anon_titles": 208, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 739, 
    "bot_titles": 648, 
    "edits": 8291, 
    "titles": 4891, 
    "total_users": 1188, 
    "users": 968
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 856918, 
      "rev_ids": {
        "new": 201246862, 
        "old": 201033664
      }, 
      "title": "Informaticien", 
      "title_s": "Informaticien", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 11837940, 
      "rev_ids": {
        "new": 201255024, 
        "old": 201028556
      }, 
      "title": "Liste_de_familles_subsistantes_d'ancienne_bourgeoisie_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste de familles subsistantes d'ancienne bourgeoisie fran\u00e7aise", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 15398898, 
      "rev_ids": {
        "new": 201236308, 
        "old": 201021337
      }, 
      "title": "Droite_hors_les_murs", 
      "title_s": "Droite hors les murs", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 15133379, 
      "rev_ids": {
        "new": 201249695, 
        "old": 201038625
      }, 
      "title": "Troubles_pro-russes_de_2014_en_Ukraine", 
      "title_s": "Troubles pro-russes de 2014 en Ukraine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 15365026, 
      "rev_ids": {
        "new": 201243928, 
        "old": 199850282
      }, 
      "title": "Abdoulaye_Bio_Tchan\u00e9", 
      "title_s": "Abdoulaye Bio Tchan\u00e9", 
      "users": 5
    }
  ]
}