{
  "date": "January 22, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.287566900253296, 
    "end_date": "2021-01-22T23:11:01.700511", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-01-15T23:11:01.700511"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1041234, 
      "rev_ids": {
        "new": 26109366, 
        "old": 26023930
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Tx\u00e8quia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Tx\u00e8quia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1823840, 
      "rev_ids": {
        "new": 26107008, 
        "old": 26020714
      }, 
      "title": "Temporada_2020-2021_del_FC_Barcelona", 
      "title_s": "Temporada 2020-2021 del FC Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 26103429, 
        "old": 26029880
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1828644, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099778, 
        "old": 26066462
      }, 
      "title": "Grigori_Bakl\u00e0nov", 
      "title_s": "Grigori Bakl\u00e0nov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100776, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098838, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 185322, 
      "rev_ids": {
        "new": 26095403, 
        "old": 26030282
      }, 
      "title": "Llista_de_muntanyes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista de muntanyes de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 409701, 
      "rev_ids": {
        "new": 26109611, 
        "old": 26003557
      }, 
      "title": "Rebecca_Clarke", 
      "title_s": "Rebecca Clarke", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1829725, 
      "rev_ids": {
        "new": 26107507, 
        "old": 26105275
      }, 
      "title": "James_Hamet_Dunn", 
      "title_s": "James Hamet Dunn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1828828, 
      "rev_ids": {
        "new": 26109365, 
        "old": 26072064
      }, 
      "title": "H.M.S._Pinafore", 
      "title_s": "H.M.S. Pinafore", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26108440, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 160761, 
      "rev_ids": {
        "new": 26106596, 
        "old": 25963505
      }, 
      "title": "Barcelona_Traction,_Light_and_Power", 
      "title_s": "Barcelona Traction, Light and Power", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099919, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26085683, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1343, 
      "rev_ids": {
        "new": 26107157, 
        "old": 25834393
      }, 
      "title": "Globalitzaci\u00f3", 
      "title_s": "Globalitzaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1778397, 
      "rev_ids": {
        "new": 26047632, 
        "old": 25956450
      }, 
      "title": "Relacions_entre_la_Corona_d'Arag\u00f3_i_l'Imperi_Rom\u00e0_d'Orient", 
      "title_s": "Relacions entre la Corona d'Arag\u00f3 i l'Imperi Rom\u00e0 d'Orient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828596, 
      "rev_ids": {
        "new": 26101157, 
        "old": 26065130
      }, 
      "title": "XXXIII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXIII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 2402, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100748, 
        "old": 25992665
      }, 
      "title": "Plat\u00f3", 
      "title_s": "Plat\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098965, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1142179, 
      "rev_ids": {
        "new": 26108498, 
        "old": 25350475
      }, 
      "title": "Colonitzaci\u00f3_de_Mart", 
      "title_s": "Colonitzaci\u00f3 de Mart", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1828644, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099778, 
        "old": 26066462
      }, 
      "title": "Grigori_Bakl\u00e0nov", 
      "title_s": "Grigori Bakl\u00e0nov", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1828404, 
      "rev_ids": {
        "new": 26100776, 
        "old": 26054302
      }, 
      "title": "Prosa_de_tinent", 
      "title_s": "Prosa de tinent", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1828399, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098838, 
        "old": 26054134
      }, 
      "title": "Bor\u00eds_Vass\u00edliev_(escriptor)", 
      "title_s": "Bor\u00eds Vass\u00edliev (escriptor)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1829725, 
      "rev_ids": {
        "new": 26107507, 
        "old": 26105275
      }, 
      "title": "James_Hamet_Dunn", 
      "title_s": "James Hamet Dunn", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1828828, 
      "rev_ids": {
        "new": 26109365, 
        "old": 26072064
      }, 
      "title": "H.M.S._Pinafore", 
      "title_s": "H.M.S. Pinafore", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1828282, 
      "rev_ids": {
        "new": 26108440, 
        "old": 26049966
      }, 
      "title": "Manifestaci\u00f3_dels_agricultors_indis_de_2020-2021", 
      "title_s": "Manifestaci\u00f3 dels agricultors indis de 2020-2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1827849, 
      "rev_ids": {
        "new": 26085683, 
        "old": 26037154
      }, 
      "title": "Llista_de_traspassos_de_clubs_de_futbol_de_primera_divisi\u00f3_al_mercat_d'estiu_de_2020", 
      "title_s": "Llista de traspassos de clubs de futbol de primera divisi\u00f3 al mercat d'estiu de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1828239, 
      "rev_ids": {
        "new": 26099919, 
        "old": 26048320
      }, 
      "title": "Joan-Eloi_Vila", 
      "title_s": "Joan-Eloi Vila", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828596, 
      "rev_ids": {
        "new": 26101157, 
        "old": 26065130
      }, 
      "title": "XXXIII_edici\u00f3_de_la_Mostra_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "XXXIII edici\u00f3 de la Mostra de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1828684, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098965, 
        "old": 26067736
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_Futbol_sub-19_de_la_UEFA_de_2010", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de Futbol sub-19 de la UEFA de 2010", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1434, 
    "anon_ip_count": 717, 
    "anon_titles": 889, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 47733, 
    "bot_titles": 43573, 
    "edits": 68155, 
    "titles": 52337, 
    "total_users": 2048, 
    "users": 1331
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 206, 
    "titles": 97, 
    "total_users": 53, 
    "users": 52
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 31211, 
      "rev_ids": {
        "new": 26108013, 
        "old": 20612208
      }, 
      "title": "Literatura_catalana", 
      "title_s": "Literatura catalana", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1678968, 
      "rev_ids": {
        "new": 26098204, 
        "old": 25843677
      }, 
      "title": "Front_Nacional_de_Catalunya_(2013)", 
      "title_s": "Front Nacional de Catalunya (2013)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1828096, 
      "rev_ids": {
        "new": 26083465, 
        "old": 26044419
      }, 
      "title": "Club_Pat\u00ed_Vilanova", 
      "title_s": "Club Pat\u00ed Vilanova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 26109670, 
        "old": 25998429
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1764882, 
      "rev_ids": {
        "new": 26089755, 
        "old": 25483577
      }, 
      "title": "Pol\u00edtiques_p\u00fabliques_LGBTI_a_Catalunya", 
      "title_s": "Pol\u00edtiques p\u00fabliques LGBTI a Catalunya", 
      "users": 1
    }
  ]
}