{
  "date": "May 14, 2021", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.9820899963378906, 
    "end_date": "2021-05-14T23:11:02.075423", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2021-05-07T23:11:02.075423"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 359, 
      "page_id": 1857278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27205553, 
        "old": 27148694
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_del_2010", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada del 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 27202740, 
        "old": 27131733
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 129932, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197697, 
        "old": 27134377
      }, 
      "title": "Ferenc_Pusk\u00e1s", 
      "title_s": "Ferenc Pusk\u00e1s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 458981, 
      "rev_ids": {
        "new": 27170361, 
        "old": 26132587
      }, 
      "title": "Municipis_del_Cant\u00f3_d'Arg\u00f2via", 
      "title_s": "Municipis del Cant\u00f3 d'Arg\u00f2via", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1856281, 
      "rev_ids": {
        "new": 27201762, 
        "old": 27134025
      }, 
      "title": "Civadera_(vela)", 
      "title_s": "Civadera (vela)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 116968, 
      "rev_ids": {
        "new": 27163650, 
        "old": 26682130
      }, 
      "title": "Pius_IX", 
      "title_s": "Pius IX", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 191184, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197136, 
        "old": 26915896
      }, 
      "title": "Climent_VII", 
      "title_s": "Climent VII", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1811238, 
      "rev_ids": {
        "new": 27191131, 
        "old": 27131133
      }, 
      "title": "Llista_d'\u00f3ssos_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista d'\u00f3ssos dels Pirineus", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1856759, 
      "rev_ids": {
        "new": 27206677, 
        "old": 27128519
      }, 
      "title": "Apps_per_al_rastreig_de_contactes_Covid-19", 
      "title_s": "Apps per al rastreig de contactes Covid-19", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 93101, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198931, 
        "old": 27131206
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Term\u00f2piles_(480_aC)", 
      "title_s": "Batalla de les Term\u00f2piles (480 aC)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1419597, 
      "rev_ids": {
        "new": 27197770, 
        "old": 26611861
      }, 
      "title": "Chelsea_FC_(femen\u00ed)", 
      "title_s": "Chelsea FC (femen\u00ed)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27202188, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1858527, 
      "rev_ids": {
        "new": 27206480, 
        "old": 27195535
      }, 
      "title": "Imperi_pur\u00e9petxa", 
      "title_s": "Imperi pur\u00e9petxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1852166, 
      "rev_ids": {
        "new": 27200238, 
        "old": 27130440
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'animaci\u00f3_tradicional", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'animaci\u00f3 tradicional", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2106, 
      "rev_ids": {
        "new": 27192811, 
        "old": 27101495
      }, 
      "title": "Joan_Or\u00f3_i_Florensa", 
      "title_s": "Joan Or\u00f3 i Florensa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1857618, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182170, 
        "old": 27162646
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Mari_Carmen_Castell_i_Vidal", 
      "title_s": "Assassinat de Mari Carmen Castell i Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1858491, 
      "rev_ids": {
        "new": 27207018, 
        "old": 27194064
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Com\u00e8dia_de_Pen\u00edscola", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Com\u00e8dia de Pen\u00edscola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1857226, 
      "rev_ids": {
        "new": 27153519, 
        "old": 27142808
      }, 
      "title": "Autocars_Hife", 
      "title_s": "Autocars Hife", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198473, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 143580, 
      "rev_ids": {
        "new": 27168769, 
        "old": 27130680
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista d'episodis de One Piece", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 359, 
      "page_id": 1857278, 
      "rev_ids": {
        "new": 27205553, 
        "old": 27148694
      }, 
      "title": "M\u00fasica_de_la_d\u00e8cada_del_2010", 
      "title_s": "M\u00fasica de la d\u00e8cada del 2010", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1858016, 
      "rev_ids": {
        "new": 27202188, 
        "old": 27176064
      }, 
      "title": "Conflicte_palestinoisraeli\u00e0_el_2021", 
      "title_s": "Conflicte palestinoisraeli\u00e0 el 2021", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1858527, 
      "rev_ids": {
        "new": 27206480, 
        "old": 27195535
      }, 
      "title": "Imperi_pur\u00e9petxa", 
      "title_s": "Imperi pur\u00e9petxa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1857618, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182170, 
        "old": 27162646
      }, 
      "title": "Assassinat_de_Mari_Carmen_Castell_i_Vidal", 
      "title_s": "Assassinat de Mari Carmen Castell i Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1858491, 
      "rev_ids": {
        "new": 27207018, 
        "old": 27194064
      }, 
      "title": "Festival_Internacional_de_Cinema_de_Com\u00e8dia_de_Pen\u00edscola", 
      "title_s": "Festival Internacional de Cinema de Com\u00e8dia de Pen\u00edscola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1857226, 
      "rev_ids": {
        "new": 27153519, 
        "old": 27142808
      }, 
      "title": "Autocars_Hife", 
      "title_s": "Autocars Hife", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1858506, 
      "rev_ids": {
        "new": 27198473, 
        "old": 27194925
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_The_Walking_Dead", 
      "title_s": "Llista de personatges de The Walking Dead", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1858552, 
      "rev_ids": {
        "new": 27205304, 
        "old": 27196020
      }, 
      "title": "Francisco_Javier_Delicado_Mart\u00ednez", 
      "title_s": "Francisco Javier Delicado Mart\u00ednez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1857585, 
      "rev_ids": {
        "new": 27187158, 
        "old": 27161094
      }, 
      "title": "Denise_Duncan", 
      "title_s": "Denise Duncan", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1857564, 
      "rev_ids": {
        "new": 27175503, 
        "old": 27159824
      }, 
      "title": "Observatori_astron\u00f2mic_de_Piera", 
      "title_s": "Observatori astron\u00f2mic de Piera", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 922, 
    "anon_ip_count": 490, 
    "anon_titles": 554, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 52652, 
    "bot_titles": 48673, 
    "edits": 65832, 
    "titles": 53868, 
    "total_users": 1455, 
    "users": 965
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 18, 
    "edits": 141, 
    "titles": 63, 
    "total_users": 51, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 127921, 
      "rev_ids": {
        "new": 27204899, 
        "old": 26999662
      }, 
      "title": "Estrella", 
      "title_s": "Estrella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1857102, 
      "rev_ids": {
        "new": 27141256, 
        "old": 27135690
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Cabrera_de_Mar", 
      "title_s": "Llista de monuments de Cabrera de Mar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1857870, 
      "rev_ids": {
        "new": 27182760, 
        "old": 27170354
      }, 
      "title": "Cabra_salvatge", 
      "title_s": "Cabra salvatge", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 48293, 
      "rev_ids": {
        "new": 27191626, 
        "old": 27126758
      }, 
      "title": "Candidatura_d'Unitat_Popular", 
      "title_s": "Candidatura d'Unitat Popular", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1858301, 
      "rev_ids": {
        "new": 27199959, 
        "old": 27188262
      }, 
      "title": "Junts_per_Catalunya_(partit_pol\u00edtic)", 
      "title_s": "Junts per Catalunya (partit pol\u00edtic)", 
      "users": 3
    }
  ]
}