{
  "date": "October 21, 2023", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.0299041271209717, 
    "end_date": "2023-10-21T23:12:02.033975", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2023-10-14T23:12:02.033975"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 350, 
      "page_id": 1830, 
      "rev_ids": {
        "new": 154769249, 
        "old": 154620744
      }, 
      "title": "M\u00e9xico", 
      "title_s": "M\u00e9xico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 298, 
      "page_id": 10681220, 
      "rev_ids": {
        "new": 154773389, 
        "old": 154622022
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_octubre_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de octubre de 2023", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 10689429, 
      "rev_ids": {
        "new": 154757353, 
        "old": 154651230
      }, 
      "title": "Chile_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Chile en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 10690574, 
      "rev_ids": {
        "new": 154768994, 
        "old": 154684668
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 185205, 
      "rev_ids": {
        "new": 154764796, 
        "old": 154621557
      }, 
      "title": "Lionel_Messi", 
      "title_s": "Lionel Messi", 
      "users": 60
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 221583, 
      "rev_ids": {
        "new": 154773696, 
        "old": 154617515
      }, 
      "title": "Scarlett_Johansson", 
      "title_s": "Scarlett Johansson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8799975, 
      "rev_ids": {
        "new": 154766484, 
        "old": 154623031
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_futsal_de_la_AMF_2023", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de futsal de la AMF 2023", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 716031, 
      "rev_ids": {
        "new": 154696683, 
        "old": 154619723
      }, 
      "title": "Juan_Reynoso_(t\u00e9cnico_de_f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Juan Reynoso (t\u00e9cnico de f\u00fatbol)", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 7680662, 
      "rev_ids": {
        "new": 154765930, 
        "old": 147918271
      }, 
      "title": "Mamata_Banerjee", 
      "title_s": "Mamata Banerjee", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 7487, 
      "rev_ids": {
        "new": 154696219, 
        "old": 154621689
      }, 
      "title": "24_de_julio", 
      "title_s": "24 de julio", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 10568519, 
      "rev_ids": {
        "new": 154766914, 
        "old": 154607185
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_Federal_Amateur_2023-24", 
      "title_s": "Torneo Regional Federal Amateur 2023-24", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 10578523, 
      "rev_ids": {
        "new": 154772756, 
        "old": 154615743
      }, 
      "title": "Gran_hermano_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Gran hermano (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9443977, 
      "rev_ids": {
        "new": 154769558, 
        "old": 153865708
      }, 
      "title": "Paula_Luchsinger", 
      "title_s": "Paula Luchsinger", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 10395541, 
      "rev_ids": {
        "new": 154772495, 
        "old": 154550462
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Nacional_2023", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Nacional 2023", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 52935, 
      "rev_ids": {
        "new": 154773639, 
        "old": 154622908
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Argentina", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Argentina", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10238507, 
      "rev_ids": {
        "new": 154756728, 
        "old": 154609779
      }, 
      "title": "Daniel_Noboa", 
      "title_s": "Daniel Noboa", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10425331, 
      "rev_ids": {
        "new": 154765299, 
        "old": 154542986
      }, 
      "title": "Copa_de_la_Liga_Profesional_2023", 
      "title_s": "Copa de la Liga Profesional 2023", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 10666780, 
      "rev_ids": {
        "new": 154771162, 
        "old": 154593735
      }, 
      "title": "Tierra_brava_(programa_de_televisi\u00f3n_chileno)", 
      "title_s": "Tierra brava (programa de televisi\u00f3n chileno)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10691344, 
      "rev_ids": {
        "new": 154770417, 
        "old": 154706002
      }, 
      "title": "Pacto_de_silencio_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Pacto de silencio (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 363858, 
      "rev_ids": {
        "new": 154771046, 
        "old": 154476021
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Corea_del_Norte", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Corea del Norte", 
      "users": 31
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 10689429, 
      "rev_ids": {
        "new": 154757353, 
        "old": 154651230
      }, 
      "title": "Chile_en_la_clasificaci\u00f3n_de_la_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Chile en la clasificaci\u00f3n de la Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 10690574, 
      "rev_ids": {
        "new": 154768994, 
        "old": 154684668
      }, 
      "title": "Ataque_a\u00e9reo_contra_el_hospital_bautista_de_Al-Ahli", 
      "title_s": "Ataque a\u00e9reo contra el hospital bautista de Al-Ahli", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10691344, 
      "rev_ids": {
        "new": 154770417, 
        "old": 154706002
      }, 
      "title": "Pacto_de_silencio_(serie_de_televisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Pacto de silencio (serie de televisi\u00f3n)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10691419, 
      "rev_ids": {
        "new": 154773631, 
        "old": 154707908
      }, 
      "title": "L\u00ednea_Montevideo_-_Progreso_-_25_de_Agosto", 
      "title_s": "L\u00ednea Montevideo - Progreso - 25 de Agosto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10693321, 
      "rev_ids": {
        "new": 154769841, 
        "old": 154762267
      }, 
      "title": "Abdenour_Boushaki", 
      "title_s": "Abdenour Boushaki", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 10690770, 
      "rev_ids": {
        "new": 154762731, 
        "old": 154691182
      }, 
      "title": "Racismo_en_Quebec", 
      "title_s": "Racismo en Quebec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 10690876, 
      "rev_ids": {
        "new": 154771402, 
        "old": 154693190
      }, 
      "title": "Marte_en_la_ficci\u00f3n", 
      "title_s": "Marte en la ficci\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10688621, 
      "rev_ids": {
        "new": 154701159, 
        "old": 154630721
      }, 
      "title": "Hot_Haus", 
      "title_s": "Hot Haus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10690220, 
      "rev_ids": {
        "new": 154720032, 
        "old": 154673574
      }, 
      "title": "La_conferencia", 
      "title_s": "La conferencia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10691641, 
      "rev_ids": {
        "new": 154771340, 
        "old": 154715308
      }, 
      "title": "Alejandra_Zaid", 
      "title_s": "Alejandra Zaid", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 30477, 
    "anon_ip_count": 12831, 
    "anon_titles": 14054, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4907, 
    "bot_titles": 4708, 
    "edits": 119247, 
    "titles": 52249, 
    "total_users": 30369, 
    "users": 17538
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 268, 
    "anon_ip_count": 185, 
    "anon_titles": 192, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 20, 
    "bot_titles": 18, 
    "edits": 1354, 
    "titles": 699, 
    "total_users": 631, 
    "users": 446
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10690584, 
      "rev_ids": {
        "new": 154751593, 
        "old": 154684876
      }, 
      "title": "Ataque_a\u00e9reo_contra_el_hospital_bautista_de_Al-Ahli", 
      "title_s": "Ataque a\u00e9reo contra el hospital bautista de Al-Ahli", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 10681606, 
      "rev_ids": {
        "new": 154760634, 
        "old": 154614467
      }, 
      "title": "Conflicto_israel\u00ed-palestino_de_octubre_de_2023", 
      "title_s": "Conflicto israel\u00ed-palestino de octubre de 2023", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 10691754, 
      "rev_ids": {
        "new": 154770679, 
        "old": 154719798
      }, 
      "title": "Masacre_del_Hospital_Bautista_Al-Ahli", 
      "title_s": "Masacre del Hospital Bautista Al-Ahli", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 10686302, 
      "rev_ids": {
        "new": 154720536, 
        "old": 154570193
      }, 
      "title": "Jonathan_S\u00e1nchez_La_Polilla", 
      "title_s": "Jonathan S\u00e1nchez La Polilla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 8838957, 
      "rev_ids": {
        "new": 154772704, 
        "old": 154604150
      }, 
      "title": "Javier_Milei", 
      "title_s": "Javier Milei", 
      "users": 12
    }
  ]
}