{
  "date": "July 23, 2020", 
  "fetch_info": {
    "duration": 26.475514888763428, 
    "end_date": "2020-07-23T23:12:02.101754", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2020-07-16T23:12:02.101754"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 267, 
      "page_id": 485113, 
      "rev_ids": {
        "new": 127949036, 
        "old": 127782177
      }, 
      "title": "Club_Almirante_Brown", 
      "title_s": "Club Almirante Brown", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 560119, 
      "rev_ids": {
        "new": 127932157, 
        "old": 127574463
      }, 
      "title": "Guerra_de_Restauraci\u00f3n_portuguesa", 
      "title_s": "Guerra de Restauraci\u00f3n portuguesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127940083, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 9483519, 
      "rev_ids": {
        "new": 127967012, 
        "old": 127780580
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2020-21", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2020-21", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8812016, 
      "rev_ids": {
        "new": 127952787, 
        "old": 127772480
      }, 
      "title": "El_gran_premio_de_la_cocina", 
      "title_s": "El gran premio de la cocina", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 7235631, 
      "rev_ids": {
        "new": 127842865, 
        "old": 127188140
      }, 
      "title": "Pichu_Atienza", 
      "title_s": "Pichu Atienza", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7363689, 
      "rev_ids": {
        "new": 127932462, 
        "old": 127736148
      }, 
      "title": "Raw_Women's_Championship", 
      "title_s": "Raw Women's Championship", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8900074, 
      "rev_ids": {
        "new": 127949730, 
        "old": 127782091
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2019-20", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2019-20", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 313608, 
      "rev_ids": {
        "new": 127931093, 
        "old": 127521080
      }, 
      "title": "Big_Brother_(Brasil)", 
      "title_s": "Big Brother (Brasil)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9518944, 
      "rev_ids": {
        "new": 127943900, 
        "old": 127833521
      }, 
      "title": "Pioneros_de_la_aviaci\u00f3n", 
      "title_s": "Pioneros de la aviaci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 9259143, 
      "rev_ids": {
        "new": 127965627, 
        "old": 127781975
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2019-2020", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 1184815, 
      "rev_ids": {
        "new": 127925785, 
        "old": 127616356
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Miguel_Vi\u00f1uela", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1uela", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9323186, 
      "rev_ids": {
        "new": 127966713, 
        "old": 127783255
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 9327104, 
      "rev_ids": {
        "new": 127966649, 
        "old": 127782253
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Per\u00fa", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Per\u00fa", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 127967248, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 2276674, 
      "rev_ids": {
        "new": 127922577, 
        "old": 127764415
      }, 
      "title": "Inmigraci\u00f3n_alemana_en_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Inmigraci\u00f3n alemana en M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 9494843, 
      "rev_ids": {
        "new": 127958961, 
        "old": 127779323
      }, 
      "title": "Ligia_Guerrero_de_Martinez", 
      "title_s": "Ligia Guerrero de Martinez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 2262101, 
      "rev_ids": {
        "new": 127957530, 
        "old": 127762598
      }, 
      "title": "WWE_Extreme_Rules", 
      "title_s": "WWE Extreme Rules", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9432392, 
      "rev_ids": {
        "new": 127966927, 
        "old": 127761795
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_el_estado_de_Veracruz", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en el estado de Veracruz", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8813596, 
      "rev_ids": {
        "new": 127962822, 
        "old": 127781080
      }, 
      "title": "English_Football_League_Championship_2019-20", 
      "title_s": "English Football League Championship 2019-20", 
      "users": 19
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 9524328, 
      "rev_ids": {
        "new": 127940083, 
        "old": 127905699
      }, 
      "title": "Markus_O\u00ebstreich", 
      "title_s": "Markus O\u00ebstreich", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 9518944, 
      "rev_ids": {
        "new": 127943900, 
        "old": 127833521
      }, 
      "title": "Pioneros_de_la_aviaci\u00f3n", 
      "title_s": "Pioneros de la aviaci\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 9527273, 
      "rev_ids": {
        "new": 127967248, 
        "old": 127940655
      }, 
      "title": "Temporada_2010_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2010 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9516494, 
      "rev_ids": {
        "new": 127966759, 
        "old": 127796021
      }, 
      "title": "Temporada_2011_del_Campeonato_de_Europa_de_Carreras_de_Camiones", 
      "title_s": "Temporada 2011 del Campeonato de Europa de Carreras de Camiones", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9522697, 
      "rev_ids": {
        "new": 127902717, 
        "old": 127880134
      }, 
      "title": "Beatrice_M._Hinkle", 
      "title_s": "Beatrice M. Hinkle", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9516097, 
      "rev_ids": {
        "new": 127948394, 
        "old": 127788112
      }, 
      "title": "Arcesio_Arag\u00f3n_Holgu\u00edn", 
      "title_s": "Arcesio Arag\u00f3n Holgu\u00edn", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9527511, 
      "rev_ids": {
        "new": 127947291, 
        "old": 127945466
      }, 
      "title": "La_voz_Senior_(Argentina)", 
      "title_s": "La voz Senior (Argentina)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9522409, 
      "rev_ids": {
        "new": 127949311, 
        "old": 127875163
      }, 
      "title": "El_Sagrario_(parroquia_de_Cuenca)", 
      "title_s": "El Sagrario (parroquia de Cuenca)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9522415, 
      "rev_ids": {
        "new": 127882693, 
        "old": 127875317
      }, 
      "title": "Self_Control_(canci\u00f3n_de_Raf)", 
      "title_s": "Self Control (canci\u00f3n de Raf)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9516805, 
      "rev_ids": {
        "new": 127960337, 
        "old": 127802307
      }, 
      "title": "English_Football_League_Championship_2020-21", 
      "title_s": "English Football League Championship 2020-21", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33983, 
    "anon_ip_count": 14896, 
    "anon_titles": 15812, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 19513, 
    "bot_titles": 17190, 
    "edits": 135200, 
    "titles": 60975, 
    "total_users": 34645, 
    "users": 19749
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 315, 
    "anon_ip_count": 120, 
    "anon_titles": 270, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2737, 
    "bot_titles": 2733, 
    "edits": 3815, 
    "titles": 3298, 
    "total_users": 538, 
    "users": 418
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9352040, 
      "rev_ids": {
        "new": 127948042, 
        "old": 127551067
      }, 
      "title": "Cuarentena_en_Argentina_de_2020", 
      "title_s": "Cuarentena en Argentina de 2020", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7880563, 
      "rev_ids": {
        "new": 127947552, 
        "old": 126643795
      }, 
      "title": "Jimin", 
      "title_s": "Jimin", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 9325725, 
      "rev_ids": {
        "new": 127956848, 
        "old": 127783139
      }, 
      "title": "Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2020_en_Argentina", 
      "title_s": "Pandemia de enfermedad por coronavirus de 2020 en Argentina", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1025862, 
      "rev_ids": {
        "new": 127872326, 
        "old": 109341154
      }, 
      "title": "Combate_de_Concepci\u00f3n", 
      "title_s": "Combate de Concepci\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 9166797, 
      "rev_ids": {
        "new": 127940821, 
        "old": 127771883
      }, 
      "title": "Crisis_pol\u00edtica_en_Bolivia_de_2019", 
      "title_s": "Crisis pol\u00edtica en Bolivia de 2019", 
      "users": 6
    }
  ]
}