{
  "date": "June 1, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 0.8398830890655518, 
    "end_date": "2025-06-01T08:11:02.027601", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2025-05-25T08:11:02.027601"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1061766, 
      "rev_ids": {
        "new": 35143121, 
        "old": 33616284
      }, 
      "title": "William_Shatner", 
      "title_s": "William Shatner", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 339817, 
      "rev_ids": {
        "new": 35146822, 
        "old": 34774158
      }, 
      "title": "Ernest_King", 
      "title_s": "Ernest King", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 454386, 
      "rev_ids": {
        "new": 35145641, 
        "old": 35126241
      }, 
      "title": "Municipis_del_Cant\u00f3_de_Berna", 
      "title_s": "Municipis del Cant\u00f3 de Berna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2162973, 
      "rev_ids": {
        "new": 35146124, 
        "old": 35120045
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2025_\u2212_Individual_femen\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2025 \u2212 Individual femen\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2163690, 
      "rev_ids": {
        "new": 35137559, 
        "old": 35127134
      }, 
      "title": "Toy_Story_(franqu\u00edcia)", 
      "title_s": "Toy Story (franqu\u00edcia)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2163058, 
      "rev_ids": {
        "new": 35146273, 
        "old": 35120266
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2025_\u2212_Individual_mascul\u00ed", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2025 \u2212 Individual mascul\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 93177, 
      "rev_ids": {
        "new": 35145296, 
        "old": 34855869
      }, 
      "title": "Krzysztof_Penderecki", 
      "title_s": "Krzysztof Penderecki", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2164082, 
      "rev_ids": {
        "new": 35146281, 
        "old": 35133898
      }, 
      "title": "Combois_\u00e0rtics_de_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Combois \u00e0rtics de la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1908443, 
      "rev_ids": {
        "new": 35146785, 
        "old": 33217884
      }, 
      "title": "Llista_de_membres_del_Sal\u00f3_de_la_fama_d'AVN", 
      "title_s": "Llista de membres del Sal\u00f3 de la fama d'AVN", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 304851, 
      "rev_ids": {
        "new": 35146699, 
        "old": 34058464
      }, 
      "title": "Sergio_Garc\u00eda_de_la_Fuente", 
      "title_s": "Sergio Garc\u00eda de la Fuente", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 554592, 
      "rev_ids": {
        "new": 35134052, 
        "old": 35057429
      }, 
      "title": "Grup_Agbar", 
      "title_s": "Grup Agbar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2164303, 
      "rev_ids": {
        "new": 35144995, 
        "old": 35137217
      }, 
      "title": "Comboi_PQ_17", 
      "title_s": "Comboi PQ 17", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 208645, 
      "rev_ids": {
        "new": 35139207, 
        "old": 35097706
      }, 
      "title": "Joan_Garcia_Pons", 
      "title_s": "Joan Garcia Pons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 894155, 
      "rev_ids": {
        "new": 35135968, 
        "old": 34187256
      }, 
      "title": "La_Catalana", 
      "title_s": "La Catalana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2163807, 
      "rev_ids": {
        "new": 35134334, 
        "old": 35129873
      }, 
      "title": "78\u00e8_Festival_Internacional_de_Cinema_de_Canes", 
      "title_s": "78\u00e8 Festival Internacional de Cinema de Canes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2164604, 
      "rev_ids": {
        "new": 35145290, 
        "old": 35142658
      }, 
      "title": "Pel\u00b7l\u00edcules_de_Star_Trek", 
      "title_s": "Pel\u00b7l\u00edcules de Star Trek", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2164222, 
      "rev_ids": {
        "new": 35139333, 
        "old": 35136162
      }, 
      "title": "Robert_Sherbrooke", 
      "title_s": "Robert Sherbrooke", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2163940, 
      "rev_ids": {
        "new": 35142087, 
        "old": 35131936
      }, 
      "title": "Carla_Capponi", 
      "title_s": "Carla Capponi", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2163794, 
      "rev_ids": {
        "new": 35136501, 
        "old": 35129283
      }, 
      "title": "Medalla_de_la_Menci\u00f3_Encomiable", 
      "title_s": "Medalla de la Menci\u00f3 Encomiable", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2163768, 
      "rev_ids": {
        "new": 35137024, 
        "old": 35128444
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_Santa_Prisca", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de Santa Prisca", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 2164082, 
      "rev_ids": {
        "new": 35146281, 
        "old": 35133898
      }, 
      "title": "Combois_\u00e0rtics_de_la_Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Combois \u00e0rtics de la Segona Guerra Mundial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 2164303, 
      "rev_ids": {
        "new": 35144995, 
        "old": 35137217
      }, 
      "title": "Comboi_PQ_17", 
      "title_s": "Comboi PQ 17", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 2163807, 
      "rev_ids": {
        "new": 35134334, 
        "old": 35129873
      }, 
      "title": "78\u00e8_Festival_Internacional_de_Cinema_de_Canes", 
      "title_s": "78\u00e8 Festival Internacional de Cinema de Canes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2164604, 
      "rev_ids": {
        "new": 35145290, 
        "old": 35142658
      }, 
      "title": "Pel\u00b7l\u00edcules_de_Star_Trek", 
      "title_s": "Pel\u00b7l\u00edcules de Star Trek", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2164222, 
      "rev_ids": {
        "new": 35139333, 
        "old": 35136162
      }, 
      "title": "Robert_Sherbrooke", 
      "title_s": "Robert Sherbrooke", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2163794, 
      "rev_ids": {
        "new": 35136501, 
        "old": 35129283
      }, 
      "title": "Medalla_de_la_Menci\u00f3_Encomiable", 
      "title_s": "Medalla de la Menci\u00f3 Encomiable", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2163768, 
      "rev_ids": {
        "new": 35137024, 
        "old": 35128444
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sia_de_Santa_Prisca", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sia de Santa Prisca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2163940, 
      "rev_ids": {
        "new": 35142087, 
        "old": 35131936
      }, 
      "title": "Carla_Capponi", 
      "title_s": "Carla Capponi", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2164384, 
      "rev_ids": {
        "new": 35142528, 
        "old": 35138404
      }, 
      "title": "Franck_Pourcel", 
      "title_s": "Franck Pourcel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2163938, 
      "rev_ids": {
        "new": 35136488, 
        "old": 35131922
      }, 
      "title": "HMS_Fury_(H76)", 
      "title_s": "HMS Fury (H76)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 756, 
    "anon_ip_count": 368, 
    "anon_titles": 457, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 4835, 
    "bot_titles": 4370, 
    "edits": 15591, 
    "titles": 8766, 
    "total_users": 1162, 
    "users": 794
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 90, 
    "titles": 47, 
    "total_users": 40, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 2163811, 
      "rev_ids": {
        "new": 35138078, 
        "old": 35130341
      }, 
      "title": "Stipendium", 
      "title_s": "Stipendium", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 2161004, 
      "rev_ids": {
        "new": 35131177, 
        "old": 35056877
      }, 
      "title": "Grup_Agbar", 
      "title_s": "Grup Agbar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 667259, 
      "rev_ids": {
        "new": 35142819, 
        "old": 5580759
      }, 
      "title": "Caldes_de_Montbui", 
      "title_s": "Caldes de Montbui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 2163738, 
      "rev_ids": {
        "new": 35131733, 
        "old": 35127746
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Armada_de_M\u00e8xic", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Armada de M\u00e8xic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 2157490, 
      "rev_ids": {
        "new": 35144722, 
        "old": 35001729
      }, 
      "title": "Batalla_de_les_Escales_Velles", 
      "title_s": "Batalla de les Escales Velles", 
      "users": 2
    }
  ]
}