{
  "date": "March 10, 2025", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.349915027618408, 
    "end_date": "2025-03-10T23:05:01.318972", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2025-03-03T23:05:01.318972"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 324, 
      "page_id": 3652075, 
      "rev_ids": {
        "new": 223772935, 
        "old": 222296802
      }, 
      "title": "Karabakh_(cheval)", 
      "title_s": "Karabakh (cheval)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 295, 
      "page_id": 3525983, 
      "rev_ids": {
        "new": 223765255, 
        "old": 221649985
      }, 
      "title": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "title_s": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 16720437, 
      "rev_ids": {
        "new": 223769908, 
        "old": 223549078
      }, 
      "title": "Agglom\u00e9ration_antique_de_Montaigu-la-Brisette", 
      "title_s": "Agglom\u00e9ration antique de Montaigu-la-Brisette", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9798173, 
      "rev_ids": {
        "new": 223739474, 
        "old": 223278917
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Mabille", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Mabille", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16740088, 
      "rev_ids": {
        "new": 223735696, 
        "old": 223616656
      }, 
      "title": "M\u00e9trique_de_Vadya", 
      "title_s": "M\u00e9trique de Vadya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 16727819, 
      "rev_ids": {
        "new": 223743699, 
        "old": 223561660
      }, 
      "title": "Coupe_d'Europe_des_clubs_de_basket-ball_en_fauteuil_roulant_2025", 
      "title_s": "Coupe d'Europe des clubs de basket-ball en fauteuil roulant 2025", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 701392, 
      "rev_ids": {
        "new": 223752562, 
        "old": 223552571
      }, 
      "title": "Code_de_l'environnement_(France)", 
      "title_s": "Code de l'environnement (France)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 336017, 
      "rev_ids": {
        "new": 223706658, 
        "old": 223512760
      }, 
      "title": "Felice_Beato", 
      "title_s": "Felice Beato", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 910912, 
      "rev_ids": {
        "new": 223754176, 
        "old": 216452640
      }, 
      "title": "Mauritshuis", 
      "title_s": "Mauritshuis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 16727274, 
      "rev_ids": {
        "new": 223772756, 
        "old": 223551817
      }, 
      "title": "Manchette-Niemiec", 
      "title_s": "Manchette-Niemiec", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 16722090, 
      "rev_ids": {
        "new": 223757212, 
        "old": 223546553
      }, 
      "title": "Peinture_victorienne", 
      "title_s": "Peinture victorienne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 259208, 
      "rev_ids": {
        "new": 223754061, 
        "old": 223542378
      }, 
      "title": "Parc_national_Kruger", 
      "title_s": "Parc national Kruger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1273345, 
      "rev_ids": {
        "new": 223763361, 
        "old": 223550195
      }, 
      "title": "Marbre_de_Thorigny", 
      "title_s": "Marbre de Thorigny", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 818360, 
      "rev_ids": {
        "new": 223769695, 
        "old": 219116412
      }, 
      "title": "Claude_Malhuret", 
      "title_s": "Claude Malhuret", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223770160, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 13046114, 
      "rev_ids": {
        "new": 223749394, 
        "old": 223550684
      }, 
      "title": "Liste_des_gibets_en_France", 
      "title_s": "Liste des gibets en France", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 16128637, 
      "rev_ids": {
        "new": 223742039, 
        "old": 218476304
      }, 
      "title": "\u00c9cole_d'avocature", 
      "title_s": "\u00c9cole d'avocature", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 462750, 
      "rev_ids": {
        "new": 223680393, 
        "old": 223550733
      }, 
      "title": "Passage_du_Nord-Ouest", 
      "title_s": "Passage du Nord-Ouest", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 2701124, 
      "rev_ids": {
        "new": 223649938, 
        "old": 223547387
      }, 
      "title": "Thierry_de_Cabarrus", 
      "title_s": "Thierry de Cabarrus", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 496236, 
      "rev_ids": {
        "new": 223743995, 
        "old": 223549069
      }, 
      "title": "Plan_Calcul", 
      "title_s": "Plan Calcul", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 16740088, 
      "rev_ids": {
        "new": 223735696, 
        "old": 223616656
      }, 
      "title": "M\u00e9trique_de_Vadya", 
      "title_s": "M\u00e9trique de Vadya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 16743225, 
      "rev_ids": {
        "new": 223770160, 
        "old": 223691768
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_en_Ille-et-Vilaine", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 en Ille-et-Vilaine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 16742200, 
      "rev_ids": {
        "new": 223771814, 
        "old": 223677913
      }, 
      "title": "Bataille_de_Jabl\u00e9", 
      "title_s": "Bataille de Jabl\u00e9", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 16740639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223761217, 
        "old": 223630453
      }, 
      "title": "Guerre_commerciale_des_\u00c9tats-Unis_avec_le_Canada_et_le_Mexique_de_2025", 
      "title_s": "Guerre commerciale des \u00c9tats-Unis avec le Canada et le Mexique de 2025", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 16744639, 
      "rev_ids": {
        "new": 223738233, 
        "old": 223724732
      }, 
      "title": "\u00c9lections_municipales_de_2026_dans_les_C\u00f4tes-d'Armor", 
      "title_s": "\u00c9lections municipales de 2026 dans les C\u00f4tes-d'Armor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16739449, 
      "rev_ids": {
        "new": 223768573, 
        "old": 223603815
      }, 
      "title": "Stade_Amadou_Barry", 
      "title_s": "Stade Amadou Barry", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 16741454, 
      "rev_ids": {
        "new": 223762335, 
        "old": 223655040
      }, 
      "title": "Luc_Bihl", 
      "title_s": "Luc Bihl", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 16739359, 
      "rev_ids": {
        "new": 223688464, 
        "old": 223601938
      }, 
      "title": "Oran_l'espagnole", 
      "title_s": "Oran l'espagnole", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 16741246, 
      "rev_ids": {
        "new": 223761818, 
        "old": 223647843
      }, 
      "title": "Incendie_de_for\u00eat_d'\u014cfunato", 
      "title_s": "Incendie de for\u00eat d'\u014cfunato", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 16743685, 
      "rev_ids": {
        "new": 223762877, 
        "old": 223700913
      }, 
      "title": "Alphonse_Didier-Nauts", 
      "title_s": "Alphonse Didier-Nauts", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16932, 
    "anon_ip_count": 6739, 
    "anon_titles": 9575, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 28962, 
    "bot_titles": 28057, 
    "edits": 143118, 
    "titles": 81684, 
    "total_users": 19487, 
    "users": 12748
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 297, 
    "anon_ip_count": 167, 
    "anon_titles": 236, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 644, 
    "bot_titles": 541, 
    "edits": 9008, 
    "titles": 6422, 
    "total_users": 1063, 
    "users": 896
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 465492, 
      "rev_ids": {
        "new": 223756836, 
        "old": 223548282
      }, 
      "title": "Le_Point", 
      "title_s": "Le Point", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 2031952, 
      "rev_ids": {
        "new": 223730088, 
        "old": 223547569
      }, 
      "title": "Liste_des_familles_subsistantes_de_la_noblesse_fran\u00e7aise_(A_\u00e0_K)", 
      "title_s": "Liste des familles subsistantes de la noblesse fran\u00e7aise (A \u00e0 K)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 9640736, 
      "rev_ids": {
        "new": 223771163, 
        "old": 223390151
      }, 
      "title": "Adolf_Hitler", 
      "title_s": "Adolf Hitler", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 16744336, 
      "rev_ids": {
        "new": 223773063, 
        "old": 223717250
      }, 
      "title": "Insurrection_des_gouvernorats_de_Lattaqui\u00e9_et_Tartous", 
      "title_s": "Insurrection des gouvernorats de Lattaqui\u00e9 et Tartous", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 16739068, 
      "rev_ids": {
        "new": 223746892, 
        "old": 223595630
      }, 
      "title": "Avocate_f\u00e9ministe/Admissibilit\u00e9", 
      "title_s": "Avocate f\u00e9ministe/Admissibilit\u00e9", 
      "users": 16
    }
  ]
}